{
  "Informaci\u00f3n general:": {
    "Votos blancos": "187771",
    "Votos nulos": "226997",
    "Censo total": "34631581",
    "Votos correctos": "25350447",
    "Porcentaje escrutado": 10000,
    "Abstenciones": "9280639"
  },
  "Escrutinio": {
    "CCD": {
      "Nombre completo": "CIUDADANOS DE CENTRO DEMOCR\u00c1TICO",
      "Votos": "10805",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PODEMOS": {
      "Nombre completo": "PODEMOS",
      "Votos": "3182082",
      "esca\u00f1os": 42
    },
    "CRA": {
      "Nombre completo": "CIUDADANOS RURALES AGRUPADOS",
      "Votos": "1027",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "C\u0027s": {
      "Nombre completo": "CIUDADANOS-PARTIDO DE LA CIUDADAN\u00cdA",
      "Votos": "3500541",
      "esca\u00f1os": 40
    },
    "DN": {
      "Nombre completo": "DEMOCRACIA NACIONAL",
      "Votos": "1685",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "EL PI": {
      "Nombre completo": "EL PI - PROPOSTA PER LES ILLES",
      "Votos": "12902",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "EB": {
      "Nombre completo": "ESCA\u00d1OS EN BLANCO",
      "Votos": "10060",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "EH Bildu": {
      "Nombre completo": "EUSKAL HERRIA BILDU",
      "Votos": "218467",
      "esca\u00f1os": 2
    },
    "EAJ-PNV": {
      "Nombre completo": "EUZKO ALDERDI JELTZALEA-PARTIDO NACIONALISTA VASCO",
      "Votos": "301585",
      "esca\u00f1os": 6
    },
    "FE de las JONS": {
      "Nombre completo": "FALANGE ESPA\u00d1OLA DE LAS J.O.N.S.",
      "Votos": "7594",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PFyV": {
      "Nombre completo": "FAMILIA Y VIDA",
      "Votos": "714",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "FDEE": {
      "Nombre completo": "FORO DEM\u00d3CRATA",
      "Votos": "454",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "IFem": {
      "Nombre completo": "INICIATIVA FEMINISTA",
      "Votos": "1594",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "Ln": {
      "Nombre completo": "LIBERTAD NAVARRA, LIBERTATE NAFARRA",
      "Votos": "1022",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "CENTRO MODERADO": {
      "Nombre completo": "LOS VERDES-ECOPACIFISTAS",
      "Votos": "3254",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "+MAS+": {
      "Nombre completo": "MUERTE AL SISTEMA",
      "Votos": "309",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "mlgXS\u00cd": {
      "Nombre completo": "M\u00c1LAGA POR S\u00cd",
      "Votos": "924",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "OE": {
      "Nombre completo": "ONGI ETORRI",
      "Votos": "110",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PACMA": {
      "Nombre completo": "PARTIDO ANIMALISTA CONTRA EL MALTRATO ANIMAL",
      "Votos": "219191",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PCPE": {
      "Nombre completo": "PARTIDO COMUNISTA DE LOS PUEBLOS DE ESPA\u00d1A",
      "Votos": "30897",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PCOE": {
      "Nombre completo": "PARTIDO COMUNISTA OBRERO ESPA\u00d1OL",
      "Votos": "1906",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PT": {
      "Nombre completo": "PARTIDO DA TERRA",
      "Votos": "2957",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PH": {
      "Nombre completo": "PARTIDO HUMANISTA",
      "Votos": "2908",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "P-LIB": {
      "Nombre completo": "PARTIDO LIBERTARIO",
      "Votos": "2833",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PP": {
      "Nombre completo": "PARTIDO POPULAR",
      "Votos": "7215752",
      "esca\u00f1os": 123
    },
    "PREPAL": {
      "Nombre completo": "PARTIDO REGIONALISTA DEL PA\u00cdS LEONES",
      "Votos": "1363",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PSOE": {
      "Nombre completo": "PARTIDO SOCIALISTA OBRERO ESPA\u00d1OL",
      "Votos": "5530779",
      "esca\u00f1os": 90
    },
    "PUM+J": {
      "Nombre completo": "POR UN MUNDO M\u00c1S JUSTO",
      "Votos": "4533",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "SAIn": {
      "Nombre completo": "SOLIDARIDAD Y AUTOGESTI\u00d3N INTERNACIONALISTA",
      "Votos": "4516",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "SOLUCIONA": {
      "Nombre completo": "SOLUCIONA",
      "Votos": "406",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "SOMVAL": {
      "Nombre completo": "SOM VALENCIANS",
      "Votos": "6084",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "unio.cat": {
      "Nombre completo": "UNI\u00d3 DEMOCR\u00c0TICA DE CATALUNYA",
      "Votos": "64726",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "UPYD": {
      "Nombre completo": "UNI\u00d3N PROGRESO Y DEMOCRACIA",
      "Votos": "153505",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "VOX": {
      "Nombre completo": "VOX",
      "Votos": "57753",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "PLD": {
      "Nombre completo": "PARTIDO LIBERAL DE DERECHAS",
      "Votos": "204",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "AJU": {
      "Nombre completo": "ANDALUCES DE JA\u00c9N UNIDOS",
      "Votos": "771",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "CANARIAS DECIDE": {
      "Nombre completo": "CANARIAS DECIDE: LOS VERDES, UNIDAD DEL PUEBLO Y ALTERNATIVA REPUBLICANA",
      "Votos": "2874",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "GBAI": {
      "Nombre completo": "GEROA BAI",
      "Votos": "30554",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "CCa-PNC": {
      "Nombre completo": "COALICI\u00d3N CANARIA - PARTIDO NACIONALISTA CANARIO",
      "Votos": "81750",
      "esca\u00f1os": 1
    },
    "ARAPV": {
      "Nombre completo": "ARA, PA\u00cdS VALENCI\u00c0",
      "Votos": "2487",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "IU-UPeC": {
      "Nombre completo": "UNIDAD POPULAR: IZQUIERDA UNIDA, UNIDAD POPULAR EN COM\u00daN",
      "Votos": "923133",
      "esca\u00f1os": 2
    },
    "EU-eX": {
      "Nombre completo": "EXTREMADURA UNIDA-EXTREME\u00d1OS",
      "Votos": "1995",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "RECORTES CERO-GRUPO VERDE": {
      "Nombre completo": "RECORTES CERO-GRUPO VERDE",
      "Votos": "48222",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "X LA IZQUIERDA-LOS VERDES": {
      "Nombre completo": "X LA IZQUIERDA-LOS VERDES",
      "Votos": "7342",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "JS,PC": {
      "Nombre completo": "JUSTIZIA SOCIAL, PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
      "Votos": "405",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "M\u00c9S": {
      "Nombre completo": "M\u00c9S",
      "Votos": "33931",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "DL": {
      "Nombre completo": "DEMOCR\u00c0CIA I LLIBERTAT. CONVERG\u00c8NCIA. DEM\u00d2CRATES. REAGRUPAMENT",
      "Votos": "565501",
      "esca\u00f1os": 8
    },
    "PODEMOS-COMPROM\u00cdS": {
      "Nombre completo": "COMPROM\u00cdS-PODEMOS-\u00c9S EL MOMENT",
      "Votos": "671071",
      "esca\u00f1os": 9
    },
    "AVANT": {
      "Nombre completo": "AVANT VALENCIANS",
      "Votos": "1001",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "N\u00d3S": {
      "Nombre completo": "N\u00d3S-CANDIDATURA GALEGA (BNG-CG-FOGA-PCPG-PG)",
      "Votos": "70464",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "EN COM\u00da": {
      "Nombre completo": "EN COM\u00da PODEM",
      "Votos": "927940",
      "esca\u00f1os": 12
    },
    "PODEMOS-En Marea-ANOVA-EU": {
      "Nombre completo": "EN MAREA",
      "Votos": "408370",
      "esca\u00f1os": 6
    },
    "EN POSITIU": {
      "Nombre completo": "EN POSITIU",
      "Votos": "1276",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "Independientes-FIA": {
      "Nombre completo": "INDEPENDIENTES POR ARAG\u00d3N",
      "Votos": "673",
      "esca\u00f1os": 0
    },
    "ERC-CATSI": {
      "Nombre completo": "ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA-CATALUNYA S\u00cd",
      "Votos": "599289",
      "esca\u00f1os": 9
    }
  }
}