[{"data":{"id":"0","p":"nacional"},"value":"Nacional"},{"data":{"id":12,"p":" Comunidades"},"value":"Galicia"},{"data":{"id":"1215","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"A Coru\u00f1a (Provincia)"},{"data":{"id":"1215001","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Abegondo"},{"data":{"id":"1215002","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ames"},{"data":{"id":"1215003","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Aranga"},{"data":{"id":"1215004","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ares"},{"data":{"id":"1215005","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Arteixo"},{"data":{"id":"1215006","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Arz\u00faa"},{"data":{"id":"1215007","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ba\u00f1a, A"},{"data":{"id":"1215008","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Bergondo"},{"data":{"id":"1215009","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Betanzos"},{"data":{"id":"1215010","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Boimorto"},{"data":{"id":"1215011","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Boiro"},{"data":{"id":"1215012","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Boqueix\u00f3n"},{"data":{"id":"1215013","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Bri\u00f3n"},{"data":{"id":"1215014","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cabana de Berganti\u00f1os"},{"data":{"id":"1215015","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cabanas"},{"data":{"id":"1215016","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Camari\u00f1as"},{"data":{"id":"1215017","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cambre"},{"data":{"id":"1215018","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Capela, A"},{"data":{"id":"1215019","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Carballo"},{"data":{"id":"1215901","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cari\u00f1o"},{"data":{"id":"1215020","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Carnota"},{"data":{"id":"1215021","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Carral"},{"data":{"id":"1215022","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cedeira"},{"data":{"id":"1215023","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cee"},{"data":{"id":"1215024","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cerceda"},{"data":{"id":"1215025","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cerdido"},{"data":{"id":"1215026","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Cesuras"},{"data":{"id":"1215027","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Coir\u00f3s"},{"data":{"id":"1215028","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Corcubi\u00f3n"},{"data":{"id":"1215029","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Coristanco"},{"data":{"id":"1215030","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Coru\u00f1a, A"},{"data":{"id":"1215031","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Culleredo"},{"data":{"id":"1215032","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Curtis"},{"data":{"id":"1215033","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Dodro"},{"data":{"id":"1215034","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Dumbr\u00eda"},{"data":{"id":"1215035","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Fene"},{"data":{"id":"1215036","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ferrol"},{"data":{"id":"1215037","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Fisterra"},{"data":{"id":"1215038","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Frades"},{"data":{"id":"1215039","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Irixoa"},{"data":{"id":"1215041","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Laracha, A"},{"data":{"id":"1215040","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Laxe"},{"data":{"id":"1215042","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Lousame"},{"data":{"id":"1215043","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Malpica de Berganti\u00f1os"},{"data":{"id":"1215044","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ma\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1215045","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Mazaricos"},{"data":{"id":"1215046","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Melide"},{"data":{"id":"1215047","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Mes\u00eda"},{"data":{"id":"1215048","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Mi\u00f1o"},{"data":{"id":"1215049","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Moeche"},{"data":{"id":"1215050","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Monfero"},{"data":{"id":"1215051","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Mugardos"},{"data":{"id":"1215053","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Muros"},{"data":{"id":"1215052","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Mux\u00eda"},{"data":{"id":"1215054","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Nar\u00f3n"},{"data":{"id":"1215055","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Neda"},{"data":{"id":"1215056","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Negreira"},{"data":{"id":"1215057","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Noia"},{"data":{"id":"1215058","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Oleiros"},{"data":{"id":"1215059","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ordes"},{"data":{"id":"1215060","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Oroso"},{"data":{"id":"1215061","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ortigueira"},{"data":{"id":"1215062","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Outes"},{"data":{"id":"1215063","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Oza dos R\u00edos"},{"data":{"id":"1215064","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Paderne"},{"data":{"id":"1215065","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Padr\u00f3n"},{"data":{"id":"1215066","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Pino, O"},{"data":{"id":"1215067","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Pobra do Carami\u00f1al, A"},{"data":{"id":"1215068","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ponteceso"},{"data":{"id":"1215069","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Pontedeume"},{"data":{"id":"1215070","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As"},{"data":{"id":"1215071","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Porto do Son"},{"data":{"id":"1215072","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Rianxo"},{"data":{"id":"1215073","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Ribeira"},{"data":{"id":"1215074","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Rois"},{"data":{"id":"1215075","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Sada"},{"data":{"id":"1215076","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"San Sadurni\u00f1o"},{"data":{"id":"1215077","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Santa Comba"},{"data":{"id":"1215078","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Santiago de Compostela"},{"data":{"id":"1215079","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Santiso"},{"data":{"id":"1215080","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Sobrado"},{"data":{"id":"1215081","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Somozas, As"},{"data":{"id":"1215082","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Teo"},{"data":{"id":"1215083","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Toques"},{"data":{"id":"1215084","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Tordoia"},{"data":{"id":"1215085","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Touro"},{"data":{"id":"1215086","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Trazo"},{"data":{"id":"1215088","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Val do Dubra"},{"data":{"id":"1215087","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Valdovi\u00f1o"},{"data":{"id":"1215089","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Vedra"},{"data":{"id":"1215091","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Vilarmaior"},{"data":{"id":"1215090","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Vilasantar"},{"data":{"id":"1215092","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Vimianzo"},{"data":{"id":"1215093","p":"A Coru\u00f1a"},"value":"Zas"},{"data":{"id":"1227","p":"Lugo"},"value":"Lugo (Provincia)"},{"data":{"id":"1227001","p":"Lugo"},"value":"Abad\u00edn"},{"data":{"id":"1227002","p":"Lugo"},"value":"Alfoz"},{"data":{"id":"1227003","p":"Lugo"},"value":"Antas de Ulla"},{"data":{"id":"1227004","p":"Lugo"},"value":"Baleira"},{"data":{"id":"1227901","p":"Lugo"},"value":"Baralla"},{"data":{"id":"1227005","p":"Lugo"},"value":"Barreiros"},{"data":{"id":"1227006","p":"Lugo"},"value":"Becerre\u00e1"},{"data":{"id":"1227007","p":"Lugo"},"value":"Begonte"},{"data":{"id":"1227008","p":"Lugo"},"value":"B\u00f3veda"},{"data":{"id":"1227902","p":"Lugo"},"value":"Burela"},{"data":{"id":"1227009","p":"Lugo"},"value":"Carballedo"},{"data":{"id":"1227010","p":"Lugo"},"value":"Castro de Rei"},{"data":{"id":"1227011","p":"Lugo"},"value":"Castroverde"},{"data":{"id":"1227012","p":"Lugo"},"value":"Cervantes"},{"data":{"id":"1227013","p":"Lugo"},"value":"Cervo"},{"data":{"id":"1227016","p":"Lugo"},"value":"Chantada"},{"data":{"id":"1227014","p":"Lugo"},"value":"Corgo, O"},{"data":{"id":"1227015","p":"Lugo"},"value":"Cospeito"},{"data":{"id":"1227017","p":"Lugo"},"value":"Folgoso do Courel"},{"data":{"id":"1227018","p":"Lugo"},"value":"Fonsagrada, A"},{"data":{"id":"1227019","p":"Lugo"},"value":"Foz"},{"data":{"id":"1227020","p":"Lugo"},"value":"Friol"},{"data":{"id":"1227022","p":"Lugo"},"value":"Guitiriz"},{"data":{"id":"1227023","p":"Lugo"},"value":"Gunt\u00edn"},{"data":{"id":"1227024","p":"Lugo"},"value":"Incio, O"},{"data":{"id":"1227026","p":"Lugo"},"value":"L\u00e1ncara"},{"data":{"id":"1227027","p":"Lugo"},"value":"Lourenz\u00e1"},{"data":{"id":"1227028","p":"Lugo"},"value":"Lugo"},{"data":{"id":"1227029","p":"Lugo"},"value":"Meira"},{"data":{"id":"1227030","p":"Lugo"},"value":"Mondo\u00f1edo"},{"data":{"id":"1227031","p":"Lugo"},"value":"Monforte de Lemos"},{"data":{"id":"1227032","p":"Lugo"},"value":"Monterroso"},{"data":{"id":"1227033","p":"Lugo"},"value":"Muras"},{"data":{"id":"1227034","p":"Lugo"},"value":"Navia de Suarna"},{"data":{"id":"1227035","p":"Lugo"},"value":"Negueira de Mu\u00f1iz"},{"data":{"id":"1227037","p":"Lugo"},"value":"Nogais, As"},{"data":{"id":"1227038","p":"Lugo"},"value":"Ourol"},{"data":{"id":"1227039","p":"Lugo"},"value":"Outeiro de Rei"},{"data":{"id":"1227040","p":"Lugo"},"value":"Palas de Rei"},{"data":{"id":"1227041","p":"Lugo"},"value":"Pant\u00f3n"},{"data":{"id":"1227042","p":"Lugo"},"value":"Paradela"},{"data":{"id":"1227043","p":"Lugo"},"value":"P\u00e1ramo, O"},{"data":{"id":"1227044","p":"Lugo"},"value":"Pastoriza, A"},{"data":{"id":"1227045","p":"Lugo"},"value":"Pedrafita do Cebreiro"},{"data":{"id":"1227047","p":"Lugo"},"value":"Pobra do Broll\u00f3n, A"},{"data":{"id":"1227046","p":"Lugo"},"value":"Pol"},{"data":{"id":"1227048","p":"Lugo"},"value":"Pontenova, A"},{"data":{"id":"1227049","p":"Lugo"},"value":"Portomar\u00edn"},{"data":{"id":"1227050","p":"Lugo"},"value":"Quiroga"},{"data":{"id":"1227056","p":"Lugo"},"value":"R\u00e1bade"},{"data":{"id":"1227051","p":"Lugo"},"value":"Ribadeo"},{"data":{"id":"1227052","p":"Lugo"},"value":"Ribas de Sil"},{"data":{"id":"1227053","p":"Lugo"},"value":"Ribeira de Piqu\u00edn"},{"data":{"id":"1227054","p":"Lugo"},"value":"Riotorto"},{"data":{"id":"1227055","p":"Lugo"},"value":"Samos"},{"data":{"id":"1227057","p":"Lugo"},"value":"Sarria"},{"data":{"id":"1227058","p":"Lugo"},"value":"Savi\u00f1ao, O"},{"data":{"id":"1227059","p":"Lugo"},"value":"Sober"},{"data":{"id":"1227060","p":"Lugo"},"value":"Taboada"},{"data":{"id":"1227061","p":"Lugo"},"value":"Trabada"},{"data":{"id":"1227062","p":"Lugo"},"value":"Triacastela"},{"data":{"id":"1227063","p":"Lugo"},"value":"Valadouro, O"},{"data":{"id":"1227064","p":"Lugo"},"value":"Vicedo, O"},{"data":{"id":"1227065","p":"Lugo"},"value":"Vilalba"},{"data":{"id":"1227066","p":"Lugo"},"value":"Viveiro"},{"data":{"id":"1227021","p":"Lugo"},"value":"Xermade"},{"data":{"id":"1227025","p":"Lugo"},"value":"Xove"},{"data":{"id":"1232","p":"Ourense"},"value":"Ourense (Provincia)"},{"data":{"id":"1232001","p":"Ourense"},"value":"Allariz"},{"data":{"id":"1232002","p":"Ourense"},"value":"Amoeiro"},{"data":{"id":"1232003","p":"Ourense"},"value":"Arnoia, A"},{"data":{"id":"1232004","p":"Ourense"},"value":"Avi\u00f3n"},{"data":{"id":"1232005","p":"Ourense"},"value":"Baltar"},{"data":{"id":"1232006","p":"Ourense"},"value":"Bande"},{"data":{"id":"1232007","p":"Ourense"},"value":"Ba\u00f1os de Molgas"},{"data":{"id":"1232008","p":"Ourense"},"value":"Barbad\u00e1s"},{"data":{"id":"1232009","p":"Ourense"},"value":"Barco de Valdeorras, O"},{"data":{"id":"1232010","p":"Ourense"},"value":"Beade"},{"data":{"id":"1232011","p":"Ourense"},"value":"Beariz"},{"data":{"id":"1232012","p":"Ourense"},"value":"Blancos, Os"},{"data":{"id":"1232013","p":"Ourense"},"value":"Bobor\u00e1s"},{"data":{"id":"1232014","p":"Ourense"},"value":"Bola, A"},{"data":{"id":"1232015","p":"Ourense"},"value":"Bolo, O"},{"data":{"id":"1232016","p":"Ourense"},"value":"Calvos de Rand\u00edn"},{"data":{"id":"1232018","p":"Ourense"},"value":"Carballeda de Avia"},{"data":{"id":"1232017","p":"Ourense"},"value":"Carballeda de Valdeorras"},{"data":{"id":"1232019","p":"Ourense"},"value":"Carballi\u00f1o, O"},{"data":{"id":"1232020","p":"Ourense"},"value":"Cartelle"},{"data":{"id":"1232022","p":"Ourense"},"value":"Castrelo de Mi\u00f1o"},{"data":{"id":"1232021","p":"Ourense"},"value":"Castrelo do Val"},{"data":{"id":"1232023","p":"Ourense"},"value":"Castro Caldelas"},{"data":{"id":"1232024","p":"Ourense"},"value":"Celanova"},{"data":{"id":"1232025","p":"Ourense"},"value":"Cenlle"},{"data":{"id":"1232029","p":"Ourense"},"value":"Chandrexa de Queixa"},{"data":{"id":"1232026","p":"Ourense"},"value":"Coles"},{"data":{"id":"1232027","p":"Ourense"},"value":"Cortegada"},{"data":{"id":"1232028","p":"Ourense"},"value":"Cualedro"},{"data":{"id":"1232030","p":"Ourense"},"value":"Entrimo"},{"data":{"id":"1232031","p":"Ourense"},"value":"Esgos"},{"data":{"id":"1232033","p":"Ourense"},"value":"Gomesende"},{"data":{"id":"1232034","p":"Ourense"},"value":"Gudi\u00f1a, A"},{"data":{"id":"1232035","p":"Ourense"},"value":"Irixo, O"},{"data":{"id":"1232038","p":"Ourense"},"value":"Larouco"},{"data":{"id":"1232039","p":"Ourense"},"value":"Laza"},{"data":{"id":"1232040","p":"Ourense"},"value":"Leiro"},{"data":{"id":"1232041","p":"Ourense"},"value":"Lobeira"},{"data":{"id":"1232042","p":"Ourense"},"value":"Lobios"},{"data":{"id":"1232043","p":"Ourense"},"value":"Maceda"},{"data":{"id":"1232044","p":"Ourense"},"value":"Manzaneda"},{"data":{"id":"1232045","p":"Ourense"},"value":"Maside"},{"data":{"id":"1232046","p":"Ourense"},"value":"Mel\u00f3n"},{"data":{"id":"1232047","p":"Ourense"},"value":"Merca, A"},{"data":{"id":"1232048","p":"Ourense"},"value":"Mezquita, A"},{"data":{"id":"1232049","p":"Ourense"},"value":"Montederramo"},{"data":{"id":"1232050","p":"Ourense"},"value":"Monterrei"},{"data":{"id":"1232051","p":"Ourense"},"value":"Mu\u00ed\u00f1os"},{"data":{"id":"1232052","p":"Ourense"},"value":"Nogueira de Ramu\u00edn"},{"data":{"id":"1232053","p":"Ourense"},"value":"O\u00edmbra"},{"data":{"id":"1232054","p":"Ourense"},"value":"Ourense"},{"data":{"id":"1232055","p":"Ourense"},"value":"Paderne de Allariz"},{"data":{"id":"1232056","p":"Ourense"},"value":"Padrenda"},{"data":{"id":"1232057","p":"Ourense"},"value":"Parada de Sil"},{"data":{"id":"1232058","p":"Ourense"},"value":"Pereiro de Aguiar, O"},{"data":{"id":"1232059","p":"Ourense"},"value":"Peroxa, A"},{"data":{"id":"1232060","p":"Ourense"},"value":"Pet\u00edn"},{"data":{"id":"1232061","p":"Ourense"},"value":"Pi\u00f1or"},{"data":{"id":"1232063","p":"Ourense"},"value":"Pobra de Trives, A"},{"data":{"id":"1232064","p":"Ourense"},"value":"Pontedeva"},{"data":{"id":"1232062","p":"Ourense"},"value":"Porqueira"},{"data":{"id":"1232065","p":"Ourense"},"value":"Punx\u00edn"},{"data":{"id":"1232066","p":"Ourense"},"value":"Quintela de Leirado"},{"data":{"id":"1232067","p":"Ourense"},"value":"Rairiz de Veiga"},{"data":{"id":"1232068","p":"Ourense"},"value":"Ramir\u00e1s"},{"data":{"id":"1232069","p":"Ourense"},"value":"Ribadavia"},{"data":{"id":"1232071","p":"Ourense"},"value":"Ri\u00f3s"},{"data":{"id":"1232072","p":"Ourense"},"value":"R\u00faa, A"},{"data":{"id":"1232073","p":"Ourense"},"value":"Rubi\u00e1"},{"data":{"id":"1232074","p":"Ourense"},"value":"San Amaro"},{"data":{"id":"1232075","p":"Ourense"},"value":"San Cibrao das Vi\u00f1as"},{"data":{"id":"1232076","p":"Ourense"},"value":"San Cristovo de Cea"},{"data":{"id":"1232070","p":"Ourense"},"value":"San Xo\u00e1n de R\u00edo"},{"data":{"id":"1232077","p":"Ourense"},"value":"Sandi\u00e1s"},{"data":{"id":"1232078","p":"Ourense"},"value":"Sarreaus"},{"data":{"id":"1232079","p":"Ourense"},"value":"Taboadela"},{"data":{"id":"1232080","p":"Ourense"},"value":"Teixeira, A"},{"data":{"id":"1232081","p":"Ourense"},"value":"To\u00e9n"},{"data":{"id":"1232082","p":"Ourense"},"value":"Trasmiras"},{"data":{"id":"1232083","p":"Ourense"},"value":"Veiga, A"},{"data":{"id":"1232084","p":"Ourense"},"value":"Verea"},{"data":{"id":"1232085","p":"Ourense"},"value":"Ver\u00edn"},{"data":{"id":"1232086","p":"Ourense"},"value":"Viana do Bolo"},{"data":{"id":"1232087","p":"Ourense"},"value":"Vilamar\u00edn"},{"data":{"id":"1232088","p":"Ourense"},"value":"Vilamart\u00edn de Valdeorras"},{"data":{"id":"1232089","p":"Ourense"},"value":"Vilar de Barrio"},{"data":{"id":"1232090","p":"Ourense"},"value":"Vilar de Santos"},{"data":{"id":"1232091","p":"Ourense"},"value":"Vilardev\u00f3s"},{"data":{"id":"1232092","p":"Ourense"},"value":"Vilari\u00f1o de Conso"},{"data":{"id":"1232032","p":"Ourense"},"value":"Xinzo de Limia"},{"data":{"id":"1232036","p":"Ourense"},"value":"Xunqueira de Amb\u00eda"},{"data":{"id":"1232037","p":"Ourense"},"value":"Xunqueira de Espadanedo"},{"data":{"id":"1236","p":"Pontevedra"},"value":"Pontevedra (Provincia)"},{"data":{"id":"1236020","p":"Pontevedra"},"value":"Agolada"},{"data":{"id":"1236001","p":"Pontevedra"},"value":"Arbo"},{"data":{"id":"1236003","p":"Pontevedra"},"value":"Baiona"},{"data":{"id":"1236002","p":"Pontevedra"},"value":"Barro"},{"data":{"id":"1236004","p":"Pontevedra"},"value":"Bueu"},{"data":{"id":"1236005","p":"Pontevedra"},"value":"Caldas de Reis"},{"data":{"id":"1236006","p":"Pontevedra"},"value":"Cambados"},{"data":{"id":"1236007","p":"Pontevedra"},"value":"Campo Lameiro"},{"data":{"id":"1236008","p":"Pontevedra"},"value":"Cangas"},{"data":{"id":"1236009","p":"Pontevedra"},"value":"Ca\u00f1iza, A"},{"data":{"id":"1236010","p":"Pontevedra"},"value":"Catoira"},{"data":{"id":"1236011","p":"Pontevedra"},"value":"Cerdedo"},{"data":{"id":"1236012","p":"Pontevedra"},"value":"Cotobade"},{"data":{"id":"1236013","p":"Pontevedra"},"value":"Covelo"},{"data":{"id":"1236014","p":"Pontevedra"},"value":"Crecente"},{"data":{"id":"1236015","p":"Pontevedra"},"value":"Cuntis"},{"data":{"id":"1236016","p":"Pontevedra"},"value":"Doz\u00f3n"},{"data":{"id":"1236017","p":"Pontevedra"},"value":"Estrada, A"},{"data":{"id":"1236018","p":"Pontevedra"},"value":"Forcarei"},{"data":{"id":"1236019","p":"Pontevedra"},"value":"Fornelos de Montes"},{"data":{"id":"1236021","p":"Pontevedra"},"value":"Gondomar"},{"data":{"id":"1236022","p":"Pontevedra"},"value":"Grove, O"},{"data":{"id":"1236023","p":"Pontevedra"},"value":"Guarda, A"},{"data":{"id":"1236901","p":"Pontevedra"},"value":"Illa de Arousa, A"},{"data":{"id":"1236024","p":"Pontevedra"},"value":"Lal\u00edn"},{"data":{"id":"1236025","p":"Pontevedra"},"value":"Lama, A"},{"data":{"id":"1236026","p":"Pontevedra"},"value":"Mar\u00edn"},{"data":{"id":"1236027","p":"Pontevedra"},"value":"Mea\u00f1o"},{"data":{"id":"1236028","p":"Pontevedra"},"value":"Meis"},{"data":{"id":"1236029","p":"Pontevedra"},"value":"Moa\u00f1a"},{"data":{"id":"1236030","p":"Pontevedra"},"value":"Mondariz"},{"data":{"id":"1236031","p":"Pontevedra"},"value":"Mondariz-Balneario"},{"data":{"id":"1236032","p":"Pontevedra"},"value":"Mora\u00f1a"},{"data":{"id":"1236033","p":"Pontevedra"},"value":"Mos"},{"data":{"id":"1236034","p":"Pontevedra"},"value":"Neves, As"},{"data":{"id":"1236035","p":"Pontevedra"},"value":"Nigr\u00e1n"},{"data":{"id":"1236036","p":"Pontevedra"},"value":"Oia"},{"data":{"id":"1236037","p":"Pontevedra"},"value":"Pazos de Borb\u00e9n"},{"data":{"id":"1236041","p":"Pontevedra"},"value":"Poio"},{"data":{"id":"1236043","p":"Pontevedra"},"value":"Ponte Caldelas"},{"data":{"id":"1236042","p":"Pontevedra"},"value":"Ponteareas"},{"data":{"id":"1236044","p":"Pontevedra"},"value":"Pontecesures"},{"data":{"id":"1236038","p":"Pontevedra"},"value":"Pontevedra"},{"data":{"id":"1236039","p":"Pontevedra"},"value":"Porri\u00f1o, O"},{"data":{"id":"1236040","p":"Pontevedra"},"value":"Portas"},{"data":{"id":"1236045","p":"Pontevedra"},"value":"Redondela"},{"data":{"id":"1236046","p":"Pontevedra"},"value":"Ribadumia"},{"data":{"id":"1236047","p":"Pontevedra"},"value":"Rodeiro"},{"data":{"id":"1236048","p":"Pontevedra"},"value":"Rosal, O"},{"data":{"id":"1236049","p":"Pontevedra"},"value":"Salceda de Caselas"},{"data":{"id":"1236050","p":"Pontevedra"},"value":"Salvaterra de Mi\u00f1o"},{"data":{"id":"1236051","p":"Pontevedra"},"value":"Sanxenxo"},{"data":{"id":"1236052","p":"Pontevedra"},"value":"Silleda"},{"data":{"id":"1236053","p":"Pontevedra"},"value":"Soutomaior"},{"data":{"id":"1236054","p":"Pontevedra"},"value":"Tomi\u00f1o"},{"data":{"id":"1236055","p":"Pontevedra"},"value":"Tui"},{"data":{"id":"1236056","p":"Pontevedra"},"value":"Valga"},{"data":{"id":"1236057","p":"Pontevedra"},"value":"Vigo"},{"data":{"id":"1236059","p":"Pontevedra"},"value":"Vila de Cruces"},{"data":{"id":"1236058","p":"Pontevedra"},"value":"Vilaboa"},{"data":{"id":"1236060","p":"Pontevedra"},"value":"Vilagarc\u00eda de Arousa"},{"data":{"id":"1236061","p":"Pontevedra"},"value":"Vilanova de Arousa"},{"data":{"id":13,"p":" Comunidades"},"value":"Madrid"},{"data":{"id":"1328","p":"Madrid"},"value":"Madrid (Provincia)"},{"data":{"id":"1328001","p":"Madrid"},"value":"Acebeda, La"},{"data":{"id":"1328002","p":"Madrid"},"value":"Ajalvir"},{"data":{"id":"1328003","p":"Madrid"},"value":"Alameda del Valle"},{"data":{"id":"1328004","p":"Madrid"},"value":"\u00c1lamo, El"},{"data":{"id":"1328005","p":"Madrid"},"value":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"data":{"id":"1328006","p":"Madrid"},"value":"Alcobendas"},{"data":{"id":"1328007","p":"Madrid"},"value":"Alcorc\u00f3n"},{"data":{"id":"1328008","p":"Madrid"},"value":"Aldea del Fresno"},{"data":{"id":"1328009","p":"Madrid"},"value":"Algete"},{"data":{"id":"1328010","p":"Madrid"},"value":"Alpedrete"},{"data":{"id":"1328011","p":"Madrid"},"value":"Ambite"},{"data":{"id":"1328012","p":"Madrid"},"value":"Anchuelo"},{"data":{"id":"1328013","p":"Madrid"},"value":"Aranjuez"},{"data":{"id":"1328014","p":"Madrid"},"value":"Arganda del Rey"},{"data":{"id":"1328015","p":"Madrid"},"value":"Arroyomolinos"},{"data":{"id":"1328016","p":"Madrid"},"value":"Atazar, El"},{"data":{"id":"1328017","p":"Madrid"},"value":"Batres"},{"data":{"id":"1328018","p":"Madrid"},"value":"Becerril de la Sierra"},{"data":{"id":"1328019","p":"Madrid"},"value":"Belmonte de Tajo"},{"data":{"id":"1328021","p":"Madrid"},"value":"Berrueco, El"},{"data":{"id":"1328020","p":"Madrid"},"value":"Berzosa del Lozoya"},{"data":{"id":"1328022","p":"Madrid"},"value":"Boadilla del Monte"},{"data":{"id":"1328023","p":"Madrid"},"value":"Boalo, El"},{"data":{"id":"1328024","p":"Madrid"},"value":"Braojos"},{"data":{"id":"1328025","p":"Madrid"},"value":"Brea de Tajo"},{"data":{"id":"1328026","p":"Madrid"},"value":"Brunete"},{"data":{"id":"1328027","p":"Madrid"},"value":"Buitrago del Lozoya"},{"data":{"id":"1328028","p":"Madrid"},"value":"Bustarviejo"},{"data":{"id":"1328029","p":"Madrid"},"value":"Cabanillas de la Sierra"},{"data":{"id":"1328030","p":"Madrid"},"value":"Cabrera, La"},{"data":{"id":"1328031","p":"Madrid"},"value":"Cadalso de los Vidrios"},{"data":{"id":"1328032","p":"Madrid"},"value":"Camarma de Esteruelas"},{"data":{"id":"1328033","p":"Madrid"},"value":"Campo Real"},{"data":{"id":"1328034","p":"Madrid"},"value":"Canencia"},{"data":{"id":"1328035","p":"Madrid"},"value":"Caraba\u00f1a"},{"data":{"id":"1328036","p":"Madrid"},"value":"Casarrubuelos"},{"data":{"id":"1328037","p":"Madrid"},"value":"Cenicientos"},{"data":{"id":"1328038","p":"Madrid"},"value":"Cercedilla"},{"data":{"id":"1328039","p":"Madrid"},"value":"Cervera de Buitrago"},{"data":{"id":"1328051","p":"Madrid"},"value":"Chapiner\u00eda"},{"data":{"id":"1328052","p":"Madrid"},"value":"Chinch\u00f3n"},{"data":{"id":"1328040","p":"Madrid"},"value":"Ciempozuelos"},{"data":{"id":"1328041","p":"Madrid"},"value":"Cobe\u00f1a"},{"data":{"id":"1328046","p":"Madrid"},"value":"Collado Mediano"},{"data":{"id":"1328047","p":"Madrid"},"value":"Collado Villalba"},{"data":{"id":"1328043","p":"Madrid"},"value":"Colmenar de Oreja"},{"data":{"id":"1328042","p":"Madrid"},"value":"Colmenar del Arroyo"},{"data":{"id":"1328045","p":"Madrid"},"value":"Colmenar Viejo"},{"data":{"id":"1328044","p":"Madrid"},"value":"Colmenarejo"},{"data":{"id":"1328048","p":"Madrid"},"value":"Corpa"},{"data":{"id":"1328049","p":"Madrid"},"value":"Coslada"},{"data":{"id":"1328050","p":"Madrid"},"value":"Cubas de la Sagra"},{"data":{"id":"1328053","p":"Madrid"},"value":"Daganzo de Arriba"},{"data":{"id":"1328054","p":"Madrid"},"value":"Escorial, El"},{"data":{"id":"1328055","p":"Madrid"},"value":"Estremera"},{"data":{"id":"1328056","p":"Madrid"},"value":"Fresnedillas de la Oliva"},{"data":{"id":"1328057","p":"Madrid"},"value":"Fresno de Torote"},{"data":{"id":"1328058","p":"Madrid"},"value":"Fuenlabrada"},{"data":{"id":"1328059","p":"Madrid"},"value":"Fuente el Saz de Jarama"},{"data":{"id":"1328060","p":"Madrid"},"value":"Fuentidue\u00f1a de Tajo"},{"data":{"id":"1328061","p":"Madrid"},"value":"Galapagar"},{"data":{"id":"1328062","p":"Madrid"},"value":"Garganta de los Montes"},{"data":{"id":"1328063","p":"Madrid"},"value":"Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago"},{"data":{"id":"1328064","p":"Madrid"},"value":"Gascones"},{"data":{"id":"1328065","p":"Madrid"},"value":"Getafe"},{"data":{"id":"1328066","p":"Madrid"},"value":"Gri\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1328067","p":"Madrid"},"value":"Guadalix de la Sierra"},{"data":{"id":"1328068","p":"Madrid"},"value":"Guadarrama"},{"data":{"id":"1328069","p":"Madrid"},"value":"Hiruela, La"},{"data":{"id":"1328070","p":"Madrid"},"value":"Horcajo de la Sierra-Aoslos"},{"data":{"id":"1328071","p":"Madrid"},"value":"Horcajuelo de la Sierra"},{"data":{"id":"1328072","p":"Madrid"},"value":"Hoyo de Manzanares"},{"data":{"id":"1328073","p":"Madrid"},"value":"Humanes de Madrid"},{"data":{"id":"1328074","p":"Madrid"},"value":"Legan\u00e9s"},{"data":{"id":"1328075","p":"Madrid"},"value":"Loeches"},{"data":{"id":"1328076","p":"Madrid"},"value":"Lozoya"},{"data":{"id":"1328901","p":"Madrid"},"value":"Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias"},{"data":{"id":"1328078","p":"Madrid"},"value":"Madarcos"},{"data":{"id":"1328079","p":"Madrid"},"value":"Madrid"},{"data":{"id":"1328080","p":"Madrid"},"value":"Majadahonda"},{"data":{"id":"1328082","p":"Madrid"},"value":"Manzanares el Real"},{"data":{"id":"1328083","p":"Madrid"},"value":"Meco"},{"data":{"id":"1328084","p":"Madrid"},"value":"Mejorada del Campo"},{"data":{"id":"1328085","p":"Madrid"},"value":"Miraflores de la Sierra"},{"data":{"id":"1328086","p":"Madrid"},"value":"Molar, El"},{"data":{"id":"1328087","p":"Madrid"},"value":"Molinos, Los"},{"data":{"id":"1328088","p":"Madrid"},"value":"Montejo de la Sierra"},{"data":{"id":"1328089","p":"Madrid"},"value":"Moraleja de Enmedio"},{"data":{"id":"1328090","p":"Madrid"},"value":"Moralzarzal"},{"data":{"id":"1328091","p":"Madrid"},"value":"Morata de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"1328092","p":"Madrid"},"value":"M\u00f3stoles"},{"data":{"id":"1328093","p":"Madrid"},"value":"Navacerrada"},{"data":{"id":"1328094","p":"Madrid"},"value":"Navalafuente"},{"data":{"id":"1328095","p":"Madrid"},"value":"Navalagamella"},{"data":{"id":"1328096","p":"Madrid"},"value":"Navalcarnero"},{"data":{"id":"1328097","p":"Madrid"},"value":"Navarredonda y San Mam\u00e9s"},{"data":{"id":"1328099","p":"Madrid"},"value":"Navas del Rey"},{"data":{"id":"1328100","p":"Madrid"},"value":"Nuevo Bazt\u00e1n"},{"data":{"id":"1328101","p":"Madrid"},"value":"Olmeda de las Fuentes"},{"data":{"id":"1328102","p":"Madrid"},"value":"Orusco de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"1328104","p":"Madrid"},"value":"Paracuellos de Jarama"},{"data":{"id":"1328106","p":"Madrid"},"value":"Parla"},{"data":{"id":"1328107","p":"Madrid"},"value":"Patones"},{"data":{"id":"1328108","p":"Madrid"},"value":"Pedrezuela"},{"data":{"id":"1328109","p":"Madrid"},"value":"Pelayos de la Presa"},{"data":{"id":"1328110","p":"Madrid"},"value":"Perales de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"1328111","p":"Madrid"},"value":"Pezuela de las Torres"},{"data":{"id":"1328112","p":"Madrid"},"value":"Pinilla del Valle"},{"data":{"id":"1328113","p":"Madrid"},"value":"Pinto"},{"data":{"id":"1328114","p":"Madrid"},"value":"Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas"},{"data":{"id":"1328115","p":"Madrid"},"value":"Pozuelo de Alarc\u00f3n"},{"data":{"id":"1328116","p":"Madrid"},"value":"Pozuelo del Rey"},{"data":{"id":"1328117","p":"Madrid"},"value":"Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n"},{"data":{"id":"1328118","p":"Madrid"},"value":"Puebla de la Sierra"},{"data":{"id":"1328902","p":"Madrid"},"value":"Puentes Viejas"},{"data":{"id":"1328119","p":"Madrid"},"value":"Quijorna"},{"data":{"id":"1328120","p":"Madrid"},"value":"Rascafr\u00eda"},{"data":{"id":"1328121","p":"Madrid"},"value":"Redue\u00f1a"},{"data":{"id":"1328122","p":"Madrid"},"value":"Ribatejada"},{"data":{"id":"1328123","p":"Madrid"},"value":"Rivas-Vaciamadrid"},{"data":{"id":"1328124","p":"Madrid"},"value":"Robledillo de la Jara"},{"data":{"id":"1328125","p":"Madrid"},"value":"Robledo de Chavela"},{"data":{"id":"1328126","p":"Madrid"},"value":"Robregordo"},{"data":{"id":"1328127","p":"Madrid"},"value":"Rozas de Madrid, Las"},{"data":{"id":"1328128","p":"Madrid"},"value":"Rozas de Puerto Real"},{"data":{"id":"1328129","p":"Madrid"},"value":"San Agust\u00edn del Guadalix"},{"data":{"id":"1328130","p":"Madrid"},"value":"San Fernando de Henares"},{"data":{"id":"1328131","p":"Madrid"},"value":"San Lorenzo de El Escorial"},{"data":{"id":"1328132","p":"Madrid"},"value":"San Mart\u00edn de la Vega"},{"data":{"id":"1328133","p":"Madrid"},"value":"San Mart\u00edn de Valdeiglesias"},{"data":{"id":"1328134","p":"Madrid"},"value":"San Sebasti\u00e1n de los Reyes"},{"data":{"id":"1328135","p":"Madrid"},"value":"Santa Mar\u00eda de la Alameda"},{"data":{"id":"1328136","p":"Madrid"},"value":"Santorcaz"},{"data":{"id":"1328137","p":"Madrid"},"value":"Santos de la Humosa, Los"},{"data":{"id":"1328138","p":"Madrid"},"value":"Serna del Monte, La"},{"data":{"id":"1328140","p":"Madrid"},"value":"Serranillos del Valle"},{"data":{"id":"1328141","p":"Madrid"},"value":"Sevilla la Nueva"},{"data":{"id":"1328143","p":"Madrid"},"value":"Somosierra"},{"data":{"id":"1328144","p":"Madrid"},"value":"Soto del Real"},{"data":{"id":"1328145","p":"Madrid"},"value":"Talamanca de Jarama"},{"data":{"id":"1328146","p":"Madrid"},"value":"Tielmes"},{"data":{"id":"1328147","p":"Madrid"},"value":"Titulcia"},{"data":{"id":"1328148","p":"Madrid"},"value":"Torrej\u00f3n de Ardoz"},{"data":{"id":"1328149","p":"Madrid"},"value":"Torrej\u00f3n de la Calzada"},{"data":{"id":"1328150","p":"Madrid"},"value":"Torrej\u00f3n de Velasco"},{"data":{"id":"1328151","p":"Madrid"},"value":"Torrelaguna"},{"data":{"id":"1328152","p":"Madrid"},"value":"Torrelodones"},{"data":{"id":"1328153","p":"Madrid"},"value":"Torremocha de Jarama"},{"data":{"id":"1328154","p":"Madrid"},"value":"Torres de la Alameda"},{"data":{"id":"1328903","p":"Madrid"},"value":"Tres Cantos"},{"data":{"id":"1328155","p":"Madrid"},"value":"Valdaracete"},{"data":{"id":"1328156","p":"Madrid"},"value":"Valdeavero"},{"data":{"id":"1328157","p":"Madrid"},"value":"Valdelaguna"},{"data":{"id":"1328158","p":"Madrid"},"value":"Valdemanco"},{"data":{"id":"1328159","p":"Madrid"},"value":"Valdemaqueda"},{"data":{"id":"1328160","p":"Madrid"},"value":"Valdemorillo"},{"data":{"id":"1328161","p":"Madrid"},"value":"Valdemoro"},{"data":{"id":"1328162","p":"Madrid"},"value":"Valdeolmos-Alalpardo"},{"data":{"id":"1328163","p":"Madrid"},"value":"Valdepi\u00e9lagos"},{"data":{"id":"1328164","p":"Madrid"},"value":"Valdetorres de Jarama"},{"data":{"id":"1328165","p":"Madrid"},"value":"Valdilecha"},{"data":{"id":"1328166","p":"Madrid"},"value":"Valverde de Alcal\u00e1"},{"data":{"id":"1328167","p":"Madrid"},"value":"Velilla de San Antonio"},{"data":{"id":"1328168","p":"Madrid"},"value":"Vell\u00f3n, El"},{"data":{"id":"1328169","p":"Madrid"},"value":"Venturada"},{"data":{"id":"1328171","p":"Madrid"},"value":"Villa del Prado"},{"data":{"id":"1328170","p":"Madrid"},"value":"Villaconejos"},{"data":{"id":"1328172","p":"Madrid"},"value":"Villalbilla"},{"data":{"id":"1328173","p":"Madrid"},"value":"Villamanrique de Tajo"},{"data":{"id":"1328174","p":"Madrid"},"value":"Villamanta"},{"data":{"id":"1328175","p":"Madrid"},"value":"Villamantilla"},{"data":{"id":"1328176","p":"Madrid"},"value":"Villanueva de la Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"1328178","p":"Madrid"},"value":"Villanueva de Perales"},{"data":{"id":"1328177","p":"Madrid"},"value":"Villanueva del Pardillo"},{"data":{"id":"1328179","p":"Madrid"},"value":"Villar del Olmo"},{"data":{"id":"1328180","p":"Madrid"},"value":"Villarejo de Salvan\u00e9s"},{"data":{"id":"1328181","p":"Madrid"},"value":"Villaviciosa de Od\u00f3n"},{"data":{"id":"1328182","p":"Madrid"},"value":"Villavieja del Lozoya"},{"data":{"id":"1328183","p":"Madrid"},"value":"Zarzalejo"},{"data":{"id":15,"p":" Comunidades"},"value":"Navarra"},{"data":{"id":"1531","p":"Navarra"},"value":"Navarra (Provincia)"},{"data":{"id":"1531001","p":"Navarra"},"value":"Ab\u00e1igar"},{"data":{"id":"1531002","p":"Navarra"},"value":"Ab\u00e1rzuza"},{"data":{"id":"1531003","p":"Navarra"},"value":"Abaurregaina\/Abaurrea Alta"},{"data":{"id":"1531004","p":"Navarra"},"value":"Abaurrepea\/Abaurrea Baja"},{"data":{"id":"1531005","p":"Navarra"},"value":"Aberin"},{"data":{"id":"1531006","p":"Navarra"},"value":"Ablitas"},{"data":{"id":"1531007","p":"Navarra"},"value":"Adi\u00f3s"},{"data":{"id":"1531008","p":"Navarra"},"value":"Aguilar de Cod\u00e9s"},{"data":{"id":"1531009","p":"Navarra"},"value":"Aibar\/Oibar"},{"data":{"id":"1531011","p":"Navarra"},"value":"All\u00edn"},{"data":{"id":"1531012","p":"Navarra"},"value":"Allo"},{"data":{"id":"1531010","p":"Navarra"},"value":"Altsasu\/Alsasua"},{"data":{"id":"1531013","p":"Navarra"},"value":"Am\u00e9scoa Baja"},{"data":{"id":"1531014","p":"Navarra"},"value":"Anc\u00edn\/Antzin"},{"data":{"id":"1531015","p":"Navarra"},"value":"Andosilla"},{"data":{"id":"1531016","p":"Navarra"},"value":"Anso\u00e1in\/Antsoain"},{"data":{"id":"1531017","p":"Navarra"},"value":"Anue"},{"data":{"id":"1531018","p":"Navarra"},"value":"A\u00f1orbe"},{"data":{"id":"1531019","p":"Navarra"},"value":"Aoiz\/Agoitz"},{"data":{"id":"1531020","p":"Navarra"},"value":"Araitz"},{"data":{"id":"1531025","p":"Navarra"},"value":"Arakil"},{"data":{"id":"1531021","p":"Navarra"},"value":"Aranarache\/Aranaratxe"},{"data":{"id":"1531023","p":"Navarra"},"value":"Aranguren"},{"data":{"id":"1531024","p":"Navarra"},"value":"Arano"},{"data":{"id":"1531022","p":"Navarra"},"value":"Arantza"},{"data":{"id":"1531026","p":"Navarra"},"value":"Aras"},{"data":{"id":"1531027","p":"Navarra"},"value":"Arbizu"},{"data":{"id":"1531028","p":"Navarra"},"value":"Arce\/Artzi"},{"data":{"id":"1531029","p":"Navarra"},"value":"Arcos, Los"},{"data":{"id":"1531030","p":"Navarra"},"value":"Arellano"},{"data":{"id":"1531031","p":"Navarra"},"value":"Areso"},{"data":{"id":"1531032","p":"Navarra"},"value":"Arguedas"},{"data":{"id":"1531033","p":"Navarra"},"value":"Aria"},{"data":{"id":"1531034","p":"Navarra"},"value":"Aribe"},{"data":{"id":"1531035","p":"Navarra"},"value":"Arma\u00f1anzas"},{"data":{"id":"1531036","p":"Navarra"},"value":"Arr\u00f3niz"},{"data":{"id":"1531037","p":"Navarra"},"value":"Arruazu"},{"data":{"id":"1531038","p":"Navarra"},"value":"Artajona"},{"data":{"id":"1531039","p":"Navarra"},"value":"Artazu"},{"data":{"id":"1531040","p":"Navarra"},"value":"Atez"},{"data":{"id":"1531058","p":"Navarra"},"value":"Auritz\/Burguete"},{"data":{"id":"1531041","p":"Navarra"},"value":"Ayegui\/Aiegi"},{"data":{"id":"1531042","p":"Navarra"},"value":"Azagra"},{"data":{"id":"1531043","p":"Navarra"},"value":"Azuelo"},{"data":{"id":"1531044","p":"Navarra"},"value":"Bakaiku"},{"data":{"id":"1531901","p":"Navarra"},"value":"Bara\u00f1ain"},{"data":{"id":"1531045","p":"Navarra"},"value":"Bar\u00e1soain"},{"data":{"id":"1531046","p":"Navarra"},"value":"Barbarin"},{"data":{"id":"1531047","p":"Navarra"},"value":"Bargota"},{"data":{"id":"1531048","p":"Navarra"},"value":"Barillas"},{"data":{"id":"1531049","p":"Navarra"},"value":"Basaburua"},{"data":{"id":"1531050","p":"Navarra"},"value":"Baztan"},{"data":{"id":"1531137","p":"Navarra"},"value":"Beintza-Labaien"},{"data":{"id":"1531051","p":"Navarra"},"value":"Beire"},{"data":{"id":"1531052","p":"Navarra"},"value":"Belasco\u00e1in"},{"data":{"id":"1531250","p":"Navarra"},"value":"Bera"},{"data":{"id":"1531053","p":"Navarra"},"value":"Berbinzana"},{"data":{"id":"1531905","p":"Navarra"},"value":"Beri\u00e1in"},{"data":{"id":"1531902","p":"Navarra"},"value":"Berrioplano"},{"data":{"id":"1531903","p":"Navarra"},"value":"Berriozar"},{"data":{"id":"1531054","p":"Navarra"},"value":"Bertizarana"},{"data":{"id":"1531055","p":"Navarra"},"value":"Betelu"},{"data":{"id":"1531253","p":"Navarra"},"value":"Bidaurreta"},{"data":{"id":"1531056","p":"Navarra"},"value":"Biurrun-Olcoz"},{"data":{"id":"1531057","p":"Navarra"},"value":"Bu\u00f1uel"},{"data":{"id":"1531059","p":"Navarra"},"value":"Burgui\/Burgi"},{"data":{"id":"1531060","p":"Navarra"},"value":"Burlada\/Burlata"},{"data":{"id":"1531061","p":"Navarra"},"value":"Busto, El"},{"data":{"id":"1531062","p":"Navarra"},"value":"Cabanillas"},{"data":{"id":"1531063","p":"Navarra"},"value":"Cabredo"},{"data":{"id":"1531064","p":"Navarra"},"value":"Cadreita"},{"data":{"id":"1531065","p":"Navarra"},"value":"Caparroso"},{"data":{"id":"1531066","p":"Navarra"},"value":"C\u00e1rcar"},{"data":{"id":"1531067","p":"Navarra"},"value":"Carcastillo"},{"data":{"id":"1531068","p":"Navarra"},"value":"Cascante"},{"data":{"id":"1531069","p":"Navarra"},"value":"C\u00e1seda"},{"data":{"id":"1531070","p":"Navarra"},"value":"Castej\u00f3n"},{"data":{"id":"1531071","p":"Navarra"},"value":"Castillonuevo"},{"data":{"id":"1531193","p":"Navarra"},"value":"Cendea de Olza\/Oltza Zendea"},{"data":{"id":"1531072","p":"Navarra"},"value":"Cintru\u00e9nigo"},{"data":{"id":"1531074","p":"Navarra"},"value":"Cirauqui\/Zirauki"},{"data":{"id":"1531075","p":"Navarra"},"value":"Ciriza"},{"data":{"id":"1531076","p":"Navarra"},"value":"Cizur"},{"data":{"id":"1531077","p":"Navarra"},"value":"Corella"},{"data":{"id":"1531078","p":"Navarra"},"value":"Cortes"},{"data":{"id":"1531079","p":"Navarra"},"value":"Desojo"},{"data":{"id":"1531080","p":"Navarra"},"value":"Dicastillo"},{"data":{"id":"1531081","p":"Navarra"},"value":"Donamaria"},{"data":{"id":"1531221","p":"Navarra"},"value":"Doneztebe\/Santesteban"},{"data":{"id":"1531083","p":"Navarra"},"value":"Echarri"},{"data":{"id":"1531086","p":"Navarra"},"value":"Eg\u00fc\u00e9s"},{"data":{"id":"1531087","p":"Navarra"},"value":"Elgorriaga"},{"data":{"id":"1531089","p":"Navarra"},"value":"En\u00e9riz\/Eneritz"},{"data":{"id":"1531090","p":"Navarra"},"value":"Eratsun"},{"data":{"id":"1531091","p":"Navarra"},"value":"Ergoiena"},{"data":{"id":"1531092","p":"Navarra"},"value":"Erro"},{"data":{"id":"1531094","p":"Navarra"},"value":"Eslava"},{"data":{"id":"1531095","p":"Navarra"},"value":"Esparza de Salazar\/Espartza Zaraitzu"},{"data":{"id":"1531096","p":"Navarra"},"value":"Espronceda"},{"data":{"id":"1531097","p":"Navarra"},"value":"Estella\/Lizarra"},{"data":{"id":"1531098","p":"Navarra"},"value":"Esteribar"},{"data":{"id":"1531099","p":"Navarra"},"value":"Etayo"},{"data":{"id":"1531082","p":"Navarra"},"value":"Etxalar"},{"data":{"id":"1531084","p":"Navarra"},"value":"Etxarri-Aranatz"},{"data":{"id":"1531085","p":"Navarra"},"value":"Etxauri"},{"data":{"id":"1531100","p":"Navarra"},"value":"Eulate"},{"data":{"id":"1531101","p":"Navarra"},"value":"Ezcabarte"},{"data":{"id":"1531093","p":"Navarra"},"value":"Ezc\u00e1roz\/Ezkaroze"},{"data":{"id":"1531102","p":"Navarra"},"value":"Ezkurra"},{"data":{"id":"1531103","p":"Navarra"},"value":"Ezprogui"},{"data":{"id":"1531104","p":"Navarra"},"value":"Falces"},{"data":{"id":"1531105","p":"Navarra"},"value":"Fitero"},{"data":{"id":"1531106","p":"Navarra"},"value":"Fontellas"},{"data":{"id":"1531107","p":"Navarra"},"value":"Funes"},{"data":{"id":"1531108","p":"Navarra"},"value":"Fusti\u00f1ana"},{"data":{"id":"1531109","p":"Navarra"},"value":"Galar"},{"data":{"id":"1531110","p":"Navarra"},"value":"Gallipienzo\/Galipentzu"},{"data":{"id":"1531111","p":"Navarra"},"value":"Gallu\u00e9s\/Galoze"},{"data":{"id":"1531112","p":"Navarra"},"value":"Garaioa"},{"data":{"id":"1531113","p":"Navarra"},"value":"Garde"},{"data":{"id":"1531114","p":"Navarra"},"value":"Gar\u00ednoain"},{"data":{"id":"1531115","p":"Navarra"},"value":"Garralda"},{"data":{"id":"1531116","p":"Navarra"},"value":"Genevilla"},{"data":{"id":"1531117","p":"Navarra"},"value":"Goizueta"},{"data":{"id":"1531118","p":"Navarra"},"value":"Go\u00f1i"},{"data":{"id":"1531119","p":"Navarra"},"value":"G\u00fcesa\/Gorza"},{"data":{"id":"1531120","p":"Navarra"},"value":"Gues\u00e1laz\/Gesalatz"},{"data":{"id":"1531121","p":"Navarra"},"value":"Guirguillano"},{"data":{"id":"1531256","p":"Navarra"},"value":"Hiriberri\/Villanueva de Aezkoa"},{"data":{"id":"1531122","p":"Navarra"},"value":"Huarte\/Uharte"},{"data":{"id":"1531124","p":"Navarra"},"value":"Ibargoiti"},{"data":{"id":"1531259","p":"Navarra"},"value":"Igantzi"},{"data":{"id":"1531125","p":"Navarra"},"value":"Ig\u00fazquiza"},{"data":{"id":"1531126","p":"Navarra"},"value":"Imotz"},{"data":{"id":"1531127","p":"Navarra"},"value":"Ira\u00f1eta"},{"data":{"id":"1531904","p":"Navarra"},"value":"Irurtzun"},{"data":{"id":"1531128","p":"Navarra"},"value":"Isaba\/Izaba"},{"data":{"id":"1531129","p":"Navarra"},"value":"Ituren"},{"data":{"id":"1531130","p":"Navarra"},"value":"Iturmendi"},{"data":{"id":"1531131","p":"Navarra"},"value":"Iza\/Itza"},{"data":{"id":"1531132","p":"Navarra"},"value":"Izagaondoa"},{"data":{"id":"1531133","p":"Navarra"},"value":"Izalzu\/Itzaltzu"},{"data":{"id":"1531134","p":"Navarra"},"value":"Jaurrieta"},{"data":{"id":"1531135","p":"Navarra"},"value":"Javier"},{"data":{"id":"1531136","p":"Navarra"},"value":"Juslape\u00f1a"},{"data":{"id":"1531138","p":"Navarra"},"value":"Lakuntza"},{"data":{"id":"1531139","p":"Navarra"},"value":"Lana"},{"data":{"id":"1531140","p":"Navarra"},"value":"Lantz"},{"data":{"id":"1531141","p":"Navarra"},"value":"Lapoblaci\u00f3n"},{"data":{"id":"1531142","p":"Navarra"},"value":"Larraga"},{"data":{"id":"1531143","p":"Navarra"},"value":"Larraona"},{"data":{"id":"1531144","p":"Navarra"},"value":"Larraun"},{"data":{"id":"1531145","p":"Navarra"},"value":"Lazagurr\u00eda"},{"data":{"id":"1531146","p":"Navarra"},"value":"Leache"},{"data":{"id":"1531147","p":"Navarra"},"value":"Legarda"},{"data":{"id":"1531148","p":"Navarra"},"value":"Legaria"},{"data":{"id":"1531149","p":"Navarra"},"value":"Leitza"},{"data":{"id":"1531908","p":"Navarra"},"value":"Lekunberri"},{"data":{"id":"1531150","p":"Navarra"},"value":"Leoz\/Leotz"},{"data":{"id":"1531151","p":"Navarra"},"value":"Lerga"},{"data":{"id":"1531152","p":"Navarra"},"value":"Ler\u00edn"},{"data":{"id":"1531153","p":"Navarra"},"value":"Lesaka"},{"data":{"id":"1531154","p":"Navarra"},"value":"Lez\u00e1un"},{"data":{"id":"1531155","p":"Navarra"},"value":"Li\u00e9dena"},{"data":{"id":"1531156","p":"Navarra"},"value":"Lizo\u00e1in-Arriasgoiti"},{"data":{"id":"1531157","p":"Navarra"},"value":"Lodosa"},{"data":{"id":"1531158","p":"Navarra"},"value":"L\u00f3nguida\/Longida"},{"data":{"id":"1531159","p":"Navarra"},"value":"Lumbier"},{"data":{"id":"1531160","p":"Navarra"},"value":"Luquin"},{"data":{"id":"1531248","p":"Navarra"},"value":"Luzaide\/Valcarlos"},{"data":{"id":"1531161","p":"Navarra"},"value":"Ma\u00f1eru"},{"data":{"id":"1531162","p":"Navarra"},"value":"Mara\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1531163","p":"Navarra"},"value":"Marcilla"},{"data":{"id":"1531164","p":"Navarra"},"value":"M\u00e9lida"},{"data":{"id":"1531165","p":"Navarra"},"value":"Mendavia"},{"data":{"id":"1531166","p":"Navarra"},"value":"Mendaza"},{"data":{"id":"1531167","p":"Navarra"},"value":"Mendigorr\u00eda"},{"data":{"id":"1531168","p":"Navarra"},"value":"Metauten"},{"data":{"id":"1531169","p":"Navarra"},"value":"Milagro"},{"data":{"id":"1531170","p":"Navarra"},"value":"Mirafuentes"},{"data":{"id":"1531171","p":"Navarra"},"value":"Miranda de Arga"},{"data":{"id":"1531172","p":"Navarra"},"value":"Monreal"},{"data":{"id":"1531173","p":"Navarra"},"value":"Monteagudo"},{"data":{"id":"1531174","p":"Navarra"},"value":"Morentin"},{"data":{"id":"1531175","p":"Navarra"},"value":"Mues"},{"data":{"id":"1531176","p":"Navarra"},"value":"Murchante"},{"data":{"id":"1531177","p":"Navarra"},"value":"Murieta"},{"data":{"id":"1531178","p":"Navarra"},"value":"Murillo el Cuende"},{"data":{"id":"1531179","p":"Navarra"},"value":"Murillo el Fruto"},{"data":{"id":"1531180","p":"Navarra"},"value":"Muruz\u00e1bal"},{"data":{"id":"1531181","p":"Navarra"},"value":"Navascu\u00e9s"},{"data":{"id":"1531182","p":"Navarra"},"value":"Nazar"},{"data":{"id":"1531088","p":"Navarra"},"value":"No\u00e1in (Valle de Elorz)\/Noain (Elortzibar)"},{"data":{"id":"1531183","p":"Navarra"},"value":"Obanos"},{"data":{"id":"1531185","p":"Navarra"},"value":"Ochagav\u00eda\/Otsagabia"},{"data":{"id":"1531184","p":"Navarra"},"value":"Oco"},{"data":{"id":"1531186","p":"Navarra"},"value":"Odieta"},{"data":{"id":"1531187","p":"Navarra"},"value":"Oitz"},{"data":{"id":"1531188","p":"Navarra"},"value":"Olaibar"},{"data":{"id":"1531189","p":"Navarra"},"value":"Olazti\/Olazagut\u00eda"},{"data":{"id":"1531190","p":"Navarra"},"value":"Olejua"},{"data":{"id":"1531191","p":"Navarra"},"value":"Olite\/Erriberri"},{"data":{"id":"1531194","p":"Navarra"},"value":"Ollo"},{"data":{"id":"1531192","p":"Navarra"},"value":"Ol\u00f3riz\/Oloritz"},{"data":{"id":"1531195","p":"Navarra"},"value":"Orbaitzeta"},{"data":{"id":"1531196","p":"Navarra"},"value":"Orbara"},{"data":{"id":"1531197","p":"Navarra"},"value":"Or\u00edsoain"},{"data":{"id":"1531906","p":"Navarra"},"value":"Orkoien"},{"data":{"id":"1531198","p":"Navarra"},"value":"Oronz\/Orontze"},{"data":{"id":"1531199","p":"Navarra"},"value":"Oroz-Betelu\/Orotz-Betelu"},{"data":{"id":"1531211","p":"Navarra"},"value":"Orreaga\/Roncesvalles"},{"data":{"id":"1531200","p":"Navarra"},"value":"Oteiza"},{"data":{"id":"1531201","p":"Navarra"},"value":"Pamplona\/Iru\u00f1a"},{"data":{"id":"1531202","p":"Navarra"},"value":"Peralta\/Azkoien"},{"data":{"id":"1531203","p":"Navarra"},"value":"Petilla de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"1531204","p":"Navarra"},"value":"Piedramillera"},{"data":{"id":"1531205","p":"Navarra"},"value":"Pitillas"},{"data":{"id":"1531206","p":"Navarra"},"value":"Puente la Reina\/Gares"},{"data":{"id":"1531207","p":"Navarra"},"value":"Pueyo"},{"data":{"id":"1531208","p":"Navarra"},"value":"Ribaforada"},{"data":{"id":"1531209","p":"Navarra"},"value":"Romanzado"},{"data":{"id":"1531210","p":"Navarra"},"value":"Roncal\/Erronkari"},{"data":{"id":"1531212","p":"Navarra"},"value":"Sada"},{"data":{"id":"1531213","p":"Navarra"},"value":"Sald\u00edas"},{"data":{"id":"1531214","p":"Navarra"},"value":"Salinas de Oro\/Jaitz"},{"data":{"id":"1531215","p":"Navarra"},"value":"San Adri\u00e1n"},{"data":{"id":"1531217","p":"Navarra"},"value":"San Mart\u00edn de Unx"},{"data":{"id":"1531216","p":"Navarra"},"value":"Sang\u00fcesa\/Zangoza"},{"data":{"id":"1531219","p":"Navarra"},"value":"Sansol"},{"data":{"id":"1531220","p":"Navarra"},"value":"Santacara"},{"data":{"id":"1531222","p":"Navarra"},"value":"Sarri\u00e9s\/Sartze"},{"data":{"id":"1531223","p":"Navarra"},"value":"Sartaguda"},{"data":{"id":"1531224","p":"Navarra"},"value":"Sesma"},{"data":{"id":"1531225","p":"Navarra"},"value":"Sorlada"},{"data":{"id":"1531226","p":"Navarra"},"value":"Sunbilla"},{"data":{"id":"1531227","p":"Navarra"},"value":"Tafalla"},{"data":{"id":"1531228","p":"Navarra"},"value":"Tiebas-Muruarte de Reta"},{"data":{"id":"1531229","p":"Navarra"},"value":"Tirapu"},{"data":{"id":"1531230","p":"Navarra"},"value":"Torralba del R\u00edo"},{"data":{"id":"1531231","p":"Navarra"},"value":"Torres del R\u00edo"},{"data":{"id":"1531232","p":"Navarra"},"value":"Tudela"},{"data":{"id":"1531233","p":"Navarra"},"value":"Tulebras"},{"data":{"id":"1531234","p":"Navarra"},"value":"Ucar"},{"data":{"id":"1531123","p":"Navarra"},"value":"Uharte-Arakil"},{"data":{"id":"1531235","p":"Navarra"},"value":"Uju\u00e9"},{"data":{"id":"1531236","p":"Navarra"},"value":"Ultzama"},{"data":{"id":"1531237","p":"Navarra"},"value":"Unciti"},{"data":{"id":"1531238","p":"Navarra"},"value":"Unzu\u00e9"},{"data":{"id":"1531239","p":"Navarra"},"value":"Urdazubi\/Urdax"},{"data":{"id":"1531240","p":"Navarra"},"value":"Urdiain"},{"data":{"id":"1531241","p":"Navarra"},"value":"Urraul Alto"},{"data":{"id":"1531242","p":"Navarra"},"value":"Urraul Bajo"},{"data":{"id":"1531244","p":"Navarra"},"value":"Urrotz"},{"data":{"id":"1531243","p":"Navarra"},"value":"Urroz-Villa"},{"data":{"id":"1531245","p":"Navarra"},"value":"Urzainqui\/Urzainki"},{"data":{"id":"1531246","p":"Navarra"},"value":"Uterga"},{"data":{"id":"1531247","p":"Navarra"},"value":"Uzt\u00e1rroz\/Uztarroze"},{"data":{"id":"1531260","p":"Navarra"},"value":"Valle de Yerri\/Deierri"},{"data":{"id":"1531249","p":"Navarra"},"value":"Valtierra"},{"data":{"id":"1531251","p":"Navarra"},"value":"Viana"},{"data":{"id":"1531252","p":"Navarra"},"value":"Vid\u00e1ngoz\/Bidankoze"},{"data":{"id":"1531254","p":"Navarra"},"value":"Villafranca"},{"data":{"id":"1531255","p":"Navarra"},"value":"Villamayor de Monjard\u00edn"},{"data":{"id":"1531257","p":"Navarra"},"value":"Villatuerta"},{"data":{"id":"1531258","p":"Navarra"},"value":"Villava\/Atarrabia"},{"data":{"id":"1531261","p":"Navarra"},"value":"Yesa"},{"data":{"id":"1531262","p":"Navarra"},"value":"Zabalza\/Zabaltza"},{"data":{"id":"1531073","p":"Navarra"},"value":"Ziordia"},{"data":{"id":"1531907","p":"Navarra"},"value":"Zizur Mayor\/Zizur Nagusia"},{"data":{"id":"1531263","p":"Navarra"},"value":"Zubieta"},{"data":{"id":"1531264","p":"Navarra"},"value":"Zugarramurdi"},{"data":{"id":"1531265","p":"Navarra"},"value":"Z\u00fa\u00f1iga"},{"data":{"id":16,"p":" Comunidades"},"value":"Euskadi"},{"data":{"id":"1648","p":"Bizkaia"},"value":"Bizkaia (Provincia)"},{"data":{"id":"1648001","p":"Bizkaia"},"value":"Abadi\u00f1o"},{"data":{"id":"1648002","p":"Bizkaia"},"value":"Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena"},{"data":{"id":"1648911","p":"Bizkaia"},"value":"Ajangiz"},{"data":{"id":"1648912","p":"Bizkaia"},"value":"Alonsotegi"},{"data":{"id":"1648003","p":"Bizkaia"},"value":"Amorebieta-Etxano"},{"data":{"id":"1648004","p":"Bizkaia"},"value":"Amoroto"},{"data":{"id":"1648005","p":"Bizkaia"},"value":"Arakaldo"},{"data":{"id":"1648006","p":"Bizkaia"},"value":"Arantzazu"},{"data":{"id":"1648093","p":"Bizkaia"},"value":"Areatza"},{"data":{"id":"1648009","p":"Bizkaia"},"value":"Arrankudiaga"},{"data":{"id":"1648914","p":"Bizkaia"},"value":"Arratzu"},{"data":{"id":"1648010","p":"Bizkaia"},"value":"Arrieta"},{"data":{"id":"1648011","p":"Bizkaia"},"value":"Arrigorriaga"},{"data":{"id":"1648023","p":"Bizkaia"},"value":"Artea"},{"data":{"id":"1648008","p":"Bizkaia"},"value":"Artzentales"},{"data":{"id":"1648091","p":"Bizkaia"},"value":"Atxondo"},{"data":{"id":"1648070","p":"Bizkaia"},"value":"Aulesti"},{"data":{"id":"1648012","p":"Bizkaia"},"value":"Bakio"},{"data":{"id":"1648090","p":"Bizkaia"},"value":"Balmaseda"},{"data":{"id":"1648013","p":"Bizkaia"},"value":"Barakaldo"},{"data":{"id":"1648014","p":"Bizkaia"},"value":"Barrika"},{"data":{"id":"1648015","p":"Bizkaia"},"value":"Basauri"},{"data":{"id":"1648092","p":"Bizkaia"},"value":"Bedia"},{"data":{"id":"1648016","p":"Bizkaia"},"value":"Berango"},{"data":{"id":"1648017","p":"Bizkaia"},"value":"Bermeo"},{"data":{"id":"1648018","p":"Bizkaia"},"value":"Berriatua"},{"data":{"id":"1648019","p":"Bizkaia"},"value":"Berriz"},{"data":{"id":"1648020","p":"Bizkaia"},"value":"Bilbao"},{"data":{"id":"1648021","p":"Bizkaia"},"value":"Busturia"},{"data":{"id":"1648901","p":"Bizkaia"},"value":"Derio"},{"data":{"id":"1648026","p":"Bizkaia"},"value":"Dima"},{"data":{"id":"1648027","p":"Bizkaia"},"value":"Durango"},{"data":{"id":"1648028","p":"Bizkaia"},"value":"Ea"},{"data":{"id":"1648031","p":"Bizkaia"},"value":"Elantxobe"},{"data":{"id":"1648032","p":"Bizkaia"},"value":"Elorrio"},{"data":{"id":"1648902","p":"Bizkaia"},"value":"Erandio"},{"data":{"id":"1648033","p":"Bizkaia"},"value":"Ere\u00f1o"},{"data":{"id":"1648034","p":"Bizkaia"},"value":"Ermua"},{"data":{"id":"1648079","p":"Bizkaia"},"value":"Errigoiti"},{"data":{"id":"1648029","p":"Bizkaia"},"value":"Etxebarri"},{"data":{"id":"1648030","p":"Bizkaia"},"value":"Etxebarria"},{"data":{"id":"1648906","p":"Bizkaia"},"value":"Forua"},{"data":{"id":"1648035","p":"Bizkaia"},"value":"Fruiz"},{"data":{"id":"1648036","p":"Bizkaia"},"value":"Galdakao"},{"data":{"id":"1648037","p":"Bizkaia"},"value":"Galdames"},{"data":{"id":"1648038","p":"Bizkaia"},"value":"Gamiz-Fika"},{"data":{"id":"1648039","p":"Bizkaia"},"value":"Garai"},{"data":{"id":"1648040","p":"Bizkaia"},"value":"Gatika"},{"data":{"id":"1648041","p":"Bizkaia"},"value":"Gautegiz Arteaga"},{"data":{"id":"1648046","p":"Bizkaia"},"value":"Gernika-Lumo"},{"data":{"id":"1648044","p":"Bizkaia"},"value":"Getxo"},{"data":{"id":"1648047","p":"Bizkaia"},"value":"Gizaburuaga"},{"data":{"id":"1648042","p":"Bizkaia"},"value":"Gordexola"},{"data":{"id":"1648043","p":"Bizkaia"},"value":"Gorliz"},{"data":{"id":"1648045","p":"Bizkaia"},"value":"G\u00fce\u00f1es"},{"data":{"id":"1648048","p":"Bizkaia"},"value":"Ibarrangelu"},{"data":{"id":"1648094","p":"Bizkaia"},"value":"Igorre"},{"data":{"id":"1648049","p":"Bizkaia"},"value":"Ispaster"},{"data":{"id":"1648910","p":"Bizkaia"},"value":"Iurreta"},{"data":{"id":"1648050","p":"Bizkaia"},"value":"Izurtza"},{"data":{"id":"1648022","p":"Bizkaia"},"value":"Karrantza Harana\/Valle de Carranza"},{"data":{"id":"1648907","p":"Bizkaia"},"value":"Kortezubi"},{"data":{"id":"1648051","p":"Bizkaia"},"value":"Lanestosa"},{"data":{"id":"1648052","p":"Bizkaia"},"value":"Larrabetzu"},{"data":{"id":"1648053","p":"Bizkaia"},"value":"Laukiz"},{"data":{"id":"1648054","p":"Bizkaia"},"value":"Leioa"},{"data":{"id":"1648057","p":"Bizkaia"},"value":"Lekeitio"},{"data":{"id":"1648055","p":"Bizkaia"},"value":"Lemoa"},{"data":{"id":"1648056","p":"Bizkaia"},"value":"Lemoiz"},{"data":{"id":"1648081","p":"Bizkaia"},"value":"Lezama"},{"data":{"id":"1648903","p":"Bizkaia"},"value":"Loiu"},{"data":{"id":"1648058","p":"Bizkaia"},"value":"Mallabia"},{"data":{"id":"1648059","p":"Bizkaia"},"value":"Ma\u00f1aria"},{"data":{"id":"1648060","p":"Bizkaia"},"value":"Markina-Xemein"},{"data":{"id":"1648061","p":"Bizkaia"},"value":"Maruri-Jatabe"},{"data":{"id":"1648062","p":"Bizkaia"},"value":"Mendata"},{"data":{"id":"1648063","p":"Bizkaia"},"value":"Mendexa"},{"data":{"id":"1648064","p":"Bizkaia"},"value":"Me\u00f1aka"},{"data":{"id":"1648066","p":"Bizkaia"},"value":"Morga"},{"data":{"id":"1648068","p":"Bizkaia"},"value":"Mundaka"},{"data":{"id":"1648069","p":"Bizkaia"},"value":"Mungia"},{"data":{"id":"1648007","p":"Bizkaia"},"value":"Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz"},{"data":{"id":"1648908","p":"Bizkaia"},"value":"Murueta"},{"data":{"id":"1648071","p":"Bizkaia"},"value":"Muskiz"},{"data":{"id":"1648067","p":"Bizkaia"},"value":"Muxika"},{"data":{"id":"1648909","p":"Bizkaia"},"value":"Nabarniz"},{"data":{"id":"1648073","p":"Bizkaia"},"value":"Ondarroa"},{"data":{"id":"1648075","p":"Bizkaia"},"value":"Orozko"},{"data":{"id":"1648083","p":"Bizkaia"},"value":"Ortuella"},{"data":{"id":"1648072","p":"Bizkaia"},"value":"Otxandio"},{"data":{"id":"1648077","p":"Bizkaia"},"value":"Plentzia"},{"data":{"id":"1648078","p":"Bizkaia"},"value":"Portugalete"},{"data":{"id":"1648082","p":"Bizkaia"},"value":"Santurtzi"},{"data":{"id":"1648084","p":"Bizkaia"},"value":"Sestao"},{"data":{"id":"1648904","p":"Bizkaia"},"value":"Sondika"},{"data":{"id":"1648085","p":"Bizkaia"},"value":"Sopelana"},{"data":{"id":"1648086","p":"Bizkaia"},"value":"Sopuerta"},{"data":{"id":"1648076","p":"Bizkaia"},"value":"Sukarrieta"},{"data":{"id":"1648087","p":"Bizkaia"},"value":"Trucios-Turtzioz"},{"data":{"id":"1648088","p":"Bizkaia"},"value":"Ubide"},{"data":{"id":"1648065","p":"Bizkaia"},"value":"Ugao-Miraballes"},{"data":{"id":"1648089","p":"Bizkaia"},"value":"Urduliz"},{"data":{"id":"1648074","p":"Bizkaia"},"value":"Urdu\u00f1a\/Ordu\u00f1a"},{"data":{"id":"1648080","p":"Bizkaia"},"value":"Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"},{"data":{"id":"1648095","p":"Bizkaia"},"value":"Zaldibar"},{"data":{"id":"1648096","p":"Bizkaia"},"value":"Zalla"},{"data":{"id":"1648905","p":"Bizkaia"},"value":"Zamudio"},{"data":{"id":"1648097","p":"Bizkaia"},"value":"Zaratamo"},{"data":{"id":"1648024","p":"Bizkaia"},"value":"Zeanuri"},{"data":{"id":"1648025","p":"Bizkaia"},"value":"Zeberio"},{"data":{"id":"1648913","p":"Bizkaia"},"value":"Zierbena"},{"data":{"id":"1648915","p":"Bizkaia"},"value":"Ziortza-Bolibar"},{"data":{"id":"1601","p":"\u00c1lava"},"value":"\u00c1lava (Provincia)"},{"data":{"id":"1601001","p":"\u00c1lava"},"value":"Alegr\u00eda-Dulantzi"},{"data":{"id":"1601002","p":"\u00c1lava"},"value":"Amurrio"},{"data":{"id":"1601049","p":"\u00c1lava"},"value":"A\u00f1ana"},{"data":{"id":"1601003","p":"\u00c1lava"},"value":"Aramaio"},{"data":{"id":"1601006","p":"\u00c1lava"},"value":"Armi\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1601037","p":"\u00c1lava"},"value":"Arraia-Maeztu"},{"data":{"id":"1601008","p":"\u00c1lava"},"value":"Arrazua-Ubarrundia"},{"data":{"id":"1601004","p":"\u00c1lava"},"value":"Artziniega"},{"data":{"id":"1601009","p":"\u00c1lava"},"value":"Asparrena"},{"data":{"id":"1601010","p":"\u00c1lava"},"value":"Ayala\/Aiara"},{"data":{"id":"1601011","p":"\u00c1lava"},"value":"Ba\u00f1os de Ebro\/Ma\u00f1ueta"},{"data":{"id":"1601013","p":"\u00c1lava"},"value":"Barrundia"},{"data":{"id":"1601014","p":"\u00c1lava"},"value":"Berantevilla"},{"data":{"id":"1601016","p":"\u00c1lava"},"value":"Bernedo"},{"data":{"id":"1601017","p":"\u00c1lava"},"value":"Campezo\/Kanpezu"},{"data":{"id":"1601021","p":"\u00c1lava"},"value":"Elburgo\/Burgelu"},{"data":{"id":"1601022","p":"\u00c1lava"},"value":"Elciego"},{"data":{"id":"1601023","p":"\u00c1lava"},"value":"Elvillar\/Bilar"},{"data":{"id":"1601046","p":"\u00c1lava"},"value":"Erriberagoitia\/Ribera Alta"},{"data":{"id":"1601056","p":"\u00c1lava"},"value":"Harana\/Valle de Arana"},{"data":{"id":"1601901","p":"\u00c1lava"},"value":"Iru\u00f1a Oka\/Iru\u00f1a de Oca"},{"data":{"id":"1601027","p":"\u00c1lava"},"value":"Iruraiz-Gauna"},{"data":{"id":"1601019","p":"\u00c1lava"},"value":"Kripan"},{"data":{"id":"1601020","p":"\u00c1lava"},"value":"Kuartango"},{"data":{"id":"1601028","p":"\u00c1lava"},"value":"Labastida\/Bastida"},{"data":{"id":"1601030","p":"\u00c1lava"},"value":"Lagr\u00e1n"},{"data":{"id":"1601031","p":"\u00c1lava"},"value":"Laguardia"},{"data":{"id":"1601032","p":"\u00c1lava"},"value":"Lanciego\/Lantziego"},{"data":{"id":"1601902","p":"\u00c1lava"},"value":"Lantar\u00f3n"},{"data":{"id":"1601033","p":"\u00c1lava"},"value":"Lapuebla de Labarca"},{"data":{"id":"1601036","p":"\u00c1lava"},"value":"Laudio\/Llodio"},{"data":{"id":"1601058","p":"\u00c1lava"},"value":"Legutio"},{"data":{"id":"1601034","p":"\u00c1lava"},"value":"Leza"},{"data":{"id":"1601039","p":"\u00c1lava"},"value":"Moreda de \u00c1lava"},{"data":{"id":"1601041","p":"\u00c1lava"},"value":"Navaridas"},{"data":{"id":"1601042","p":"\u00c1lava"},"value":"Okondo"},{"data":{"id":"1601043","p":"\u00c1lava"},"value":"Oy\u00f3n-Oion"},{"data":{"id":"1601044","p":"\u00c1lava"},"value":"Pe\u00f1acerrada-Urizaharra"},{"data":{"id":"1601047","p":"\u00c1lava"},"value":"Ribera Baja\/Erribera Beitia"},{"data":{"id":"1601051","p":"\u00c1lava"},"value":"Salvatierra\/Agurain"},{"data":{"id":"1601052","p":"\u00c1lava"},"value":"Samaniego"},{"data":{"id":"1601053","p":"\u00c1lava"},"value":"San Mill\u00e1n\/Donemiliaga"},{"data":{"id":"1601054","p":"\u00c1lava"},"value":"Urkabustaiz"},{"data":{"id":"1601055","p":"\u00c1lava"},"value":"Valdegov\u00eda\/Gaubea"},{"data":{"id":"1601057","p":"\u00c1lava"},"value":"Villabuena de \u00c1lava\/Eskuernaga"},{"data":{"id":"1601059","p":"\u00c1lava"},"value":"Vitoria-Gasteiz"},{"data":{"id":"1601060","p":"\u00c1lava"},"value":"Y\u00e9cora\/Iekora"},{"data":{"id":"1601061","p":"\u00c1lava"},"value":"Zalduondo"},{"data":{"id":"1601062","p":"\u00c1lava"},"value":"Zambrana"},{"data":{"id":"1601018","p":"\u00c1lava"},"value":"Zigoitia"},{"data":{"id":"1601063","p":"\u00c1lava"},"value":"Zuia"},{"data":{"id":"1620","p":"Gipuzkoa"},"value":"Gipuzkoa (Provincia)"},{"data":{"id":"1620001","p":"Gipuzkoa"},"value":"Abaltzisketa"},{"data":{"id":"1620002","p":"Gipuzkoa"},"value":"Aduna"},{"data":{"id":"1620016","p":"Gipuzkoa"},"value":"Aia"},{"data":{"id":"1620003","p":"Gipuzkoa"},"value":"Aizarnazabal"},{"data":{"id":"1620004","p":"Gipuzkoa"},"value":"Albiztur"},{"data":{"id":"1620005","p":"Gipuzkoa"},"value":"Alegia"},{"data":{"id":"1620006","p":"Gipuzkoa"},"value":"Alkiza"},{"data":{"id":"1620906","p":"Gipuzkoa"},"value":"Altzaga"},{"data":{"id":"1620007","p":"Gipuzkoa"},"value":"Altzo"},{"data":{"id":"1620008","p":"Gipuzkoa"},"value":"Amezketa"},{"data":{"id":"1620009","p":"Gipuzkoa"},"value":"Andoain"},{"data":{"id":"1620010","p":"Gipuzkoa"},"value":"Anoeta"},{"data":{"id":"1620011","p":"Gipuzkoa"},"value":"Antzuola"},{"data":{"id":"1620012","p":"Gipuzkoa"},"value":"Arama"},{"data":{"id":"1620013","p":"Gipuzkoa"},"value":"Aretxabaleta"},{"data":{"id":"1620055","p":"Gipuzkoa"},"value":"Arrasate\/Mondrag\u00f3n"},{"data":{"id":"1620014","p":"Gipuzkoa"},"value":"Asteasu"},{"data":{"id":"1620903","p":"Gipuzkoa"},"value":"Astigarraga"},{"data":{"id":"1620015","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ataun"},{"data":{"id":"1620017","p":"Gipuzkoa"},"value":"Azkoitia"},{"data":{"id":"1620018","p":"Gipuzkoa"},"value":"Azpeitia"},{"data":{"id":"1620904","p":"Gipuzkoa"},"value":"Baliarrain"},{"data":{"id":"1620019","p":"Gipuzkoa"},"value":"Beasain"},{"data":{"id":"1620020","p":"Gipuzkoa"},"value":"Beizama"},{"data":{"id":"1620021","p":"Gipuzkoa"},"value":"Belauntza"},{"data":{"id":"1620022","p":"Gipuzkoa"},"value":"Berastegi"},{"data":{"id":"1620074","p":"Gipuzkoa"},"value":"Bergara"},{"data":{"id":"1620023","p":"Gipuzkoa"},"value":"Berrobi"},{"data":{"id":"1620024","p":"Gipuzkoa"},"value":"Bidegoian"},{"data":{"id":"1620029","p":"Gipuzkoa"},"value":"Deba"},{"data":{"id":"1620069","p":"Gipuzkoa"},"value":"Donostia-San Sebasti\u00e1n"},{"data":{"id":"1620030","p":"Gipuzkoa"},"value":"Eibar"},{"data":{"id":"1620031","p":"Gipuzkoa"},"value":"Elduain"},{"data":{"id":"1620033","p":"Gipuzkoa"},"value":"Elgeta"},{"data":{"id":"1620032","p":"Gipuzkoa"},"value":"Elgoibar"},{"data":{"id":"1620067","p":"Gipuzkoa"},"value":"Errenteria"},{"data":{"id":"1620066","p":"Gipuzkoa"},"value":"Errezil"},{"data":{"id":"1620034","p":"Gipuzkoa"},"value":"Eskoriatza"},{"data":{"id":"1620035","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ezkio-Itsaso"},{"data":{"id":"1620038","p":"Gipuzkoa"},"value":"Gabiria"},{"data":{"id":"1620037","p":"Gipuzkoa"},"value":"Gaintza"},{"data":{"id":"1620907","p":"Gipuzkoa"},"value":"Gaztelu"},{"data":{"id":"1620039","p":"Gipuzkoa"},"value":"Getaria"},{"data":{"id":"1620040","p":"Gipuzkoa"},"value":"Hernani"},{"data":{"id":"1620041","p":"Gipuzkoa"},"value":"Hernialde"},{"data":{"id":"1620036","p":"Gipuzkoa"},"value":"Hondarribia"},{"data":{"id":"1620042","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ibarra"},{"data":{"id":"1620043","p":"Gipuzkoa"},"value":"Idiazabal"},{"data":{"id":"1620044","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ikaztegieta"},{"data":{"id":"1620045","p":"Gipuzkoa"},"value":"Irun"},{"data":{"id":"1620046","p":"Gipuzkoa"},"value":"Irura"},{"data":{"id":"1620047","p":"Gipuzkoa"},"value":"Itsasondo"},{"data":{"id":"1620048","p":"Gipuzkoa"},"value":"Larraul"},{"data":{"id":"1620902","p":"Gipuzkoa"},"value":"Lasarte-Oria"},{"data":{"id":"1620049","p":"Gipuzkoa"},"value":"Lazkao"},{"data":{"id":"1620050","p":"Gipuzkoa"},"value":"Leaburu"},{"data":{"id":"1620051","p":"Gipuzkoa"},"value":"Legazpi"},{"data":{"id":"1620052","p":"Gipuzkoa"},"value":"Legorreta"},{"data":{"id":"1620068","p":"Gipuzkoa"},"value":"Leintz-Gatzaga"},{"data":{"id":"1620053","p":"Gipuzkoa"},"value":"Lezo"},{"data":{"id":"1620054","p":"Gipuzkoa"},"value":"Lizartza"},{"data":{"id":"1620901","p":"Gipuzkoa"},"value":"Mendaro"},{"data":{"id":"1620057","p":"Gipuzkoa"},"value":"Mutiloa"},{"data":{"id":"1620056","p":"Gipuzkoa"},"value":"Mutriku"},{"data":{"id":"1620063","p":"Gipuzkoa"},"value":"Oiartzun"},{"data":{"id":"1620058","p":"Gipuzkoa"},"value":"Olaberria"},{"data":{"id":"1620059","p":"Gipuzkoa"},"value":"O\u00f1ati"},{"data":{"id":"1620076","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ordizia"},{"data":{"id":"1620905","p":"Gipuzkoa"},"value":"Orendain"},{"data":{"id":"1620060","p":"Gipuzkoa"},"value":"Orexa"},{"data":{"id":"1620061","p":"Gipuzkoa"},"value":"Orio"},{"data":{"id":"1620062","p":"Gipuzkoa"},"value":"Ormaiztegi"},{"data":{"id":"1620064","p":"Gipuzkoa"},"value":"Pasaia"},{"data":{"id":"1620070","p":"Gipuzkoa"},"value":"Segura"},{"data":{"id":"1620065","p":"Gipuzkoa"},"value":"Soraluze\/Placencia de las Armas"},{"data":{"id":"1620071","p":"Gipuzkoa"},"value":"Tolosa"},{"data":{"id":"1620072","p":"Gipuzkoa"},"value":"Urnieta"},{"data":{"id":"1620077","p":"Gipuzkoa"},"value":"Urretxu"},{"data":{"id":"1620073","p":"Gipuzkoa"},"value":"Usurbil"},{"data":{"id":"1620075","p":"Gipuzkoa"},"value":"Villabona"},{"data":{"id":"1620078","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zaldibia"},{"data":{"id":"1620079","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zarautz"},{"data":{"id":"1620025","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zegama"},{"data":{"id":"1620026","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zerain"},{"data":{"id":"1620027","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zestoa"},{"data":{"id":"1620028","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zizurkil"},{"data":{"id":"1620081","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zumaia"},{"data":{"id":"1620080","p":"Gipuzkoa"},"value":"Zumarraga"},{"data":{"id":14,"p":" Comunidades"},"value":"Murcia"},{"data":{"id":"1430","p":"Murcia"},"value":"Murcia (Provincia)"},{"data":{"id":"1430001","p":"Murcia"},"value":"Abanilla"},{"data":{"id":"1430002","p":"Murcia"},"value":"Abar\u00e1n"},{"data":{"id":"1430003","p":"Murcia"},"value":"\u00c1guilas"},{"data":{"id":"1430004","p":"Murcia"},"value":"Albudeite"},{"data":{"id":"1430005","p":"Murcia"},"value":"Alcantarilla"},{"data":{"id":"1430902","p":"Murcia"},"value":"Alc\u00e1zares, Los"},{"data":{"id":"1430006","p":"Murcia"},"value":"Aledo"},{"data":{"id":"1430007","p":"Murcia"},"value":"Alguazas"},{"data":{"id":"1430008","p":"Murcia"},"value":"Alhama de Murcia"},{"data":{"id":"1430009","p":"Murcia"},"value":"Archena"},{"data":{"id":"1430010","p":"Murcia"},"value":"Beniel"},{"data":{"id":"1430011","p":"Murcia"},"value":"Blanca"},{"data":{"id":"1430012","p":"Murcia"},"value":"Bullas"},{"data":{"id":"1430013","p":"Murcia"},"value":"Calasparra"},{"data":{"id":"1430014","p":"Murcia"},"value":"Campos del R\u00edo"},{"data":{"id":"1430015","p":"Murcia"},"value":"Caravaca de la Cruz"},{"data":{"id":"1430016","p":"Murcia"},"value":"Cartagena"},{"data":{"id":"1430017","p":"Murcia"},"value":"Ceheg\u00edn"},{"data":{"id":"1430018","p":"Murcia"},"value":"Ceut\u00ed"},{"data":{"id":"1430019","p":"Murcia"},"value":"Cieza"},{"data":{"id":"1430020","p":"Murcia"},"value":"Fortuna"},{"data":{"id":"1430021","p":"Murcia"},"value":"Fuente \u00c1lamo de Murcia"},{"data":{"id":"1430022","p":"Murcia"},"value":"Jumilla"},{"data":{"id":"1430023","p":"Murcia"},"value":"Librilla"},{"data":{"id":"1430024","p":"Murcia"},"value":"Lorca"},{"data":{"id":"1430025","p":"Murcia"},"value":"Lorqu\u00ed"},{"data":{"id":"1430026","p":"Murcia"},"value":"Mazarr\u00f3n"},{"data":{"id":"1430027","p":"Murcia"},"value":"Molina de Segura"},{"data":{"id":"1430028","p":"Murcia"},"value":"Moratalla"},{"data":{"id":"1430029","p":"Murcia"},"value":"Mula"},{"data":{"id":"1430030","p":"Murcia"},"value":"Murcia"},{"data":{"id":"1430031","p":"Murcia"},"value":"Oj\u00f3s"},{"data":{"id":"1430032","p":"Murcia"},"value":"Pliego"},{"data":{"id":"1430033","p":"Murcia"},"value":"Puerto Lumbreras"},{"data":{"id":"1430034","p":"Murcia"},"value":"Ricote"},{"data":{"id":"1430035","p":"Murcia"},"value":"San Javier"},{"data":{"id":"1430036","p":"Murcia"},"value":"San Pedro del Pinatar"},{"data":{"id":"1430901","p":"Murcia"},"value":"Santomera"},{"data":{"id":"1430037","p":"Murcia"},"value":"Torre-Pacheco"},{"data":{"id":"1430038","p":"Murcia"},"value":"Torres de Cotillas, Las"},{"data":{"id":"1430039","p":"Murcia"},"value":"Totana"},{"data":{"id":"1430040","p":"Murcia"},"value":"Ulea"},{"data":{"id":"1430041","p":"Murcia"},"value":"Uni\u00f3n, La"},{"data":{"id":"1430042","p":"Murcia"},"value":"Villanueva del R\u00edo Segura"},{"data":{"id":"1430043","p":"Murcia"},"value":"Yecla"},{"data":{"id":17,"p":" Comunidades"},"value":"La Rioja"},{"data":{"id":"1726","p":"La Rioja"},"value":"La Rioja (Provincia)"},{"data":{"id":"1726001","p":"La Rioja"},"value":"\u00c1balos"},{"data":{"id":"1726002","p":"La Rioja"},"value":"Agoncillo"},{"data":{"id":"1726003","p":"La Rioja"},"value":"Aguilar del R\u00edo Alhama"},{"data":{"id":"1726004","p":"La Rioja"},"value":"Ajamil de Cameros"},{"data":{"id":"1726005","p":"La Rioja"},"value":"Albelda de Iregua"},{"data":{"id":"1726006","p":"La Rioja"},"value":"Alberite"},{"data":{"id":"1726007","p":"La Rioja"},"value":"Alcanadre"},{"data":{"id":"1726008","p":"La Rioja"},"value":"Aldeanueva de Ebro"},{"data":{"id":"1726009","p":"La Rioja"},"value":"Alesanco"},{"data":{"id":"1726010","p":"La Rioja"},"value":"Ales\u00f3n"},{"data":{"id":"1726011","p":"La Rioja"},"value":"Alfaro"},{"data":{"id":"1726012","p":"La Rioja"},"value":"Almarza de Cameros"},{"data":{"id":"1726013","p":"La Rioja"},"value":"Anguciana"},{"data":{"id":"1726014","p":"La Rioja"},"value":"Anguiano"},{"data":{"id":"1726015","p":"La Rioja"},"value":"Arenzana de Abajo"},{"data":{"id":"1726016","p":"La Rioja"},"value":"Arenzana de Arriba"},{"data":{"id":"1726017","p":"La Rioja"},"value":"Arnedillo"},{"data":{"id":"1726018","p":"La Rioja"},"value":"Arnedo"},{"data":{"id":"1726019","p":"La Rioja"},"value":"Arr\u00fabal"},{"data":{"id":"1726020","p":"La Rioja"},"value":"Ausejo"},{"data":{"id":"1726021","p":"La Rioja"},"value":"Autol"},{"data":{"id":"1726022","p":"La Rioja"},"value":"Azofra"},{"data":{"id":"1726023","p":"La Rioja"},"value":"Badar\u00e1n"},{"data":{"id":"1726024","p":"La Rioja"},"value":"Ba\u00f1ares"},{"data":{"id":"1726026","p":"La Rioja"},"value":"Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda"},{"data":{"id":"1726025","p":"La Rioja"},"value":"Ba\u00f1os de Rioja"},{"data":{"id":"1726027","p":"La Rioja"},"value":"Berceo"},{"data":{"id":"1726028","p":"La Rioja"},"value":"Bergasa"},{"data":{"id":"1726029","p":"La Rioja"},"value":"Bergasillas Bajera"},{"data":{"id":"1726030","p":"La Rioja"},"value":"Bezares"},{"data":{"id":"1726031","p":"La Rioja"},"value":"Bobadilla"},{"data":{"id":"1726032","p":"La Rioja"},"value":"Brieva de Cameros"},{"data":{"id":"1726033","p":"La Rioja"},"value":"Bri\u00f1as"},{"data":{"id":"1726034","p":"La Rioja"},"value":"Briones"},{"data":{"id":"1726035","p":"La Rioja"},"value":"Cabez\u00f3n de Cameros"},{"data":{"id":"1726036","p":"La Rioja"},"value":"Calahorra"},{"data":{"id":"1726037","p":"La Rioja"},"value":"Camprov\u00edn"},{"data":{"id":"1726038","p":"La Rioja"},"value":"Canales de la Sierra"},{"data":{"id":"1726039","p":"La Rioja"},"value":"Canillas de R\u00edo Tuerto"},{"data":{"id":"1726040","p":"La Rioja"},"value":"Ca\u00f1as"},{"data":{"id":"1726041","p":"La Rioja"},"value":"C\u00e1rdenas"},{"data":{"id":"1726042","p":"La Rioja"},"value":"Casalarreina"},{"data":{"id":"1726043","p":"La Rioja"},"value":"Casta\u00f1ares de Rioja"},{"data":{"id":"1726044","p":"La Rioja"},"value":"Castroviejo"},{"data":{"id":"1726045","p":"La Rioja"},"value":"Cellorigo"},{"data":{"id":"1726046","p":"La Rioja"},"value":"Cenicero"},{"data":{"id":"1726047","p":"La Rioja"},"value":"Cervera del R\u00edo Alhama"},{"data":{"id":"1726048","p":"La Rioja"},"value":"Cidam\u00f3n"},{"data":{"id":"1726049","p":"La Rioja"},"value":"Cihuri"},{"data":{"id":"1726050","p":"La Rioja"},"value":"Cirue\u00f1a"},{"data":{"id":"1726051","p":"La Rioja"},"value":"Clavijo"},{"data":{"id":"1726052","p":"La Rioja"},"value":"Cordov\u00edn"},{"data":{"id":"1726053","p":"La Rioja"},"value":"Corera"},{"data":{"id":"1726054","p":"La Rioja"},"value":"Cornago"},{"data":{"id":"1726055","p":"La Rioja"},"value":"Corporales"},{"data":{"id":"1726056","p":"La Rioja"},"value":"Cuzcurrita de R\u00edo Tir\u00f3n"},{"data":{"id":"1726057","p":"La Rioja"},"value":"Daroca de Rioja"},{"data":{"id":"1726058","p":"La Rioja"},"value":"Enciso"},{"data":{"id":"1726059","p":"La Rioja"},"value":"Entrena"},{"data":{"id":"1726060","p":"La Rioja"},"value":"Estollo"},{"data":{"id":"1726061","p":"La Rioja"},"value":"Ezcaray"},{"data":{"id":"1726062","p":"La Rioja"},"value":"Foncea"},{"data":{"id":"1726063","p":"La Rioja"},"value":"Fonzaleche"},{"data":{"id":"1726064","p":"La Rioja"},"value":"Fuenmayor"},{"data":{"id":"1726065","p":"La Rioja"},"value":"Galb\u00e1rruli"},{"data":{"id":"1726066","p":"La Rioja"},"value":"Galilea"},{"data":{"id":"1726067","p":"La Rioja"},"value":"Gallinero de Cameros"},{"data":{"id":"1726068","p":"La Rioja"},"value":"Gimileo"},{"data":{"id":"1726069","p":"La Rioja"},"value":"Gra\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1726070","p":"La Rioja"},"value":"Gr\u00e1valos"},{"data":{"id":"1726071","p":"La Rioja"},"value":"Haro"},{"data":{"id":"1726072","p":"La Rioja"},"value":"Herce"},{"data":{"id":"1726073","p":"La Rioja"},"value":"Herram\u00e9lluri"},{"data":{"id":"1726074","p":"La Rioja"},"value":"Herv\u00edas"},{"data":{"id":"1726075","p":"La Rioja"},"value":"Hormilla"},{"data":{"id":"1726076","p":"La Rioja"},"value":"Hormilleja"},{"data":{"id":"1726077","p":"La Rioja"},"value":"Hornillos de Cameros"},{"data":{"id":"1726078","p":"La Rioja"},"value":"Hornos de Moncalvillo"},{"data":{"id":"1726079","p":"La Rioja"},"value":"Hu\u00e9rcanos"},{"data":{"id":"1726080","p":"La Rioja"},"value":"Igea"},{"data":{"id":"1726081","p":"La Rioja"},"value":"Jal\u00f3n de Cameros"},{"data":{"id":"1726082","p":"La Rioja"},"value":"Laguna de Cameros"},{"data":{"id":"1726083","p":"La Rioja"},"value":"Lagunilla del Jubera"},{"data":{"id":"1726084","p":"La Rioja"},"value":"Lardero"},{"data":{"id":"1726086","p":"La Rioja"},"value":"Ledesma de la Cogolla"},{"data":{"id":"1726087","p":"La Rioja"},"value":"Leiva"},{"data":{"id":"1726088","p":"La Rioja"},"value":"Leza de R\u00edo Leza"},{"data":{"id":"1726089","p":"La Rioja"},"value":"Logro\u00f1o"},{"data":{"id":"1726091","p":"La Rioja"},"value":"Lumbreras"},{"data":{"id":"1726092","p":"La Rioja"},"value":"Manjarr\u00e9s"},{"data":{"id":"1726093","p":"La Rioja"},"value":"Mansilla de la Sierra"},{"data":{"id":"1726094","p":"La Rioja"},"value":"Manzanares de Rioja"},{"data":{"id":"1726095","p":"La Rioja"},"value":"Matute"},{"data":{"id":"1726096","p":"La Rioja"},"value":"Medrano"},{"data":{"id":"1726098","p":"La Rioja"},"value":"Munilla"},{"data":{"id":"1726099","p":"La Rioja"},"value":"Murillo de R\u00edo Leza"},{"data":{"id":"1726100","p":"La Rioja"},"value":"Muro de Aguas"},{"data":{"id":"1726101","p":"La Rioja"},"value":"Muro en Cameros"},{"data":{"id":"1726102","p":"La Rioja"},"value":"N\u00e1jera"},{"data":{"id":"1726103","p":"La Rioja"},"value":"Nalda"},{"data":{"id":"1726104","p":"La Rioja"},"value":"Navaj\u00fan"},{"data":{"id":"1726105","p":"La Rioja"},"value":"Navarrete"},{"data":{"id":"1726106","p":"La Rioja"},"value":"Nestares"},{"data":{"id":"1726107","p":"La Rioja"},"value":"Nieva de Cameros"},{"data":{"id":"1726109","p":"La Rioja"},"value":"Och\u00e1nduri"},{"data":{"id":"1726108","p":"La Rioja"},"value":"Oc\u00f3n"},{"data":{"id":"1726110","p":"La Rioja"},"value":"Ojacastro"},{"data":{"id":"1726111","p":"La Rioja"},"value":"Ollauri"},{"data":{"id":"1726112","p":"La Rioja"},"value":"Ortigosa de Cameros"},{"data":{"id":"1726113","p":"La Rioja"},"value":"Pazuengos"},{"data":{"id":"1726114","p":"La Rioja"},"value":"Pedroso"},{"data":{"id":"1726115","p":"La Rioja"},"value":"Pinillos"},{"data":{"id":"1726117","p":"La Rioja"},"value":"Pradej\u00f3n"},{"data":{"id":"1726118","p":"La Rioja"},"value":"Pradillo"},{"data":{"id":"1726119","p":"La Rioja"},"value":"Pr\u00e9jano"},{"data":{"id":"1726120","p":"La Rioja"},"value":"Quel"},{"data":{"id":"1726121","p":"La Rioja"},"value":"Rabanera"},{"data":{"id":"1726122","p":"La Rioja"},"value":"Rasillo de Cameros, El"},{"data":{"id":"1726123","p":"La Rioja"},"value":"Redal, El"},{"data":{"id":"1726124","p":"La Rioja"},"value":"Ribafrecha"},{"data":{"id":"1726125","p":"La Rioja"},"value":"Rinc\u00f3n de Soto"},{"data":{"id":"1726126","p":"La Rioja"},"value":"Robres del Castillo"},{"data":{"id":"1726127","p":"La Rioja"},"value":"Rodezno"},{"data":{"id":"1726128","p":"La Rioja"},"value":"Sajazarra"},{"data":{"id":"1726129","p":"La Rioja"},"value":"San Asensio"},{"data":{"id":"1726130","p":"La Rioja"},"value":"San Mill\u00e1n de la Cogolla"},{"data":{"id":"1726131","p":"La Rioja"},"value":"San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora"},{"data":{"id":"1726132","p":"La Rioja"},"value":"San Rom\u00e1n de Cameros"},{"data":{"id":"1726139","p":"La Rioja"},"value":"San Torcuato"},{"data":{"id":"1726142","p":"La Rioja"},"value":"San Vicente de la Sonsierra"},{"data":{"id":"1726134","p":"La Rioja"},"value":"Santa Coloma"},{"data":{"id":"1726135","p":"La Rioja"},"value":"Santa Engracia del Jubera"},{"data":{"id":"1726136","p":"La Rioja"},"value":"Santa Eulalia Bajera"},{"data":{"id":"1726138","p":"La Rioja"},"value":"Santo Domingo de la Calzada"},{"data":{"id":"1726140","p":"La Rioja"},"value":"Santurde de Rioja"},{"data":{"id":"1726141","p":"La Rioja"},"value":"Santurdejo"},{"data":{"id":"1726143","p":"La Rioja"},"value":"Sojuela"},{"data":{"id":"1726144","p":"La Rioja"},"value":"Sorzano"},{"data":{"id":"1726145","p":"La Rioja"},"value":"Sot\u00e9s"},{"data":{"id":"1726146","p":"La Rioja"},"value":"Soto en Cameros"},{"data":{"id":"1726147","p":"La Rioja"},"value":"Terroba"},{"data":{"id":"1726148","p":"La Rioja"},"value":"Tirgo"},{"data":{"id":"1726149","p":"La Rioja"},"value":"Tob\u00eda"},{"data":{"id":"1726150","p":"La Rioja"},"value":"Tormantos"},{"data":{"id":"1726153","p":"La Rioja"},"value":"Torre en Cameros"},{"data":{"id":"1726151","p":"La Rioja"},"value":"Torrecilla en Cameros"},{"data":{"id":"1726152","p":"La Rioja"},"value":"Torrecilla sobre Alesanco"},{"data":{"id":"1726154","p":"La Rioja"},"value":"Torremontalbo"},{"data":{"id":"1726155","p":"La Rioja"},"value":"Treviana"},{"data":{"id":"1726157","p":"La Rioja"},"value":"Tricio"},{"data":{"id":"1726158","p":"La Rioja"},"value":"Tudelilla"},{"data":{"id":"1726160","p":"La Rioja"},"value":"Uru\u00f1uela"},{"data":{"id":"1726161","p":"La Rioja"},"value":"Valdemadera"},{"data":{"id":"1726162","p":"La Rioja"},"value":"Valga\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"1726163","p":"La Rioja"},"value":"Ventosa"},{"data":{"id":"1726164","p":"La Rioja"},"value":"Ventrosa"},{"data":{"id":"1726165","p":"La Rioja"},"value":"Viguera"},{"data":{"id":"1726166","p":"La Rioja"},"value":"Villalba de Rioja"},{"data":{"id":"1726167","p":"La Rioja"},"value":"Villalobar de Rioja"},{"data":{"id":"1726168","p":"La Rioja"},"value":"Villamediana de Iregua"},{"data":{"id":"1726169","p":"La Rioja"},"value":"Villanueva de Cameros"},{"data":{"id":"1726170","p":"La Rioja"},"value":"Villar de Arnedo, El"},{"data":{"id":"1726171","p":"La Rioja"},"value":"Villar de Torre"},{"data":{"id":"1726172","p":"La Rioja"},"value":"Villarejo"},{"data":{"id":"1726173","p":"La Rioja"},"value":"Villarroya"},{"data":{"id":"1726174","p":"La Rioja"},"value":"Villarta-Quintana"},{"data":{"id":"1726175","p":"La Rioja"},"value":"Villavelayo"},{"data":{"id":"1726176","p":"La Rioja"},"value":"Villaverde de Rioja"},{"data":{"id":"1726177","p":"La Rioja"},"value":"Villoslada de Cameros"},{"data":{"id":"1726178","p":"La Rioja"},"value":"Viniegra de Abajo"},{"data":{"id":"1726179","p":"La Rioja"},"value":"Viniegra de Arriba"},{"data":{"id":"1726180","p":"La Rioja"},"value":"Zarrat\u00f3n"},{"data":{"id":"1726181","p":"La Rioja"},"value":"Zarzosa"},{"data":{"id":"1726183","p":"La Rioja"},"value":"Zorraqu\u00edn"},{"data":{"id":10,"p":" Comunidades"},"value":"Comunitat Valenciana"},{"data":{"id":"1046","p":"Valencia"},"value":"Valencia (Provincia)"},{"data":{"id":"1046001","p":"Valencia"},"value":"Ademuz"},{"data":{"id":"1046002","p":"Valencia"},"value":"Ador"},{"data":{"id":"1046004","p":"Valencia"},"value":"Agullent"},{"data":{"id":"1046042","p":"Valencia"},"value":"Aielo de Malferit"},{"data":{"id":"1046043","p":"Valencia"},"value":"Aielo de Rugat"},{"data":{"id":"1046005","p":"Valencia"},"value":"Alaqu\u00e0s"},{"data":{"id":"1046006","p":"Valencia"},"value":"Albaida"},{"data":{"id":"1046007","p":"Valencia"},"value":"Albal"},{"data":{"id":"1046008","p":"Valencia"},"value":"Albalat de la Ribera"},{"data":{"id":"1046009","p":"Valencia"},"value":"Albalat dels Sorells"},{"data":{"id":"1046010","p":"Valencia"},"value":"Albalat dels Tarongers"},{"data":{"id":"1046011","p":"Valencia"},"value":"Alberic"},{"data":{"id":"1046012","p":"Valencia"},"value":"Alborache"},{"data":{"id":"1046013","p":"Valencia"},"value":"Alboraya"},{"data":{"id":"1046014","p":"Valencia"},"value":"Albuixech"},{"data":{"id":"1046016","p":"Valencia"},"value":"Alc\u00e0ntera de X\u00faquer"},{"data":{"id":"1046015","p":"Valencia"},"value":"Alc\u00e0sser"},{"data":{"id":"1046018","p":"Valencia"},"value":"Alcublas"},{"data":{"id":"1046019","p":"Valencia"},"value":"Alc\u00fadia, l'"},{"data":{"id":"1046020","p":"Valencia"},"value":"Alc\u00fadia de Crespins, l'"},{"data":{"id":"1046021","p":"Valencia"},"value":"Aldaia"},{"data":{"id":"1046022","p":"Valencia"},"value":"Alfafar"},{"data":{"id":"1046024","p":"Valencia"},"value":"Alfara de la Baronia"},{"data":{"id":"1046025","p":"Valencia"},"value":"Alfara del Patriarca"},{"data":{"id":"1046026","p":"Valencia"},"value":"Alfarp"},{"data":{"id":"1046027","p":"Valencia"},"value":"Alfarras\u00ed"},{"data":{"id":"1046023","p":"Valencia"},"value":"Alfauir"},{"data":{"id":"1046028","p":"Valencia"},"value":"Algar de Palancia"},{"data":{"id":"1046029","p":"Valencia"},"value":"Algemes\u00ed"},{"data":{"id":"1046030","p":"Valencia"},"value":"Algimia de Alfara"},{"data":{"id":"1046031","p":"Valencia"},"value":"Alginet"},{"data":{"id":"1046032","p":"Valencia"},"value":"Alm\u00e0ssera"},{"data":{"id":"1046033","p":"Valencia"},"value":"Almiser\u00e0"},{"data":{"id":"1046034","p":"Valencia"},"value":"Almoines"},{"data":{"id":"1046035","p":"Valencia"},"value":"Almussafes"},{"data":{"id":"1046036","p":"Valencia"},"value":"Alpuente"},{"data":{"id":"1046037","p":"Valencia"},"value":"Alqueria de la Comtessa, l'"},{"data":{"id":"1046017","p":"Valencia"},"value":"Alzira"},{"data":{"id":"1046038","p":"Valencia"},"value":"Andilla"},{"data":{"id":"1046039","p":"Valencia"},"value":"Anna"},{"data":{"id":"1046040","p":"Valencia"},"value":"Antella"},{"data":{"id":"1046041","p":"Valencia"},"value":"Aras de los Olmos"},{"data":{"id":"1046003","p":"Valencia"},"value":"Atzeneta d'Albaida"},{"data":{"id":"1046044","p":"Valencia"},"value":"Ayora"},{"data":{"id":"1046046","p":"Valencia"},"value":"Barx"},{"data":{"id":"1046045","p":"Valencia"},"value":"Barxeta"},{"data":{"id":"1046047","p":"Valencia"},"value":"B\u00e8lgida"},{"data":{"id":"1046048","p":"Valencia"},"value":"Bellreguard"},{"data":{"id":"1046049","p":"Valencia"},"value":"Bell\u00fas"},{"data":{"id":"1046050","p":"Valencia"},"value":"Benag\u00e9ber"},{"data":{"id":"1046051","p":"Valencia"},"value":"Benaguasil"},{"data":{"id":"1046052","p":"Valencia"},"value":"Benavites"},{"data":{"id":"1046053","p":"Valencia"},"value":"Beneixida"},{"data":{"id":"1046054","p":"Valencia"},"value":"Benet\u00fasser"},{"data":{"id":"1046055","p":"Valencia"},"value":"Beniarj\u00f3"},{"data":{"id":"1046056","p":"Valencia"},"value":"Beniatjar"},{"data":{"id":"1046057","p":"Valencia"},"value":"Benicolet"},{"data":{"id":"1046904","p":"Valencia"},"value":"Benicull de X\u00faquer"},{"data":{"id":"1046060","p":"Valencia"},"value":"Benifai\u00f3"},{"data":{"id":"1046059","p":"Valencia"},"value":"Benifair\u00f3 de la Valldigna"},{"data":{"id":"1046058","p":"Valencia"},"value":"Benifair\u00f3 de les Valls"},{"data":{"id":"1046061","p":"Valencia"},"value":"Benifl\u00e1"},{"data":{"id":"1046062","p":"Valencia"},"value":"Benig\u00e1nim"},{"data":{"id":"1046063","p":"Valencia"},"value":"Benimodo"},{"data":{"id":"1046064","p":"Valencia"},"value":"Benimuslem"},{"data":{"id":"1046065","p":"Valencia"},"value":"Beniparrell"},{"data":{"id":"1046066","p":"Valencia"},"value":"Benirredr\u00e0"},{"data":{"id":"1046067","p":"Valencia"},"value":"Benisan\u00f3"},{"data":{"id":"1046068","p":"Valencia"},"value":"Benissoda"},{"data":{"id":"1046069","p":"Valencia"},"value":"Benisuera"},{"data":{"id":"1046070","p":"Valencia"},"value":"B\u00e9tera"},{"data":{"id":"1046071","p":"Valencia"},"value":"Bicorp"},{"data":{"id":"1046072","p":"Valencia"},"value":"Bocairent"},{"data":{"id":"1046073","p":"Valencia"},"value":"Bolbaite"},{"data":{"id":"1046074","p":"Valencia"},"value":"Bonrep\u00f2s i Mirambell"},{"data":{"id":"1046075","p":"Valencia"},"value":"Bufali"},{"data":{"id":"1046076","p":"Valencia"},"value":"Bugarra"},{"data":{"id":"1046077","p":"Valencia"},"value":"Bu\u00f1ol"},{"data":{"id":"1046078","p":"Valencia"},"value":"Burjassot"},{"data":{"id":"1046079","p":"Valencia"},"value":"Calles"},{"data":{"id":"1046080","p":"Valencia"},"value":"Camporrobles"},{"data":{"id":"1046081","p":"Valencia"},"value":"Canals"},{"data":{"id":"1046082","p":"Valencia"},"value":"Canet d'En Berenguer"},{"data":{"id":"1046083","p":"Valencia"},"value":"Carcaixent"},{"data":{"id":"1046084","p":"Valencia"},"value":"C\u00e0rcer"},{"data":{"id":"1046085","p":"Valencia"},"value":"Carlet"},{"data":{"id":"1046086","p":"Valencia"},"value":"Carr\u00edcola"},{"data":{"id":"1046087","p":"Valencia"},"value":"Casas Altas"},{"data":{"id":"1046088","p":"Valencia"},"value":"Casas Bajas"},{"data":{"id":"1046089","p":"Valencia"},"value":"Casinos"},{"data":{"id":"1046090","p":"Valencia"},"value":"Castell\u00f3 de Rugat"},{"data":{"id":"1046091","p":"Valencia"},"value":"Castellonet de la Conquesta"},{"data":{"id":"1046092","p":"Valencia"},"value":"Castielfabib"},{"data":{"id":"1046093","p":"Valencia"},"value":"Catadau"},{"data":{"id":"1046094","p":"Valencia"},"value":"Catarroja"},{"data":{"id":"1046095","p":"Valencia"},"value":"Caudete de las Fuentes"},{"data":{"id":"1046096","p":"Valencia"},"value":"Cerd\u00e0"},{"data":{"id":"1046107","p":"Valencia"},"value":"Chella"},{"data":{"id":"1046106","p":"Valencia"},"value":"Chelva"},{"data":{"id":"1046108","p":"Valencia"},"value":"Chera"},{"data":{"id":"1046109","p":"Valencia"},"value":"Cheste"},{"data":{"id":"1046111","p":"Valencia"},"value":"Chiva"},{"data":{"id":"1046112","p":"Valencia"},"value":"Chulilla"},{"data":{"id":"1046097","p":"Valencia"},"value":"Cofrentes"},{"data":{"id":"1046098","p":"Valencia"},"value":"Corbera"},{"data":{"id":"1046099","p":"Valencia"},"value":"Cortes de Pall\u00e1s"},{"data":{"id":"1046100","p":"Valencia"},"value":"Cotes"},{"data":{"id":"1046105","p":"Valencia"},"value":"Cullera"},{"data":{"id":"1046113","p":"Valencia"},"value":"Daim\u00fas"},{"data":{"id":"1046114","p":"Valencia"},"value":"Dome\u00f1o"},{"data":{"id":"1046115","p":"Valencia"},"value":"Dos Aguas"},{"data":{"id":"1046116","p":"Valencia"},"value":"Eliana, l'"},{"data":{"id":"1046117","p":"Valencia"},"value":"Emperador"},{"data":{"id":"1046118","p":"Valencia"},"value":"Enguera"},{"data":{"id":"1046119","p":"Valencia"},"value":"\u00c8nova, l'"},{"data":{"id":"1046120","p":"Valencia"},"value":"Estivella"},{"data":{"id":"1046121","p":"Valencia"},"value":"Estubeny"},{"data":{"id":"1046122","p":"Valencia"},"value":"Faura"},{"data":{"id":"1046123","p":"Valencia"},"value":"Favara"},{"data":{"id":"1046126","p":"Valencia"},"value":"Foios"},{"data":{"id":"1046128","p":"Valencia"},"value":"Font de la Figuera, la"},{"data":{"id":"1046127","p":"Valencia"},"value":"Font d'En Carr\u00f2s, la"},{"data":{"id":"1046124","p":"Valencia"},"value":"Fontanars dels Alforins"},{"data":{"id":"1046125","p":"Valencia"},"value":"Fortaleny"},{"data":{"id":"1046129","p":"Valencia"},"value":"Fuenterrobles"},{"data":{"id":"1046131","p":"Valencia"},"value":"Gandia"},{"data":{"id":"1046902","p":"Valencia"},"value":"G\u00e1tova"},{"data":{"id":"1046130","p":"Valencia"},"value":"Gavarda"},{"data":{"id":"1046132","p":"Valencia"},"value":"Genov\u00e9s"},{"data":{"id":"1046133","p":"Valencia"},"value":"Gestalgar"},{"data":{"id":"1046134","p":"Valencia"},"value":"Gilet"},{"data":{"id":"1046135","p":"Valencia"},"value":"Godella"},{"data":{"id":"1046136","p":"Valencia"},"value":"Godelleta"},{"data":{"id":"1046137","p":"Valencia"},"value":"Granja de la Costera, la"},{"data":{"id":"1046138","p":"Valencia"},"value":"Guadasequies"},{"data":{"id":"1046139","p":"Valencia"},"value":"Guadassuar"},{"data":{"id":"1046140","p":"Valencia"},"value":"Guardamar de la Safor"},{"data":{"id":"1046141","p":"Valencia"},"value":"Higueruelas"},{"data":{"id":"1046142","p":"Valencia"},"value":"Jalance"},{"data":{"id":"1046144","p":"Valencia"},"value":"Jarafuel"},{"data":{"id":"1046154","p":"Valencia"},"value":"Llanera de Ranes"},{"data":{"id":"1046155","p":"Valencia"},"value":"Llaur\u00ed"},{"data":{"id":"1046147","p":"Valencia"},"value":"Ll\u00edria"},{"data":{"id":"1046152","p":"Valencia"},"value":"Llocnou de la Corona"},{"data":{"id":"1046153","p":"Valencia"},"value":"Llocnou de Sant Jeroni"},{"data":{"id":"1046151","p":"Valencia"},"value":"Llocnou d'En Fenollet"},{"data":{"id":"1046156","p":"Valencia"},"value":"Llombai"},{"data":{"id":"1046157","p":"Valencia"},"value":"Llosa de Ranes, la"},{"data":{"id":"1046150","p":"Valencia"},"value":"Llutxent"},{"data":{"id":"1046148","p":"Valencia"},"value":"Loriguilla"},{"data":{"id":"1046149","p":"Valencia"},"value":"Losa del Obispo"},{"data":{"id":"1046158","p":"Valencia"},"value":"Macastre"},{"data":{"id":"1046159","p":"Valencia"},"value":"Manises"},{"data":{"id":"1046160","p":"Valencia"},"value":"Manuel"},{"data":{"id":"1046161","p":"Valencia"},"value":"Marines"},{"data":{"id":"1046162","p":"Valencia"},"value":"Massalav\u00e9s"},{"data":{"id":"1046163","p":"Valencia"},"value":"Massalfassar"},{"data":{"id":"1046164","p":"Valencia"},"value":"Massamagrell"},{"data":{"id":"1046165","p":"Valencia"},"value":"Massanassa"},{"data":{"id":"1046166","p":"Valencia"},"value":"Meliana"},{"data":{"id":"1046167","p":"Valencia"},"value":"Millares"},{"data":{"id":"1046168","p":"Valencia"},"value":"Miramar"},{"data":{"id":"1046169","p":"Valencia"},"value":"Mislata"},{"data":{"id":"1046170","p":"Valencia"},"value":"Mogente\/Moixent"},{"data":{"id":"1046171","p":"Valencia"},"value":"Moncada"},{"data":{"id":"1046173","p":"Valencia"},"value":"Montaverner"},{"data":{"id":"1046174","p":"Valencia"},"value":"Montesa"},{"data":{"id":"1046175","p":"Valencia"},"value":"Montitxelvo\/Montichelvo"},{"data":{"id":"1046176","p":"Valencia"},"value":"Montroy"},{"data":{"id":"1046172","p":"Valencia"},"value":"Montserrat"},{"data":{"id":"1046177","p":"Valencia"},"value":"Museros"},{"data":{"id":"1046178","p":"Valencia"},"value":"N\u00e1quera"},{"data":{"id":"1046179","p":"Valencia"},"value":"Navarr\u00e9s"},{"data":{"id":"1046180","p":"Valencia"},"value":"Novel\u00e9\/Novetl\u00e8"},{"data":{"id":"1046181","p":"Valencia"},"value":"Oliva"},{"data":{"id":"1046183","p":"Valencia"},"value":"Olleria, l'"},{"data":{"id":"1046182","p":"Valencia"},"value":"Olocau"},{"data":{"id":"1046184","p":"Valencia"},"value":"Ontinyent"},{"data":{"id":"1046185","p":"Valencia"},"value":"Otos"},{"data":{"id":"1046186","p":"Valencia"},"value":"Paiporta"},{"data":{"id":"1046187","p":"Valencia"},"value":"Palma de Gand\u00eda"},{"data":{"id":"1046188","p":"Valencia"},"value":"Palmera"},{"data":{"id":"1046189","p":"Valencia"},"value":"Palomar, el"},{"data":{"id":"1046190","p":"Valencia"},"value":"Paterna"},{"data":{"id":"1046191","p":"Valencia"},"value":"Pedralba"},{"data":{"id":"1046192","p":"Valencia"},"value":"Petr\u00e9s"},{"data":{"id":"1046193","p":"Valencia"},"value":"Picanya"},{"data":{"id":"1046194","p":"Valencia"},"value":"Picassent"},{"data":{"id":"1046195","p":"Valencia"},"value":"Piles"},{"data":{"id":"1046196","p":"Valencia"},"value":"Pinet"},{"data":{"id":"1046199","p":"Valencia"},"value":"Pobla de Farnals, la"},{"data":{"id":"1046202","p":"Valencia"},"value":"Pobla de Vallbona, la"},{"data":{"id":"1046200","p":"Valencia"},"value":"Pobla del Duc, la"},{"data":{"id":"1046203","p":"Valencia"},"value":"Pobla Llarga, la"},{"data":{"id":"1046197","p":"Valencia"},"value":"Poliny\u00e0 de X\u00faquer"},{"data":{"id":"1046198","p":"Valencia"},"value":"Potr\u00edes"},{"data":{"id":"1046205","p":"Valencia"},"value":"Pu\u00e7ol"},{"data":{"id":"1046201","p":"Valencia"},"value":"Puebla de San Miguel"},{"data":{"id":"1046204","p":"Valencia"},"value":"Puig"},{"data":{"id":"1046101","p":"Valencia"},"value":"Quart de les Valls"},{"data":{"id":"1046102","p":"Valencia"},"value":"Quart de Poblet"},{"data":{"id":"1046103","p":"Valencia"},"value":"Quartell"},{"data":{"id":"1046104","p":"Valencia"},"value":"Quatretonda"},{"data":{"id":"1046206","p":"Valencia"},"value":"Quesa"},{"data":{"id":"1046207","p":"Valencia"},"value":"Rafelbu\u00f1ol\/Rafelbunyol"},{"data":{"id":"1046208","p":"Valencia"},"value":"Rafelcofer"},{"data":{"id":"1046209","p":"Valencia"},"value":"Rafelguaraf"},{"data":{"id":"1046210","p":"Valencia"},"value":"R\u00e1fol de Salem"},{"data":{"id":"1046212","p":"Valencia"},"value":"Real"},{"data":{"id":"1046211","p":"Valencia"},"value":"Real de Gand\u00eda"},{"data":{"id":"1046213","p":"Valencia"},"value":"Requena"},{"data":{"id":"1046214","p":"Valencia"},"value":"Riba-roja de T\u00faria"},{"data":{"id":"1046215","p":"Valencia"},"value":"Riola"},{"data":{"id":"1046216","p":"Valencia"},"value":"Rocafort"},{"data":{"id":"1046217","p":"Valencia"},"value":"Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0"},{"data":{"id":"1046218","p":"Valencia"},"value":"R\u00f3tova"},{"data":{"id":"1046219","p":"Valencia"},"value":"Rugat"},{"data":{"id":"1046220","p":"Valencia"},"value":"Sagunto\/Sagunt"},{"data":{"id":"1046221","p":"Valencia"},"value":"Salem"},{"data":{"id":"1046903","p":"Valencia"},"value":"San Antonio de Benag\u00e9ber"},{"data":{"id":"1046222","p":"Valencia"},"value":"Sant Joanet"},{"data":{"id":"1046223","p":"Valencia"},"value":"Sedav\u00ed"},{"data":{"id":"1046224","p":"Valencia"},"value":"Segart"},{"data":{"id":"1046225","p":"Valencia"},"value":"Sellent"},{"data":{"id":"1046226","p":"Valencia"},"value":"Sempere"},{"data":{"id":"1046227","p":"Valencia"},"value":"Senyera"},{"data":{"id":"1046228","p":"Valencia"},"value":"Serra"},{"data":{"id":"1046229","p":"Valencia"},"value":"Siete Aguas"},{"data":{"id":"1046230","p":"Valencia"},"value":"Silla"},{"data":{"id":"1046231","p":"Valencia"},"value":"Simat de la Valldigna"},{"data":{"id":"1046232","p":"Valencia"},"value":"Sinarcas"},{"data":{"id":"1046233","p":"Valencia"},"value":"Sollana"},{"data":{"id":"1046234","p":"Valencia"},"value":"Sot de Chera"},{"data":{"id":"1046235","p":"Valencia"},"value":"Sueca"},{"data":{"id":"1046236","p":"Valencia"},"value":"Sumac\u00e0rcer"},{"data":{"id":"1046237","p":"Valencia"},"value":"Tavernes Blanques"},{"data":{"id":"1046238","p":"Valencia"},"value":"Tavernes de la Valldigna"},{"data":{"id":"1046239","p":"Valencia"},"value":"Teresa de Cofrentes"},{"data":{"id":"1046240","p":"Valencia"},"value":"Terrateig"},{"data":{"id":"1046241","p":"Valencia"},"value":"Titaguas"},{"data":{"id":"1046242","p":"Valencia"},"value":"Torrebaja"},{"data":{"id":"1046243","p":"Valencia"},"value":"Torrella"},{"data":{"id":"1046244","p":"Valencia"},"value":"Torrent"},{"data":{"id":"1046245","p":"Valencia"},"value":"Torres Torres"},{"data":{"id":"1046246","p":"Valencia"},"value":"Tous"},{"data":{"id":"1046247","p":"Valencia"},"value":"Tu\u00e9jar"},{"data":{"id":"1046248","p":"Valencia"},"value":"Tur\u00eds"},{"data":{"id":"1046249","p":"Valencia"},"value":"Utiel"},{"data":{"id":"1046250","p":"Valencia"},"value":"Valencia"},{"data":{"id":"1046251","p":"Valencia"},"value":"Vallada"},{"data":{"id":"1046252","p":"Valencia"},"value":"Vallanca"},{"data":{"id":"1046253","p":"Valencia"},"value":"Vall\u00e9s"},{"data":{"id":"1046254","p":"Valencia"},"value":"Venta del Moro"},{"data":{"id":"1046256","p":"Valencia"},"value":"Vilamarxant"},{"data":{"id":"1046255","p":"Valencia"},"value":"Villalonga"},{"data":{"id":"1046257","p":"Valencia"},"value":"Villanueva de Castell\u00f3n"},{"data":{"id":"1046258","p":"Valencia"},"value":"Villar del Arzobispo"},{"data":{"id":"1046259","p":"Valencia"},"value":"Villargordo del Cabriel"},{"data":{"id":"1046260","p":"Valencia"},"value":"Vinalesa"},{"data":{"id":"1046145","p":"Valencia"},"value":"X\u00e0tiva"},{"data":{"id":"1046143","p":"Valencia"},"value":"Xeraco"},{"data":{"id":"1046146","p":"Valencia"},"value":"Xeresa"},{"data":{"id":"1046110","p":"Valencia"},"value":"Xirivella"},{"data":{"id":"1046261","p":"Valencia"},"value":"Y\u00e1tova"},{"data":{"id":"1046262","p":"Valencia"},"value":"Yesa, La"},{"data":{"id":"1046263","p":"Valencia"},"value":"Zarra"},{"data":{"id":"1003","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alicante\/Alacant (Provincia)"},{"data":{"id":"1003001","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Adsubia"},{"data":{"id":"1003002","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Agost"},{"data":{"id":"1003003","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Agres"},{"data":{"id":"1003004","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Aig\u00fces"},{"data":{"id":"1003005","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Albatera"},{"data":{"id":"1003006","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alcalal\u00ed"},{"data":{"id":"1003007","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alcocer de Planes"},{"data":{"id":"1003008","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alcoleja"},{"data":{"id":"1003009","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alcoy\/Alcoi"},{"data":{"id":"1003010","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alfafara"},{"data":{"id":"1003011","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alf\u00e0s del Pi, l'"},{"data":{"id":"1003012","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Algorfa"},{"data":{"id":"1003013","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Algue\u00f1a"},{"data":{"id":"1003014","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alicante\/Alacant"},{"data":{"id":"1003015","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Almorad\u00ed"},{"data":{"id":"1003016","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Almudaina"},{"data":{"id":"1003017","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Alqueria d'Asnar, l'"},{"data":{"id":"1003018","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Altea"},{"data":{"id":"1003019","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Aspe"},{"data":{"id":"1003020","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Balones"},{"data":{"id":"1003021","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Banyeres de Mariola"},{"data":{"id":"1003022","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benasau"},{"data":{"id":"1003023","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Beneixama"},{"data":{"id":"1003024","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benej\u00fazar"},{"data":{"id":"1003025","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benferri"},{"data":{"id":"1003026","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Beniarbeig"},{"data":{"id":"1003027","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Beniard\u00e1"},{"data":{"id":"1003028","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Beniarr\u00e9s"},{"data":{"id":"1003030","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benidoleig"},{"data":{"id":"1003031","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benidorm"},{"data":{"id":"1003032","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benifallim"},{"data":{"id":"1003033","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benifato"},{"data":{"id":"1003029","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benigembla"},{"data":{"id":"1003034","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benij\u00f3far"},{"data":{"id":"1003035","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benilloba"},{"data":{"id":"1003036","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benillup"},{"data":{"id":"1003037","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benimantell"},{"data":{"id":"1003038","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benimarfull"},{"data":{"id":"1003039","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benimassot"},{"data":{"id":"1003040","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benimeli"},{"data":{"id":"1003041","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benissa"},{"data":{"id":"1003042","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Benitachell\/Poble Nou de Benitatxell, el"},{"data":{"id":"1003043","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Biar"},{"data":{"id":"1003044","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Bigastro"},{"data":{"id":"1003045","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Bolulla"},{"data":{"id":"1003046","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Busot"},{"data":{"id":"1003049","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Callosa de Segura"},{"data":{"id":"1003048","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Callosa d'En Sarri\u00e0"},{"data":{"id":"1003047","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Calp"},{"data":{"id":"1003050","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Campello, el"},{"data":{"id":"1003051","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Campo de Mirra\/Camp de Mirra, el"},{"data":{"id":"1003052","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"1003053","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Castalla"},{"data":{"id":"1003054","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Castell de Castells"},{"data":{"id":"1003075","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Castell de Guadalest, el"},{"data":{"id":"1003055","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Catral"},{"data":{"id":"1003056","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Cocentaina"},{"data":{"id":"1003057","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Confrides"},{"data":{"id":"1003058","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Cox"},{"data":{"id":"1003059","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Crevillent"},{"data":{"id":"1003061","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Daya Nueva"},{"data":{"id":"1003062","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Daya Vieja"},{"data":{"id":"1003063","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"D\u00e9nia"},{"data":{"id":"1003064","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Dolores"},{"data":{"id":"1003065","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Elche\/Elx"},{"data":{"id":"1003066","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Elda"},{"data":{"id":"1003067","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Facheca"},{"data":{"id":"1003068","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Famorca"},{"data":{"id":"1003069","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Finestrat"},{"data":{"id":"1003077","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Fond\u00f3 de les Neus, el\/Hond\u00f3n de las Nieves"},{"data":{"id":"1003070","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Formentera del Segura"},{"data":{"id":"1003072","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Gaianes"},{"data":{"id":"1003071","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Gata de Gorgos"},{"data":{"id":"1003073","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Gorga"},{"data":{"id":"1003074","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Granja de Rocamora"},{"data":{"id":"1003076","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Guardamar del Segura"},{"data":{"id":"1003078","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Hond\u00f3n de los Frailes"},{"data":{"id":"1003079","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Ibi"},{"data":{"id":"1003080","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Jacarilla"},{"data":{"id":"1003082","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"J\u00e1vea\/X\u00e0bia"},{"data":{"id":"1003083","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Jijona\/Xixona"},{"data":{"id":"1003085","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Ll\u00edber"},{"data":{"id":"1003084","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Lorcha\/Orxa, l'"},{"data":{"id":"1003086","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Millena"},{"data":{"id":"1003088","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Monforte del Cid"},{"data":{"id":"1003089","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Mon\u00f3var\/Mon\u00f2ver"},{"data":{"id":"1003903","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Montesinos, Los"},{"data":{"id":"1003091","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Murla"},{"data":{"id":"1003092","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Muro de Alcoy"},{"data":{"id":"1003090","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Mutxamel"},{"data":{"id":"1003093","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Novelda"},{"data":{"id":"1003094","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Nucia, la"},{"data":{"id":"1003095","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Ondara"},{"data":{"id":"1003096","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Onil"},{"data":{"id":"1003097","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Orba"},{"data":{"id":"1003099","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Orihuela"},{"data":{"id":"1003098","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Orxeta"},{"data":{"id":"1003100","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Parcent"},{"data":{"id":"1003101","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Pedreguer"},{"data":{"id":"1003102","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Pego"},{"data":{"id":"1003103","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Pen\u00e0guila"},{"data":{"id":"1003104","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Petrer"},{"data":{"id":"1003902","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Pilar de la Horadada"},{"data":{"id":"1003105","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Pin\u00f3s, el\/Pinoso"},{"data":{"id":"1003106","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Planes"},{"data":{"id":"1003901","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Poblets, els"},{"data":{"id":"1003107","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Polop"},{"data":{"id":"1003060","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Quatretondeta"},{"data":{"id":"1003109","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Rafal"},{"data":{"id":"1003110","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"R\u00e0fol d'Alm\u00fania, el"},{"data":{"id":"1003111","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Redov\u00e1n"},{"data":{"id":"1003112","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Relleu"},{"data":{"id":"1003113","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Rojales"},{"data":{"id":"1003114","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Romana, la"},{"data":{"id":"1003115","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Sagra"},{"data":{"id":"1003116","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Salinas"},{"data":{"id":"1003118","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"San Fulgencio"},{"data":{"id":"1003904","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"San Isidro"},{"data":{"id":"1003120","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"San Miguel de Salinas"},{"data":{"id":"1003122","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"San Vicente del Raspeig\/Sant Vicent del Raspeig"},{"data":{"id":"1003117","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Sanet y Negrals"},{"data":{"id":"1003119","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Sant Joan d'Alacant"},{"data":{"id":"1003121","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Santa Pola"},{"data":{"id":"1003123","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Sax"},{"data":{"id":"1003124","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Sella"},{"data":{"id":"1003125","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Senija"},{"data":{"id":"1003127","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"T\u00e0rbena"},{"data":{"id":"1003128","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Teulada"},{"data":{"id":"1003129","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Tibi"},{"data":{"id":"1003130","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Tollos"},{"data":{"id":"1003131","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Tormos"},{"data":{"id":"1003132","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Torremanzanas\/Torre de les Ma\u00e7anes, la"},{"data":{"id":"1003133","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Torrevieja"},{"data":{"id":"1003134","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Vall d'Alcal\u00e0, la"},{"data":{"id":"1003136","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Vall de Gallinera"},{"data":{"id":"1003137","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Vall de Laguar, la"},{"data":{"id":"1003135","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Vall d'Ebo, la"},{"data":{"id":"1003138","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Verger, el"},{"data":{"id":"1003139","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Villajoyosa\/Vila Joiosa, la"},{"data":{"id":"1003140","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Villena"},{"data":{"id":"1003081","p":"Alicante\/Alacant"},"value":"Xal\u00f3"},{"data":{"id":"1012","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3 (Provincia)"},{"data":{"id":"1012002","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"A\u00edn"},{"data":{"id":"1012003","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alboc\u00e0sser"},{"data":{"id":"1012004","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alcal\u00e0 de Xivert"},{"data":{"id":"1012005","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alcora, l'"},{"data":{"id":"1012006","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alcudia de Veo"},{"data":{"id":"1012007","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alfondeguilla"},{"data":{"id":"1012008","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Algimia de Almonacid"},{"data":{"id":"1012009","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Almazora\/Almassora"},{"data":{"id":"1012010","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Almed\u00edjar"},{"data":{"id":"1012011","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Almenara"},{"data":{"id":"1012901","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido"},{"data":{"id":"1012012","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Altura"},{"data":{"id":"1012013","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ara\u00f1uel"},{"data":{"id":"1012014","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ares del Maestrat"},{"data":{"id":"1012015","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Argelita"},{"data":{"id":"1012016","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Artana"},{"data":{"id":"1012001","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Atzeneta del Maestrat"},{"data":{"id":"1012017","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ay\u00f3dar"},{"data":{"id":"1012018","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Azu\u00e9bar"},{"data":{"id":"1012020","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Barracas"},{"data":{"id":"1012022","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Bej\u00eds"},{"data":{"id":"1012024","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benafer"},{"data":{"id":"1012025","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benafigos"},{"data":{"id":"1012026","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benasal"},{"data":{"id":"1012027","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benicarl\u00f3"},{"data":{"id":"1012028","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benicasim\/Benic\u00e0ssim"},{"data":{"id":"1012029","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Benlloch"},{"data":{"id":"1012021","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Betx\u00ed"},{"data":{"id":"1012032","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Borriana\/Burriana"},{"data":{"id":"1012031","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Borriol"},{"data":{"id":"1012033","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cabanes"},{"data":{"id":"1012034","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"C\u00e0lig"},{"data":{"id":"1012036","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Canet lo Roig"},{"data":{"id":"1012037","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castell de Cabres"},{"data":{"id":"1012038","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castellfort"},{"data":{"id":"1012039","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castellnovo"},{"data":{"id":"1012040","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana"},{"data":{"id":"1012041","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Castillo de Villamalefa"},{"data":{"id":"1012042","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cat\u00ed"},{"data":{"id":"1012043","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Caudiel"},{"data":{"id":"1012044","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cervera del Maestre"},{"data":{"id":"1012052","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Chert\/Xert"},{"data":{"id":"1012053","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Chilches\/Xilxes"},{"data":{"id":"1012055","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Chodos\/Xodos"},{"data":{"id":"1012056","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ch\u00f3var"},{"data":{"id":"1012045","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cinctorres"},{"data":{"id":"1012046","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cirat"},{"data":{"id":"1012048","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Cortes de Arenoso"},{"data":{"id":"1012049","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Costur"},{"data":{"id":"1012050","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Coves de Vinrom\u00e0, les"},{"data":{"id":"1012051","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Culla"},{"data":{"id":"1012057","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Eslida"},{"data":{"id":"1012058","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Espadilla"},{"data":{"id":"1012059","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Fanzara"},{"data":{"id":"1012060","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Figueroles"},{"data":{"id":"1012061","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Forcall"},{"data":{"id":"1012063","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Fuente la Reina"},{"data":{"id":"1012064","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Fuentes de Ay\u00f3dar"},{"data":{"id":"1012065","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Gaibiel"},{"data":{"id":"1012067","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Geldo"},{"data":{"id":"1012068","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Herb\u00e9s"},{"data":{"id":"1012069","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Higueras"},{"data":{"id":"1012070","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Jana, la"},{"data":{"id":"1012071","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"J\u00e9rica"},{"data":{"id":"1012074","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Llosa, la"},{"data":{"id":"1012072","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Lucena del Cid"},{"data":{"id":"1012073","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ludiente"},{"data":{"id":"1012075","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Mata de Morella, la"},{"data":{"id":"1012076","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Matet"},{"data":{"id":"1012077","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Moncofa"},{"data":{"id":"1012078","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Mont\u00e1n"},{"data":{"id":"1012079","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Montanejos"},{"data":{"id":"1012080","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Morella"},{"data":{"id":"1012081","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Navajas"},{"data":{"id":"1012082","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Nules"},{"data":{"id":"1012083","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Olocau del Rey"},{"data":{"id":"1012084","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Onda"},{"data":{"id":"1012085","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Oropesa del Mar\/Orpesa"},{"data":{"id":"1012087","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Palanques"},{"data":{"id":"1012088","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Pav\u00edas"},{"data":{"id":"1012089","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Pen\u00edscola\/Pe\u00f1\u00edscola"},{"data":{"id":"1012090","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Pina de Montalgrao"},{"data":{"id":"1012093","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Pobla de Benifass\u00e0, la"},{"data":{"id":"1012094","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Pobla Tornesa, la"},{"data":{"id":"1012091","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Portell de Morella"},{"data":{"id":"1012092","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Puebla de Arenoso"},{"data":{"id":"1012095","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Ribesalbes"},{"data":{"id":"1012096","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Rossell"},{"data":{"id":"1012097","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Saca\u00f1et"},{"data":{"id":"1012098","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Salzadella, la"},{"data":{"id":"1012101","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"San Rafael del R\u00edo"},{"data":{"id":"1012902","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sant Joan de Mor\u00f3"},{"data":{"id":"1012099","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sant Jordi\/San Jorge"},{"data":{"id":"1012100","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sant Mateu"},{"data":{"id":"1012102","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Santa Magdalena de Pulpis"},{"data":{"id":"1012103","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sarratella"},{"data":{"id":"1012104","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Segorbe"},{"data":{"id":"1012105","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sierra Engarcer\u00e1n"},{"data":{"id":"1012106","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Soneja"},{"data":{"id":"1012107","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sot de Ferrer"},{"data":{"id":"1012108","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Sueras\/Suera"},{"data":{"id":"1012109","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Tales"},{"data":{"id":"1012110","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Teresa"},{"data":{"id":"1012111","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"T\u00edrig"},{"data":{"id":"1012112","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Todolella"},{"data":{"id":"1012113","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Toga"},{"data":{"id":"1012114","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Tor\u00e1s"},{"data":{"id":"1012115","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Toro, El"},{"data":{"id":"1012116","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Torralba del Pinar"},{"data":{"id":"1012119","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Torre d'En Besora, la"},{"data":{"id":"1012120","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Torre d'en Dom\u00e9nec, la"},{"data":{"id":"1012117","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Torreblanca"},{"data":{"id":"1012118","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Torrechiva"},{"data":{"id":"1012121","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Traiguera"},{"data":{"id":"1012122","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Useras\/Useres, les"},{"data":{"id":"1012124","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vall d'Alba"},{"data":{"id":"1012125","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vall de Almonacid"},{"data":{"id":"1012126","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vall d'Uix\u00f3, la"},{"data":{"id":"1012123","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vallat"},{"data":{"id":"1012127","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vallibona"},{"data":{"id":"1012128","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vilafam\u00e9s"},{"data":{"id":"1012132","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vilanova d'Alcolea"},{"data":{"id":"1012134","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vilar de Canes"},{"data":{"id":"1012135","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vila-real"},{"data":{"id":"1012136","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vilavella, la"},{"data":{"id":"1012129","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Villafranca del Cid\/Vilafranca"},{"data":{"id":"1012130","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Villahermosa del R\u00edo"},{"data":{"id":"1012131","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Villamalur"},{"data":{"id":"1012133","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Villanueva de Viver"},{"data":{"id":"1012137","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Villores"},{"data":{"id":"1012138","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vinar\u00f2s"},{"data":{"id":"1012139","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Vistabella del Maestrazgo"},{"data":{"id":"1012140","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Viver"},{"data":{"id":"1012141","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Zorita del Maestrazgo"},{"data":{"id":"1012142","p":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3"},"value":"Zucaina"},{"data":{"id":18,"p":" Comunidades"},"value":"Ceuta"},{"data":{"id":"1851","p":"Ceuta"},"value":"Ceuta (Provincia)"},{"data":{"id":"1851001","p":"Ceuta"},"value":"Ceuta"},{"data":{"id":19,"p":" Comunidades"},"value":"Melilla"},{"data":{"id":"1952","p":"Melilla"},"value":"Melilla (Provincia)"},{"data":{"id":"1952001","p":"Melilla"},"value":"Melilla"},{"data":{"id":"09","p":" Comunidades"},"value":"Catalunya"},{"data":{"id":"0908","p":"Barcelona"},"value":"Barcelona (Provincia)"},{"data":{"id":"0908001","p":"Barcelona"},"value":"Abrera"},{"data":{"id":"0908002","p":"Barcelona"},"value":"Aguilar de Segarra"},{"data":{"id":"0908014","p":"Barcelona"},"value":"Aiguafreda"},{"data":{"id":"0908003","p":"Barcelona"},"value":"Alella"},{"data":{"id":"0908004","p":"Barcelona"},"value":"Alpens"},{"data":{"id":"0908005","p":"Barcelona"},"value":"Ametlla del Vall\u00e8s, L'"},{"data":{"id":"0908006","p":"Barcelona"},"value":"Arenys de Mar"},{"data":{"id":"0908007","p":"Barcelona"},"value":"Arenys de Munt"},{"data":{"id":"0908008","p":"Barcelona"},"value":"Argen\u00e7ola"},{"data":{"id":"0908009","p":"Barcelona"},"value":"Argentona"},{"data":{"id":"0908010","p":"Barcelona"},"value":"Art\u00e9s"},{"data":{"id":"0908011","p":"Barcelona"},"value":"Avi\u00e0"},{"data":{"id":"0908012","p":"Barcelona"},"value":"Aviny\u00f3"},{"data":{"id":"0908013","p":"Barcelona"},"value":"Avinyonet del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0908015","p":"Barcelona"},"value":"Badalona"},{"data":{"id":"0908904","p":"Barcelona"},"value":"Badia del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908016","p":"Barcelona"},"value":"Bag\u00e0"},{"data":{"id":"0908017","p":"Barcelona"},"value":"Baleny\u00e0"},{"data":{"id":"0908018","p":"Barcelona"},"value":"Balsareny"},{"data":{"id":"0908252","p":"Barcelona"},"value":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908019","p":"Barcelona"},"value":"Barcelona"},{"data":{"id":"0908020","p":"Barcelona"},"value":"Begues"},{"data":{"id":"0908021","p":"Barcelona"},"value":"Bellprat"},{"data":{"id":"0908022","p":"Barcelona"},"value":"Berga"},{"data":{"id":"0908023","p":"Barcelona"},"value":"Bigues i Riells"},{"data":{"id":"0908024","p":"Barcelona"},"value":"Borred\u00e0"},{"data":{"id":"0908025","p":"Barcelona"},"value":"Bruc, El"},{"data":{"id":"0908026","p":"Barcelona"},"value":"Brull, El"},{"data":{"id":"0908027","p":"Barcelona"},"value":"Cabanyes, Les"},{"data":{"id":"0908028","p":"Barcelona"},"value":"Cabrera d'Anoia"},{"data":{"id":"0908029","p":"Barcelona"},"value":"Cabrera de Mar"},{"data":{"id":"0908030","p":"Barcelona"},"value":"Cabrils"},{"data":{"id":"0908031","p":"Barcelona"},"value":"Calaf"},{"data":{"id":"0908034","p":"Barcelona"},"value":"Calders"},{"data":{"id":"0908033","p":"Barcelona"},"value":"Caldes de Montbui"},{"data":{"id":"0908032","p":"Barcelona"},"value":"Caldes d'Estrac"},{"data":{"id":"0908035","p":"Barcelona"},"value":"Calella"},{"data":{"id":"0908037","p":"Barcelona"},"value":"Calldetenes"},{"data":{"id":"0908038","p":"Barcelona"},"value":"Call\u00fas"},{"data":{"id":"0908036","p":"Barcelona"},"value":"Calonge de Segarra"},{"data":{"id":"0908039","p":"Barcelona"},"value":"Campins"},{"data":{"id":"0908040","p":"Barcelona"},"value":"Canet de Mar"},{"data":{"id":"0908041","p":"Barcelona"},"value":"Canovelles"},{"data":{"id":"0908042","p":"Barcelona"},"value":"C\u00e0noves i Samal\u00fas"},{"data":{"id":"0908043","p":"Barcelona"},"value":"Canyelles"},{"data":{"id":"0908044","p":"Barcelona"},"value":"Capellades"},{"data":{"id":"0908045","p":"Barcelona"},"value":"Capolat"},{"data":{"id":"0908046","p":"Barcelona"},"value":"Cardedeu"},{"data":{"id":"0908047","p":"Barcelona"},"value":"Cardona"},{"data":{"id":"0908048","p":"Barcelona"},"value":"Carme"},{"data":{"id":"0908049","p":"Barcelona"},"value":"Casserres"},{"data":{"id":"0908057","p":"Barcelona"},"value":"Castell de l'Areny"},{"data":{"id":"0908052","p":"Barcelona"},"value":"Castellar de n'Hug"},{"data":{"id":"0908050","p":"Barcelona"},"value":"Castellar del Riu"},{"data":{"id":"0908051","p":"Barcelona"},"value":"Castellar del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908053","p":"Barcelona"},"value":"Castellbell i el Vilar"},{"data":{"id":"0908054","p":"Barcelona"},"value":"Castellbisbal"},{"data":{"id":"0908055","p":"Barcelona"},"value":"Castellcir"},{"data":{"id":"0908056","p":"Barcelona"},"value":"Castelldefels"},{"data":{"id":"0908058","p":"Barcelona"},"value":"Castellet i la Gornal"},{"data":{"id":"0908060","p":"Barcelona"},"value":"Castellfollit de Riubreg\u00f3s"},{"data":{"id":"0908059","p":"Barcelona"},"value":"Castellfollit del Boix"},{"data":{"id":"0908061","p":"Barcelona"},"value":"Castellgal\u00ed"},{"data":{"id":"0908062","p":"Barcelona"},"value":"Castellnou de Bages"},{"data":{"id":"0908063","p":"Barcelona"},"value":"Castellol\u00ed"},{"data":{"id":"0908064","p":"Barcelona"},"value":"Castellter\u00e7ol"},{"data":{"id":"0908065","p":"Barcelona"},"value":"Castellv\u00ed de la Marca"},{"data":{"id":"0908066","p":"Barcelona"},"value":"Castellv\u00ed de Rosanes"},{"data":{"id":"0908067","p":"Barcelona"},"value":"Centelles"},{"data":{"id":"0908268","p":"Barcelona"},"value":"Cercs"},{"data":{"id":"0908266","p":"Barcelona"},"value":"Cerdanyola del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908068","p":"Barcelona"},"value":"Cervell\u00f3"},{"data":{"id":"0908069","p":"Barcelona"},"value":"Collbat\u00f3"},{"data":{"id":"0908070","p":"Barcelona"},"value":"Collsuspina"},{"data":{"id":"0908071","p":"Barcelona"},"value":"Copons"},{"data":{"id":"0908072","p":"Barcelona"},"value":"Corbera de Llobregat"},{"data":{"id":"0908073","p":"Barcelona"},"value":"Cornell\u00e0 de Llobregat"},{"data":{"id":"0908074","p":"Barcelona"},"value":"Cubelles"},{"data":{"id":"0908075","p":"Barcelona"},"value":"Dosrius"},{"data":{"id":"0908076","p":"Barcelona"},"value":"Esparreguera"},{"data":{"id":"0908077","p":"Barcelona"},"value":"Esplugues de Llobregat"},{"data":{"id":"0908078","p":"Barcelona"},"value":"Espunyola, L'"},{"data":{"id":"0908079","p":"Barcelona"},"value":"Estany, L'"},{"data":{"id":"0908134","p":"Barcelona"},"value":"Figar\u00f3-Montmany"},{"data":{"id":"0908080","p":"Barcelona"},"value":"F\u00edgols"},{"data":{"id":"0908082","p":"Barcelona"},"value":"Fogars de la Selva"},{"data":{"id":"0908081","p":"Barcelona"},"value":"Fogars de Montcl\u00fas"},{"data":{"id":"0908083","p":"Barcelona"},"value":"Folgueroles"},{"data":{"id":"0908084","p":"Barcelona"},"value":"Fonollosa"},{"data":{"id":"0908085","p":"Barcelona"},"value":"Font-rub\u00ed"},{"data":{"id":"0908086","p":"Barcelona"},"value":"Franqueses del Vall\u00e8s, Les"},{"data":{"id":"0908090","p":"Barcelona"},"value":"Gai\u00e0"},{"data":{"id":"0908087","p":"Barcelona"},"value":"Gallifa"},{"data":{"id":"0908088","p":"Barcelona"},"value":"Garriga, La"},{"data":{"id":"0908089","p":"Barcelona"},"value":"Gav\u00e0"},{"data":{"id":"0908091","p":"Barcelona"},"value":"Gelida"},{"data":{"id":"0908092","p":"Barcelona"},"value":"Gironella"},{"data":{"id":"0908093","p":"Barcelona"},"value":"Gisclareny"},{"data":{"id":"0908094","p":"Barcelona"},"value":"Granada, La"},{"data":{"id":"0908095","p":"Barcelona"},"value":"Granera"},{"data":{"id":"0908096","p":"Barcelona"},"value":"Granollers"},{"data":{"id":"0908097","p":"Barcelona"},"value":"Gualba"},{"data":{"id":"0908099","p":"Barcelona"},"value":"Guardiola de Bergued\u00e0"},{"data":{"id":"0908100","p":"Barcelona"},"value":"Gurb"},{"data":{"id":"0908101","p":"Barcelona"},"value":"Hospitalet de Llobregat, L'"},{"data":{"id":"0908162","p":"Barcelona"},"value":"Hostalets de Pierola, Els"},{"data":{"id":"0908102","p":"Barcelona"},"value":"Igualada"},{"data":{"id":"0908103","p":"Barcelona"},"value":"Jorba"},{"data":{"id":"0908104","p":"Barcelona"},"value":"Llacuna, La"},{"data":{"id":"0908105","p":"Barcelona"},"value":"Llagosta, La"},{"data":{"id":"0908107","p":"Barcelona"},"value":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"},{"data":{"id":"0908108","p":"Barcelona"},"value":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall"},{"data":{"id":"0908106","p":"Barcelona"},"value":"Llinars del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908109","p":"Barcelona"},"value":"Llu\u00e7\u00e0"},{"data":{"id":"0908110","p":"Barcelona"},"value":"Malgrat de Mar"},{"data":{"id":"0908111","p":"Barcelona"},"value":"Malla"},{"data":{"id":"0908112","p":"Barcelona"},"value":"Manlleu"},{"data":{"id":"0908113","p":"Barcelona"},"value":"Manresa"},{"data":{"id":"0908242","p":"Barcelona"},"value":"Marganell"},{"data":{"id":"0908114","p":"Barcelona"},"value":"Martorell"},{"data":{"id":"0908115","p":"Barcelona"},"value":"Martorelles"},{"data":{"id":"0908116","p":"Barcelona"},"value":"Masies de Roda, Les"},{"data":{"id":"0908117","p":"Barcelona"},"value":"Masies de Voltreg\u00e0, Les"},{"data":{"id":"0908118","p":"Barcelona"},"value":"Masnou, El"},{"data":{"id":"0908119","p":"Barcelona"},"value":"Masquefa"},{"data":{"id":"0908120","p":"Barcelona"},"value":"Matadepera"},{"data":{"id":"0908121","p":"Barcelona"},"value":"Matar\u00f3"},{"data":{"id":"0908122","p":"Barcelona"},"value":"Mediona"},{"data":{"id":"0908138","p":"Barcelona"},"value":"Moi\u00e0"},{"data":{"id":"0908123","p":"Barcelona"},"value":"Molins de Rei"},{"data":{"id":"0908124","p":"Barcelona"},"value":"Mollet del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908128","p":"Barcelona"},"value":"Monistrol de Calders"},{"data":{"id":"0908127","p":"Barcelona"},"value":"Monistrol de Montserrat"},{"data":{"id":"0908125","p":"Barcelona"},"value":"Montcada i Reixac"},{"data":{"id":"0908130","p":"Barcelona"},"value":"Montclar"},{"data":{"id":"0908131","p":"Barcelona"},"value":"Montesquiu"},{"data":{"id":"0908126","p":"Barcelona"},"value":"Montgat"},{"data":{"id":"0908132","p":"Barcelona"},"value":"Montmajor"},{"data":{"id":"0908133","p":"Barcelona"},"value":"Montmaneu"},{"data":{"id":"0908135","p":"Barcelona"},"value":"Montmel\u00f3"},{"data":{"id":"0908136","p":"Barcelona"},"value":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908137","p":"Barcelona"},"value":"Montseny"},{"data":{"id":"0908129","p":"Barcelona"},"value":"Muntanyola"},{"data":{"id":"0908139","p":"Barcelona"},"value":"Mura"},{"data":{"id":"0908140","p":"Barcelona"},"value":"Navarcles"},{"data":{"id":"0908141","p":"Barcelona"},"value":"Nav\u00e0s"},{"data":{"id":"0908142","p":"Barcelona"},"value":"Nou de Bergued\u00e0, La"},{"data":{"id":"0908143","p":"Barcelona"},"value":"\u00d2dena"},{"data":{"id":"0908145","p":"Barcelona"},"value":"Ol\u00e8rdola"},{"data":{"id":"0908146","p":"Barcelona"},"value":"Olesa de Bonesvalls"},{"data":{"id":"0908147","p":"Barcelona"},"value":"Olesa de Montserrat"},{"data":{"id":"0908148","p":"Barcelona"},"value":"Olivella"},{"data":{"id":"0908149","p":"Barcelona"},"value":"Olost"},{"data":{"id":"0908144","p":"Barcelona"},"value":"Olvan"},{"data":{"id":"0908150","p":"Barcelona"},"value":"Or\u00eds"},{"data":{"id":"0908151","p":"Barcelona"},"value":"Orist\u00e0"},{"data":{"id":"0908152","p":"Barcelona"},"value":"Orp\u00ed"},{"data":{"id":"0908153","p":"Barcelona"},"value":"\u00d2rrius"},{"data":{"id":"0908154","p":"Barcelona"},"value":"Pacs del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0908155","p":"Barcelona"},"value":"Palafolls"},{"data":{"id":"0908156","p":"Barcelona"},"value":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans"},{"data":{"id":"0908157","p":"Barcelona"},"value":"Pallej\u00e0"},{"data":{"id":"0908905","p":"Barcelona"},"value":"Palma de Cervell\u00f3, La"},{"data":{"id":"0908158","p":"Barcelona"},"value":"Papiol, El"},{"data":{"id":"0908159","p":"Barcelona"},"value":"Parets del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908160","p":"Barcelona"},"value":"Perafita"},{"data":{"id":"0908161","p":"Barcelona"},"value":"Piera"},{"data":{"id":"0908163","p":"Barcelona"},"value":"Pineda de Mar"},{"data":{"id":"0908164","p":"Barcelona"},"value":"Pla del Pened\u00e8s, El"},{"data":{"id":"0908165","p":"Barcelona"},"value":"Pobla de Claramunt, La"},{"data":{"id":"0908166","p":"Barcelona"},"value":"Pobla de Lillet, La"},{"data":{"id":"0908167","p":"Barcelona"},"value":"Poliny\u00e0"},{"data":{"id":"0908182","p":"Barcelona"},"value":"Pont de Vilomara i Rocafort, El"},{"data":{"id":"0908168","p":"Barcelona"},"value":"Pontons"},{"data":{"id":"0908169","p":"Barcelona"},"value":"Prat de Llobregat, El"},{"data":{"id":"0908171","p":"Barcelona"},"value":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"data":{"id":"0908170","p":"Barcelona"},"value":"Prats de Rei, Els"},{"data":{"id":"0908230","p":"Barcelona"},"value":"Premi\u00e0 de Dalt"},{"data":{"id":"0908172","p":"Barcelona"},"value":"Premi\u00e0 de Mar"},{"data":{"id":"0908174","p":"Barcelona"},"value":"Puigd\u00e0lber"},{"data":{"id":"0908175","p":"Barcelona"},"value":"Puig-reig"},{"data":{"id":"0908176","p":"Barcelona"},"value":"Pujalt"},{"data":{"id":"0908177","p":"Barcelona"},"value":"Quar, La"},{"data":{"id":"0908178","p":"Barcelona"},"value":"Rajadell"},{"data":{"id":"0908179","p":"Barcelona"},"value":"Rellinars"},{"data":{"id":"0908180","p":"Barcelona"},"value":"Ripollet"},{"data":{"id":"0908181","p":"Barcelona"},"value":"Roca del Vall\u00e8s, La"},{"data":{"id":"0908183","p":"Barcelona"},"value":"Roda de Ter"},{"data":{"id":"0908184","p":"Barcelona"},"value":"Rub\u00ed"},{"data":{"id":"0908185","p":"Barcelona"},"value":"Rubi\u00f3"},{"data":{"id":"0908901","p":"Barcelona"},"value":"Rupit i Pruit"},{"data":{"id":"0908187","p":"Barcelona"},"value":"Sabadell"},{"data":{"id":"0908188","p":"Barcelona"},"value":"Sag\u00e0s"},{"data":{"id":"0908190","p":"Barcelona"},"value":"Saldes"},{"data":{"id":"0908191","p":"Barcelona"},"value":"Sallent"},{"data":{"id":"0908194","p":"Barcelona"},"value":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"},{"data":{"id":"0908195","p":"Barcelona"},"value":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"data":{"id":"0908196","p":"Barcelona"},"value":"Sant Andreu de la Barca"},{"data":{"id":"0908197","p":"Barcelona"},"value":"Sant Andreu de Llavaneres"},{"data":{"id":"0908198","p":"Barcelona"},"value":"Sant Antoni de Vilamajor"},{"data":{"id":"0908199","p":"Barcelona"},"value":"Sant Bartomeu del Grau"},{"data":{"id":"0908200","p":"Barcelona"},"value":"Sant Boi de Llobregat"},{"data":{"id":"0908201","p":"Barcelona"},"value":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s"},{"data":{"id":"0908203","p":"Barcelona"},"value":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"},{"data":{"id":"0908202","p":"Barcelona"},"value":"Sant Celoni"},{"data":{"id":"0908204","p":"Barcelona"},"value":"Sant Climent de Llobregat"},{"data":{"id":"0908205","p":"Barcelona"},"value":"Sant Cugat del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908206","p":"Barcelona"},"value":"Sant Cugat Sesgarrigues"},{"data":{"id":"0908207","p":"Barcelona"},"value":"Sant Esteve de Palautordera"},{"data":{"id":"0908208","p":"Barcelona"},"value":"Sant Esteve Sesrovires"},{"data":{"id":"0908210","p":"Barcelona"},"value":"Sant Feliu de Codines"},{"data":{"id":"0908211","p":"Barcelona"},"value":"Sant Feliu de Llobregat"},{"data":{"id":"0908212","p":"Barcelona"},"value":"Sant Feliu Sasserra"},{"data":{"id":"0908209","p":"Barcelona"},"value":"Sant Fost de Campsentelles"},{"data":{"id":"0908213","p":"Barcelona"},"value":"Sant Fruit\u00f3s de Bages"},{"data":{"id":"0908215","p":"Barcelona"},"value":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"},{"data":{"id":"0908193","p":"Barcelona"},"value":"Sant Iscle de Vallalta"},{"data":{"id":"0908216","p":"Barcelona"},"value":"Sant Jaume de Frontany\u00e0"},{"data":{"id":"0908218","p":"Barcelona"},"value":"Sant Joan de Vilatorrada"},{"data":{"id":"0908217","p":"Barcelona"},"value":"Sant Joan Desp\u00ed"},{"data":{"id":"0908903","p":"Barcelona"},"value":"Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"},{"data":{"id":"0908220","p":"Barcelona"},"value":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta"},{"data":{"id":"0908221","p":"Barcelona"},"value":"Sant Just Desvern"},{"data":{"id":"0908222","p":"Barcelona"},"value":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons"},{"data":{"id":"0908223","p":"Barcelona"},"value":"Sant Lloren\u00e7 Savall"},{"data":{"id":"0908225","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mart\u00ed d'Albars"},{"data":{"id":"0908224","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mart\u00ed de Centelles"},{"data":{"id":"0908226","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mart\u00ed de Tous"},{"data":{"id":"0908227","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mart\u00ed Sarroca"},{"data":{"id":"0908228","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mart\u00ed Sesgueioles"},{"data":{"id":"0908229","p":"Barcelona"},"value":"Sant Mateu de Bages"},{"data":{"id":"0908231","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pere de Ribes"},{"data":{"id":"0908232","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pere de Riudebitlles"},{"data":{"id":"0908233","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pere de Torell\u00f3"},{"data":{"id":"0908234","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pere de Vilamajor"},{"data":{"id":"0908189","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pere Sallavinera"},{"data":{"id":"0908235","p":"Barcelona"},"value":"Sant Pol de Mar"},{"data":{"id":"0908236","p":"Barcelona"},"value":"Sant Quint\u00ed de Mediona"},{"data":{"id":"0908237","p":"Barcelona"},"value":"Sant Quirze de Besora"},{"data":{"id":"0908238","p":"Barcelona"},"value":"Sant Quirze del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908239","p":"Barcelona"},"value":"Sant Quirze Safaja"},{"data":{"id":"0908240","p":"Barcelona"},"value":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"},{"data":{"id":"0908241","p":"Barcelona"},"value":"Sant Sadurn\u00ed d'Osormort"},{"data":{"id":"0908098","p":"Barcelona"},"value":"Sant Salvador de Guardiola"},{"data":{"id":"0908262","p":"Barcelona"},"value":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet"},{"data":{"id":"0908264","p":"Barcelona"},"value":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt"},{"data":{"id":"0908265","p":"Barcelona"},"value":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"},{"data":{"id":"0908263","p":"Barcelona"},"value":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts"},{"data":{"id":"0908243","p":"Barcelona"},"value":"Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0"},{"data":{"id":"0908244","p":"Barcelona"},"value":"Santa Coloma de Cervell\u00f3"},{"data":{"id":"0908245","p":"Barcelona"},"value":"Santa Coloma de Gramenet"},{"data":{"id":"0908246","p":"Barcelona"},"value":"Santa Eug\u00e8nia de Berga"},{"data":{"id":"0908247","p":"Barcelona"},"value":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer"},{"data":{"id":"0908248","p":"Barcelona"},"value":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana"},{"data":{"id":"0908249","p":"Barcelona"},"value":"Santa Fe del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0908250","p":"Barcelona"},"value":"Santa Margarida de Montbui"},{"data":{"id":"0908251","p":"Barcelona"},"value":"Santa Margarida i els Monjos"},{"data":{"id":"0908253","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Besora"},{"data":{"id":"0908254","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Corc\u00f3"},{"data":{"id":"0908256","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Martorelles"},{"data":{"id":"0908255","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Merl\u00e8s"},{"data":{"id":"0908257","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Miralles"},{"data":{"id":"0908259","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria de Palautordera"},{"data":{"id":"0908258","p":"Barcelona"},"value":"Santa Maria d'Ol\u00f3"},{"data":{"id":"0908260","p":"Barcelona"},"value":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"},{"data":{"id":"0908261","p":"Barcelona"},"value":"Santa Susanna"},{"data":{"id":"0908192","p":"Barcelona"},"value":"Santpedor"},{"data":{"id":"0908267","p":"Barcelona"},"value":"Sentmenat"},{"data":{"id":"0908269","p":"Barcelona"},"value":"Seva"},{"data":{"id":"0908270","p":"Barcelona"},"value":"Sitges"},{"data":{"id":"0908271","p":"Barcelona"},"value":"Sobremunt"},{"data":{"id":"0908272","p":"Barcelona"},"value":"Sora"},{"data":{"id":"0908273","p":"Barcelona"},"value":"Subirats"},{"data":{"id":"0908274","p":"Barcelona"},"value":"S\u00faria"},{"data":{"id":"0908276","p":"Barcelona"},"value":"Tagamanent"},{"data":{"id":"0908277","p":"Barcelona"},"value":"Talamanca"},{"data":{"id":"0908278","p":"Barcelona"},"value":"Taradell"},{"data":{"id":"0908275","p":"Barcelona"},"value":"Tav\u00e8rnoles"},{"data":{"id":"0908280","p":"Barcelona"},"value":"Tavertet"},{"data":{"id":"0908281","p":"Barcelona"},"value":"Tei\u00e0"},{"data":{"id":"0908279","p":"Barcelona"},"value":"Terrassa"},{"data":{"id":"0908282","p":"Barcelona"},"value":"Tiana"},{"data":{"id":"0908283","p":"Barcelona"},"value":"Tona"},{"data":{"id":"0908284","p":"Barcelona"},"value":"Tordera"},{"data":{"id":"0908285","p":"Barcelona"},"value":"Torell\u00f3"},{"data":{"id":"0908286","p":"Barcelona"},"value":"Torre de Claramunt, La"},{"data":{"id":"0908287","p":"Barcelona"},"value":"Torrelavit"},{"data":{"id":"0908288","p":"Barcelona"},"value":"Torrelles de Foix"},{"data":{"id":"0908289","p":"Barcelona"},"value":"Torrelles de Llobregat"},{"data":{"id":"0908290","p":"Barcelona"},"value":"Ullastrell"},{"data":{"id":"0908291","p":"Barcelona"},"value":"Vacarisses"},{"data":{"id":"0908292","p":"Barcelona"},"value":"Vallbona d'Anoia"},{"data":{"id":"0908293","p":"Barcelona"},"value":"Vallcebre"},{"data":{"id":"0908294","p":"Barcelona"},"value":"Vallgorguina"},{"data":{"id":"0908295","p":"Barcelona"},"value":"Vallirana"},{"data":{"id":"0908296","p":"Barcelona"},"value":"Vallromanes"},{"data":{"id":"0908297","p":"Barcelona"},"value":"Veciana"},{"data":{"id":"0908298","p":"Barcelona"},"value":"Vic"},{"data":{"id":"0908299","p":"Barcelona"},"value":"Vilada"},{"data":{"id":"0908301","p":"Barcelona"},"value":"Viladecans"},{"data":{"id":"0908300","p":"Barcelona"},"value":"Viladecavalls"},{"data":{"id":"0908305","p":"Barcelona"},"value":"Vilafranca del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0908306","p":"Barcelona"},"value":"Vilalba Sasserra"},{"data":{"id":"0908303","p":"Barcelona"},"value":"Vilanova de Sau"},{"data":{"id":"0908302","p":"Barcelona"},"value":"Vilanova del Cam\u00ed"},{"data":{"id":"0908902","p":"Barcelona"},"value":"Vilanova del Vall\u00e8s"},{"data":{"id":"0908307","p":"Barcelona"},"value":"Vilanova i la Geltr\u00fa"},{"data":{"id":"0908214","p":"Barcelona"},"value":"Vilassar de Dalt"},{"data":{"id":"0908219","p":"Barcelona"},"value":"Vilassar de Mar"},{"data":{"id":"0908304","p":"Barcelona"},"value":"Vilob\u00ed del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0908308","p":"Barcelona"},"value":"Viver i Serrateix"},{"data":{"id":"0925","p":"Lleida"},"value":"Lleida (Provincia)"},{"data":{"id":"0925001","p":"Lleida"},"value":"Abella de la Conca"},{"data":{"id":"0925002","p":"Lleida"},"value":"\u00c0ger"},{"data":{"id":"0925003","p":"Lleida"},"value":"Agramunt"},{"data":{"id":"0925038","p":"Lleida"},"value":"Aitona"},{"data":{"id":"0925004","p":"Lleida"},"value":"Alam\u00fas, Els"},{"data":{"id":"0925005","p":"Lleida"},"value":"Al\u00e0s i Cerc"},{"data":{"id":"0925006","p":"Lleida"},"value":"Albag\u00e9s, L'"},{"data":{"id":"0925007","p":"Lleida"},"value":"Albat\u00e0rrec"},{"data":{"id":"0925008","p":"Lleida"},"value":"Albesa"},{"data":{"id":"0925009","p":"Lleida"},"value":"Albi, L'"},{"data":{"id":"0925010","p":"Lleida"},"value":"Alcan\u00f3"},{"data":{"id":"0925011","p":"Lleida"},"value":"Alcarr\u00e0s"},{"data":{"id":"0925012","p":"Lleida"},"value":"Alcoletge"},{"data":{"id":"0925013","p":"Lleida"},"value":"Alfarr\u00e0s"},{"data":{"id":"0925014","p":"Lleida"},"value":"Alf\u00e9s"},{"data":{"id":"0925015","p":"Lleida"},"value":"Algerri"},{"data":{"id":"0925016","p":"Lleida"},"value":"Alguaire"},{"data":{"id":"0925017","p":"Lleida"},"value":"Alins"},{"data":{"id":"0925019","p":"Lleida"},"value":"Almacelles"},{"data":{"id":"0925020","p":"Lleida"},"value":"Almatret"},{"data":{"id":"0925021","p":"Lleida"},"value":"Almenar"},{"data":{"id":"0925022","p":"Lleida"},"value":"Al\u00f2s de Balaguer"},{"data":{"id":"0925023","p":"Lleida"},"value":"Alpicat"},{"data":{"id":"0925024","p":"Lleida"},"value":"Alt \u00c0neu"},{"data":{"id":"0925027","p":"Lleida"},"value":"Anglesola"},{"data":{"id":"0925029","p":"Lleida"},"value":"Arbeca"},{"data":{"id":"0925031","p":"Lleida"},"value":"Arres"},{"data":{"id":"0925032","p":"Lleida"},"value":"Ars\u00e8guel"},{"data":{"id":"0925033","p":"Lleida"},"value":"Artesa de Lleida"},{"data":{"id":"0925034","p":"Lleida"},"value":"Artesa de Segre"},{"data":{"id":"0925036","p":"Lleida"},"value":"Aspa"},{"data":{"id":"0925037","p":"Lleida"},"value":"Avellanes i Santa Linya, Les"},{"data":{"id":"0925039","p":"Lleida"},"value":"Baix Pallars"},{"data":{"id":"0925040","p":"Lleida"},"value":"Balaguer"},{"data":{"id":"0925041","p":"Lleida"},"value":"Barbens"},{"data":{"id":"0925042","p":"Lleida"},"value":"Baronia de Rialb, La"},{"data":{"id":"0925044","p":"Lleida"},"value":"Bassella"},{"data":{"id":"0925045","p":"Lleida"},"value":"Bausen"},{"data":{"id":"0925046","p":"Lleida"},"value":"Belianes"},{"data":{"id":"0925170","p":"Lleida"},"value":"Bellaguarda"},{"data":{"id":"0925047","p":"Lleida"},"value":"Bellcaire d'Urgell"},{"data":{"id":"0925048","p":"Lleida"},"value":"Bell-lloc d'Urgell"},{"data":{"id":"0925049","p":"Lleida"},"value":"Bellmunt d'Urgell"},{"data":{"id":"0925050","p":"Lleida"},"value":"Bellpuig"},{"data":{"id":"0925051","p":"Lleida"},"value":"Bellver de Cerdanya"},{"data":{"id":"0925052","p":"Lleida"},"value":"Bellv\u00eds"},{"data":{"id":"0925053","p":"Lleida"},"value":"Benavent de Segri\u00e0"},{"data":{"id":"0925055","p":"Lleida"},"value":"Biosca"},{"data":{"id":"0925057","p":"Lleida"},"value":"B\u00f2rdes, Es"},{"data":{"id":"0925058","p":"Lleida"},"value":"Borges Blanques, Les"},{"data":{"id":"0925059","p":"Lleida"},"value":"Boss\u00f2st"},{"data":{"id":"0925056","p":"Lleida"},"value":"Bovera"},{"data":{"id":"0925060","p":"Lleida"},"value":"Cabanabona"},{"data":{"id":"0925061","p":"Lleida"},"value":"Cab\u00f3"},{"data":{"id":"0925062","p":"Lleida"},"value":"Camarasa"},{"data":{"id":"0925063","p":"Lleida"},"value":"Canejan"},{"data":{"id":"0925904","p":"Lleida"},"value":"Castell de Mur"},{"data":{"id":"0925064","p":"Lleida"},"value":"Castellar de la Ribera"},{"data":{"id":"0925067","p":"Lleida"},"value":"Castelldans"},{"data":{"id":"0925068","p":"Lleida"},"value":"Castellnou de Seana"},{"data":{"id":"0925069","p":"Lleida"},"value":"Castell\u00f3 de Farfanya"},{"data":{"id":"0925070","p":"Lleida"},"value":"Castellser\u00e0"},{"data":{"id":"0925071","p":"Lleida"},"value":"Cava"},{"data":{"id":"0925072","p":"Lleida"},"value":"Cervera"},{"data":{"id":"0925073","p":"Lleida"},"value":"Cervi\u00e0 de les Garrigues"},{"data":{"id":"0925074","p":"Lleida"},"value":"Ciutadilla"},{"data":{"id":"0925075","p":"Lleida"},"value":"Clariana de Cardener"},{"data":{"id":"0925076","p":"Lleida"},"value":"Cogul, El"},{"data":{"id":"0925077","p":"Lleida"},"value":"Coll de Narg\u00f3"},{"data":{"id":"0925163","p":"Lleida"},"value":"Coma i la Pedra, La"},{"data":{"id":"0925161","p":"Lleida"},"value":"Conca de Dalt"},{"data":{"id":"0925078","p":"Lleida"},"value":"Corbins"},{"data":{"id":"0925079","p":"Lleida"},"value":"Cubells"},{"data":{"id":"0925081","p":"Lleida"},"value":"Espluga Calba, L'"},{"data":{"id":"0925082","p":"Lleida"},"value":"Espot"},{"data":{"id":"0925088","p":"Lleida"},"value":"Estamariu"},{"data":{"id":"0925085","p":"Lleida"},"value":"Estar\u00e0s"},{"data":{"id":"0925086","p":"Lleida"},"value":"Esterri d'\u00c0neu"},{"data":{"id":"0925087","p":"Lleida"},"value":"Esterri de Card\u00f3s"},{"data":{"id":"0925089","p":"Lleida"},"value":"Farrera"},{"data":{"id":"0925908","p":"Lleida"},"value":"F\u00edgols i Aliny\u00e0"},{"data":{"id":"0925092","p":"Lleida"},"value":"Floresta, La"},{"data":{"id":"0925093","p":"Lleida"},"value":"Fondarella"},{"data":{"id":"0925094","p":"Lleida"},"value":"Foradada"},{"data":{"id":"0925096","p":"Lleida"},"value":"Fuliola, La"},{"data":{"id":"0925097","p":"Lleida"},"value":"Fulleda"},{"data":{"id":"0925098","p":"Lleida"},"value":"Gavet de la Conca"},{"data":{"id":"0925912","p":"Lleida"},"value":"Gimenells i el Pla de la Font"},{"data":{"id":"0925099","p":"Lleida"},"value":"Golm\u00e9s"},{"data":{"id":"0925100","p":"Lleida"},"value":"G\u00f3sol"},{"data":{"id":"0925101","p":"Lleida"},"value":"Granadella, La"},{"data":{"id":"0925102","p":"Lleida"},"value":"Granja d'Escarp, La"},{"data":{"id":"0925103","p":"Lleida"},"value":"Granyanella"},{"data":{"id":"0925105","p":"Lleida"},"value":"Granyena de les Garrigues"},{"data":{"id":"0925104","p":"Lleida"},"value":"Granyena de Segarra"},{"data":{"id":"0925109","p":"Lleida"},"value":"Guimer\u00e0"},{"data":{"id":"0925903","p":"Lleida"},"value":"Guingueta d'\u00c0neu, La"},{"data":{"id":"0925110","p":"Lleida"},"value":"Guissona"},{"data":{"id":"0925111","p":"Lleida"},"value":"Guixers"},{"data":{"id":"0925115","p":"Lleida"},"value":"Isona i Conca Dell\u00e0"},{"data":{"id":"0925112","p":"Lleida"},"value":"Ivars de Noguera"},{"data":{"id":"0925113","p":"Lleida"},"value":"Ivars d'Urgell"},{"data":{"id":"0925114","p":"Lleida"},"value":"Ivorra"},{"data":{"id":"0925910","p":"Lleida"},"value":"Josa i Tuix\u00e9n"},{"data":{"id":"0925118","p":"Lleida"},"value":"Juncosa"},{"data":{"id":"0925119","p":"Lleida"},"value":"Juneda"},{"data":{"id":"0925121","p":"Lleida"},"value":"Les"},{"data":{"id":"0925122","p":"Lleida"},"value":"Linyola"},{"data":{"id":"0925123","p":"Lleida"},"value":"Lladorre"},{"data":{"id":"0925124","p":"Lleida"},"value":"Lladurs"},{"data":{"id":"0925125","p":"Lleida"},"value":"Llardecans"},{"data":{"id":"0925126","p":"Lleida"},"value":"Llavors\u00ed"},{"data":{"id":"0925120","p":"Lleida"},"value":"Lleida"},{"data":{"id":"0925127","p":"Lleida"},"value":"Lles de Cerdanya"},{"data":{"id":"0925128","p":"Lleida"},"value":"Llimiana"},{"data":{"id":"0925129","p":"Lleida"},"value":"Llobera"},{"data":{"id":"0925133","p":"Lleida"},"value":"Maials"},{"data":{"id":"0925130","p":"Lleida"},"value":"Mald\u00e0"},{"data":{"id":"0925131","p":"Lleida"},"value":"Massalcoreig"},{"data":{"id":"0925132","p":"Lleida"},"value":"Massoteres"},{"data":{"id":"0925134","p":"Lleida"},"value":"Men\u00e0rguens"},{"data":{"id":"0925135","p":"Lleida"},"value":"Miralcamp"},{"data":{"id":"0925137","p":"Lleida"},"value":"Mollerussa"},{"data":{"id":"0925136","p":"Lleida"},"value":"Molsosa, La"},{"data":{"id":"0925139","p":"Lleida"},"value":"Montell\u00e0 i Martinet"},{"data":{"id":"0925140","p":"Lleida"},"value":"Montferrer i Castellb\u00f2"},{"data":{"id":"0925138","p":"Lleida"},"value":"Montgai"},{"data":{"id":"0925142","p":"Lleida"},"value":"Montoliu de Lleida"},{"data":{"id":"0925141","p":"Lleida"},"value":"Montoliu de Segarra"},{"data":{"id":"0925143","p":"Lleida"},"value":"Montorn\u00e8s de Segarra"},{"data":{"id":"0925145","p":"Lleida"},"value":"Nalec"},{"data":{"id":"0925025","p":"Lleida"},"value":"Naut Aran"},{"data":{"id":"0925146","p":"Lleida"},"value":"Nav\u00e8s"},{"data":{"id":"0925148","p":"Lleida"},"value":"Od\u00e8n"},{"data":{"id":"0925149","p":"Lleida"},"value":"Oliana"},{"data":{"id":"0925150","p":"Lleida"},"value":"Oliola"},{"data":{"id":"0925151","p":"Lleida"},"value":"Olius"},{"data":{"id":"0925152","p":"Lleida"},"value":"Oluges, Les"},{"data":{"id":"0925153","p":"Lleida"},"value":"Omellons, Els"},{"data":{"id":"0925154","p":"Lleida"},"value":"Omells de na Gaia, Els"},{"data":{"id":"0925155","p":"Lleida"},"value":"Organy\u00e0"},{"data":{"id":"0925156","p":"Lleida"},"value":"Os de Balaguer"},{"data":{"id":"0925157","p":"Lleida"},"value":"Oss\u00f3 de Si\u00f3"},{"data":{"id":"0925158","p":"Lleida"},"value":"Palau d'Anglesola, El"},{"data":{"id":"0925164","p":"Lleida"},"value":"Penelles"},{"data":{"id":"0925165","p":"Lleida"},"value":"Peramola"},{"data":{"id":"0925166","p":"Lleida"},"value":"Pinell de Solson\u00e8s"},{"data":{"id":"0925167","p":"Lleida"},"value":"Pin\u00f3s"},{"data":{"id":"0925911","p":"Lleida"},"value":"Plans de Si\u00f3, Els"},{"data":{"id":"0925168","p":"Lleida"},"value":"Poal, El"},{"data":{"id":"0925169","p":"Lleida"},"value":"Pobla de C\u00e9rvoles, La"},{"data":{"id":"0925171","p":"Lleida"},"value":"Pobla de Segur, La"},{"data":{"id":"0925030","p":"Lleida"},"value":"Pont de Bar, El"},{"data":{"id":"0925173","p":"Lleida"},"value":"Pont de Suert, El"},{"data":{"id":"0925172","p":"Lleida"},"value":"Ponts"},{"data":{"id":"0925174","p":"Lleida"},"value":"Portella, La"},{"data":{"id":"0925175","p":"Lleida"},"value":"Prats i Sansor"},{"data":{"id":"0925176","p":"Lleida"},"value":"Preixana"},{"data":{"id":"0925177","p":"Lleida"},"value":"Preixens"},{"data":{"id":"0925179","p":"Lleida"},"value":"Prullans"},{"data":{"id":"0925180","p":"Lleida"},"value":"Puiggr\u00f2s"},{"data":{"id":"0925181","p":"Lleida"},"value":"Puigverd d'Agramunt"},{"data":{"id":"0925182","p":"Lleida"},"value":"Puigverd de Lleida"},{"data":{"id":"0925183","p":"Lleida"},"value":"Rialp"},{"data":{"id":"0925905","p":"Lleida"},"value":"Ribera d'Ondara"},{"data":{"id":"0925185","p":"Lleida"},"value":"Ribera d'Urgellet"},{"data":{"id":"0925186","p":"Lleida"},"value":"Riner"},{"data":{"id":"0925913","p":"Lleida"},"value":"Riu de Cerdanya"},{"data":{"id":"0925189","p":"Lleida"},"value":"Rossell\u00f3"},{"data":{"id":"0925190","p":"Lleida"},"value":"Sal\u00e0s de Pallars"},{"data":{"id":"0925191","p":"Lleida"},"value":"Sana\u00fcja"},{"data":{"id":"0925196","p":"Lleida"},"value":"Sant Esteve de la Sarga"},{"data":{"id":"0925192","p":"Lleida"},"value":"Sant Guim de Freixenet"},{"data":{"id":"0925197","p":"Lleida"},"value":"Sant Guim de la Plana"},{"data":{"id":"0925193","p":"Lleida"},"value":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys"},{"data":{"id":"0925902","p":"Lleida"},"value":"Sant Mart\u00ed de Riucorb"},{"data":{"id":"0925194","p":"Lleida"},"value":"Sant Ramon"},{"data":{"id":"0925201","p":"Lleida"},"value":"Sarroca de Bellera"},{"data":{"id":"0925200","p":"Lleida"},"value":"Sarroca de Lleida"},{"data":{"id":"0925202","p":"Lleida"},"value":"Senterada"},{"data":{"id":"0925035","p":"Lleida"},"value":"Sentiu de Si\u00f3, La"},{"data":{"id":"0925204","p":"Lleida"},"value":"Ser\u00f2s"},{"data":{"id":"0925203","p":"Lleida"},"value":"Seu d'Urgell, La"},{"data":{"id":"0925205","p":"Lleida"},"value":"Sidamon"},{"data":{"id":"0925206","p":"Lleida"},"value":"Soler\u00e0s, El"},{"data":{"id":"0925207","p":"Lleida"},"value":"Solsona"},{"data":{"id":"0925208","p":"Lleida"},"value":"Soriguera"},{"data":{"id":"0925209","p":"Lleida"},"value":"Sort"},{"data":{"id":"0925210","p":"Lleida"},"value":"Soses"},{"data":{"id":"0925211","p":"Lleida"},"value":"Sudanell"},{"data":{"id":"0925212","p":"Lleida"},"value":"Sunyer"},{"data":{"id":"0925215","p":"Lleida"},"value":"Talarn"},{"data":{"id":"0925216","p":"Lleida"},"value":"Talavera"},{"data":{"id":"0925217","p":"Lleida"},"value":"T\u00e0rrega"},{"data":{"id":"0925218","p":"Lleida"},"value":"Tarr\u00e9s"},{"data":{"id":"0925219","p":"Lleida"},"value":"Tarroja de Segarra"},{"data":{"id":"0925220","p":"Lleida"},"value":"T\u00e9rmens"},{"data":{"id":"0925221","p":"Lleida"},"value":"T\u00edrvia"},{"data":{"id":"0925222","p":"Lleida"},"value":"Tiurana"},{"data":{"id":"0925223","p":"Lleida"},"value":"Tor\u00e0"},{"data":{"id":"0925224","p":"Lleida"},"value":"Torms, Els"},{"data":{"id":"0925225","p":"Lleida"},"value":"Tornabous"},{"data":{"id":"0925227","p":"Lleida"},"value":"Torre de Cabdella, La"},{"data":{"id":"0925226","p":"Lleida"},"value":"Torrebesses"},{"data":{"id":"0925228","p":"Lleida"},"value":"Torrefarrera"},{"data":{"id":"0925907","p":"Lleida"},"value":"Torrefeta i Florejacs"},{"data":{"id":"0925230","p":"Lleida"},"value":"Torregrossa"},{"data":{"id":"0925231","p":"Lleida"},"value":"Torrelameu"},{"data":{"id":"0925232","p":"Lleida"},"value":"Torres de Segre"},{"data":{"id":"0925233","p":"Lleida"},"value":"Torre-serona"},{"data":{"id":"0925234","p":"Lleida"},"value":"Tremp"},{"data":{"id":"0925043","p":"Lleida"},"value":"Vall de Bo\u00ed, La"},{"data":{"id":"0925901","p":"Lleida"},"value":"Vall de Card\u00f3s"},{"data":{"id":"0925238","p":"Lleida"},"value":"Vallbona de les Monges"},{"data":{"id":"0925240","p":"Lleida"},"value":"Vallfogona de Balaguer"},{"data":{"id":"0925906","p":"Lleida"},"value":"Valls d'Aguilar, Les"},{"data":{"id":"0925239","p":"Lleida"},"value":"Valls de Valira, Les"},{"data":{"id":"0925909","p":"Lleida"},"value":"Vansa i F\u00f3rnols, La"},{"data":{"id":"0925242","p":"Lleida"},"value":"Verd\u00fa"},{"data":{"id":"0925243","p":"Lleida"},"value":"Vielha e Mijaran"},{"data":{"id":"0925244","p":"Lleida"},"value":"Vilagrassa"},{"data":{"id":"0925245","p":"Lleida"},"value":"Vilaller"},{"data":{"id":"0925247","p":"Lleida"},"value":"Vilam\u00f2s"},{"data":{"id":"0925248","p":"Lleida"},"value":"Vilanova de Bellpuig"},{"data":{"id":"0925254","p":"Lleida"},"value":"Vilanova de la Barca"},{"data":{"id":"0925249","p":"Lleida"},"value":"Vilanova de l'Aguda"},{"data":{"id":"0925250","p":"Lleida"},"value":"Vilanova de Mei\u00e0"},{"data":{"id":"0925251","p":"Lleida"},"value":"Vilanova de Segri\u00e0"},{"data":{"id":"0925252","p":"Lleida"},"value":"Vila-sana"},{"data":{"id":"0925253","p":"Lleida"},"value":"Vilosell, El"},{"data":{"id":"0925255","p":"Lleida"},"value":"Vinaixa"},{"data":{"id":"0943","p":"Tarragona"},"value":"Tarragona (Provincia)"},{"data":{"id":"0943001","p":"Tarragona"},"value":"Aiguam\u00farcia"},{"data":{"id":"0943002","p":"Tarragona"},"value":"Albinyana"},{"data":{"id":"0943003","p":"Tarragona"},"value":"Albiol, L'"},{"data":{"id":"0943004","p":"Tarragona"},"value":"Alcanar"},{"data":{"id":"0943005","p":"Tarragona"},"value":"Alcover"},{"data":{"id":"0943904","p":"Tarragona"},"value":"Aldea, L'"},{"data":{"id":"0943006","p":"Tarragona"},"value":"Aldover"},{"data":{"id":"0943007","p":"Tarragona"},"value":"Aleixar, L'"},{"data":{"id":"0943008","p":"Tarragona"},"value":"Alfara de Carles"},{"data":{"id":"0943009","p":"Tarragona"},"value":"Alforja"},{"data":{"id":"0943010","p":"Tarragona"},"value":"Ali\u00f3"},{"data":{"id":"0943011","p":"Tarragona"},"value":"Almoster"},{"data":{"id":"0943012","p":"Tarragona"},"value":"Altafulla"},{"data":{"id":"0943013","p":"Tarragona"},"value":"Ametlla de Mar, L'"},{"data":{"id":"0943906","p":"Tarragona"},"value":"Ampolla, L'"},{"data":{"id":"0943014","p":"Tarragona"},"value":"Amposta"},{"data":{"id":"0943016","p":"Tarragona"},"value":"Arbo\u00e7, L'"},{"data":{"id":"0943015","p":"Tarragona"},"value":"Arbol\u00ed"},{"data":{"id":"0943017","p":"Tarragona"},"value":"Argentera, L'"},{"data":{"id":"0943018","p":"Tarragona"},"value":"Arnes"},{"data":{"id":"0943019","p":"Tarragona"},"value":"Asc\u00f3"},{"data":{"id":"0943020","p":"Tarragona"},"value":"Banyeres del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0943021","p":"Tarragona"},"value":"Barber\u00e0 de la Conca"},{"data":{"id":"0943022","p":"Tarragona"},"value":"Batea"},{"data":{"id":"0943023","p":"Tarragona"},"value":"Bellmunt del Priorat"},{"data":{"id":"0943024","p":"Tarragona"},"value":"Bellvei"},{"data":{"id":"0943025","p":"Tarragona"},"value":"Benifallet"},{"data":{"id":"0943026","p":"Tarragona"},"value":"Benissanet"},{"data":{"id":"0943027","p":"Tarragona"},"value":"Bisbal de Falset, La"},{"data":{"id":"0943028","p":"Tarragona"},"value":"Bisbal del Pened\u00e8s, La"},{"data":{"id":"0943029","p":"Tarragona"},"value":"Blancafort"},{"data":{"id":"0943030","p":"Tarragona"},"value":"Bonastre"},{"data":{"id":"0943031","p":"Tarragona"},"value":"Borges del Camp, Les"},{"data":{"id":"0943032","p":"Tarragona"},"value":"Bot"},{"data":{"id":"0943033","p":"Tarragona"},"value":"Botarell"},{"data":{"id":"0943034","p":"Tarragona"},"value":"Br\u00e0fim"},{"data":{"id":"0943035","p":"Tarragona"},"value":"Cabac\u00e9s"},{"data":{"id":"0943036","p":"Tarragona"},"value":"Cabra del Camp"},{"data":{"id":"0943037","p":"Tarragona"},"value":"Calafell"},{"data":{"id":"0943903","p":"Tarragona"},"value":"Camarles"},{"data":{"id":"0943038","p":"Tarragona"},"value":"Cambrils"},{"data":{"id":"0943907","p":"Tarragona"},"value":"Canonja, La"},{"data":{"id":"0943039","p":"Tarragona"},"value":"Capafonts"},{"data":{"id":"0943040","p":"Tarragona"},"value":"Cap\u00e7anes"},{"data":{"id":"0943041","p":"Tarragona"},"value":"Caseres"},{"data":{"id":"0943042","p":"Tarragona"},"value":"Castellvell del Camp"},{"data":{"id":"0943043","p":"Tarragona"},"value":"Catllar, El"},{"data":{"id":"0943045","p":"Tarragona"},"value":"Colldejou"},{"data":{"id":"0943046","p":"Tarragona"},"value":"Conesa"},{"data":{"id":"0943047","p":"Tarragona"},"value":"Constant\u00ed"},{"data":{"id":"0943048","p":"Tarragona"},"value":"Corbera d'Ebre"},{"data":{"id":"0943049","p":"Tarragona"},"value":"Cornudella de Montsant"},{"data":{"id":"0943050","p":"Tarragona"},"value":"Creixell"},{"data":{"id":"0943051","p":"Tarragona"},"value":"Cunit"},{"data":{"id":"0943901","p":"Tarragona"},"value":"Deltebre"},{"data":{"id":"0943053","p":"Tarragona"},"value":"Duesaig\u00fces"},{"data":{"id":"0943054","p":"Tarragona"},"value":"Espluga de Francol\u00ed, L'"},{"data":{"id":"0943055","p":"Tarragona"},"value":"Falset"},{"data":{"id":"0943056","p":"Tarragona"},"value":"Fatarella, La"},{"data":{"id":"0943057","p":"Tarragona"},"value":"Febr\u00f3, La"},{"data":{"id":"0943058","p":"Tarragona"},"value":"Figuera, La"},{"data":{"id":"0943059","p":"Tarragona"},"value":"Figuerola del Camp"},{"data":{"id":"0943060","p":"Tarragona"},"value":"Flix"},{"data":{"id":"0943061","p":"Tarragona"},"value":"For\u00e8s"},{"data":{"id":"0943062","p":"Tarragona"},"value":"Freginals"},{"data":{"id":"0943063","p":"Tarragona"},"value":"Galera, La"},{"data":{"id":"0943064","p":"Tarragona"},"value":"Gandesa"},{"data":{"id":"0943065","p":"Tarragona"},"value":"Garcia"},{"data":{"id":"0943066","p":"Tarragona"},"value":"Garidells, Els"},{"data":{"id":"0943067","p":"Tarragona"},"value":"Ginestar"},{"data":{"id":"0943068","p":"Tarragona"},"value":"Godall"},{"data":{"id":"0943069","p":"Tarragona"},"value":"Gratallops"},{"data":{"id":"0943070","p":"Tarragona"},"value":"Guiamets, Els"},{"data":{"id":"0943071","p":"Tarragona"},"value":"Horta de Sant Joan"},{"data":{"id":"0943072","p":"Tarragona"},"value":"Lloar, El"},{"data":{"id":"0943073","p":"Tarragona"},"value":"Llorac"},{"data":{"id":"0943074","p":"Tarragona"},"value":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s"},{"data":{"id":"0943076","p":"Tarragona"},"value":"Mar\u00e7\u00e0"},{"data":{"id":"0943075","p":"Tarragona"},"value":"Margalef"},{"data":{"id":"0943077","p":"Tarragona"},"value":"Mas de Barberans"},{"data":{"id":"0943078","p":"Tarragona"},"value":"Masdenverge"},{"data":{"id":"0943079","p":"Tarragona"},"value":"Maslloren\u00e7"},{"data":{"id":"0943080","p":"Tarragona"},"value":"Mas\u00f3, La"},{"data":{"id":"0943081","p":"Tarragona"},"value":"Maspujols"},{"data":{"id":"0943082","p":"Tarragona"},"value":"Masroig, El"},{"data":{"id":"0943083","p":"Tarragona"},"value":"Mil\u00e0, El"},{"data":{"id":"0943084","p":"Tarragona"},"value":"Miravet"},{"data":{"id":"0943085","p":"Tarragona"},"value":"Molar, El"},{"data":{"id":"0943086","p":"Tarragona"},"value":"Montblanc"},{"data":{"id":"0943088","p":"Tarragona"},"value":"Montbri\u00f3 del Camp"},{"data":{"id":"0943089","p":"Tarragona"},"value":"Montferri"},{"data":{"id":"0943090","p":"Tarragona"},"value":"Montmell, El"},{"data":{"id":"0943091","p":"Tarragona"},"value":"Mont-ral"},{"data":{"id":"0943092","p":"Tarragona"},"value":"Mont-roig del Camp"},{"data":{"id":"0943093","p":"Tarragona"},"value":"M\u00f3ra d'Ebre"},{"data":{"id":"0943094","p":"Tarragona"},"value":"M\u00f3ra la Nova"},{"data":{"id":"0943095","p":"Tarragona"},"value":"Morell, El"},{"data":{"id":"0943096","p":"Tarragona"},"value":"Morera de Montsant, La"},{"data":{"id":"0943097","p":"Tarragona"},"value":"Nou de Gai\u00e0, La"},{"data":{"id":"0943098","p":"Tarragona"},"value":"Nulles"},{"data":{"id":"0943100","p":"Tarragona"},"value":"Pallaresos, Els"},{"data":{"id":"0943099","p":"Tarragona"},"value":"Palma d'Ebre, La"},{"data":{"id":"0943101","p":"Tarragona"},"value":"Passanant i Belltall"},{"data":{"id":"0943102","p":"Tarragona"},"value":"Pa\u00fcls"},{"data":{"id":"0943103","p":"Tarragona"},"value":"Perafort"},{"data":{"id":"0943104","p":"Tarragona"},"value":"Perell\u00f3, El"},{"data":{"id":"0943105","p":"Tarragona"},"value":"Piles, Les"},{"data":{"id":"0943106","p":"Tarragona"},"value":"Pinell de Brai, El"},{"data":{"id":"0943107","p":"Tarragona"},"value":"Pira"},{"data":{"id":"0943108","p":"Tarragona"},"value":"Pla de Santa Maria, El"},{"data":{"id":"0943109","p":"Tarragona"},"value":"Pobla de Mafumet, La"},{"data":{"id":"0943110","p":"Tarragona"},"value":"Pobla de Massaluca, La"},{"data":{"id":"0943111","p":"Tarragona"},"value":"Pobla de Montorn\u00e8s, La"},{"data":{"id":"0943112","p":"Tarragona"},"value":"Poboleda"},{"data":{"id":"0943113","p":"Tarragona"},"value":"Pont d'Armentera, El"},{"data":{"id":"0943141","p":"Tarragona"},"value":"Pontils"},{"data":{"id":"0943114","p":"Tarragona"},"value":"Porrera"},{"data":{"id":"0943115","p":"Tarragona"},"value":"Pradell de la Teixeta"},{"data":{"id":"0943116","p":"Tarragona"},"value":"Prades"},{"data":{"id":"0943117","p":"Tarragona"},"value":"Prat de Comte"},{"data":{"id":"0943118","p":"Tarragona"},"value":"Pratdip"},{"data":{"id":"0943119","p":"Tarragona"},"value":"Puigpelat"},{"data":{"id":"0943120","p":"Tarragona"},"value":"Querol"},{"data":{"id":"0943121","p":"Tarragona"},"value":"Rasquera"},{"data":{"id":"0943122","p":"Tarragona"},"value":"Renau"},{"data":{"id":"0943123","p":"Tarragona"},"value":"Reus"},{"data":{"id":"0943124","p":"Tarragona"},"value":"Riba, La"},{"data":{"id":"0943125","p":"Tarragona"},"value":"Riba-roja d'Ebre"},{"data":{"id":"0943126","p":"Tarragona"},"value":"Riera de Gai\u00e0, La"},{"data":{"id":"0943127","p":"Tarragona"},"value":"Riudecanyes"},{"data":{"id":"0943128","p":"Tarragona"},"value":"Riudecols"},{"data":{"id":"0943129","p":"Tarragona"},"value":"Riudoms"},{"data":{"id":"0943130","p":"Tarragona"},"value":"Rocafort de Queralt"},{"data":{"id":"0943131","p":"Tarragona"},"value":"Roda de Bar\u00e0"},{"data":{"id":"0943132","p":"Tarragona"},"value":"Rodony\u00e0"},{"data":{"id":"0943133","p":"Tarragona"},"value":"Roquetes"},{"data":{"id":"0943134","p":"Tarragona"},"value":"Rourell, El"},{"data":{"id":"0943135","p":"Tarragona"},"value":"Salom\u00f3"},{"data":{"id":"0943905","p":"Tarragona"},"value":"Salou"},{"data":{"id":"0943136","p":"Tarragona"},"value":"Sant Carles de la R\u00e0pita"},{"data":{"id":"0943137","p":"Tarragona"},"value":"Sant Jaume dels Domenys"},{"data":{"id":"0943902","p":"Tarragona"},"value":"Sant Jaume d'Enveja"},{"data":{"id":"0943138","p":"Tarragona"},"value":"Santa B\u00e0rbara"},{"data":{"id":"0943139","p":"Tarragona"},"value":"Santa Coloma de Queralt"},{"data":{"id":"0943140","p":"Tarragona"},"value":"Santa Oliva"},{"data":{"id":"0943142","p":"Tarragona"},"value":"Sarral"},{"data":{"id":"0943143","p":"Tarragona"},"value":"Savall\u00e0 del Comtat"},{"data":{"id":"0943144","p":"Tarragona"},"value":"Secuita, La"},{"data":{"id":"0943145","p":"Tarragona"},"value":"Selva del Camp, La"},{"data":{"id":"0943146","p":"Tarragona"},"value":"Senan"},{"data":{"id":"0943044","p":"Tarragona"},"value":"S\u00e9nia, La"},{"data":{"id":"0943147","p":"Tarragona"},"value":"Solivella"},{"data":{"id":"0943148","p":"Tarragona"},"value":"Tarragona"},{"data":{"id":"0943149","p":"Tarragona"},"value":"Tivenys"},{"data":{"id":"0943150","p":"Tarragona"},"value":"Tivissa"},{"data":{"id":"0943151","p":"Tarragona"},"value":"Torre de Fontaubella, La"},{"data":{"id":"0943152","p":"Tarragona"},"value":"Torre de l'Espanyol, La"},{"data":{"id":"0943153","p":"Tarragona"},"value":"Torredembarra"},{"data":{"id":"0943154","p":"Tarragona"},"value":"Torroja del Priorat"},{"data":{"id":"0943155","p":"Tarragona"},"value":"Tortosa"},{"data":{"id":"0943156","p":"Tarragona"},"value":"Ulldecona"},{"data":{"id":"0943157","p":"Tarragona"},"value":"Ulldemolins"},{"data":{"id":"0943158","p":"Tarragona"},"value":"Vallclara"},{"data":{"id":"0943159","p":"Tarragona"},"value":"Vallfogona de Riucorb"},{"data":{"id":"0943160","p":"Tarragona"},"value":"Vallmoll"},{"data":{"id":"0943161","p":"Tarragona"},"value":"Valls"},{"data":{"id":"0943162","p":"Tarragona"},"value":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant"},{"data":{"id":"0943163","p":"Tarragona"},"value":"Vendrell, El"},{"data":{"id":"0943164","p":"Tarragona"},"value":"Vespella de Gai\u00e0"},{"data":{"id":"0943165","p":"Tarragona"},"value":"Vilabella"},{"data":{"id":"0943175","p":"Tarragona"},"value":"Vilalba dels Arcs"},{"data":{"id":"0943166","p":"Tarragona"},"value":"Vilallonga del Camp"},{"data":{"id":"0943168","p":"Tarragona"},"value":"Vilanova de Prades"},{"data":{"id":"0943167","p":"Tarragona"},"value":"Vilanova d'Escornalbou"},{"data":{"id":"0943169","p":"Tarragona"},"value":"Vilaplana"},{"data":{"id":"0943170","p":"Tarragona"},"value":"Vila-rodona"},{"data":{"id":"0943171","p":"Tarragona"},"value":"Vila-seca"},{"data":{"id":"0943172","p":"Tarragona"},"value":"Vilaverd"},{"data":{"id":"0943173","p":"Tarragona"},"value":"Vilella Alta, La"},{"data":{"id":"0943174","p":"Tarragona"},"value":"Vilella Baixa, La"},{"data":{"id":"0943176","p":"Tarragona"},"value":"Vimbod\u00ed i Poblet"},{"data":{"id":"0943177","p":"Tarragona"},"value":"Vinebre"},{"data":{"id":"0943178","p":"Tarragona"},"value":"Vinyols i els Arcs"},{"data":{"id":"0943052","p":"Tarragona"},"value":"Xerta"},{"data":{"id":"0917","p":"Girona"},"value":"Girona (Provincia)"},{"data":{"id":"0917001","p":"Girona"},"value":"Agullana"},{"data":{"id":"0917002","p":"Girona"},"value":"Aiguaviva"},{"data":{"id":"0917003","p":"Girona"},"value":"Albany\u00e0"},{"data":{"id":"0917004","p":"Girona"},"value":"Albons"},{"data":{"id":"0917006","p":"Girona"},"value":"Alp"},{"data":{"id":"0917007","p":"Girona"},"value":"Amer"},{"data":{"id":"0917008","p":"Girona"},"value":"Angl\u00e8s"},{"data":{"id":"0917009","p":"Girona"},"value":"Arb\u00facies"},{"data":{"id":"0917010","p":"Girona"},"value":"Argelaguer"},{"data":{"id":"0917011","p":"Girona"},"value":"Armentera, L'"},{"data":{"id":"0917012","p":"Girona"},"value":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s"},{"data":{"id":"0917015","p":"Girona"},"value":"Banyoles"},{"data":{"id":"0917016","p":"Girona"},"value":"B\u00e0scara"},{"data":{"id":"0917013","p":"Girona"},"value":"Begur"},{"data":{"id":"0917018","p":"Girona"},"value":"Bellcaire d'Empord\u00e0"},{"data":{"id":"0917019","p":"Girona"},"value":"Besal\u00fa"},{"data":{"id":"0917020","p":"Girona"},"value":"Bescan\u00f3"},{"data":{"id":"0917021","p":"Girona"},"value":"Beuda"},{"data":{"id":"0917022","p":"Girona"},"value":"Bisbal d'Empord\u00e0, La"},{"data":{"id":"0917234","p":"Girona"},"value":"Biure"},{"data":{"id":"0917023","p":"Girona"},"value":"Blanes"},{"data":{"id":"0917029","p":"Girona"},"value":"Boadella i les Escaules"},{"data":{"id":"0917024","p":"Girona"},"value":"Bolvir"},{"data":{"id":"0917025","p":"Girona"},"value":"Bordils"},{"data":{"id":"0917026","p":"Girona"},"value":"Borrass\u00e0"},{"data":{"id":"0917027","p":"Girona"},"value":"Breda"},{"data":{"id":"0917028","p":"Girona"},"value":"Brunyola"},{"data":{"id":"0917031","p":"Girona"},"value":"Cabanelles"},{"data":{"id":"0917030","p":"Girona"},"value":"Cabanes"},{"data":{"id":"0917032","p":"Girona"},"value":"Cadaqu\u00e9s"},{"data":{"id":"0917033","p":"Girona"},"value":"Caldes de Malavella"},{"data":{"id":"0917034","p":"Girona"},"value":"Calonge"},{"data":{"id":"0917035","p":"Girona"},"value":"Cam\u00f3s"},{"data":{"id":"0917036","p":"Girona"},"value":"Campdev\u00e0nol"},{"data":{"id":"0917037","p":"Girona"},"value":"Campelles"},{"data":{"id":"0917038","p":"Girona"},"value":"Campllong"},{"data":{"id":"0917039","p":"Girona"},"value":"Camprodon"},{"data":{"id":"0917040","p":"Girona"},"value":"Canet d'Adri"},{"data":{"id":"0917041","p":"Girona"},"value":"Cantallops"},{"data":{"id":"0917042","p":"Girona"},"value":"Capmany"},{"data":{"id":"0917044","p":"Girona"},"value":"Cass\u00e0 de la Selva"},{"data":{"id":"0917046","p":"Girona"},"value":"Castellfollit de la Roca"},{"data":{"id":"0917047","p":"Girona"},"value":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries"},{"data":{"id":"0917048","p":"Girona"},"value":"Castell-Platja d'Aro"},{"data":{"id":"0917189","p":"Girona"},"value":"Cellera de Ter, La"},{"data":{"id":"0917049","p":"Girona"},"value":"Celr\u00e0"},{"data":{"id":"0917050","p":"Girona"},"value":"Cervi\u00e0 de Ter"},{"data":{"id":"0917051","p":"Girona"},"value":"Cistella"},{"data":{"id":"0917054","p":"Girona"},"value":"Colera"},{"data":{"id":"0917055","p":"Girona"},"value":"Colomers"},{"data":{"id":"0917057","p":"Girona"},"value":"Cor\u00e7\u00e0"},{"data":{"id":"0917056","p":"Girona"},"value":"Cornell\u00e0 del Terri"},{"data":{"id":"0917058","p":"Girona"},"value":"Crespi\u00e0"},{"data":{"id":"0917901","p":"Girona"},"value":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura"},{"data":{"id":"0917060","p":"Girona"},"value":"Darnius"},{"data":{"id":"0917061","p":"Girona"},"value":"Das"},{"data":{"id":"0917062","p":"Girona"},"value":"Escala, L'"},{"data":{"id":"0917063","p":"Girona"},"value":"Espinelves"},{"data":{"id":"0917064","p":"Girona"},"value":"Espolla"},{"data":{"id":"0917065","p":"Girona"},"value":"Esponell\u00e0"},{"data":{"id":"0917005","p":"Girona"},"value":"Far d'Empord\u00e0, El"},{"data":{"id":"0917066","p":"Girona"},"value":"Figueres"},{"data":{"id":"0917067","p":"Girona"},"value":"Fla\u00e7\u00e0"},{"data":{"id":"0917068","p":"Girona"},"value":"Foix\u00e0"},{"data":{"id":"0917069","p":"Girona"},"value":"Fontanals de Cerdanya"},{"data":{"id":"0917070","p":"Girona"},"value":"Fontanilles"},{"data":{"id":"0917071","p":"Girona"},"value":"Fontcoberta"},{"data":{"id":"0917902","p":"Girona"},"value":"Forallac"},{"data":{"id":"0917073","p":"Girona"},"value":"Fornells de la Selva"},{"data":{"id":"0917074","p":"Girona"},"value":"Forti\u00e0"},{"data":{"id":"0917075","p":"Girona"},"value":"Garrig\u00e0s"},{"data":{"id":"0917076","p":"Girona"},"value":"Garrigoles"},{"data":{"id":"0917077","p":"Girona"},"value":"Garriguella"},{"data":{"id":"0917078","p":"Girona"},"value":"Ger"},{"data":{"id":"0917079","p":"Girona"},"value":"Girona"},{"data":{"id":"0917080","p":"Girona"},"value":"Gombr\u00e8n"},{"data":{"id":"0917081","p":"Girona"},"value":"Gualta"},{"data":{"id":"0917082","p":"Girona"},"value":"Guils de Cerdanya"},{"data":{"id":"0917083","p":"Girona"},"value":"Hostalric"},{"data":{"id":"0917084","p":"Girona"},"value":"Is\u00f2vol"},{"data":{"id":"0917085","p":"Girona"},"value":"Jafre"},{"data":{"id":"0917086","p":"Girona"},"value":"Jonquera, La"},{"data":{"id":"0917087","p":"Girona"},"value":"Jui\u00e0"},{"data":{"id":"0917088","p":"Girona"},"value":"Llad\u00f3"},{"data":{"id":"0917089","p":"Girona"},"value":"Llagostera"},{"data":{"id":"0917090","p":"Girona"},"value":"Llambilles"},{"data":{"id":"0917091","p":"Girona"},"value":"Llanars"},{"data":{"id":"0917092","p":"Girona"},"value":"Llan\u00e7\u00e0"},{"data":{"id":"0917093","p":"Girona"},"value":"Llers"},{"data":{"id":"0917094","p":"Girona"},"value":"Ll\u00edvia"},{"data":{"id":"0917095","p":"Girona"},"value":"Lloret de Mar"},{"data":{"id":"0917096","p":"Girona"},"value":"Llosses, Les"},{"data":{"id":"0917102","p":"Girona"},"value":"Ma\u00e7anet de Cabrenys"},{"data":{"id":"0917103","p":"Girona"},"value":"Ma\u00e7anet de la Selva"},{"data":{"id":"0917097","p":"Girona"},"value":"Madremanya"},{"data":{"id":"0917098","p":"Girona"},"value":"Mai\u00e0 de Montcal"},{"data":{"id":"0917100","p":"Girona"},"value":"Masarac"},{"data":{"id":"0917101","p":"Girona"},"value":"Massanes"},{"data":{"id":"0917099","p":"Girona"},"value":"Meranges"},{"data":{"id":"0917105","p":"Girona"},"value":"Mieres"},{"data":{"id":"0917106","p":"Girona"},"value":"Mollet de Peralada"},{"data":{"id":"0917107","p":"Girona"},"value":"Moll\u00f3"},{"data":{"id":"0917109","p":"Girona"},"value":"Montagut i Oix"},{"data":{"id":"0917110","p":"Girona"},"value":"Mont-ras"},{"data":{"id":"0917111","p":"Girona"},"value":"Navata"},{"data":{"id":"0917112","p":"Girona"},"value":"Ogassa"},{"data":{"id":"0917114","p":"Girona"},"value":"Olot"},{"data":{"id":"0917115","p":"Girona"},"value":"Ordis"},{"data":{"id":"0917116","p":"Girona"},"value":"Osor"},{"data":{"id":"0917117","p":"Girona"},"value":"Palafrugell"},{"data":{"id":"0917118","p":"Girona"},"value":"Palam\u00f3s"},{"data":{"id":"0917119","p":"Girona"},"value":"Palau de Santa Eul\u00e0lia"},{"data":{"id":"0917121","p":"Girona"},"value":"Palau-sator"},{"data":{"id":"0917120","p":"Girona"},"value":"Palau-saverdera"},{"data":{"id":"0917123","p":"Girona"},"value":"Palol de Revardit"},{"data":{"id":"0917124","p":"Girona"},"value":"Pals"},{"data":{"id":"0917125","p":"Girona"},"value":"Pardines"},{"data":{"id":"0917126","p":"Girona"},"value":"Parlav\u00e0"},{"data":{"id":"0917128","p":"Girona"},"value":"Pau"},{"data":{"id":"0917129","p":"Girona"},"value":"Pedret i Marz\u00e0"},{"data":{"id":"0917130","p":"Girona"},"value":"Pera, La"},{"data":{"id":"0917132","p":"Girona"},"value":"Peralada"},{"data":{"id":"0917133","p":"Girona"},"value":"Planes d'Hostoles, Les"},{"data":{"id":"0917134","p":"Girona"},"value":"Planoles"},{"data":{"id":"0917135","p":"Girona"},"value":"Pont de Molins"},{"data":{"id":"0917136","p":"Girona"},"value":"Pont\u00f3s"},{"data":{"id":"0917137","p":"Girona"},"value":"Porqueres"},{"data":{"id":"0917140","p":"Girona"},"value":"Port de la Selva, El"},{"data":{"id":"0917138","p":"Girona"},"value":"Portbou"},{"data":{"id":"0917139","p":"Girona"},"value":"Preses, Les"},{"data":{"id":"0917141","p":"Girona"},"value":"Puigcerd\u00e0"},{"data":{"id":"0917142","p":"Girona"},"value":"Quart"},{"data":{"id":"0917043","p":"Girona"},"value":"Queralbs"},{"data":{"id":"0917143","p":"Girona"},"value":"Rab\u00f3s"},{"data":{"id":"0917144","p":"Girona"},"value":"Regenc\u00f3s"},{"data":{"id":"0917145","p":"Girona"},"value":"Ribes de Freser"},{"data":{"id":"0917146","p":"Girona"},"value":"Riells i Viabrea"},{"data":{"id":"0917147","p":"Girona"},"value":"Ripoll"},{"data":{"id":"0917148","p":"Girona"},"value":"Riudarenes"},{"data":{"id":"0917149","p":"Girona"},"value":"Riudaura"},{"data":{"id":"0917150","p":"Girona"},"value":"Riudellots de la Selva"},{"data":{"id":"0917151","p":"Girona"},"value":"Riumors"},{"data":{"id":"0917152","p":"Girona"},"value":"Roses"},{"data":{"id":"0917153","p":"Girona"},"value":"Rupi\u00e0"},{"data":{"id":"0917154","p":"Girona"},"value":"Sales de Llierca"},{"data":{"id":"0917155","p":"Girona"},"value":"Salt"},{"data":{"id":"0917157","p":"Girona"},"value":"Sant Andreu Salou"},{"data":{"id":"0917183","p":"Girona"},"value":"Sant Aniol de Finestres"},{"data":{"id":"0917158","p":"Girona"},"value":"Sant Climent Sescebes"},{"data":{"id":"0917159","p":"Girona"},"value":"Sant Feliu de Buixalleu"},{"data":{"id":"0917160","p":"Girona"},"value":"Sant Feliu de Gu\u00edxols"},{"data":{"id":"0917161","p":"Girona"},"value":"Sant Feliu de Pallerols"},{"data":{"id":"0917162","p":"Girona"},"value":"Sant Ferriol"},{"data":{"id":"0917163","p":"Girona"},"value":"Sant Gregori"},{"data":{"id":"0917164","p":"Girona"},"value":"Sant Hilari Sacalm"},{"data":{"id":"0917165","p":"Girona"},"value":"Sant Jaume de Llierca"},{"data":{"id":"0917167","p":"Girona"},"value":"Sant Joan de les Abadesses"},{"data":{"id":"0917168","p":"Girona"},"value":"Sant Joan de Mollet"},{"data":{"id":"0917185","p":"Girona"},"value":"Sant Joan les Fonts"},{"data":{"id":"0917166","p":"Girona"},"value":"Sant Jordi Desvalls"},{"data":{"id":"0917169","p":"Girona"},"value":"Sant Juli\u00e0 de Ramis"},{"data":{"id":"0917903","p":"Girona"},"value":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed"},{"data":{"id":"0917171","p":"Girona"},"value":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga"},{"data":{"id":"0917172","p":"Girona"},"value":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena"},{"data":{"id":"0917173","p":"Girona"},"value":"Sant Mart\u00ed Vell"},{"data":{"id":"0917174","p":"Girona"},"value":"Sant Miquel de Campmajor"},{"data":{"id":"0917175","p":"Girona"},"value":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0"},{"data":{"id":"0917176","p":"Girona"},"value":"Sant Mori"},{"data":{"id":"0917177","p":"Girona"},"value":"Sant Pau de Seg\u00faries"},{"data":{"id":"0917178","p":"Girona"},"value":"Sant Pere Pescador"},{"data":{"id":"0917180","p":"Girona"},"value":"Santa Coloma de Farners"},{"data":{"id":"0917181","p":"Girona"},"value":"Santa Cristina d'Aro"},{"data":{"id":"0917182","p":"Girona"},"value":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema"},{"data":{"id":"0917184","p":"Girona"},"value":"Santa Pau"},{"data":{"id":"0917186","p":"Girona"},"value":"Sarri\u00e0 de Ter"},{"data":{"id":"0917187","p":"Girona"},"value":"Saus, Camallera i Llampaies"},{"data":{"id":"0917188","p":"Girona"},"value":"Selva de Mar, La"},{"data":{"id":"0917190","p":"Girona"},"value":"Seriny\u00e0"},{"data":{"id":"0917191","p":"Girona"},"value":"Serra de Dar\u00f3"},{"data":{"id":"0917192","p":"Girona"},"value":"Setcases"},{"data":{"id":"0917193","p":"Girona"},"value":"Sils"},{"data":{"id":"0917052","p":"Girona"},"value":"Siurana"},{"data":{"id":"0917194","p":"Girona"},"value":"Susqueda"},{"data":{"id":"0917195","p":"Girona"},"value":"Tallada d'Empord\u00e0, La"},{"data":{"id":"0917196","p":"Girona"},"value":"Terrades"},{"data":{"id":"0917197","p":"Girona"},"value":"Torrent"},{"data":{"id":"0917198","p":"Girona"},"value":"Torroella de Fluvi\u00e0"},{"data":{"id":"0917199","p":"Girona"},"value":"Torroella de Montgr\u00ed"},{"data":{"id":"0917200","p":"Girona"},"value":"Tortell\u00e0"},{"data":{"id":"0917201","p":"Girona"},"value":"Toses"},{"data":{"id":"0917202","p":"Girona"},"value":"Tossa de Mar"},{"data":{"id":"0917204","p":"Girona"},"value":"Ull\u00e0"},{"data":{"id":"0917205","p":"Girona"},"value":"Ullastret"},{"data":{"id":"0917203","p":"Girona"},"value":"Ultramort"},{"data":{"id":"0917206","p":"Girona"},"value":"Ur\u00fas"},{"data":{"id":"0917014","p":"Girona"},"value":"Vajol, La"},{"data":{"id":"0917208","p":"Girona"},"value":"Vall de Bianya, La"},{"data":{"id":"0917207","p":"Girona"},"value":"Vall d'en Bas, La"},{"data":{"id":"0917170","p":"Girona"},"value":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s"},{"data":{"id":"0917209","p":"Girona"},"value":"Vall-llobrega"},{"data":{"id":"0917210","p":"Girona"},"value":"Ventall\u00f3"},{"data":{"id":"0917211","p":"Girona"},"value":"Verges"},{"data":{"id":"0917212","p":"Girona"},"value":"Vidr\u00e0"},{"data":{"id":"0917213","p":"Girona"},"value":"Vidreres"},{"data":{"id":"0917214","p":"Girona"},"value":"Vilabertran"},{"data":{"id":"0917215","p":"Girona"},"value":"Vilablareix"},{"data":{"id":"0917217","p":"Girona"},"value":"Viladamat"},{"data":{"id":"0917216","p":"Girona"},"value":"Viladasens"},{"data":{"id":"0917218","p":"Girona"},"value":"Vilademuls"},{"data":{"id":"0917220","p":"Girona"},"value":"Viladrau"},{"data":{"id":"0917221","p":"Girona"},"value":"Vilafant"},{"data":{"id":"0917223","p":"Girona"},"value":"Vilaju\u00efga"},{"data":{"id":"0917224","p":"Girona"},"value":"Vilallonga de Ter"},{"data":{"id":"0917225","p":"Girona"},"value":"Vilamacolum"},{"data":{"id":"0917226","p":"Girona"},"value":"Vilamalla"},{"data":{"id":"0917227","p":"Girona"},"value":"Vilamaniscle"},{"data":{"id":"0917228","p":"Girona"},"value":"Vilanant"},{"data":{"id":"0917230","p":"Girona"},"value":"Vila-sacra"},{"data":{"id":"0917222","p":"Girona"},"value":"Vila\u00fcr"},{"data":{"id":"0917233","p":"Girona"},"value":"Vilob\u00ed d'Onyar"},{"data":{"id":"0917232","p":"Girona"},"value":"Vilopriu"},{"data":{"id":"01","p":" Comunidades"},"value":"Andaluc\u00eda"},{"data":{"id":"0104","p":"Almer\u00eda"},"value":"Almer\u00eda (Provincia)"},{"data":{"id":"0104001","p":"Almer\u00eda"},"value":"Abla"},{"data":{"id":"0104002","p":"Almer\u00eda"},"value":"Abrucena"},{"data":{"id":"0104003","p":"Almer\u00eda"},"value":"Adra"},{"data":{"id":"0104004","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alb\u00e1nchez"},{"data":{"id":"0104005","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alboloduy"},{"data":{"id":"0104006","p":"Almer\u00eda"},"value":"Albox"},{"data":{"id":"0104007","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alcolea"},{"data":{"id":"0104008","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alc\u00f3ntar"},{"data":{"id":"0104009","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alcudia de Monteagud"},{"data":{"id":"0104010","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alhabia"},{"data":{"id":"0104011","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alhama de Almer\u00eda"},{"data":{"id":"0104012","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alic\u00fan"},{"data":{"id":"0104013","p":"Almer\u00eda"},"value":"Almer\u00eda"},{"data":{"id":"0104014","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alm\u00f3cita"},{"data":{"id":"0104015","p":"Almer\u00eda"},"value":"Alsodux"},{"data":{"id":"0104016","p":"Almer\u00eda"},"value":"Antas"},{"data":{"id":"0104017","p":"Almer\u00eda"},"value":"Arboleas"},{"data":{"id":"0104018","p":"Almer\u00eda"},"value":"Armu\u00f1a de Almanzora"},{"data":{"id":"0104019","p":"Almer\u00eda"},"value":"Bacares"},{"data":{"id":"0104020","p":"Almer\u00eda"},"value":"Bay\u00e1rcal"},{"data":{"id":"0104021","p":"Almer\u00eda"},"value":"Bayarque"},{"data":{"id":"0104022","p":"Almer\u00eda"},"value":"B\u00e9dar"},{"data":{"id":"0104023","p":"Almer\u00eda"},"value":"Beires"},{"data":{"id":"0104024","p":"Almer\u00eda"},"value":"Benahadux"},{"data":{"id":"0104026","p":"Almer\u00eda"},"value":"Benitagla"},{"data":{"id":"0104027","p":"Almer\u00eda"},"value":"Benizal\u00f3n"},{"data":{"id":"0104028","p":"Almer\u00eda"},"value":"Bentarique"},{"data":{"id":"0104029","p":"Almer\u00eda"},"value":"Berja"},{"data":{"id":"0104030","p":"Almer\u00eda"},"value":"Canj\u00e1yar"},{"data":{"id":"0104031","p":"Almer\u00eda"},"value":"Cantoria"},{"data":{"id":"0104032","p":"Almer\u00eda"},"value":"Carboneras"},{"data":{"id":"0104033","p":"Almer\u00eda"},"value":"Castro de Filabres"},{"data":{"id":"0104036","p":"Almer\u00eda"},"value":"Chercos"},{"data":{"id":"0104037","p":"Almer\u00eda"},"value":"Chirivel"},{"data":{"id":"0104034","p":"Almer\u00eda"},"value":"C\u00f3bdar"},{"data":{"id":"0104035","p":"Almer\u00eda"},"value":"Cuevas del Almanzora"},{"data":{"id":"0104038","p":"Almer\u00eda"},"value":"Dal\u00edas"},{"data":{"id":"0104902","p":"Almer\u00eda"},"value":"Ejido, El"},{"data":{"id":"0104041","p":"Almer\u00eda"},"value":"Enix"},{"data":{"id":"0104043","p":"Almer\u00eda"},"value":"Felix"},{"data":{"id":"0104044","p":"Almer\u00eda"},"value":"Fines"},{"data":{"id":"0104045","p":"Almer\u00eda"},"value":"Fi\u00f1ana"},{"data":{"id":"0104046","p":"Almer\u00eda"},"value":"Fond\u00f3n"},{"data":{"id":"0104047","p":"Almer\u00eda"},"value":"G\u00e1dor"},{"data":{"id":"0104048","p":"Almer\u00eda"},"value":"Gallardos, Los"},{"data":{"id":"0104049","p":"Almer\u00eda"},"value":"Garrucha"},{"data":{"id":"0104050","p":"Almer\u00eda"},"value":"G\u00e9rgal"},{"data":{"id":"0104051","p":"Almer\u00eda"},"value":"Hu\u00e9cija"},{"data":{"id":"0104052","p":"Almer\u00eda"},"value":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"},{"data":{"id":"0104053","p":"Almer\u00eda"},"value":"Hu\u00e9rcal-Overa"},{"data":{"id":"0104054","p":"Almer\u00eda"},"value":"Illar"},{"data":{"id":"0104055","p":"Almer\u00eda"},"value":"Instinci\u00f3n"},{"data":{"id":"0104056","p":"Almer\u00eda"},"value":"Laroya"},{"data":{"id":"0104057","p":"Almer\u00eda"},"value":"L\u00e1ujar de Andarax"},{"data":{"id":"0104058","p":"Almer\u00eda"},"value":"L\u00edjar"},{"data":{"id":"0104059","p":"Almer\u00eda"},"value":"Lubr\u00edn"},{"data":{"id":"0104060","p":"Almer\u00eda"},"value":"Lucainena de las Torres"},{"data":{"id":"0104061","p":"Almer\u00eda"},"value":"L\u00facar"},{"data":{"id":"0104062","p":"Almer\u00eda"},"value":"Macael"},{"data":{"id":"0104063","p":"Almer\u00eda"},"value":"Mar\u00eda"},{"data":{"id":"0104064","p":"Almer\u00eda"},"value":"Moj\u00e1car"},{"data":{"id":"0104903","p":"Almer\u00eda"},"value":"Mojonera, La"},{"data":{"id":"0104065","p":"Almer\u00eda"},"value":"Nacimiento"},{"data":{"id":"0104066","p":"Almer\u00eda"},"value":"N\u00edjar"},{"data":{"id":"0104067","p":"Almer\u00eda"},"value":"Ohanes"},{"data":{"id":"0104068","p":"Almer\u00eda"},"value":"Olula de Castro"},{"data":{"id":"0104069","p":"Almer\u00eda"},"value":"Olula del R\u00edo"},{"data":{"id":"0104070","p":"Almer\u00eda"},"value":"Oria"},{"data":{"id":"0104071","p":"Almer\u00eda"},"value":"Padules"},{"data":{"id":"0104072","p":"Almer\u00eda"},"value":"Partaloa"},{"data":{"id":"0104073","p":"Almer\u00eda"},"value":"Paterna del R\u00edo"},{"data":{"id":"0104074","p":"Almer\u00eda"},"value":"Pechina"},{"data":{"id":"0104075","p":"Almer\u00eda"},"value":"Pulp\u00ed"},{"data":{"id":"0104076","p":"Almer\u00eda"},"value":"Purchena"},{"data":{"id":"0104077","p":"Almer\u00eda"},"value":"R\u00e1gol"},{"data":{"id":"0104078","p":"Almer\u00eda"},"value":"Rioja"},{"data":{"id":"0104079","p":"Almer\u00eda"},"value":"Roquetas de Mar"},{"data":{"id":"0104080","p":"Almer\u00eda"},"value":"Santa Cruz de Marchena"},{"data":{"id":"0104081","p":"Almer\u00eda"},"value":"Santa Fe de Mond\u00fajar"},{"data":{"id":"0104082","p":"Almer\u00eda"},"value":"Sen\u00e9s"},{"data":{"id":"0104083","p":"Almer\u00eda"},"value":"Ser\u00f3n"},{"data":{"id":"0104084","p":"Almer\u00eda"},"value":"Sierro"},{"data":{"id":"0104085","p":"Almer\u00eda"},"value":"Somont\u00edn"},{"data":{"id":"0104086","p":"Almer\u00eda"},"value":"Sorbas"},{"data":{"id":"0104087","p":"Almer\u00eda"},"value":"Sufl\u00ed"},{"data":{"id":"0104088","p":"Almer\u00eda"},"value":"Tabernas"},{"data":{"id":"0104089","p":"Almer\u00eda"},"value":"Taberno"},{"data":{"id":"0104090","p":"Almer\u00eda"},"value":"Tahal"},{"data":{"id":"0104091","p":"Almer\u00eda"},"value":"Terque"},{"data":{"id":"0104092","p":"Almer\u00eda"},"value":"T\u00edjola"},{"data":{"id":"0104901","p":"Almer\u00eda"},"value":"Tres Villas, Las"},{"data":{"id":"0104093","p":"Almer\u00eda"},"value":"Turre"},{"data":{"id":"0104094","p":"Almer\u00eda"},"value":"Turrillas"},{"data":{"id":"0104095","p":"Almer\u00eda"},"value":"Uleila del Campo"},{"data":{"id":"0104096","p":"Almer\u00eda"},"value":"Urr\u00e1cal"},{"data":{"id":"0104097","p":"Almer\u00eda"},"value":"Velefique"},{"data":{"id":"0104098","p":"Almer\u00eda"},"value":"V\u00e9lez-Blanco"},{"data":{"id":"0104099","p":"Almer\u00eda"},"value":"V\u00e9lez-Rubio"},{"data":{"id":"0104100","p":"Almer\u00eda"},"value":"Vera"},{"data":{"id":"0104101","p":"Almer\u00eda"},"value":"Viator"},{"data":{"id":"0104102","p":"Almer\u00eda"},"value":"V\u00edcar"},{"data":{"id":"0104103","p":"Almer\u00eda"},"value":"Zurgena"},{"data":{"id":"0111","p":"C\u00e1diz"},"value":"C\u00e1diz (Provincia)"},{"data":{"id":"0111001","p":"C\u00e1diz"},"value":"Alcal\u00e1 de los Gazules"},{"data":{"id":"0111002","p":"C\u00e1diz"},"value":"Alcal\u00e1 del Valle"},{"data":{"id":"0111003","p":"C\u00e1diz"},"value":"Algar"},{"data":{"id":"0111004","p":"C\u00e1diz"},"value":"Algeciras"},{"data":{"id":"0111005","p":"C\u00e1diz"},"value":"Algodonales"},{"data":{"id":"0111006","p":"C\u00e1diz"},"value":"Arcos de la Frontera"},{"data":{"id":"0111007","p":"C\u00e1diz"},"value":"Barbate"},{"data":{"id":"0111008","p":"C\u00e1diz"},"value":"Barrios, Los"},{"data":{"id":"0111901","p":"C\u00e1diz"},"value":"Benalup-Casas Viejas"},{"data":{"id":"0111009","p":"C\u00e1diz"},"value":"Benaocaz"},{"data":{"id":"0111010","p":"C\u00e1diz"},"value":"Bornos"},{"data":{"id":"0111011","p":"C\u00e1diz"},"value":"Bosque, El"},{"data":{"id":"0111012","p":"C\u00e1diz"},"value":"C\u00e1diz"},{"data":{"id":"0111013","p":"C\u00e1diz"},"value":"Castellar de la Frontera"},{"data":{"id":"0111015","p":"C\u00e1diz"},"value":"Chiclana de la Frontera"},{"data":{"id":"0111016","p":"C\u00e1diz"},"value":"Chipiona"},{"data":{"id":"0111014","p":"C\u00e1diz"},"value":"Conil de la Frontera"},{"data":{"id":"0111017","p":"C\u00e1diz"},"value":"Espera"},{"data":{"id":"0111018","p":"C\u00e1diz"},"value":"Gastor, El"},{"data":{"id":"0111019","p":"C\u00e1diz"},"value":"Grazalema"},{"data":{"id":"0111020","p":"C\u00e1diz"},"value":"Jerez de la Frontera"},{"data":{"id":"0111021","p":"C\u00e1diz"},"value":"Jimena de la Frontera"},{"data":{"id":"0111022","p":"C\u00e1diz"},"value":"L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, La"},{"data":{"id":"0111023","p":"C\u00e1diz"},"value":"Medina-Sidonia"},{"data":{"id":"0111024","p":"C\u00e1diz"},"value":"Olvera"},{"data":{"id":"0111025","p":"C\u00e1diz"},"value":"Paterna de Rivera"},{"data":{"id":"0111026","p":"C\u00e1diz"},"value":"Prado del Rey"},{"data":{"id":"0111027","p":"C\u00e1diz"},"value":"Puerto de Santa Mar\u00eda, El"},{"data":{"id":"0111028","p":"C\u00e1diz"},"value":"Puerto Real"},{"data":{"id":"0111029","p":"C\u00e1diz"},"value":"Puerto Serrano"},{"data":{"id":"0111030","p":"C\u00e1diz"},"value":"Rota"},{"data":{"id":"0111031","p":"C\u00e1diz"},"value":"San Fernando"},{"data":{"id":"0111902","p":"C\u00e1diz"},"value":"San Jos\u00e9 del Valle"},{"data":{"id":"0111033","p":"C\u00e1diz"},"value":"San Roque"},{"data":{"id":"0111032","p":"C\u00e1diz"},"value":"Sanl\u00facar de Barrameda"},{"data":{"id":"0111034","p":"C\u00e1diz"},"value":"Setenil de las Bodegas"},{"data":{"id":"0111035","p":"C\u00e1diz"},"value":"Tarifa"},{"data":{"id":"0111036","p":"C\u00e1diz"},"value":"Torre Alh\u00e1quime"},{"data":{"id":"0111037","p":"C\u00e1diz"},"value":"Trebujena"},{"data":{"id":"0111038","p":"C\u00e1diz"},"value":"Ubrique"},{"data":{"id":"0111039","p":"C\u00e1diz"},"value":"Vejer de la Frontera"},{"data":{"id":"0111040","p":"C\u00e1diz"},"value":"Villaluenga del Rosario"},{"data":{"id":"0111041","p":"C\u00e1diz"},"value":"Villamart\u00edn"},{"data":{"id":"0111042","p":"C\u00e1diz"},"value":"Zahara"},{"data":{"id":"0114","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"C\u00f3rdoba (Provincia)"},{"data":{"id":"0114001","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Adamuz"},{"data":{"id":"0114002","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Aguilar de la Frontera"},{"data":{"id":"0114003","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Alcaracejos"},{"data":{"id":"0114004","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Almedinilla"},{"data":{"id":"0114005","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Almod\u00f3var del R\u00edo"},{"data":{"id":"0114006","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"A\u00f1ora"},{"data":{"id":"0114007","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Baena"},{"data":{"id":"0114008","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Belalc\u00e1zar"},{"data":{"id":"0114009","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Belmez"},{"data":{"id":"0114010","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Benamej\u00ed"},{"data":{"id":"0114011","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Bl\u00e1zquez, Los"},{"data":{"id":"0114012","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Bujalance"},{"data":{"id":"0114013","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Cabra"},{"data":{"id":"0114014","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Ca\u00f1ete de las Torres"},{"data":{"id":"0114015","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Carcabuey"},{"data":{"id":"0114016","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Carde\u00f1a"},{"data":{"id":"0114017","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Carlota, La"},{"data":{"id":"0114018","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Carpio, El"},{"data":{"id":"0114019","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Castro del R\u00edo"},{"data":{"id":"0114020","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Conquista"},{"data":{"id":"0114021","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114022","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Do\u00f1a Menc\u00eda"},{"data":{"id":"0114023","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Dos Torres"},{"data":{"id":"0114024","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Encinas Reales"},{"data":{"id":"0114025","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Espejo"},{"data":{"id":"0114026","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Espiel"},{"data":{"id":"0114027","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez"},{"data":{"id":"0114028","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Fuente la Lancha"},{"data":{"id":"0114029","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Fuente Obejuna"},{"data":{"id":"0114030","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Fuente Palmera"},{"data":{"id":"0114031","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Fuente-T\u00f3jar"},{"data":{"id":"0114032","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Granjuela, La"},{"data":{"id":"0114033","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Guadalc\u00e1zar"},{"data":{"id":"0114034","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Guijo, El"},{"data":{"id":"0114035","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Hinojosa del Duque"},{"data":{"id":"0114036","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Hornachuelos"},{"data":{"id":"0114037","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Izn\u00e1jar"},{"data":{"id":"0114038","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Lucena"},{"data":{"id":"0114039","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Luque"},{"data":{"id":"0114040","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114041","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Montemayor"},{"data":{"id":"0114042","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Montilla"},{"data":{"id":"0114043","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Montoro"},{"data":{"id":"0114044","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Monturque"},{"data":{"id":"0114045","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Moriles"},{"data":{"id":"0114046","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Nueva Carteya"},{"data":{"id":"0114047","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Obejo"},{"data":{"id":"0114048","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Palenciana"},{"data":{"id":"0114049","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Palma del R\u00edo"},{"data":{"id":"0114050","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Pedro Abad"},{"data":{"id":"0114051","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Pedroche"},{"data":{"id":"0114052","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo"},{"data":{"id":"0114053","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Posadas"},{"data":{"id":"0114054","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Pozoblanco"},{"data":{"id":"0114055","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Priego de C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114056","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Puente Genil"},{"data":{"id":"0114057","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Rambla, La"},{"data":{"id":"0114058","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Rute"},{"data":{"id":"0114059","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"},{"data":{"id":"0114061","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Santa Eufemia"},{"data":{"id":"0114060","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Santaella"},{"data":{"id":"0114062","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Torrecampo"},{"data":{"id":"0114063","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Valenzuela"},{"data":{"id":"0114064","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Valsequillo"},{"data":{"id":"0114065","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Victoria, La"},{"data":{"id":"0114066","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villa del R\u00edo"},{"data":{"id":"0114067","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villafranca de C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114068","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villaharta"},{"data":{"id":"0114069","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villanueva de C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114070","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villanueva del Duque"},{"data":{"id":"0114071","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villanueva del Rey"},{"data":{"id":"0114072","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villaralto"},{"data":{"id":"0114073","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Villaviciosa de C\u00f3rdoba"},{"data":{"id":"0114074","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Viso, El"},{"data":{"id":"0114075","p":"C\u00f3rdoba"},"value":"Zuheros"},{"data":{"id":"0118","p":"Granada"},"value":"Granada (Provincia)"},{"data":{"id":"0118001","p":"Granada"},"value":"Agr\u00f3n"},{"data":{"id":"0118002","p":"Granada"},"value":"Alamedilla"},{"data":{"id":"0118003","p":"Granada"},"value":"Albolote"},{"data":{"id":"0118004","p":"Granada"},"value":"Albond\u00f3n"},{"data":{"id":"0118005","p":"Granada"},"value":"Albu\u00f1\u00e1n"},{"data":{"id":"0118006","p":"Granada"},"value":"Albu\u00f1ol"},{"data":{"id":"0118007","p":"Granada"},"value":"Albu\u00f1uelas"},{"data":{"id":"0118010","p":"Granada"},"value":"Aldeire"},{"data":{"id":"0118011","p":"Granada"},"value":"Alfacar"},{"data":{"id":"0118012","p":"Granada"},"value":"Algarinejo"},{"data":{"id":"0118013","p":"Granada"},"value":"Alhama de Granada"},{"data":{"id":"0118014","p":"Granada"},"value":"Alhend\u00edn"},{"data":{"id":"0118015","p":"Granada"},"value":"Alic\u00fan de Ortega"},{"data":{"id":"0118016","p":"Granada"},"value":"Almeg\u00edjar"},{"data":{"id":"0118017","p":"Granada"},"value":"Almu\u00f1\u00e9car"},{"data":{"id":"0118904","p":"Granada"},"value":"Alpujarra de la Sierra"},{"data":{"id":"0118018","p":"Granada"},"value":"Alquife"},{"data":{"id":"0118020","p":"Granada"},"value":"Arenas del Rey"},{"data":{"id":"0118021","p":"Granada"},"value":"Armilla"},{"data":{"id":"0118022","p":"Granada"},"value":"Atarfe"},{"data":{"id":"0118023","p":"Granada"},"value":"Baza"},{"data":{"id":"0118024","p":"Granada"},"value":"Beas de Granada"},{"data":{"id":"0118025","p":"Granada"},"value":"Beas de Guadix"},{"data":{"id":"0118027","p":"Granada"},"value":"Benal\u00faa"},{"data":{"id":"0118028","p":"Granada"},"value":"Benal\u00faa de las Villas"},{"data":{"id":"0118029","p":"Granada"},"value":"Benamaurel"},{"data":{"id":"0118030","p":"Granada"},"value":"B\u00e9rchules"},{"data":{"id":"0118032","p":"Granada"},"value":"Bubi\u00f3n"},{"data":{"id":"0118033","p":"Granada"},"value":"Busqu\u00edstar"},{"data":{"id":"0118034","p":"Granada"},"value":"Cac\u00edn"},{"data":{"id":"0118035","p":"Granada"},"value":"C\u00e1diar"},{"data":{"id":"0118036","p":"Granada"},"value":"C\u00e1jar"},{"data":{"id":"0118114","p":"Granada"},"value":"Calahorra, La"},{"data":{"id":"0118037","p":"Granada"},"value":"Calicasas"},{"data":{"id":"0118038","p":"Granada"},"value":"Campot\u00e9jar"},{"data":{"id":"0118039","p":"Granada"},"value":"Caniles"},{"data":{"id":"0118040","p":"Granada"},"value":"C\u00e1\u00f1ar"},{"data":{"id":"0118042","p":"Granada"},"value":"Capileira"},{"data":{"id":"0118043","p":"Granada"},"value":"Carataunas"},{"data":{"id":"0118044","p":"Granada"},"value":"C\u00e1staras"},{"data":{"id":"0118045","p":"Granada"},"value":"Castill\u00e9jar"},{"data":{"id":"0118046","p":"Granada"},"value":"Castril"},{"data":{"id":"0118047","p":"Granada"},"value":"Cenes de la Vega"},{"data":{"id":"0118059","p":"Granada"},"value":"Chauchina"},{"data":{"id":"0118061","p":"Granada"},"value":"Chimeneas"},{"data":{"id":"0118062","p":"Granada"},"value":"Churriana de la Vega"},{"data":{"id":"0118048","p":"Granada"},"value":"Cijuela"},{"data":{"id":"0118049","p":"Granada"},"value":"Cogollos de Guadix"},{"data":{"id":"0118050","p":"Granada"},"value":"Cogollos de la Vega"},{"data":{"id":"0118051","p":"Granada"},"value":"Colomera"},{"data":{"id":"0118053","p":"Granada"},"value":"Cortes de Baza"},{"data":{"id":"0118054","p":"Granada"},"value":"Cortes y Graena"},{"data":{"id":"0118912","p":"Granada"},"value":"Cuevas del Campo"},{"data":{"id":"0118056","p":"Granada"},"value":"C\u00fallar"},{"data":{"id":"0118057","p":"Granada"},"value":"C\u00fallar Vega"},{"data":{"id":"0118063","p":"Granada"},"value":"Darro"},{"data":{"id":"0118064","p":"Granada"},"value":"Dehesas de Guadix"},{"data":{"id":"0118066","p":"Granada"},"value":"Deifontes"},{"data":{"id":"0118067","p":"Granada"},"value":"Diezma"},{"data":{"id":"0118068","p":"Granada"},"value":"D\u00edlar"},{"data":{"id":"0118069","p":"Granada"},"value":"D\u00f3lar"},{"data":{"id":"0118070","p":"Granada"},"value":"D\u00fadar"},{"data":{"id":"0118071","p":"Granada"},"value":"D\u00farcal"},{"data":{"id":"0118072","p":"Granada"},"value":"Esc\u00fazar"},{"data":{"id":"0118074","p":"Granada"},"value":"Ferreira"},{"data":{"id":"0118076","p":"Granada"},"value":"Fonelas"},{"data":{"id":"0118078","p":"Granada"},"value":"Freila"},{"data":{"id":"0118079","p":"Granada"},"value":"Fuente Vaqueros"},{"data":{"id":"0118905","p":"Granada"},"value":"Gabias, Las"},{"data":{"id":"0118082","p":"Granada"},"value":"Galera"},{"data":{"id":"0118083","p":"Granada"},"value":"Gobernador"},{"data":{"id":"0118084","p":"Granada"},"value":"G\u00f3jar"},{"data":{"id":"0118085","p":"Granada"},"value":"Gor"},{"data":{"id":"0118086","p":"Granada"},"value":"Gorafe"},{"data":{"id":"0118087","p":"Granada"},"value":"Granada"},{"data":{"id":"0118088","p":"Granada"},"value":"Guadahortuna"},{"data":{"id":"0118089","p":"Granada"},"value":"Guadix"},{"data":{"id":"0118906","p":"Granada"},"value":"Guajares, Los"},{"data":{"id":"0118093","p":"Granada"},"value":"Gualchos"},{"data":{"id":"0118094","p":"Granada"},"value":"G\u00fcejar Sierra"},{"data":{"id":"0118095","p":"Granada"},"value":"G\u00fcev\u00e9jar"},{"data":{"id":"0118096","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9lago"},{"data":{"id":"0118097","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9neja"},{"data":{"id":"0118098","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9scar"},{"data":{"id":"0118099","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"},{"data":{"id":"0118100","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar"},{"data":{"id":"0118101","p":"Granada"},"value":"Hu\u00e9tor Vega"},{"data":{"id":"0118102","p":"Granada"},"value":"Illora"},{"data":{"id":"0118103","p":"Granada"},"value":"Itrabo"},{"data":{"id":"0118105","p":"Granada"},"value":"Iznalloz"},{"data":{"id":"0118107","p":"Granada"},"value":"Jayena"},{"data":{"id":"0118108","p":"Granada"},"value":"Jerez del Marquesado"},{"data":{"id":"0118109","p":"Granada"},"value":"Jete"},{"data":{"id":"0118111","p":"Granada"},"value":"Jun"},{"data":{"id":"0118112","p":"Granada"},"value":"Juviles"},{"data":{"id":"0118115","p":"Granada"},"value":"L\u00e1char"},{"data":{"id":"0118116","p":"Granada"},"value":"Lanjar\u00f3n"},{"data":{"id":"0118117","p":"Granada"},"value":"Lanteira"},{"data":{"id":"0118119","p":"Granada"},"value":"Lecr\u00edn"},{"data":{"id":"0118120","p":"Granada"},"value":"Lenteg\u00ed"},{"data":{"id":"0118121","p":"Granada"},"value":"Lobras"},{"data":{"id":"0118122","p":"Granada"},"value":"Loja"},{"data":{"id":"0118123","p":"Granada"},"value":"Lugros"},{"data":{"id":"0118124","p":"Granada"},"value":"L\u00fajar"},{"data":{"id":"0118126","p":"Granada"},"value":"Malah\u00e1, La"},{"data":{"id":"0118127","p":"Granada"},"value":"Maracena"},{"data":{"id":"0118128","p":"Granada"},"value":"Marchal"},{"data":{"id":"0118132","p":"Granada"},"value":"Mocl\u00edn"},{"data":{"id":"0118133","p":"Granada"},"value":"Molv\u00edzar"},{"data":{"id":"0118134","p":"Granada"},"value":"Monachil"},{"data":{"id":"0118135","p":"Granada"},"value":"Montefr\u00edo"},{"data":{"id":"0118136","p":"Granada"},"value":"Montej\u00edcar"},{"data":{"id":"0118137","p":"Granada"},"value":"Montillana"},{"data":{"id":"0118138","p":"Granada"},"value":"Moraleda de Zafayona"},{"data":{"id":"0118909","p":"Granada"},"value":"Morel\u00e1bor"},{"data":{"id":"0118140","p":"Granada"},"value":"Motril"},{"data":{"id":"0118141","p":"Granada"},"value":"Murtas"},{"data":{"id":"0118903","p":"Granada"},"value":"Nevada"},{"data":{"id":"0118143","p":"Granada"},"value":"Nig\u00fcelas"},{"data":{"id":"0118144","p":"Granada"},"value":"N\u00edvar"},{"data":{"id":"0118145","p":"Granada"},"value":"Og\u00edjares"},{"data":{"id":"0118146","p":"Granada"},"value":"Orce"},{"data":{"id":"0118147","p":"Granada"},"value":"\u00d3rgiva"},{"data":{"id":"0118148","p":"Granada"},"value":"Ot\u00edvar"},{"data":{"id":"0118149","p":"Granada"},"value":"Otura"},{"data":{"id":"0118150","p":"Granada"},"value":"Padul"},{"data":{"id":"0118151","p":"Granada"},"value":"Pampaneira"},{"data":{"id":"0118152","p":"Granada"},"value":"Pedro Mart\u00ednez"},{"data":{"id":"0118153","p":"Granada"},"value":"Peligros"},{"data":{"id":"0118154","p":"Granada"},"value":"Peza, La"},{"data":{"id":"0118910","p":"Granada"},"value":"Pinar, El"},{"data":{"id":"0118157","p":"Granada"},"value":"Pinos Genil"},{"data":{"id":"0118158","p":"Granada"},"value":"Pinos Puente"},{"data":{"id":"0118159","p":"Granada"},"value":"P\u00ed\u00f1ar"},{"data":{"id":"0118161","p":"Granada"},"value":"Pol\u00edcar"},{"data":{"id":"0118162","p":"Granada"},"value":"Polopos"},{"data":{"id":"0118163","p":"Granada"},"value":"P\u00f3rtugos"},{"data":{"id":"0118164","p":"Granada"},"value":"Puebla de Don Fadrique"},{"data":{"id":"0118165","p":"Granada"},"value":"Pulianas"},{"data":{"id":"0118167","p":"Granada"},"value":"Purullena"},{"data":{"id":"0118168","p":"Granada"},"value":"Qu\u00e9ntar"},{"data":{"id":"0118170","p":"Granada"},"value":"Rubite"},{"data":{"id":"0118171","p":"Granada"},"value":"Salar"},{"data":{"id":"0118173","p":"Granada"},"value":"Salobre\u00f1a"},{"data":{"id":"0118174","p":"Granada"},"value":"Santa Cruz del Comercio"},{"data":{"id":"0118175","p":"Granada"},"value":"Santa Fe"},{"data":{"id":"0118176","p":"Granada"},"value":"Soport\u00fajar"},{"data":{"id":"0118177","p":"Granada"},"value":"Sorvil\u00e1n"},{"data":{"id":"0118901","p":"Granada"},"value":"Taha, La"},{"data":{"id":"0118178","p":"Granada"},"value":"Torre-Cardela"},{"data":{"id":"0118179","p":"Granada"},"value":"Torvizc\u00f3n"},{"data":{"id":"0118180","p":"Granada"},"value":"Trev\u00e9lez"},{"data":{"id":"0118181","p":"Granada"},"value":"Tur\u00f3n"},{"data":{"id":"0118182","p":"Granada"},"value":"Ug\u00edjar"},{"data":{"id":"0118902","p":"Granada"},"value":"Valle, El"},{"data":{"id":"0118907","p":"Granada"},"value":"Valle del Zalab\u00ed"},{"data":{"id":"0118183","p":"Granada"},"value":"V\u00e1lor"},{"data":{"id":"0118911","p":"Granada"},"value":"Vegas del Genil"},{"data":{"id":"0118184","p":"Granada"},"value":"V\u00e9lez de Benaudalla"},{"data":{"id":"0118185","p":"Granada"},"value":"Ventas de Huelma"},{"data":{"id":"0118908","p":"Granada"},"value":"Villamena"},{"data":{"id":"0118187","p":"Granada"},"value":"Villanueva de las Torres"},{"data":{"id":"0118188","p":"Granada"},"value":"Villanueva Mes\u00eda"},{"data":{"id":"0118189","p":"Granada"},"value":"V\u00edznar"},{"data":{"id":"0118192","p":"Granada"},"value":"Zafarraya"},{"data":{"id":"0118913","p":"Granada"},"value":"Zagra"},{"data":{"id":"0118193","p":"Granada"},"value":"Zubia, La"},{"data":{"id":"0118194","p":"Granada"},"value":"Z\u00fajar"},{"data":{"id":"0121","p":"Huelva"},"value":"Huelva (Provincia)"},{"data":{"id":"0121001","p":"Huelva"},"value":"Al\u00e1jar"},{"data":{"id":"0121002","p":"Huelva"},"value":"Aljaraque"},{"data":{"id":"0121003","p":"Huelva"},"value":"Almendro, El"},{"data":{"id":"0121004","p":"Huelva"},"value":"Almonaster la Real"},{"data":{"id":"0121005","p":"Huelva"},"value":"Almonte"},{"data":{"id":"0121006","p":"Huelva"},"value":"Alosno"},{"data":{"id":"0121007","p":"Huelva"},"value":"Aracena"},{"data":{"id":"0121008","p":"Huelva"},"value":"Aroche"},{"data":{"id":"0121009","p":"Huelva"},"value":"Arroyomolinos de Le\u00f3n"},{"data":{"id":"0121010","p":"Huelva"},"value":"Ayamonte"},{"data":{"id":"0121011","p":"Huelva"},"value":"Beas"},{"data":{"id":"0121012","p":"Huelva"},"value":"Berrocal"},{"data":{"id":"0121013","p":"Huelva"},"value":"Bollullos Par del Condado"},{"data":{"id":"0121014","p":"Huelva"},"value":"Bonares"},{"data":{"id":"0121015","p":"Huelva"},"value":"Cabezas Rubias"},{"data":{"id":"0121016","p":"Huelva"},"value":"Cala"},{"data":{"id":"0121017","p":"Huelva"},"value":"Cala\u00f1as"},{"data":{"id":"0121018","p":"Huelva"},"value":"Campillo, El"},{"data":{"id":"0121019","p":"Huelva"},"value":"Campofr\u00edo"},{"data":{"id":"0121020","p":"Huelva"},"value":"Ca\u00f1averal de Le\u00f3n"},{"data":{"id":"0121021","p":"Huelva"},"value":"Cartaya"},{"data":{"id":"0121022","p":"Huelva"},"value":"Casta\u00f1o del Robledo"},{"data":{"id":"0121023","p":"Huelva"},"value":"Cerro de And\u00e9valo, El"},{"data":{"id":"0121030","p":"Huelva"},"value":"Chucena"},{"data":{"id":"0121024","p":"Huelva"},"value":"Corteconcepci\u00f3n"},{"data":{"id":"0121025","p":"Huelva"},"value":"Cortegana"},{"data":{"id":"0121026","p":"Huelva"},"value":"Cortelazor"},{"data":{"id":"0121027","p":"Huelva"},"value":"Cumbres de Enmedio"},{"data":{"id":"0121028","p":"Huelva"},"value":"Cumbres de San Bartolom\u00e9"},{"data":{"id":"0121029","p":"Huelva"},"value":"Cumbres Mayores"},{"data":{"id":"0121031","p":"Huelva"},"value":"Encinasola"},{"data":{"id":"0121032","p":"Huelva"},"value":"Escacena del Campo"},{"data":{"id":"0121033","p":"Huelva"},"value":"Fuenteheridos"},{"data":{"id":"0121034","p":"Huelva"},"value":"Galaroza"},{"data":{"id":"0121035","p":"Huelva"},"value":"Gibrale\u00f3n"},{"data":{"id":"0121036","p":"Huelva"},"value":"Granada de R\u00edo-Tinto, La"},{"data":{"id":"0121037","p":"Huelva"},"value":"Granado, El"},{"data":{"id":"0121038","p":"Huelva"},"value":"Higuera de la Sierra"},{"data":{"id":"0121039","p":"Huelva"},"value":"Hinojales"},{"data":{"id":"0121040","p":"Huelva"},"value":"Hinojos"},{"data":{"id":"0121041","p":"Huelva"},"value":"Huelva"},{"data":{"id":"0121042","p":"Huelva"},"value":"Isla Cristina"},{"data":{"id":"0121043","p":"Huelva"},"value":"Jabugo"},{"data":{"id":"0121044","p":"Huelva"},"value":"Lepe"},{"data":{"id":"0121045","p":"Huelva"},"value":"Linares de la Sierra"},{"data":{"id":"0121046","p":"Huelva"},"value":"Lucena del Puerto"},{"data":{"id":"0121047","p":"Huelva"},"value":"Manzanilla"},{"data":{"id":"0121048","p":"Huelva"},"value":"Marines, Los"},{"data":{"id":"0121049","p":"Huelva"},"value":"Minas de Riotinto"},{"data":{"id":"0121050","p":"Huelva"},"value":"Moguer"},{"data":{"id":"0121051","p":"Huelva"},"value":"Nava, La"},{"data":{"id":"0121052","p":"Huelva"},"value":"Nerva"},{"data":{"id":"0121053","p":"Huelva"},"value":"Niebla"},{"data":{"id":"0121054","p":"Huelva"},"value":"Palma del Condado, La"},{"data":{"id":"0121055","p":"Huelva"},"value":"Palos de la Frontera"},{"data":{"id":"0121056","p":"Huelva"},"value":"Paterna del Campo"},{"data":{"id":"0121057","p":"Huelva"},"value":"Paymogo"},{"data":{"id":"0121058","p":"Huelva"},"value":"Puebla de Guzm\u00e1n"},{"data":{"id":"0121059","p":"Huelva"},"value":"Puerto Moral"},{"data":{"id":"0121060","p":"Huelva"},"value":"Punta Umbr\u00eda"},{"data":{"id":"0121061","p":"Huelva"},"value":"Rociana del Condado"},{"data":{"id":"0121062","p":"Huelva"},"value":"Rosal de la Frontera"},{"data":{"id":"0121063","p":"Huelva"},"value":"San Bartolom\u00e9 de la Torre"},{"data":{"id":"0121064","p":"Huelva"},"value":"San Juan del Puerto"},{"data":{"id":"0121066","p":"Huelva"},"value":"San Silvestre de Guzm\u00e1n"},{"data":{"id":"0121065","p":"Huelva"},"value":"Sanl\u00facar de Guadiana"},{"data":{"id":"0121067","p":"Huelva"},"value":"Santa Ana la Real"},{"data":{"id":"0121068","p":"Huelva"},"value":"Santa B\u00e1rbara de Casa"},{"data":{"id":"0121069","p":"Huelva"},"value":"Santa Olalla del Cala"},{"data":{"id":"0121070","p":"Huelva"},"value":"Trigueros"},{"data":{"id":"0121071","p":"Huelva"},"value":"Valdelarco"},{"data":{"id":"0121072","p":"Huelva"},"value":"Valverde del Camino"},{"data":{"id":"0121073","p":"Huelva"},"value":"Villablanca"},{"data":{"id":"0121074","p":"Huelva"},"value":"Villalba del Alcor"},{"data":{"id":"0121075","p":"Huelva"},"value":"Villanueva de las Cruces"},{"data":{"id":"0121076","p":"Huelva"},"value":"Villanueva de los Castillejos"},{"data":{"id":"0121077","p":"Huelva"},"value":"Villarrasa"},{"data":{"id":"0121078","p":"Huelva"},"value":"Zalamea la Real"},{"data":{"id":"0121079","p":"Huelva"},"value":"Zufre"},{"data":{"id":"0123","p":"Jaen"},"value":"Jaen (Provincia)"},{"data":{"id":"0123001","p":"Jaen"},"value":"Albanchez de M\u00e1gina"},{"data":{"id":"0123002","p":"Jaen"},"value":"Alcal\u00e1 la Real"},{"data":{"id":"0123003","p":"Jaen"},"value":"Alcaudete"},{"data":{"id":"0123004","p":"Jaen"},"value":"Aldeaquemada"},{"data":{"id":"0123005","p":"Jaen"},"value":"And\u00fajar"},{"data":{"id":"0123006","p":"Jaen"},"value":"Arjona"},{"data":{"id":"0123007","p":"Jaen"},"value":"Arjonilla"},{"data":{"id":"0123008","p":"Jaen"},"value":"Arquillos"},{"data":{"id":"0123905","p":"Jaen"},"value":"Arroyo del Ojanco"},{"data":{"id":"0123009","p":"Jaen"},"value":"Baeza"},{"data":{"id":"0123010","p":"Jaen"},"value":"Bail\u00e9n"},{"data":{"id":"0123011","p":"Jaen"},"value":"Ba\u00f1os de la Encina"},{"data":{"id":"0123012","p":"Jaen"},"value":"Beas de Segura"},{"data":{"id":"0123902","p":"Jaen"},"value":"Bedmar y Garc\u00edez"},{"data":{"id":"0123014","p":"Jaen"},"value":"Beg\u00edjar"},{"data":{"id":"0123015","p":"Jaen"},"value":"B\u00e9lmez de la Moraleda"},{"data":{"id":"0123016","p":"Jaen"},"value":"Benatae"},{"data":{"id":"0123017","p":"Jaen"},"value":"Cabra del Santo Cristo"},{"data":{"id":"0123018","p":"Jaen"},"value":"Cambil"},{"data":{"id":"0123019","p":"Jaen"},"value":"Campillo de Arenas"},{"data":{"id":"0123020","p":"Jaen"},"value":"Canena"},{"data":{"id":"0123021","p":"Jaen"},"value":"Carboneros"},{"data":{"id":"0123901","p":"Jaen"},"value":"C\u00e1rcheles"},{"data":{"id":"0123024","p":"Jaen"},"value":"Carolina, La"},{"data":{"id":"0123025","p":"Jaen"},"value":"Castellar"},{"data":{"id":"0123026","p":"Jaen"},"value":"Castillo de Locub\u00edn"},{"data":{"id":"0123027","p":"Jaen"},"value":"Cazalilla"},{"data":{"id":"0123028","p":"Jaen"},"value":"Cazorla"},{"data":{"id":"0123029","p":"Jaen"},"value":"Chiclana de Segura"},{"data":{"id":"0123030","p":"Jaen"},"value":"Chillu\u00e9var"},{"data":{"id":"0123031","p":"Jaen"},"value":"Esca\u00f1uela"},{"data":{"id":"0123032","p":"Jaen"},"value":"Espel\u00fay"},{"data":{"id":"0123033","p":"Jaen"},"value":"Frailes"},{"data":{"id":"0123034","p":"Jaen"},"value":"Fuensanta de Martos"},{"data":{"id":"0123035","p":"Jaen"},"value":"Fuerte del Rey"},{"data":{"id":"0123037","p":"Jaen"},"value":"G\u00e9nave"},{"data":{"id":"0123038","p":"Jaen"},"value":"Guardia de Ja\u00e9n, La"},{"data":{"id":"0123039","p":"Jaen"},"value":"Guarrom\u00e1n"},{"data":{"id":"0123041","p":"Jaen"},"value":"Higuera de Calatrava"},{"data":{"id":"0123042","p":"Jaen"},"value":"Hinojares"},{"data":{"id":"0123043","p":"Jaen"},"value":"Hornos"},{"data":{"id":"0123044","p":"Jaen"},"value":"Huelma"},{"data":{"id":"0123045","p":"Jaen"},"value":"Huesa"},{"data":{"id":"0123046","p":"Jaen"},"value":"Ibros"},{"data":{"id":"0123047","p":"Jaen"},"value":"Iruela, La"},{"data":{"id":"0123048","p":"Jaen"},"value":"Iznatoraf"},{"data":{"id":"0123049","p":"Jaen"},"value":"Jabalquinto"},{"data":{"id":"0123050","p":"Jaen"},"value":"Ja\u00e9n"},{"data":{"id":"0123051","p":"Jaen"},"value":"Jamilena"},{"data":{"id":"0123052","p":"Jaen"},"value":"Jimena"},{"data":{"id":"0123053","p":"Jaen"},"value":"J\u00f3dar"},{"data":{"id":"0123040","p":"Jaen"},"value":"Lahiguera"},{"data":{"id":"0123054","p":"Jaen"},"value":"Larva"},{"data":{"id":"0123055","p":"Jaen"},"value":"Linares"},{"data":{"id":"0123056","p":"Jaen"},"value":"Lopera"},{"data":{"id":"0123057","p":"Jaen"},"value":"Lupi\u00f3n"},{"data":{"id":"0123058","p":"Jaen"},"value":"Mancha Real"},{"data":{"id":"0123059","p":"Jaen"},"value":"Marmolejo"},{"data":{"id":"0123060","p":"Jaen"},"value":"Martos"},{"data":{"id":"0123061","p":"Jaen"},"value":"Meng\u00edbar"},{"data":{"id":"0123062","p":"Jaen"},"value":"Montiz\u00f3n"},{"data":{"id":"0123063","p":"Jaen"},"value":"Navas de San Juan"},{"data":{"id":"0123064","p":"Jaen"},"value":"Noalejo"},{"data":{"id":"0123065","p":"Jaen"},"value":"Orcera"},{"data":{"id":"0123066","p":"Jaen"},"value":"Peal de Becerro"},{"data":{"id":"0123067","p":"Jaen"},"value":"Pegalajar"},{"data":{"id":"0123069","p":"Jaen"},"value":"Porcuna"},{"data":{"id":"0123070","p":"Jaen"},"value":"Pozo Alc\u00f3n"},{"data":{"id":"0123071","p":"Jaen"},"value":"Puente de G\u00e9nave"},{"data":{"id":"0123072","p":"Jaen"},"value":"Puerta de Segura, La"},{"data":{"id":"0123073","p":"Jaen"},"value":"Quesada"},{"data":{"id":"0123074","p":"Jaen"},"value":"Rus"},{"data":{"id":"0123075","p":"Jaen"},"value":"Sabiote"},{"data":{"id":"0123076","p":"Jaen"},"value":"Santa Elena"},{"data":{"id":"0123077","p":"Jaen"},"value":"Santiago de Calatrava"},{"data":{"id":"0123904","p":"Jaen"},"value":"Santiago-Pontones"},{"data":{"id":"0123079","p":"Jaen"},"value":"Santisteban del Puerto"},{"data":{"id":"0123080","p":"Jaen"},"value":"Santo Tom\u00e9"},{"data":{"id":"0123081","p":"Jaen"},"value":"Segura de la Sierra"},{"data":{"id":"0123082","p":"Jaen"},"value":"Siles"},{"data":{"id":"0123084","p":"Jaen"},"value":"Sorihuela del Guadalimar"},{"data":{"id":"0123086","p":"Jaen"},"value":"Torre del Campo"},{"data":{"id":"0123085","p":"Jaen"},"value":"Torreblascopedro"},{"data":{"id":"0123087","p":"Jaen"},"value":"Torredonjimeno"},{"data":{"id":"0123088","p":"Jaen"},"value":"Torreperogil"},{"data":{"id":"0123090","p":"Jaen"},"value":"Torres"},{"data":{"id":"0123091","p":"Jaen"},"value":"Torres de Alb\u00e1nchez"},{"data":{"id":"0123092","p":"Jaen"},"value":"\u00dabeda"},{"data":{"id":"0123093","p":"Jaen"},"value":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"},{"data":{"id":"0123094","p":"Jaen"},"value":"Vilches"},{"data":{"id":"0123095","p":"Jaen"},"value":"Villacarrillo"},{"data":{"id":"0123096","p":"Jaen"},"value":"Villanueva de la Reina"},{"data":{"id":"0123097","p":"Jaen"},"value":"Villanueva del Arzobispo"},{"data":{"id":"0123098","p":"Jaen"},"value":"Villardompardo"},{"data":{"id":"0123099","p":"Jaen"},"value":"Villares, Los"},{"data":{"id":"0123101","p":"Jaen"},"value":"Villarrodrigo"},{"data":{"id":"0123903","p":"Jaen"},"value":"Villatorres"},{"data":{"id":"0129","p":"M\u00e1laga"},"value":"M\u00e1laga (Provincia)"},{"data":{"id":"0129001","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alameda"},{"data":{"id":"0129002","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alcauc\u00edn"},{"data":{"id":"0129003","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alfarnate"},{"data":{"id":"0129004","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alfarnatejo"},{"data":{"id":"0129005","p":"M\u00e1laga"},"value":"Algarrobo"},{"data":{"id":"0129006","p":"M\u00e1laga"},"value":"Algatoc\u00edn"},{"data":{"id":"0129007","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alhaur\u00edn de la Torre"},{"data":{"id":"0129008","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alhaur\u00edn el Grande"},{"data":{"id":"0129009","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alm\u00e1char"},{"data":{"id":"0129010","p":"M\u00e1laga"},"value":"Almargen"},{"data":{"id":"0129011","p":"M\u00e1laga"},"value":"Almog\u00eda"},{"data":{"id":"0129012","p":"M\u00e1laga"},"value":"\u00c1lora"},{"data":{"id":"0129013","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alozaina"},{"data":{"id":"0129014","p":"M\u00e1laga"},"value":"Alpandeire"},{"data":{"id":"0129015","p":"M\u00e1laga"},"value":"Antequera"},{"data":{"id":"0129016","p":"M\u00e1laga"},"value":"\u00c1rchez"},{"data":{"id":"0129017","p":"M\u00e1laga"},"value":"Archidona"},{"data":{"id":"0129018","p":"M\u00e1laga"},"value":"Ardales"},{"data":{"id":"0129019","p":"M\u00e1laga"},"value":"Arenas"},{"data":{"id":"0129020","p":"M\u00e1laga"},"value":"Arriate"},{"data":{"id":"0129021","p":"M\u00e1laga"},"value":"Atajate"},{"data":{"id":"0129022","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benadalid"},{"data":{"id":"0129023","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benahav\u00eds"},{"data":{"id":"0129024","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benalaur\u00eda"},{"data":{"id":"0129025","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benalm\u00e1dena"},{"data":{"id":"0129026","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benamargosa"},{"data":{"id":"0129027","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benamocarra"},{"data":{"id":"0129028","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benaoj\u00e1n"},{"data":{"id":"0129029","p":"M\u00e1laga"},"value":"Benarrab\u00e1"},{"data":{"id":"0129030","p":"M\u00e1laga"},"value":"Borge, El"},{"data":{"id":"0129031","p":"M\u00e1laga"},"value":"Burgo, El"},{"data":{"id":"0129032","p":"M\u00e1laga"},"value":"Campillos"},{"data":{"id":"0129033","p":"M\u00e1laga"},"value":"Canillas de Aceituno"},{"data":{"id":"0129034","p":"M\u00e1laga"},"value":"Canillas de Albaida"},{"data":{"id":"0129035","p":"M\u00e1laga"},"value":"Ca\u00f1ete la Real"},{"data":{"id":"0129036","p":"M\u00e1laga"},"value":"Carratraca"},{"data":{"id":"0129037","p":"M\u00e1laga"},"value":"Cartajima"},{"data":{"id":"0129038","p":"M\u00e1laga"},"value":"C\u00e1rtama"},{"data":{"id":"0129039","p":"M\u00e1laga"},"value":"Casabermeja"},{"data":{"id":"0129040","p":"M\u00e1laga"},"value":"Casarabonela"},{"data":{"id":"0129041","p":"M\u00e1laga"},"value":"Casares"},{"data":{"id":"0129042","p":"M\u00e1laga"},"value":"Co\u00edn"},{"data":{"id":"0129043","p":"M\u00e1laga"},"value":"Colmenar"},{"data":{"id":"0129044","p":"M\u00e1laga"},"value":"Comares"},{"data":{"id":"0129045","p":"M\u00e1laga"},"value":"C\u00f3mpeta"},{"data":{"id":"0129046","p":"M\u00e1laga"},"value":"Cortes de la Frontera"},{"data":{"id":"0129047","p":"M\u00e1laga"},"value":"Cuevas Bajas"},{"data":{"id":"0129049","p":"M\u00e1laga"},"value":"Cuevas de San Marcos"},{"data":{"id":"0129048","p":"M\u00e1laga"},"value":"Cuevas del Becerro"},{"data":{"id":"0129050","p":"M\u00e1laga"},"value":"C\u00fatar"},{"data":{"id":"0129051","p":"M\u00e1laga"},"value":"Estepona"},{"data":{"id":"0129052","p":"M\u00e1laga"},"value":"Faraj\u00e1n"},{"data":{"id":"0129053","p":"M\u00e1laga"},"value":"Frigiliana"},{"data":{"id":"0129054","p":"M\u00e1laga"},"value":"Fuengirola"},{"data":{"id":"0129055","p":"M\u00e1laga"},"value":"Fuente de Piedra"},{"data":{"id":"0129056","p":"M\u00e1laga"},"value":"Gauc\u00edn"},{"data":{"id":"0129057","p":"M\u00e1laga"},"value":"Genalguacil"},{"data":{"id":"0129058","p":"M\u00e1laga"},"value":"Guaro"},{"data":{"id":"0129059","p":"M\u00e1laga"},"value":"Humilladero"},{"data":{"id":"0129060","p":"M\u00e1laga"},"value":"Igualeja"},{"data":{"id":"0129061","p":"M\u00e1laga"},"value":"Ist\u00e1n"},{"data":{"id":"0129062","p":"M\u00e1laga"},"value":"Iznate"},{"data":{"id":"0129063","p":"M\u00e1laga"},"value":"Jimera de L\u00edbar"},{"data":{"id":"0129064","p":"M\u00e1laga"},"value":"Jubrique"},{"data":{"id":"0129065","p":"M\u00e1laga"},"value":"J\u00fazcar"},{"data":{"id":"0129066","p":"M\u00e1laga"},"value":"Macharaviaya"},{"data":{"id":"0129067","p":"M\u00e1laga"},"value":"M\u00e1laga"},{"data":{"id":"0129068","p":"M\u00e1laga"},"value":"Manilva"},{"data":{"id":"0129069","p":"M\u00e1laga"},"value":"Marbella"},{"data":{"id":"0129070","p":"M\u00e1laga"},"value":"Mijas"},{"data":{"id":"0129071","p":"M\u00e1laga"},"value":"Moclinejo"},{"data":{"id":"0129072","p":"M\u00e1laga"},"value":"Mollina"},{"data":{"id":"0129073","p":"M\u00e1laga"},"value":"Monda"},{"data":{"id":"0129074","p":"M\u00e1laga"},"value":"Montejaque"},{"data":{"id":"0129075","p":"M\u00e1laga"},"value":"Nerja"},{"data":{"id":"0129076","p":"M\u00e1laga"},"value":"Oj\u00e9n"},{"data":{"id":"0129077","p":"M\u00e1laga"},"value":"Parauta"},{"data":{"id":"0129079","p":"M\u00e1laga"},"value":"Periana"},{"data":{"id":"0129080","p":"M\u00e1laga"},"value":"Pizarra"},{"data":{"id":"0129081","p":"M\u00e1laga"},"value":"Pujerra"},{"data":{"id":"0129082","p":"M\u00e1laga"},"value":"Rinc\u00f3n de la Victoria"},{"data":{"id":"0129083","p":"M\u00e1laga"},"value":"Riogordo"},{"data":{"id":"0129084","p":"M\u00e1laga"},"value":"Ronda"},{"data":{"id":"0129085","p":"M\u00e1laga"},"value":"Salares"},{"data":{"id":"0129086","p":"M\u00e1laga"},"value":"Sayalonga"},{"data":{"id":"0129087","p":"M\u00e1laga"},"value":"Sedella"},{"data":{"id":"0129088","p":"M\u00e1laga"},"value":"Sierra de Yeguas"},{"data":{"id":"0129089","p":"M\u00e1laga"},"value":"Teba"},{"data":{"id":"0129090","p":"M\u00e1laga"},"value":"Tolox"},{"data":{"id":"0129901","p":"M\u00e1laga"},"value":"Torremolinos"},{"data":{"id":"0129091","p":"M\u00e1laga"},"value":"Torrox"},{"data":{"id":"0129092","p":"M\u00e1laga"},"value":"Total\u00e1n"},{"data":{"id":"0129093","p":"M\u00e1laga"},"value":"Valle de Abdalaj\u00eds"},{"data":{"id":"0129094","p":"M\u00e1laga"},"value":"V\u00e9lez-M\u00e1laga"},{"data":{"id":"0129095","p":"M\u00e1laga"},"value":"Villanueva de Algaidas"},{"data":{"id":"0129902","p":"M\u00e1laga"},"value":"Villanueva de la Concepci\u00f3n"},{"data":{"id":"0129098","p":"M\u00e1laga"},"value":"Villanueva de Tapia"},{"data":{"id":"0129096","p":"M\u00e1laga"},"value":"Villanueva del Rosario"},{"data":{"id":"0129097","p":"M\u00e1laga"},"value":"Villanueva del Trabuco"},{"data":{"id":"0129099","p":"M\u00e1laga"},"value":"Vi\u00f1uela"},{"data":{"id":"0129100","p":"M\u00e1laga"},"value":"Yunquera"},{"data":{"id":"0141","p":"Sevilla"},"value":"Sevilla (Provincia)"},{"data":{"id":"0141001","p":"Sevilla"},"value":"Aguadulce"},{"data":{"id":"0141002","p":"Sevilla"},"value":"Alan\u00eds"},{"data":{"id":"0141003","p":"Sevilla"},"value":"Albaida del Aljarafe"},{"data":{"id":"0141004","p":"Sevilla"},"value":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra"},{"data":{"id":"0141005","p":"Sevilla"},"value":"Alcal\u00e1 del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141006","p":"Sevilla"},"value":"Alcolea del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141007","p":"Sevilla"},"value":"Algaba, La"},{"data":{"id":"0141008","p":"Sevilla"},"value":"Alg\u00e1mitas"},{"data":{"id":"0141009","p":"Sevilla"},"value":"Almad\u00e9n de la Plata"},{"data":{"id":"0141010","p":"Sevilla"},"value":"Almensilla"},{"data":{"id":"0141011","p":"Sevilla"},"value":"Arahal"},{"data":{"id":"0141012","p":"Sevilla"},"value":"Aznalc\u00e1zar"},{"data":{"id":"0141013","p":"Sevilla"},"value":"Aznalc\u00f3llar"},{"data":{"id":"0141014","p":"Sevilla"},"value":"Badolatosa"},{"data":{"id":"0141015","p":"Sevilla"},"value":"Benacaz\u00f3n"},{"data":{"id":"0141016","p":"Sevilla"},"value":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n"},{"data":{"id":"0141017","p":"Sevilla"},"value":"Bormujos"},{"data":{"id":"0141018","p":"Sevilla"},"value":"Brenes"},{"data":{"id":"0141019","p":"Sevilla"},"value":"Burguillos"},{"data":{"id":"0141020","p":"Sevilla"},"value":"Cabezas de San Juan, Las"},{"data":{"id":"0141021","p":"Sevilla"},"value":"Camas"},{"data":{"id":"0141022","p":"Sevilla"},"value":"Campana, La"},{"data":{"id":"0141023","p":"Sevilla"},"value":"Cantillana"},{"data":{"id":"0141901","p":"Sevilla"},"value":"Ca\u00f1ada Rosal"},{"data":{"id":"0141024","p":"Sevilla"},"value":"Carmona"},{"data":{"id":"0141025","p":"Sevilla"},"value":"Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes"},{"data":{"id":"0141026","p":"Sevilla"},"value":"Casariche"},{"data":{"id":"0141027","p":"Sevilla"},"value":"Castilblanco de los Arroyos"},{"data":{"id":"0141028","p":"Sevilla"},"value":"Castilleja de Guzm\u00e1n"},{"data":{"id":"0141029","p":"Sevilla"},"value":"Castilleja de la Cuesta"},{"data":{"id":"0141030","p":"Sevilla"},"value":"Castilleja del Campo"},{"data":{"id":"0141031","p":"Sevilla"},"value":"Castillo de las Guardas, El"},{"data":{"id":"0141032","p":"Sevilla"},"value":"Cazalla de la Sierra"},{"data":{"id":"0141033","p":"Sevilla"},"value":"Constantina"},{"data":{"id":"0141034","p":"Sevilla"},"value":"Coria del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141035","p":"Sevilla"},"value":"Coripe"},{"data":{"id":"0141036","p":"Sevilla"},"value":"Coronil, El"},{"data":{"id":"0141037","p":"Sevilla"},"value":"Corrales, Los"},{"data":{"id":"0141903","p":"Sevilla"},"value":"Cuervo de Sevilla, El"},{"data":{"id":"0141038","p":"Sevilla"},"value":"Dos Hermanas"},{"data":{"id":"0141039","p":"Sevilla"},"value":"\u00c9cija"},{"data":{"id":"0141040","p":"Sevilla"},"value":"Espartinas"},{"data":{"id":"0141041","p":"Sevilla"},"value":"Estepa"},{"data":{"id":"0141042","p":"Sevilla"},"value":"Fuentes de Andaluc\u00eda"},{"data":{"id":"0141043","p":"Sevilla"},"value":"Garrobo, El"},{"data":{"id":"0141044","p":"Sevilla"},"value":"Gelves"},{"data":{"id":"0141045","p":"Sevilla"},"value":"Gerena"},{"data":{"id":"0141046","p":"Sevilla"},"value":"Gilena"},{"data":{"id":"0141047","p":"Sevilla"},"value":"Gines"},{"data":{"id":"0141048","p":"Sevilla"},"value":"Guadalcanal"},{"data":{"id":"0141049","p":"Sevilla"},"value":"Guillena"},{"data":{"id":"0141050","p":"Sevilla"},"value":"Herrera"},{"data":{"id":"0141051","p":"Sevilla"},"value":"Hu\u00e9var del Aljarafe"},{"data":{"id":"0141902","p":"Sevilla"},"value":"Isla Mayor"},{"data":{"id":"0141052","p":"Sevilla"},"value":"Lantejuela, La"},{"data":{"id":"0141053","p":"Sevilla"},"value":"Lebrija"},{"data":{"id":"0141054","p":"Sevilla"},"value":"Lora de Estepa"},{"data":{"id":"0141055","p":"Sevilla"},"value":"Lora del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141056","p":"Sevilla"},"value":"Luisiana, La"},{"data":{"id":"0141057","p":"Sevilla"},"value":"Madro\u00f1o, El"},{"data":{"id":"0141058","p":"Sevilla"},"value":"Mairena del Alcor"},{"data":{"id":"0141059","p":"Sevilla"},"value":"Mairena del Aljarafe"},{"data":{"id":"0141060","p":"Sevilla"},"value":"Marchena"},{"data":{"id":"0141061","p":"Sevilla"},"value":"Marinaleda"},{"data":{"id":"0141062","p":"Sevilla"},"value":"Mart\u00edn de la Jara"},{"data":{"id":"0141063","p":"Sevilla"},"value":"Molares, Los"},{"data":{"id":"0141064","p":"Sevilla"},"value":"Montellano"},{"data":{"id":"0141065","p":"Sevilla"},"value":"Mor\u00f3n de la Frontera"},{"data":{"id":"0141066","p":"Sevilla"},"value":"Navas de la Concepci\u00f3n, Las"},{"data":{"id":"0141067","p":"Sevilla"},"value":"Olivares"},{"data":{"id":"0141068","p":"Sevilla"},"value":"Osuna"},{"data":{"id":"0141069","p":"Sevilla"},"value":"Palacios y Villafranca, Los"},{"data":{"id":"0141070","p":"Sevilla"},"value":"Palomares del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141071","p":"Sevilla"},"value":"Paradas"},{"data":{"id":"0141072","p":"Sevilla"},"value":"Pedrera"},{"data":{"id":"0141073","p":"Sevilla"},"value":"Pedroso, El"},{"data":{"id":"0141074","p":"Sevilla"},"value":"Pe\u00f1aflor"},{"data":{"id":"0141075","p":"Sevilla"},"value":"Pilas"},{"data":{"id":"0141076","p":"Sevilla"},"value":"Pruna"},{"data":{"id":"0141077","p":"Sevilla"},"value":"Puebla de Cazalla, La"},{"data":{"id":"0141078","p":"Sevilla"},"value":"Puebla de los Infantes, La"},{"data":{"id":"0141079","p":"Sevilla"},"value":"Puebla del R\u00edo, La"},{"data":{"id":"0141080","p":"Sevilla"},"value":"Real de la Jara, El"},{"data":{"id":"0141081","p":"Sevilla"},"value":"Rinconada, La"},{"data":{"id":"0141082","p":"Sevilla"},"value":"Roda de Andaluc\u00eda, La"},{"data":{"id":"0141083","p":"Sevilla"},"value":"Ronquillo, El"},{"data":{"id":"0141084","p":"Sevilla"},"value":"Rubio, El"},{"data":{"id":"0141085","p":"Sevilla"},"value":"Salteras"},{"data":{"id":"0141086","p":"Sevilla"},"value":"San Juan de Aznalfarache"},{"data":{"id":"0141088","p":"Sevilla"},"value":"San Nicol\u00e1s del Puerto"},{"data":{"id":"0141087","p":"Sevilla"},"value":"Sanl\u00facar la Mayor"},{"data":{"id":"0141089","p":"Sevilla"},"value":"Santiponce"},{"data":{"id":"0141090","p":"Sevilla"},"value":"Saucejo, El"},{"data":{"id":"0141091","p":"Sevilla"},"value":"Sevilla"},{"data":{"id":"0141092","p":"Sevilla"},"value":"Tocina"},{"data":{"id":"0141093","p":"Sevilla"},"value":"Tomares"},{"data":{"id":"0141094","p":"Sevilla"},"value":"Umbrete"},{"data":{"id":"0141095","p":"Sevilla"},"value":"Utrera"},{"data":{"id":"0141096","p":"Sevilla"},"value":"Valencina de la Concepci\u00f3n"},{"data":{"id":"0141097","p":"Sevilla"},"value":"Villamanrique de la Condesa"},{"data":{"id":"0141100","p":"Sevilla"},"value":"Villanueva de San Juan"},{"data":{"id":"0141098","p":"Sevilla"},"value":"Villanueva del Ariscal"},{"data":{"id":"0141099","p":"Sevilla"},"value":"Villanueva del R\u00edo y Minas"},{"data":{"id":"0141101","p":"Sevilla"},"value":"Villaverde del R\u00edo"},{"data":{"id":"0141102","p":"Sevilla"},"value":"Viso del Alcor, El"},{"data":{"id":"02","p":" Comunidades"},"value":"Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250","p":"Zaragoza"},"value":"Zaragoza (Provincia)"},{"data":{"id":"0250001","p":"Zaragoza"},"value":"Abanto"},{"data":{"id":"0250002","p":"Zaragoza"},"value":"Acered"},{"data":{"id":"0250003","p":"Zaragoza"},"value":"Ag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250004","p":"Zaragoza"},"value":"Aguar\u00f3n"},{"data":{"id":"0250005","p":"Zaragoza"},"value":"Aguil\u00f3n"},{"data":{"id":"0250006","p":"Zaragoza"},"value":"Ainz\u00f3n"},{"data":{"id":"0250007","p":"Zaragoza"},"value":"Aladr\u00e9n"},{"data":{"id":"0250008","p":"Zaragoza"},"value":"Alag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250009","p":"Zaragoza"},"value":"Alarba"},{"data":{"id":"0250010","p":"Zaragoza"},"value":"Alberite de San Juan"},{"data":{"id":"0250011","p":"Zaragoza"},"value":"Albeta"},{"data":{"id":"0250012","p":"Zaragoza"},"value":"Alborge"},{"data":{"id":"0250013","p":"Zaragoza"},"value":"Alcal\u00e1 de Ebro"},{"data":{"id":"0250014","p":"Zaragoza"},"value":"Alcal\u00e1 de Moncayo"},{"data":{"id":"0250015","p":"Zaragoza"},"value":"Alconchel de Ariza"},{"data":{"id":"0250016","p":"Zaragoza"},"value":"Aldehuela de Liestos"},{"data":{"id":"0250017","p":"Zaragoza"},"value":"Alfajar\u00edn"},{"data":{"id":"0250018","p":"Zaragoza"},"value":"Alfam\u00e9n"},{"data":{"id":"0250019","p":"Zaragoza"},"value":"Alforque"},{"data":{"id":"0250020","p":"Zaragoza"},"value":"Alhama de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250021","p":"Zaragoza"},"value":"Almochuel"},{"data":{"id":"0250022","p":"Zaragoza"},"value":"Almolda, La"},{"data":{"id":"0250023","p":"Zaragoza"},"value":"Almonacid de la Cuba"},{"data":{"id":"0250024","p":"Zaragoza"},"value":"Almonacid de la Sierra"},{"data":{"id":"0250025","p":"Zaragoza"},"value":"Almunia de Do\u00f1a Godina, La"},{"data":{"id":"0250026","p":"Zaragoza"},"value":"Alpartir"},{"data":{"id":"0250027","p":"Zaragoza"},"value":"Ambel"},{"data":{"id":"0250028","p":"Zaragoza"},"value":"Anento"},{"data":{"id":"0250029","p":"Zaragoza"},"value":"Ani\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"0250030","p":"Zaragoza"},"value":"A\u00f1\u00f3n de Moncayo"},{"data":{"id":"0250031","p":"Zaragoza"},"value":"Aranda de Moncayo"},{"data":{"id":"0250032","p":"Zaragoza"},"value":"Ar\u00e1ndiga"},{"data":{"id":"0250033","p":"Zaragoza"},"value":"Ardisa"},{"data":{"id":"0250034","p":"Zaragoza"},"value":"Ariza"},{"data":{"id":"0250035","p":"Zaragoza"},"value":"Artieda"},{"data":{"id":"0250036","p":"Zaragoza"},"value":"As\u00edn"},{"data":{"id":"0250037","p":"Zaragoza"},"value":"Atea"},{"data":{"id":"0250038","p":"Zaragoza"},"value":"Ateca"},{"data":{"id":"0250039","p":"Zaragoza"},"value":"Azuara"},{"data":{"id":"0250040","p":"Zaragoza"},"value":"Badules"},{"data":{"id":"0250041","p":"Zaragoza"},"value":"Bag\u00fc\u00e9s"},{"data":{"id":"0250042","p":"Zaragoza"},"value":"Balconch\u00e1n"},{"data":{"id":"0250043","p":"Zaragoza"},"value":"B\u00e1rboles"},{"data":{"id":"0250044","p":"Zaragoza"},"value":"Bardallur"},{"data":{"id":"0250045","p":"Zaragoza"},"value":"Belchite"},{"data":{"id":"0250046","p":"Zaragoza"},"value":"Belmonte de Graci\u00e1n"},{"data":{"id":"0250047","p":"Zaragoza"},"value":"Berdejo"},{"data":{"id":"0250048","p":"Zaragoza"},"value":"Berrueco"},{"data":{"id":"0250901","p":"Zaragoza"},"value":"Biel"},{"data":{"id":"0250050","p":"Zaragoza"},"value":"Bijuesca"},{"data":{"id":"0250051","p":"Zaragoza"},"value":"Biota"},{"data":{"id":"0250052","p":"Zaragoza"},"value":"Bisimbre"},{"data":{"id":"0250053","p":"Zaragoza"},"value":"Boqui\u00f1eni"},{"data":{"id":"0250054","p":"Zaragoza"},"value":"Bordalba"},{"data":{"id":"0250055","p":"Zaragoza"},"value":"Borja"},{"data":{"id":"0250056","p":"Zaragoza"},"value":"Botorrita"},{"data":{"id":"0250057","p":"Zaragoza"},"value":"Brea de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250058","p":"Zaragoza"},"value":"Bubierca"},{"data":{"id":"0250059","p":"Zaragoza"},"value":"Bujaraloz"},{"data":{"id":"0250060","p":"Zaragoza"},"value":"Bulbuente"},{"data":{"id":"0250061","p":"Zaragoza"},"value":"Bureta"},{"data":{"id":"0250062","p":"Zaragoza"},"value":"Burgo de Ebro, El"},{"data":{"id":"0250063","p":"Zaragoza"},"value":"Buste, El"},{"data":{"id":"0250064","p":"Zaragoza"},"value":"Caba\u00f1as de Ebro"},{"data":{"id":"0250065","p":"Zaragoza"},"value":"Cabolafuente"},{"data":{"id":"0250066","p":"Zaragoza"},"value":"Cadrete"},{"data":{"id":"0250067","p":"Zaragoza"},"value":"Calatayud"},{"data":{"id":"0250068","p":"Zaragoza"},"value":"Calatorao"},{"data":{"id":"0250069","p":"Zaragoza"},"value":"Calcena"},{"data":{"id":"0250070","p":"Zaragoza"},"value":"Calmarza"},{"data":{"id":"0250071","p":"Zaragoza"},"value":"Campillo de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250072","p":"Zaragoza"},"value":"Carenas"},{"data":{"id":"0250073","p":"Zaragoza"},"value":"Cari\u00f1ena"},{"data":{"id":"0250074","p":"Zaragoza"},"value":"Caspe"},{"data":{"id":"0250075","p":"Zaragoza"},"value":"Castej\u00f3n de Alarba"},{"data":{"id":"0250076","p":"Zaragoza"},"value":"Castej\u00f3n de las Armas"},{"data":{"id":"0250077","p":"Zaragoza"},"value":"Castej\u00f3n de Valdejasa"},{"data":{"id":"0250078","p":"Zaragoza"},"value":"Castiliscar"},{"data":{"id":"0250079","p":"Zaragoza"},"value":"Cervera de la Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"0250080","p":"Zaragoza"},"value":"Cerveruela"},{"data":{"id":"0250081","p":"Zaragoza"},"value":"Cetina"},{"data":{"id":"0250092","p":"Zaragoza"},"value":"Chiprana"},{"data":{"id":"0250093","p":"Zaragoza"},"value":"Chodes"},{"data":{"id":"0250082","p":"Zaragoza"},"value":"Cimballa"},{"data":{"id":"0250083","p":"Zaragoza"},"value":"Cinco Olivas"},{"data":{"id":"0250084","p":"Zaragoza"},"value":"Clar\u00e9s de Ribota"},{"data":{"id":"0250085","p":"Zaragoza"},"value":"Codo"},{"data":{"id":"0250086","p":"Zaragoza"},"value":"Codos"},{"data":{"id":"0250087","p":"Zaragoza"},"value":"Contamina"},{"data":{"id":"0250088","p":"Zaragoza"},"value":"Cosuenda"},{"data":{"id":"0250089","p":"Zaragoza"},"value":"Cuarte de Huerva"},{"data":{"id":"0250090","p":"Zaragoza"},"value":"Cubel"},{"data":{"id":"0250091","p":"Zaragoza"},"value":"Cuerlas, Las"},{"data":{"id":"0250094","p":"Zaragoza"},"value":"Daroca"},{"data":{"id":"0250095","p":"Zaragoza"},"value":"Ejea de los Caballeros"},{"data":{"id":"0250096","p":"Zaragoza"},"value":"Embid de Ariza"},{"data":{"id":"0250098","p":"Zaragoza"},"value":"Encinacorba"},{"data":{"id":"0250099","p":"Zaragoza"},"value":"\u00c9pila"},{"data":{"id":"0250100","p":"Zaragoza"},"value":"Erla"},{"data":{"id":"0250101","p":"Zaragoza"},"value":"Escatr\u00f3n"},{"data":{"id":"0250102","p":"Zaragoza"},"value":"Fabara"},{"data":{"id":"0250104","p":"Zaragoza"},"value":"Farlete"},{"data":{"id":"0250105","p":"Zaragoza"},"value":"Fay\u00f3n"},{"data":{"id":"0250106","p":"Zaragoza"},"value":"Fayos, Los"},{"data":{"id":"0250107","p":"Zaragoza"},"value":"Figueruelas"},{"data":{"id":"0250108","p":"Zaragoza"},"value":"Fombuena"},{"data":{"id":"0250109","p":"Zaragoza"},"value":"Frago, El"},{"data":{"id":"0250110","p":"Zaragoza"},"value":"Frasno, El"},{"data":{"id":"0250111","p":"Zaragoza"},"value":"Fr\u00e9scano"},{"data":{"id":"0250113","p":"Zaragoza"},"value":"Fuendejal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250114","p":"Zaragoza"},"value":"Fuendetodos"},{"data":{"id":"0250115","p":"Zaragoza"},"value":"Fuentes de Ebro"},{"data":{"id":"0250116","p":"Zaragoza"},"value":"Fuentes de Jiloca"},{"data":{"id":"0250117","p":"Zaragoza"},"value":"Gallocanta"},{"data":{"id":"0250118","p":"Zaragoza"},"value":"Gallur"},{"data":{"id":"0250119","p":"Zaragoza"},"value":"Gelsa"},{"data":{"id":"0250120","p":"Zaragoza"},"value":"Godojos"},{"data":{"id":"0250121","p":"Zaragoza"},"value":"Gotor"},{"data":{"id":"0250122","p":"Zaragoza"},"value":"Grisel"},{"data":{"id":"0250123","p":"Zaragoza"},"value":"Gris\u00e9n"},{"data":{"id":"0250124","p":"Zaragoza"},"value":"Herrera de los Navarros"},{"data":{"id":"0250125","p":"Zaragoza"},"value":"Ibdes"},{"data":{"id":"0250126","p":"Zaragoza"},"value":"Illueca"},{"data":{"id":"0250128","p":"Zaragoza"},"value":"Isuerre"},{"data":{"id":"0250129","p":"Zaragoza"},"value":"Jaraba"},{"data":{"id":"0250130","p":"Zaragoza"},"value":"Jarque"},{"data":{"id":"0250131","p":"Zaragoza"},"value":"Jaul\u00edn"},{"data":{"id":"0250132","p":"Zaragoza"},"value":"Joyosa, La"},{"data":{"id":"0250133","p":"Zaragoza"},"value":"Lagata"},{"data":{"id":"0250134","p":"Zaragoza"},"value":"Langa del Castillo"},{"data":{"id":"0250135","p":"Zaragoza"},"value":"Layana"},{"data":{"id":"0250136","p":"Zaragoza"},"value":"L\u00e9cera"},{"data":{"id":"0250138","p":"Zaragoza"},"value":"Lech\u00f3n"},{"data":{"id":"0250137","p":"Zaragoza"},"value":"Leci\u00f1ena"},{"data":{"id":"0250139","p":"Zaragoza"},"value":"Letux"},{"data":{"id":"0250140","p":"Zaragoza"},"value":"Litago"},{"data":{"id":"0250141","p":"Zaragoza"},"value":"Litu\u00e9nigo"},{"data":{"id":"0250142","p":"Zaragoza"},"value":"Lobera de Onsella"},{"data":{"id":"0250143","p":"Zaragoza"},"value":"Longares"},{"data":{"id":"0250144","p":"Zaragoza"},"value":"Long\u00e1s"},{"data":{"id":"0250146","p":"Zaragoza"},"value":"Lucena de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250147","p":"Zaragoza"},"value":"Luceni"},{"data":{"id":"0250148","p":"Zaragoza"},"value":"Luesia"},{"data":{"id":"0250149","p":"Zaragoza"},"value":"Luesma"},{"data":{"id":"0250150","p":"Zaragoza"},"value":"Lumpiaque"},{"data":{"id":"0250151","p":"Zaragoza"},"value":"Luna"},{"data":{"id":"0250152","p":"Zaragoza"},"value":"Maella"},{"data":{"id":"0250153","p":"Zaragoza"},"value":"Magall\u00f3n"},{"data":{"id":"0250154","p":"Zaragoza"},"value":"Mainar"},{"data":{"id":"0250155","p":"Zaragoza"},"value":"Malanquilla"},{"data":{"id":"0250156","p":"Zaragoza"},"value":"Malej\u00e1n"},{"data":{"id":"0250160","p":"Zaragoza"},"value":"Mall\u00e9n"},{"data":{"id":"0250157","p":"Zaragoza"},"value":"Mal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250159","p":"Zaragoza"},"value":"Maluenda"},{"data":{"id":"0250161","p":"Zaragoza"},"value":"Manchones"},{"data":{"id":"0250162","p":"Zaragoza"},"value":"Mara"},{"data":{"id":"0250163","p":"Zaragoza"},"value":"Mar\u00eda de Huerva"},{"data":{"id":"0250902","p":"Zaragoza"},"value":"Marracos"},{"data":{"id":"0250164","p":"Zaragoza"},"value":"Mediana de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250165","p":"Zaragoza"},"value":"Mequinenza"},{"data":{"id":"0250166","p":"Zaragoza"},"value":"Mesones de Isuela"},{"data":{"id":"0250167","p":"Zaragoza"},"value":"Mezalocha"},{"data":{"id":"0250168","p":"Zaragoza"},"value":"Mianos"},{"data":{"id":"0250169","p":"Zaragoza"},"value":"Miedes de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250170","p":"Zaragoza"},"value":"Monegrillo"},{"data":{"id":"0250171","p":"Zaragoza"},"value":"Moneva"},{"data":{"id":"0250172","p":"Zaragoza"},"value":"Monreal de Ariza"},{"data":{"id":"0250173","p":"Zaragoza"},"value":"Monterde"},{"data":{"id":"0250174","p":"Zaragoza"},"value":"Mont\u00f3n"},{"data":{"id":"0250175","p":"Zaragoza"},"value":"Morata de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250176","p":"Zaragoza"},"value":"Morata de Jiloca"},{"data":{"id":"0250177","p":"Zaragoza"},"value":"Mor\u00e9s"},{"data":{"id":"0250178","p":"Zaragoza"},"value":"Moros"},{"data":{"id":"0250179","p":"Zaragoza"},"value":"Moyuela"},{"data":{"id":"0250180","p":"Zaragoza"},"value":"Mozota"},{"data":{"id":"0250181","p":"Zaragoza"},"value":"Muel"},{"data":{"id":"0250182","p":"Zaragoza"},"value":"Muela, La"},{"data":{"id":"0250183","p":"Zaragoza"},"value":"Mun\u00e9brega"},{"data":{"id":"0250184","p":"Zaragoza"},"value":"Murero"},{"data":{"id":"0250185","p":"Zaragoza"},"value":"Murillo de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0250186","p":"Zaragoza"},"value":"Navard\u00fan"},{"data":{"id":"0250187","p":"Zaragoza"},"value":"Nig\u00fcella"},{"data":{"id":"0250188","p":"Zaragoza"},"value":"Nombrevilla"},{"data":{"id":"0250189","p":"Zaragoza"},"value":"Nonaspe"},{"data":{"id":"0250190","p":"Zaragoza"},"value":"Novallas"},{"data":{"id":"0250191","p":"Zaragoza"},"value":"Novillas"},{"data":{"id":"0250192","p":"Zaragoza"},"value":"Nu\u00e9valos"},{"data":{"id":"0250193","p":"Zaragoza"},"value":"Nuez de Ebro"},{"data":{"id":"0250194","p":"Zaragoza"},"value":"Olv\u00e9s"},{"data":{"id":"0250195","p":"Zaragoza"},"value":"Orcajo"},{"data":{"id":"0250196","p":"Zaragoza"},"value":"Orera"},{"data":{"id":"0250197","p":"Zaragoza"},"value":"Or\u00e9s"},{"data":{"id":"0250198","p":"Zaragoza"},"value":"Oseja"},{"data":{"id":"0250199","p":"Zaragoza"},"value":"Osera de Ebro"},{"data":{"id":"0250200","p":"Zaragoza"},"value":"Paniza"},{"data":{"id":"0250201","p":"Zaragoza"},"value":"Paracuellos de Jiloca"},{"data":{"id":"0250202","p":"Zaragoza"},"value":"Paracuellos de la Ribera"},{"data":{"id":"0250203","p":"Zaragoza"},"value":"Pastriz"},{"data":{"id":"0250204","p":"Zaragoza"},"value":"Pedrola"},{"data":{"id":"0250205","p":"Zaragoza"},"value":"Pedrosas, Las"},{"data":{"id":"0250206","p":"Zaragoza"},"value":"Perdiguera"},{"data":{"id":"0250207","p":"Zaragoza"},"value":"Piedratajada"},{"data":{"id":"0250208","p":"Zaragoza"},"value":"Pina de Ebro"},{"data":{"id":"0250209","p":"Zaragoza"},"value":"Pinseque"},{"data":{"id":"0250210","p":"Zaragoza"},"value":"Pintanos, Los"},{"data":{"id":"0250211","p":"Zaragoza"},"value":"Plasencia de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250212","p":"Zaragoza"},"value":"Pleitas"},{"data":{"id":"0250213","p":"Zaragoza"},"value":"Plenas"},{"data":{"id":"0250214","p":"Zaragoza"},"value":"Pomer"},{"data":{"id":"0250215","p":"Zaragoza"},"value":"Pozuel de Ariza"},{"data":{"id":"0250216","p":"Zaragoza"},"value":"Pozuelo de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0250217","p":"Zaragoza"},"value":"Pradilla de Ebro"},{"data":{"id":"0250218","p":"Zaragoza"},"value":"Puebla de Albort\u00f3n"},{"data":{"id":"0250219","p":"Zaragoza"},"value":"Puebla de Alfind\u00e9n, La"},{"data":{"id":"0250220","p":"Zaragoza"},"value":"Puendeluna"},{"data":{"id":"0250221","p":"Zaragoza"},"value":"Purujosa"},{"data":{"id":"0250222","p":"Zaragoza"},"value":"Quinto"},{"data":{"id":"0250223","p":"Zaragoza"},"value":"Remolinos"},{"data":{"id":"0250224","p":"Zaragoza"},"value":"Retasc\u00f3n"},{"data":{"id":"0250225","p":"Zaragoza"},"value":"Ricla"},{"data":{"id":"0250227","p":"Zaragoza"},"value":"Romanos"},{"data":{"id":"0250228","p":"Zaragoza"},"value":"Rueda de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250229","p":"Zaragoza"},"value":"Ruesca"},{"data":{"id":"0250241","p":"Zaragoza"},"value":"Sabi\u00f1\u00e1n"},{"data":{"id":"0250230","p":"Zaragoza"},"value":"S\u00e1daba"},{"data":{"id":"0250231","p":"Zaragoza"},"value":"Salillas de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250232","p":"Zaragoza"},"value":"Salvatierra de Esca"},{"data":{"id":"0250233","p":"Zaragoza"},"value":"Samper del Salz"},{"data":{"id":"0250234","p":"Zaragoza"},"value":"San Mart\u00edn de la Virgen de Moncayo"},{"data":{"id":"0250235","p":"Zaragoza"},"value":"San Mateo de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0250236","p":"Zaragoza"},"value":"Santa Cruz de Gr\u00edo"},{"data":{"id":"0250237","p":"Zaragoza"},"value":"Santa Cruz de Moncayo"},{"data":{"id":"0250238","p":"Zaragoza"},"value":"Santa Eulalia de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0250239","p":"Zaragoza"},"value":"Santed"},{"data":{"id":"0250240","p":"Zaragoza"},"value":"S\u00e1stago"},{"data":{"id":"0250242","p":"Zaragoza"},"value":"Sediles"},{"data":{"id":"0250243","p":"Zaragoza"},"value":"Sestrica"},{"data":{"id":"0250244","p":"Zaragoza"},"value":"Sierra de Luna"},{"data":{"id":"0250245","p":"Zaragoza"},"value":"Sig\u00fc\u00e9s"},{"data":{"id":"0250246","p":"Zaragoza"},"value":"Sisam\u00f3n"},{"data":{"id":"0250247","p":"Zaragoza"},"value":"Sobradiel"},{"data":{"id":"0250248","p":"Zaragoza"},"value":"Sos del Rey Cat\u00f3lico"},{"data":{"id":"0250249","p":"Zaragoza"},"value":"Tabuenca"},{"data":{"id":"0250250","p":"Zaragoza"},"value":"Talamantes"},{"data":{"id":"0250251","p":"Zaragoza"},"value":"Tarazona"},{"data":{"id":"0250252","p":"Zaragoza"},"value":"Tauste"},{"data":{"id":"0250253","p":"Zaragoza"},"value":"Terrer"},{"data":{"id":"0250254","p":"Zaragoza"},"value":"Tierga"},{"data":{"id":"0250255","p":"Zaragoza"},"value":"Tobed"},{"data":{"id":"0250256","p":"Zaragoza"},"value":"Torralba de los Frailes"},{"data":{"id":"0250257","p":"Zaragoza"},"value":"Torralba de Ribota"},{"data":{"id":"0250258","p":"Zaragoza"},"value":"Torralbilla"},{"data":{"id":"0250259","p":"Zaragoza"},"value":"Torrehermosa"},{"data":{"id":"0250260","p":"Zaragoza"},"value":"Torrelapaja"},{"data":{"id":"0250261","p":"Zaragoza"},"value":"Torrellas"},{"data":{"id":"0250262","p":"Zaragoza"},"value":"Torres de Berrell\u00e9n"},{"data":{"id":"0250263","p":"Zaragoza"},"value":"Torrijo de la Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"0250264","p":"Zaragoza"},"value":"Tosos"},{"data":{"id":"0250265","p":"Zaragoza"},"value":"Trasmoz"},{"data":{"id":"0250266","p":"Zaragoza"},"value":"Trasobares"},{"data":{"id":"0250267","p":"Zaragoza"},"value":"Uncastillo"},{"data":{"id":"0250268","p":"Zaragoza"},"value":"Undu\u00e9s de Lerda"},{"data":{"id":"0250269","p":"Zaragoza"},"value":"Urrea de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0250270","p":"Zaragoza"},"value":"Urri\u00e9s"},{"data":{"id":"0250271","p":"Zaragoza"},"value":"Used"},{"data":{"id":"0250272","p":"Zaragoza"},"value":"Utebo"},{"data":{"id":"0250274","p":"Zaragoza"},"value":"Val de San Mart\u00edn"},{"data":{"id":"0250273","p":"Zaragoza"},"value":"Valdehorna"},{"data":{"id":"0250275","p":"Zaragoza"},"value":"Valmadrid"},{"data":{"id":"0250276","p":"Zaragoza"},"value":"Valpalmas"},{"data":{"id":"0250277","p":"Zaragoza"},"value":"Valtorres"},{"data":{"id":"0250278","p":"Zaragoza"},"value":"Velilla de Ebro"},{"data":{"id":"0250279","p":"Zaragoza"},"value":"Velilla de Jiloca"},{"data":{"id":"0250280","p":"Zaragoza"},"value":"Vera de Moncayo"},{"data":{"id":"0250281","p":"Zaragoza"},"value":"Vierlas"},{"data":{"id":"0250283","p":"Zaragoza"},"value":"Villadoz"},{"data":{"id":"0250284","p":"Zaragoza"},"value":"Villafeliche"},{"data":{"id":"0250285","p":"Zaragoza"},"value":"Villafranca de Ebro"},{"data":{"id":"0250286","p":"Zaragoza"},"value":"Villalba de Perejil"},{"data":{"id":"0250287","p":"Zaragoza"},"value":"Villalengua"},{"data":{"id":"0250903","p":"Zaragoza"},"value":"Villamayor de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0250288","p":"Zaragoza"},"value":"Villanueva de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0250290","p":"Zaragoza"},"value":"Villanueva de Huerva"},{"data":{"id":"0250289","p":"Zaragoza"},"value":"Villanueva de Jiloca"},{"data":{"id":"0250291","p":"Zaragoza"},"value":"Villar de los Navarros"},{"data":{"id":"0250292","p":"Zaragoza"},"value":"Villarreal de Huerva"},{"data":{"id":"0250293","p":"Zaragoza"},"value":"Villarroya de la Sierra"},{"data":{"id":"0250294","p":"Zaragoza"},"value":"Villarroya del Campo"},{"data":{"id":"0250282","p":"Zaragoza"},"value":"Vilue\u00f1a, La"},{"data":{"id":"0250295","p":"Zaragoza"},"value":"Vistabella"},{"data":{"id":"0250296","p":"Zaragoza"},"value":"Zaida, La"},{"data":{"id":"0250297","p":"Zaragoza"},"value":"Zaragoza"},{"data":{"id":"0250298","p":"Zaragoza"},"value":"Zuera"},{"data":{"id":"0244","p":"Teruel"},"value":"Teruel (Provincia)"},{"data":{"id":"0244001","p":"Teruel"},"value":"Ababuj"},{"data":{"id":"0244002","p":"Teruel"},"value":"Abejuela"},{"data":{"id":"0244003","p":"Teruel"},"value":"Aguat\u00f3n"},{"data":{"id":"0244004","p":"Teruel"},"value":"Aguaviva"},{"data":{"id":"0244005","p":"Teruel"},"value":"Aguilar del Alfambra"},{"data":{"id":"0244006","p":"Teruel"},"value":"Alac\u00f3n"},{"data":{"id":"0244007","p":"Teruel"},"value":"Alba"},{"data":{"id":"0244008","p":"Teruel"},"value":"Albalate del Arzobispo"},{"data":{"id":"0244009","p":"Teruel"},"value":"Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244010","p":"Teruel"},"value":"Albentosa"},{"data":{"id":"0244011","p":"Teruel"},"value":"Alcaine"},{"data":{"id":"0244012","p":"Teruel"},"value":"Alcal\u00e1 de la Selva"},{"data":{"id":"0244013","p":"Teruel"},"value":"Alca\u00f1iz"},{"data":{"id":"0244014","p":"Teruel"},"value":"Alcorisa"},{"data":{"id":"0244016","p":"Teruel"},"value":"Alfambra"},{"data":{"id":"0244017","p":"Teruel"},"value":"Aliaga"},{"data":{"id":"0244021","p":"Teruel"},"value":"Allepuz"},{"data":{"id":"0244022","p":"Teruel"},"value":"Alloza"},{"data":{"id":"0244023","p":"Teruel"},"value":"Allueva"},{"data":{"id":"0244018","p":"Teruel"},"value":"Almohaja"},{"data":{"id":"0244019","p":"Teruel"},"value":"Alobras"},{"data":{"id":"0244020","p":"Teruel"},"value":"Alpe\u00f1\u00e9s"},{"data":{"id":"0244024","p":"Teruel"},"value":"Anad\u00f3n"},{"data":{"id":"0244025","p":"Teruel"},"value":"Andorra"},{"data":{"id":"0244026","p":"Teruel"},"value":"Arcos de las Salinas"},{"data":{"id":"0244027","p":"Teruel"},"value":"Arens de Lled\u00f3"},{"data":{"id":"0244028","p":"Teruel"},"value":"Argente"},{"data":{"id":"0244029","p":"Teruel"},"value":"Ari\u00f1o"},{"data":{"id":"0244031","p":"Teruel"},"value":"Azaila"},{"data":{"id":"0244032","p":"Teruel"},"value":"B\u00e1denas"},{"data":{"id":"0244033","p":"Teruel"},"value":"B\u00e1guena"},{"data":{"id":"0244034","p":"Teruel"},"value":"Ba\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"0244035","p":"Teruel"},"value":"Barrachina"},{"data":{"id":"0244036","p":"Teruel"},"value":"Bea"},{"data":{"id":"0244037","p":"Teruel"},"value":"Beceite"},{"data":{"id":"0244039","p":"Teruel"},"value":"Bello"},{"data":{"id":"0244038","p":"Teruel"},"value":"Belmonte de San Jos\u00e9"},{"data":{"id":"0244040","p":"Teruel"},"value":"Berge"},{"data":{"id":"0244041","p":"Teruel"},"value":"Bezas"},{"data":{"id":"0244042","p":"Teruel"},"value":"Blancas"},{"data":{"id":"0244043","p":"Teruel"},"value":"Blesa"},{"data":{"id":"0244044","p":"Teruel"},"value":"Bord\u00f3n"},{"data":{"id":"0244045","p":"Teruel"},"value":"Bronchales"},{"data":{"id":"0244046","p":"Teruel"},"value":"Bue\u00f1a"},{"data":{"id":"0244047","p":"Teruel"},"value":"Burb\u00e1guena"},{"data":{"id":"0244048","p":"Teruel"},"value":"Cabra de Mora"},{"data":{"id":"0244049","p":"Teruel"},"value":"Calaceite"},{"data":{"id":"0244050","p":"Teruel"},"value":"Calamocha"},{"data":{"id":"0244051","p":"Teruel"},"value":"Calanda"},{"data":{"id":"0244052","p":"Teruel"},"value":"Calomarde"},{"data":{"id":"0244053","p":"Teruel"},"value":"Cama\u00f1as"},{"data":{"id":"0244054","p":"Teruel"},"value":"Camarena de la Sierra"},{"data":{"id":"0244055","p":"Teruel"},"value":"Camarillas"},{"data":{"id":"0244056","p":"Teruel"},"value":"Caminreal"},{"data":{"id":"0244059","p":"Teruel"},"value":"Cantavieja"},{"data":{"id":"0244060","p":"Teruel"},"value":"Ca\u00f1ada de Benatanduz"},{"data":{"id":"0244061","p":"Teruel"},"value":"Ca\u00f1ada de Verich, La"},{"data":{"id":"0244062","p":"Teruel"},"value":"Ca\u00f1ada Vellida"},{"data":{"id":"0244063","p":"Teruel"},"value":"Ca\u00f1izar del Olivar"},{"data":{"id":"0244064","p":"Teruel"},"value":"Cascante del R\u00edo"},{"data":{"id":"0244065","p":"Teruel"},"value":"Castej\u00f3n de Tornos"},{"data":{"id":"0244066","p":"Teruel"},"value":"Castel de Cabra"},{"data":{"id":"0244070","p":"Teruel"},"value":"Castellar, El"},{"data":{"id":"0244071","p":"Teruel"},"value":"Castellote"},{"data":{"id":"0244067","p":"Teruel"},"value":"Castelnou"},{"data":{"id":"0244068","p":"Teruel"},"value":"Castelser\u00e1s"},{"data":{"id":"0244074","p":"Teruel"},"value":"Cedrillas"},{"data":{"id":"0244075","p":"Teruel"},"value":"Celadas"},{"data":{"id":"0244076","p":"Teruel"},"value":"Cella"},{"data":{"id":"0244077","p":"Teruel"},"value":"Cerollera, La"},{"data":{"id":"0244080","p":"Teruel"},"value":"Codo\u00f1era, La"},{"data":{"id":"0244082","p":"Teruel"},"value":"Corbal\u00e1n"},{"data":{"id":"0244084","p":"Teruel"},"value":"Cortes de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0244085","p":"Teruel"},"value":"Cosa"},{"data":{"id":"0244086","p":"Teruel"},"value":"Cretas"},{"data":{"id":"0244087","p":"Teruel"},"value":"Crivill\u00e9n"},{"data":{"id":"0244088","p":"Teruel"},"value":"Cuba, La"},{"data":{"id":"0244089","p":"Teruel"},"value":"Cubla"},{"data":{"id":"0244090","p":"Teruel"},"value":"Cucal\u00f3n"},{"data":{"id":"0244092","p":"Teruel"},"value":"Cuervo, El"},{"data":{"id":"0244093","p":"Teruel"},"value":"Cuevas de Almud\u00e9n"},{"data":{"id":"0244094","p":"Teruel"},"value":"Cuevas Labradas"},{"data":{"id":"0244096","p":"Teruel"},"value":"Ejulve"},{"data":{"id":"0244097","p":"Teruel"},"value":"Escorihuela"},{"data":{"id":"0244099","p":"Teruel"},"value":"Escucha"},{"data":{"id":"0244100","p":"Teruel"},"value":"Estercuel"},{"data":{"id":"0244101","p":"Teruel"},"value":"Ferreruela de Huerva"},{"data":{"id":"0244102","p":"Teruel"},"value":"Fonfr\u00eda"},{"data":{"id":"0244103","p":"Teruel"},"value":"Formiche Alto"},{"data":{"id":"0244105","p":"Teruel"},"value":"F\u00f3rnoles"},{"data":{"id":"0244106","p":"Teruel"},"value":"Fortanete"},{"data":{"id":"0244107","p":"Teruel"},"value":"Foz-Calanda"},{"data":{"id":"0244108","p":"Teruel"},"value":"Fresneda, La"},{"data":{"id":"0244109","p":"Teruel"},"value":"Fr\u00edas de Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244110","p":"Teruel"},"value":"Fuenferrada"},{"data":{"id":"0244111","p":"Teruel"},"value":"Fuentes Calientes"},{"data":{"id":"0244112","p":"Teruel"},"value":"Fuentes Claras"},{"data":{"id":"0244113","p":"Teruel"},"value":"Fuentes de Rubielos"},{"data":{"id":"0244114","p":"Teruel"},"value":"Fuentespalda"},{"data":{"id":"0244115","p":"Teruel"},"value":"Galve"},{"data":{"id":"0244116","p":"Teruel"},"value":"Gargallo"},{"data":{"id":"0244117","p":"Teruel"},"value":"Gea de Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244118","p":"Teruel"},"value":"Ginebrosa, La"},{"data":{"id":"0244119","p":"Teruel"},"value":"Griegos"},{"data":{"id":"0244120","p":"Teruel"},"value":"Guadalaviar"},{"data":{"id":"0244121","p":"Teruel"},"value":"G\u00fadar"},{"data":{"id":"0244122","p":"Teruel"},"value":"H\u00edjar"},{"data":{"id":"0244123","p":"Teruel"},"value":"Hinojosa de Jarque"},{"data":{"id":"0244124","p":"Teruel"},"value":"Hoz de la Vieja, La"},{"data":{"id":"0244125","p":"Teruel"},"value":"Huesa del Com\u00fan"},{"data":{"id":"0244126","p":"Teruel"},"value":"Iglesuela del Cid, La"},{"data":{"id":"0244127","p":"Teruel"},"value":"Jabaloyas"},{"data":{"id":"0244128","p":"Teruel"},"value":"Jarque de la Val"},{"data":{"id":"0244129","p":"Teruel"},"value":"Jatiel"},{"data":{"id":"0244130","p":"Teruel"},"value":"Jorcas"},{"data":{"id":"0244131","p":"Teruel"},"value":"Josa"},{"data":{"id":"0244132","p":"Teruel"},"value":"Lagueruela"},{"data":{"id":"0244133","p":"Teruel"},"value":"Lanzuela"},{"data":{"id":"0244135","p":"Teruel"},"value":"Libros"},{"data":{"id":"0244136","p":"Teruel"},"value":"Lid\u00f3n"},{"data":{"id":"0244137","p":"Teruel"},"value":"Linares de Mora"},{"data":{"id":"0244141","p":"Teruel"},"value":"Lled\u00f3"},{"data":{"id":"0244138","p":"Teruel"},"value":"Loscos"},{"data":{"id":"0244142","p":"Teruel"},"value":"Maicas"},{"data":{"id":"0244143","p":"Teruel"},"value":"Manzanera"},{"data":{"id":"0244144","p":"Teruel"},"value":"Mart\u00edn del R\u00edo"},{"data":{"id":"0244145","p":"Teruel"},"value":"Mas de las Matas"},{"data":{"id":"0244146","p":"Teruel"},"value":"Mata de los Olmos, La"},{"data":{"id":"0244147","p":"Teruel"},"value":"Mazale\u00f3n"},{"data":{"id":"0244148","p":"Teruel"},"value":"Mezquita de Jarque"},{"data":{"id":"0244149","p":"Teruel"},"value":"Mirambel"},{"data":{"id":"0244150","p":"Teruel"},"value":"Miravete de la Sierra"},{"data":{"id":"0244151","p":"Teruel"},"value":"Molinos"},{"data":{"id":"0244152","p":"Teruel"},"value":"Monforte de Moyuela"},{"data":{"id":"0244153","p":"Teruel"},"value":"Monreal del Campo"},{"data":{"id":"0244154","p":"Teruel"},"value":"Monroyo"},{"data":{"id":"0244155","p":"Teruel"},"value":"Montalb\u00e1n"},{"data":{"id":"0244156","p":"Teruel"},"value":"Monteagudo del Castillo"},{"data":{"id":"0244157","p":"Teruel"},"value":"Monterde de Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244158","p":"Teruel"},"value":"Mora de Rubielos"},{"data":{"id":"0244159","p":"Teruel"},"value":"Moscard\u00f3n"},{"data":{"id":"0244160","p":"Teruel"},"value":"Mosqueruela"},{"data":{"id":"0244161","p":"Teruel"},"value":"Muniesa"},{"data":{"id":"0244163","p":"Teruel"},"value":"Noguera de Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244164","p":"Teruel"},"value":"Nogueras"},{"data":{"id":"0244165","p":"Teruel"},"value":"Nogueruelas"},{"data":{"id":"0244167","p":"Teruel"},"value":"Ob\u00f3n"},{"data":{"id":"0244168","p":"Teruel"},"value":"Od\u00f3n"},{"data":{"id":"0244169","p":"Teruel"},"value":"Ojos Negros"},{"data":{"id":"0244171","p":"Teruel"},"value":"Olba"},{"data":{"id":"0244172","p":"Teruel"},"value":"Oliete"},{"data":{"id":"0244173","p":"Teruel"},"value":"Olmos, Los"},{"data":{"id":"0244174","p":"Teruel"},"value":"Orihuela del Tremedal"},{"data":{"id":"0244175","p":"Teruel"},"value":"Orrios"},{"data":{"id":"0244176","p":"Teruel"},"value":"Palomar de Arroyos"},{"data":{"id":"0244177","p":"Teruel"},"value":"Pancrudo"},{"data":{"id":"0244178","p":"Teruel"},"value":"Parras de Castellote, Las"},{"data":{"id":"0244179","p":"Teruel"},"value":"Pe\u00f1arroya de Tastavins"},{"data":{"id":"0244180","p":"Teruel"},"value":"Peracense"},{"data":{"id":"0244181","p":"Teruel"},"value":"Peralejos"},{"data":{"id":"0244182","p":"Teruel"},"value":"Perales del Alfambra"},{"data":{"id":"0244183","p":"Teruel"},"value":"Pitarque"},{"data":{"id":"0244184","p":"Teruel"},"value":"Plou"},{"data":{"id":"0244185","p":"Teruel"},"value":"Pobo, El"},{"data":{"id":"0244187","p":"Teruel"},"value":"Portellada, La"},{"data":{"id":"0244189","p":"Teruel"},"value":"Pozond\u00f3n"},{"data":{"id":"0244190","p":"Teruel"},"value":"Pozuel del Campo"},{"data":{"id":"0244191","p":"Teruel"},"value":"Puebla de H\u00edjar, La"},{"data":{"id":"0244192","p":"Teruel"},"value":"Puebla de Valverde, La"},{"data":{"id":"0244193","p":"Teruel"},"value":"Puertomingalvo"},{"data":{"id":"0244194","p":"Teruel"},"value":"R\u00e1fales"},{"data":{"id":"0244195","p":"Teruel"},"value":"Rillo"},{"data":{"id":"0244196","p":"Teruel"},"value":"Riodeva"},{"data":{"id":"0244197","p":"Teruel"},"value":"R\u00f3denas"},{"data":{"id":"0244198","p":"Teruel"},"value":"Royuela"},{"data":{"id":"0244199","p":"Teruel"},"value":"Rubiales"},{"data":{"id":"0244200","p":"Teruel"},"value":"Rubielos de la C\u00e9rida"},{"data":{"id":"0244201","p":"Teruel"},"value":"Rubielos de Mora"},{"data":{"id":"0244203","p":"Teruel"},"value":"Salcedillo"},{"data":{"id":"0244204","p":"Teruel"},"value":"Sald\u00f3n"},{"data":{"id":"0244205","p":"Teruel"},"value":"Samper de Calanda"},{"data":{"id":"0244206","p":"Teruel"},"value":"San Agust\u00edn"},{"data":{"id":"0244207","p":"Teruel"},"value":"San Mart\u00edn del R\u00edo"},{"data":{"id":"0244208","p":"Teruel"},"value":"Santa Cruz de Nogueras"},{"data":{"id":"0244209","p":"Teruel"},"value":"Santa Eulalia"},{"data":{"id":"0244210","p":"Teruel"},"value":"Sarri\u00f3n"},{"data":{"id":"0244211","p":"Teruel"},"value":"Segura de los Ba\u00f1os"},{"data":{"id":"0244212","p":"Teruel"},"value":"Seno"},{"data":{"id":"0244213","p":"Teruel"},"value":"Singra"},{"data":{"id":"0244215","p":"Teruel"},"value":"Terriente"},{"data":{"id":"0244216","p":"Teruel"},"value":"Teruel"},{"data":{"id":"0244217","p":"Teruel"},"value":"Toril y Masegoso"},{"data":{"id":"0244218","p":"Teruel"},"value":"Torm\u00f3n"},{"data":{"id":"0244219","p":"Teruel"},"value":"Tornos"},{"data":{"id":"0244220","p":"Teruel"},"value":"Torralba de los Sisones"},{"data":{"id":"0244223","p":"Teruel"},"value":"Torre de Arcas"},{"data":{"id":"0244224","p":"Teruel"},"value":"Torre de las Arcas"},{"data":{"id":"0244225","p":"Teruel"},"value":"Torre del Compte"},{"data":{"id":"0244227","p":"Teruel"},"value":"Torre los Negros"},{"data":{"id":"0244221","p":"Teruel"},"value":"Torrecilla de Alca\u00f1iz"},{"data":{"id":"0244222","p":"Teruel"},"value":"Torrecilla del Rebollar"},{"data":{"id":"0244226","p":"Teruel"},"value":"Torrelac\u00e1rcel"},{"data":{"id":"0244228","p":"Teruel"},"value":"Torremocha de Jiloca"},{"data":{"id":"0244229","p":"Teruel"},"value":"Torres de Albarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0244230","p":"Teruel"},"value":"Torrevelilla"},{"data":{"id":"0244231","p":"Teruel"},"value":"Torrijas"},{"data":{"id":"0244232","p":"Teruel"},"value":"Torrijo del Campo"},{"data":{"id":"0244234","p":"Teruel"},"value":"Tramacastiel"},{"data":{"id":"0244235","p":"Teruel"},"value":"Tramacastilla"},{"data":{"id":"0244236","p":"Teruel"},"value":"Tronch\u00f3n"},{"data":{"id":"0244237","p":"Teruel"},"value":"Urrea de Ga\u00e9n"},{"data":{"id":"0244238","p":"Teruel"},"value":"Utrillas"},{"data":{"id":"0244239","p":"Teruel"},"value":"Valacloche"},{"data":{"id":"0244240","p":"Teruel"},"value":"Valbona"},{"data":{"id":"0244241","p":"Teruel"},"value":"Valdealgorfa"},{"data":{"id":"0244243","p":"Teruel"},"value":"Valdecuenca"},{"data":{"id":"0244244","p":"Teruel"},"value":"Valdelinares"},{"data":{"id":"0244245","p":"Teruel"},"value":"Valdeltormo"},{"data":{"id":"0244246","p":"Teruel"},"value":"Valderrobres"},{"data":{"id":"0244247","p":"Teruel"},"value":"Valjunquera"},{"data":{"id":"0244249","p":"Teruel"},"value":"Vallecillo, El"},{"data":{"id":"0244250","p":"Teruel"},"value":"Veguillas de la Sierra"},{"data":{"id":"0244251","p":"Teruel"},"value":"Villafranca del Campo"},{"data":{"id":"0244252","p":"Teruel"},"value":"Villahermosa del Campo"},{"data":{"id":"0244256","p":"Teruel"},"value":"Villanueva del Rebollar de la Sierra"},{"data":{"id":"0244257","p":"Teruel"},"value":"Villar del Cobo"},{"data":{"id":"0244258","p":"Teruel"},"value":"Villar del Salz"},{"data":{"id":"0244260","p":"Teruel"},"value":"Villarluengo"},{"data":{"id":"0244261","p":"Teruel"},"value":"Villarquemado"},{"data":{"id":"0244262","p":"Teruel"},"value":"Villarroya de los Pinares"},{"data":{"id":"0244263","p":"Teruel"},"value":"Villastar"},{"data":{"id":"0244264","p":"Teruel"},"value":"Villel"},{"data":{"id":"0244265","p":"Teruel"},"value":"Vinaceite"},{"data":{"id":"0244266","p":"Teruel"},"value":"Visiedo"},{"data":{"id":"0244267","p":"Teruel"},"value":"Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"},{"data":{"id":"0244268","p":"Teruel"},"value":"Zoma, La"},{"data":{"id":"0222","p":"Huesca"},"value":"Huesca (Provincia)"},{"data":{"id":"0222001","p":"Huesca"},"value":"Abiego"},{"data":{"id":"0222002","p":"Huesca"},"value":"Abizanda"},{"data":{"id":"0222003","p":"Huesca"},"value":"Adahuesca"},{"data":{"id":"0222004","p":"Huesca"},"value":"Ag\u00fcero"},{"data":{"id":"0222907","p":"Huesca"},"value":"A\u00ednsa-Sobrarbe"},{"data":{"id":"0222006","p":"Huesca"},"value":"Aisa"},{"data":{"id":"0222007","p":"Huesca"},"value":"Albalate de Cinca"},{"data":{"id":"0222008","p":"Huesca"},"value":"Albalatillo"},{"data":{"id":"0222009","p":"Huesca"},"value":"Albelda"},{"data":{"id":"0222011","p":"Huesca"},"value":"Albero Alto"},{"data":{"id":"0222012","p":"Huesca"},"value":"Albero Bajo"},{"data":{"id":"0222013","p":"Huesca"},"value":"Alberuela de Tubo"},{"data":{"id":"0222014","p":"Huesca"},"value":"Alcal\u00e1 de Gurrea"},{"data":{"id":"0222015","p":"Huesca"},"value":"Alcal\u00e1 del Obispo"},{"data":{"id":"0222016","p":"Huesca"},"value":"Alcampell"},{"data":{"id":"0222017","p":"Huesca"},"value":"Alcolea de Cinca"},{"data":{"id":"0222018","p":"Huesca"},"value":"Alcubierre"},{"data":{"id":"0222019","p":"Huesca"},"value":"Alerre"},{"data":{"id":"0222020","p":"Huesca"},"value":"Alf\u00e1ntega"},{"data":{"id":"0222021","p":"Huesca"},"value":"Almud\u00e9var"},{"data":{"id":"0222022","p":"Huesca"},"value":"Almunia de San Juan"},{"data":{"id":"0222023","p":"Huesca"},"value":"Almuniente"},{"data":{"id":"0222024","p":"Huesca"},"value":"Alqu\u00e9zar"},{"data":{"id":"0222025","p":"Huesca"},"value":"Altorric\u00f3n"},{"data":{"id":"0222027","p":"Huesca"},"value":"Ang\u00fc\u00e9s"},{"data":{"id":"0222028","p":"Huesca"},"value":"Ans\u00f3"},{"data":{"id":"0222029","p":"Huesca"},"value":"Antill\u00f3n"},{"data":{"id":"0222032","p":"Huesca"},"value":"Arag\u00fc\u00e9s del Puerto"},{"data":{"id":"0222035","p":"Huesca"},"value":"Ar\u00e9n"},{"data":{"id":"0222036","p":"Huesca"},"value":"Argavieso"},{"data":{"id":"0222037","p":"Huesca"},"value":"Arguis"},{"data":{"id":"0222039","p":"Huesca"},"value":"Ayerbe"},{"data":{"id":"0222040","p":"Huesca"},"value":"Azanuy-Alins"},{"data":{"id":"0222041","p":"Huesca"},"value":"Azara"},{"data":{"id":"0222042","p":"Huesca"},"value":"Azlor"},{"data":{"id":"0222043","p":"Huesca"},"value":"Ba\u00e9lls"},{"data":{"id":"0222044","p":"Huesca"},"value":"Bailo"},{"data":{"id":"0222045","p":"Huesca"},"value":"Baldellou"},{"data":{"id":"0222046","p":"Huesca"},"value":"Ballobar"},{"data":{"id":"0222047","p":"Huesca"},"value":"Banast\u00e1s"},{"data":{"id":"0222048","p":"Huesca"},"value":"Barbastro"},{"data":{"id":"0222049","p":"Huesca"},"value":"Barbu\u00e9s"},{"data":{"id":"0222050","p":"Huesca"},"value":"Barbu\u00f1ales"},{"data":{"id":"0222051","p":"Huesca"},"value":"B\u00e1rcabo"},{"data":{"id":"0222052","p":"Huesca"},"value":"Belver de Cinca"},{"data":{"id":"0222053","p":"Huesca"},"value":"Benabarre"},{"data":{"id":"0222054","p":"Huesca"},"value":"Benasque"},{"data":{"id":"0222055","p":"Huesca"},"value":"Berbegal"},{"data":{"id":"0222057","p":"Huesca"},"value":"Bielsa"},{"data":{"id":"0222058","p":"Huesca"},"value":"Bierge"},{"data":{"id":"0222059","p":"Huesca"},"value":"Biescas"},{"data":{"id":"0222060","p":"Huesca"},"value":"Binaced"},{"data":{"id":"0222061","p":"Huesca"},"value":"Bin\u00e9far"},{"data":{"id":"0222062","p":"Huesca"},"value":"Bisaurri"},{"data":{"id":"0222063","p":"Huesca"},"value":"Biscarru\u00e9s"},{"data":{"id":"0222064","p":"Huesca"},"value":"Blecua y Torres"},{"data":{"id":"0222066","p":"Huesca"},"value":"Bolta\u00f1a"},{"data":{"id":"0222067","p":"Huesca"},"value":"Bonansa"},{"data":{"id":"0222068","p":"Huesca"},"value":"Borau"},{"data":{"id":"0222069","p":"Huesca"},"value":"Broto"},{"data":{"id":"0222072","p":"Huesca"},"value":"Caldearenas"},{"data":{"id":"0222074","p":"Huesca"},"value":"Campo"},{"data":{"id":"0222075","p":"Huesca"},"value":"Camporr\u00e9lls"},{"data":{"id":"0222076","p":"Huesca"},"value":"Canal de Berd\u00fan"},{"data":{"id":"0222077","p":"Huesca"},"value":"Candasnos"},{"data":{"id":"0222078","p":"Huesca"},"value":"Canfranc"},{"data":{"id":"0222079","p":"Huesca"},"value":"Capdesaso"},{"data":{"id":"0222080","p":"Huesca"},"value":"Capella"},{"data":{"id":"0222081","p":"Huesca"},"value":"Casbas de Huesca"},{"data":{"id":"0222083","p":"Huesca"},"value":"Castej\u00f3n de Monegros"},{"data":{"id":"0222084","p":"Huesca"},"value":"Castej\u00f3n de Sos"},{"data":{"id":"0222082","p":"Huesca"},"value":"Castej\u00f3n del Puente"},{"data":{"id":"0222085","p":"Huesca"},"value":"Castelflorite"},{"data":{"id":"0222086","p":"Huesca"},"value":"Castiello de Jaca"},{"data":{"id":"0222087","p":"Huesca"},"value":"Castigaleu"},{"data":{"id":"0222088","p":"Huesca"},"value":"Castillazuelo"},{"data":{"id":"0222089","p":"Huesca"},"value":"Castillonroy"},{"data":{"id":"0222094","p":"Huesca"},"value":"Chalamera"},{"data":{"id":"0222095","p":"Huesca"},"value":"Ch\u00eda"},{"data":{"id":"0222096","p":"Huesca"},"value":"Chimillas"},{"data":{"id":"0222090","p":"Huesca"},"value":"Colungo"},{"data":{"id":"0222099","p":"Huesca"},"value":"Espl\u00fas"},{"data":{"id":"0222102","p":"Huesca"},"value":"Estada"},{"data":{"id":"0222103","p":"Huesca"},"value":"Estadilla"},{"data":{"id":"0222105","p":"Huesca"},"value":"Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo"},{"data":{"id":"0222106","p":"Huesca"},"value":"Fago"},{"data":{"id":"0222107","p":"Huesca"},"value":"Fanlo"},{"data":{"id":"0222109","p":"Huesca"},"value":"Fiscal"},{"data":{"id":"0222110","p":"Huesca"},"value":"Fonz"},{"data":{"id":"0222111","p":"Huesca"},"value":"Foradada del Toscar"},{"data":{"id":"0222112","p":"Huesca"},"value":"Fraga"},{"data":{"id":"0222113","p":"Huesca"},"value":"Fueva, La"},{"data":{"id":"0222114","p":"Huesca"},"value":"Gista\u00edn"},{"data":{"id":"0222115","p":"Huesca"},"value":"Grado, El"},{"data":{"id":"0222116","p":"Huesca"},"value":"Gra\u00f1\u00e9n"},{"data":{"id":"0222117","p":"Huesca"},"value":"Graus"},{"data":{"id":"0222119","p":"Huesca"},"value":"Gurrea de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0222122","p":"Huesca"},"value":"Hoz de Jaca"},{"data":{"id":"0222908","p":"Huesca"},"value":"Hoz y Costean"},{"data":{"id":"0222124","p":"Huesca"},"value":"Huerto"},{"data":{"id":"0222125","p":"Huesca"},"value":"Huesca"},{"data":{"id":"0222126","p":"Huesca"},"value":"Ibieca"},{"data":{"id":"0222127","p":"Huesca"},"value":"Igri\u00e9s"},{"data":{"id":"0222128","p":"Huesca"},"value":"Ilche"},{"data":{"id":"0222129","p":"Huesca"},"value":"Is\u00e1bena"},{"data":{"id":"0222130","p":"Huesca"},"value":"Jaca"},{"data":{"id":"0222131","p":"Huesca"},"value":"Jasa"},{"data":{"id":"0222133","p":"Huesca"},"value":"Labuerda"},{"data":{"id":"0222135","p":"Huesca"},"value":"Laluenga"},{"data":{"id":"0222136","p":"Huesca"},"value":"Lalueza"},{"data":{"id":"0222137","p":"Huesca"},"value":"Lanaja"},{"data":{"id":"0222139","p":"Huesca"},"value":"Laperdiguera"},{"data":{"id":"0222141","p":"Huesca"},"value":"Lascellas-Ponzano"},{"data":{"id":"0222142","p":"Huesca"},"value":"Lascuarre"},{"data":{"id":"0222143","p":"Huesca"},"value":"Laspa\u00fales"},{"data":{"id":"0222144","p":"Huesca"},"value":"Laspu\u00f1a"},{"data":{"id":"0222149","p":"Huesca"},"value":"Loarre"},{"data":{"id":"0222150","p":"Huesca"},"value":"Loporzano"},{"data":{"id":"0222151","p":"Huesca"},"value":"Loscorrales"},{"data":{"id":"0222905","p":"Huesca"},"value":"Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla"},{"data":{"id":"0222155","p":"Huesca"},"value":"Monesma y Cajigar"},{"data":{"id":"0222156","p":"Huesca"},"value":"Monflorite-Lascasas"},{"data":{"id":"0222157","p":"Huesca"},"value":"Montanuy"},{"data":{"id":"0222158","p":"Huesca"},"value":"Monz\u00f3n"},{"data":{"id":"0222160","p":"Huesca"},"value":"Naval"},{"data":{"id":"0222162","p":"Huesca"},"value":"Novales"},{"data":{"id":"0222163","p":"Huesca"},"value":"Nueno"},{"data":{"id":"0222164","p":"Huesca"},"value":"Olvena"},{"data":{"id":"0222165","p":"Huesca"},"value":"Onti\u00f1ena"},{"data":{"id":"0222167","p":"Huesca"},"value":"Osso de Cinca"},{"data":{"id":"0222168","p":"Huesca"},"value":"Palo"},{"data":{"id":"0222170","p":"Huesca"},"value":"Panticosa"},{"data":{"id":"0222172","p":"Huesca"},"value":"Pe\u00f1alba"},{"data":{"id":"0222173","p":"Huesca"},"value":"Pe\u00f1as de Riglos, Las"},{"data":{"id":"0222174","p":"Huesca"},"value":"Peralta de Alcofea"},{"data":{"id":"0222175","p":"Huesca"},"value":"Peralta de Calasanz"},{"data":{"id":"0222176","p":"Huesca"},"value":"Peraltilla"},{"data":{"id":"0222177","p":"Huesca"},"value":"Perarr\u00faa"},{"data":{"id":"0222178","p":"Huesca"},"value":"Pertusa"},{"data":{"id":"0222181","p":"Huesca"},"value":"Pirac\u00e9s"},{"data":{"id":"0222182","p":"Huesca"},"value":"Plan"},{"data":{"id":"0222184","p":"Huesca"},"value":"Pole\u00f1ino"},{"data":{"id":"0222186","p":"Huesca"},"value":"Poz\u00e1n de Vero"},{"data":{"id":"0222187","p":"Huesca"},"value":"Puebla de Castro, La"},{"data":{"id":"0222188","p":"Huesca"},"value":"Puente de Monta\u00f1ana"},{"data":{"id":"0222902","p":"Huesca"},"value":"Puente la Reina de Jaca"},{"data":{"id":"0222189","p":"Huesca"},"value":"Pu\u00e9rtolas"},{"data":{"id":"0222190","p":"Huesca"},"value":"Pueyo de Aragu\u00e1s, El"},{"data":{"id":"0222193","p":"Huesca"},"value":"Pueyo de Santa Cruz"},{"data":{"id":"0222195","p":"Huesca"},"value":"Quicena"},{"data":{"id":"0222197","p":"Huesca"},"value":"Robres"},{"data":{"id":"0222199","p":"Huesca"},"value":"Sabi\u00f1\u00e1nigo"},{"data":{"id":"0222200","p":"Huesca"},"value":"Sah\u00fan"},{"data":{"id":"0222201","p":"Huesca"},"value":"Salas Altas"},{"data":{"id":"0222202","p":"Huesca"},"value":"Salas Bajas"},{"data":{"id":"0222203","p":"Huesca"},"value":"Salillas"},{"data":{"id":"0222204","p":"Huesca"},"value":"Sallent de G\u00e1llego"},{"data":{"id":"0222205","p":"Huesca"},"value":"San Esteban de Litera"},{"data":{"id":"0222207","p":"Huesca"},"value":"San Juan de Plan"},{"data":{"id":"0222903","p":"Huesca"},"value":"San Miguel del Cinca"},{"data":{"id":"0222206","p":"Huesca"},"value":"Sangarr\u00e9n"},{"data":{"id":"0222208","p":"Huesca"},"value":"Santa Cilia"},{"data":{"id":"0222209","p":"Huesca"},"value":"Santa Cruz de la Ser\u00f3s"},{"data":{"id":"0222906","p":"Huesca"},"value":"Santa Mar\u00eda de Dulcis"},{"data":{"id":"0222212","p":"Huesca"},"value":"Santaliestra y San Qu\u00edlez"},{"data":{"id":"0222213","p":"Huesca"},"value":"Sari\u00f1ena"},{"data":{"id":"0222214","p":"Huesca"},"value":"Secastilla"},{"data":{"id":"0222215","p":"Huesca"},"value":"Seira"},{"data":{"id":"0222217","p":"Huesca"},"value":"Sena"},{"data":{"id":"0222218","p":"Huesca"},"value":"Sen\u00e9s de Alcubierre"},{"data":{"id":"0222220","p":"Huesca"},"value":"Sesa"},{"data":{"id":"0222221","p":"Huesca"},"value":"Sesu\u00e9"},{"data":{"id":"0222222","p":"Huesca"},"value":"Si\u00e9tamo"},{"data":{"id":"0222223","p":"Huesca"},"value":"Sopeira"},{"data":{"id":"0222904","p":"Huesca"},"value":"Sotonera, La"},{"data":{"id":"0222225","p":"Huesca"},"value":"Tamarite de Litera"},{"data":{"id":"0222226","p":"Huesca"},"value":"Tardienta"},{"data":{"id":"0222227","p":"Huesca"},"value":"Tella-Sin"},{"data":{"id":"0222228","p":"Huesca"},"value":"Tierz"},{"data":{"id":"0222229","p":"Huesca"},"value":"Tolva"},{"data":{"id":"0222230","p":"Huesca"},"value":"Torla"},{"data":{"id":"0222232","p":"Huesca"},"value":"Torralba de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0222233","p":"Huesca"},"value":"Torre la Ribera"},{"data":{"id":"0222234","p":"Huesca"},"value":"Torrente de Cinca"},{"data":{"id":"0222235","p":"Huesca"},"value":"Torres de Alcanadre"},{"data":{"id":"0222236","p":"Huesca"},"value":"Torres de Barbu\u00e9s"},{"data":{"id":"0222239","p":"Huesca"},"value":"Tramaced"},{"data":{"id":"0222242","p":"Huesca"},"value":"Valfarta"},{"data":{"id":"0222243","p":"Huesca"},"value":"Valle de Bardaj\u00ed"},{"data":{"id":"0222901","p":"Huesca"},"value":"Valle de Hecho"},{"data":{"id":"0222244","p":"Huesca"},"value":"Valle de Lierp"},{"data":{"id":"0222245","p":"Huesca"},"value":"Velilla de Cinca"},{"data":{"id":"0222909","p":"Huesca"},"value":"Vencill\u00f3n"},{"data":{"id":"0222246","p":"Huesca"},"value":"Veracruz"},{"data":{"id":"0222247","p":"Huesca"},"value":"Viacamp y Litera"},{"data":{"id":"0222248","p":"Huesca"},"value":"Vici\u00e9n"},{"data":{"id":"0222249","p":"Huesca"},"value":"Villanova"},{"data":{"id":"0222250","p":"Huesca"},"value":"Villan\u00faa"},{"data":{"id":"0222251","p":"Huesca"},"value":"Villanueva de Sigena"},{"data":{"id":"0222252","p":"Huesca"},"value":"Yebra de Basa"},{"data":{"id":"0222253","p":"Huesca"},"value":"Y\u00e9sero"},{"data":{"id":"0222254","p":"Huesca"},"value":"Zaid\u00edn"},{"data":{"id":"03","p":" Comunidades"},"value":"Asturias"},{"data":{"id":"0333","p":"Asturias"},"value":"Asturias (Provincia)"},{"data":{"id":"0333001","p":"Asturias"},"value":"Allande"},{"data":{"id":"0333002","p":"Asturias"},"value":"Aller"},{"data":{"id":"0333003","p":"Asturias"},"value":"Amieva"},{"data":{"id":"0333004","p":"Asturias"},"value":"Avil\u00e9s"},{"data":{"id":"0333005","p":"Asturias"},"value":"Belmonte de Miranda"},{"data":{"id":"0333006","p":"Asturias"},"value":"Bimenes"},{"data":{"id":"0333007","p":"Asturias"},"value":"Boal"},{"data":{"id":"0333008","p":"Asturias"},"value":"Cabrales"},{"data":{"id":"0333009","p":"Asturias"},"value":"Cabranes"},{"data":{"id":"0333010","p":"Asturias"},"value":"Candamo"},{"data":{"id":"0333012","p":"Asturias"},"value":"Cangas de On\u00eds"},{"data":{"id":"0333011","p":"Asturias"},"value":"Cangas del Narcea"},{"data":{"id":"0333013","p":"Asturias"},"value":"Caravia"},{"data":{"id":"0333014","p":"Asturias"},"value":"Carre\u00f1o"},{"data":{"id":"0333015","p":"Asturias"},"value":"Caso"},{"data":{"id":"0333016","p":"Asturias"},"value":"Castrill\u00f3n"},{"data":{"id":"0333017","p":"Asturias"},"value":"Castropol"},{"data":{"id":"0333018","p":"Asturias"},"value":"Coa\u00f1a"},{"data":{"id":"0333019","p":"Asturias"},"value":"Colunga"},{"data":{"id":"0333020","p":"Asturias"},"value":"Corvera de Asturias"},{"data":{"id":"0333021","p":"Asturias"},"value":"Cudillero"},{"data":{"id":"0333022","p":"Asturias"},"value":"Dega\u00f1a"},{"data":{"id":"0333023","p":"Asturias"},"value":"Franco, El"},{"data":{"id":"0333024","p":"Asturias"},"value":"Gij\u00f3n"},{"data":{"id":"0333025","p":"Asturias"},"value":"Goz\u00f3n"},{"data":{"id":"0333026","p":"Asturias"},"value":"Grado"},{"data":{"id":"0333027","p":"Asturias"},"value":"Grandas de Salime"},{"data":{"id":"0333028","p":"Asturias"},"value":"Ibias"},{"data":{"id":"0333029","p":"Asturias"},"value":"Illano"},{"data":{"id":"0333030","p":"Asturias"},"value":"Illas"},{"data":{"id":"0333031","p":"Asturias"},"value":"Langreo"},{"data":{"id":"0333032","p":"Asturias"},"value":"Laviana"},{"data":{"id":"0333033","p":"Asturias"},"value":"Lena"},{"data":{"id":"0333035","p":"Asturias"},"value":"Llanera"},{"data":{"id":"0333036","p":"Asturias"},"value":"Llanes"},{"data":{"id":"0333037","p":"Asturias"},"value":"Mieres"},{"data":{"id":"0333038","p":"Asturias"},"value":"Morc\u00edn"},{"data":{"id":"0333039","p":"Asturias"},"value":"Muros de Nal\u00f3n"},{"data":{"id":"0333040","p":"Asturias"},"value":"Nava"},{"data":{"id":"0333041","p":"Asturias"},"value":"Navia"},{"data":{"id":"0333042","p":"Asturias"},"value":"Nore\u00f1a"},{"data":{"id":"0333043","p":"Asturias"},"value":"On\u00eds"},{"data":{"id":"0333044","p":"Asturias"},"value":"Oviedo"},{"data":{"id":"0333045","p":"Asturias"},"value":"Parres"},{"data":{"id":"0333046","p":"Asturias"},"value":"Pe\u00f1amellera Alta"},{"data":{"id":"0333047","p":"Asturias"},"value":"Pe\u00f1amellera Baja"},{"data":{"id":"0333048","p":"Asturias"},"value":"Pesoz"},{"data":{"id":"0333049","p":"Asturias"},"value":"Pilo\u00f1a"},{"data":{"id":"0333050","p":"Asturias"},"value":"Ponga"},{"data":{"id":"0333051","p":"Asturias"},"value":"Pravia"},{"data":{"id":"0333052","p":"Asturias"},"value":"Proaza"},{"data":{"id":"0333053","p":"Asturias"},"value":"Quir\u00f3s"},{"data":{"id":"0333054","p":"Asturias"},"value":"Regueras, Las"},{"data":{"id":"0333055","p":"Asturias"},"value":"Ribadedeva"},{"data":{"id":"0333056","p":"Asturias"},"value":"Ribadesella"},{"data":{"id":"0333057","p":"Asturias"},"value":"Ribera de Arriba"},{"data":{"id":"0333058","p":"Asturias"},"value":"Riosa"},{"data":{"id":"0333059","p":"Asturias"},"value":"Salas"},{"data":{"id":"0333061","p":"Asturias"},"value":"San Mart\u00edn de Oscos"},{"data":{"id":"0333060","p":"Asturias"},"value":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio"},{"data":{"id":"0333063","p":"Asturias"},"value":"San Tirso de Abres"},{"data":{"id":"0333062","p":"Asturias"},"value":"Santa Eulalia de Oscos"},{"data":{"id":"0333064","p":"Asturias"},"value":"Santo Adriano"},{"data":{"id":"0333065","p":"Asturias"},"value":"Sariego"},{"data":{"id":"0333066","p":"Asturias"},"value":"Siero"},{"data":{"id":"0333067","p":"Asturias"},"value":"Sobrescobio"},{"data":{"id":"0333068","p":"Asturias"},"value":"Somiedo"},{"data":{"id":"0333069","p":"Asturias"},"value":"Soto del Barco"},{"data":{"id":"0333070","p":"Asturias"},"value":"Tapia de Casariego"},{"data":{"id":"0333071","p":"Asturias"},"value":"Taramundi"},{"data":{"id":"0333072","p":"Asturias"},"value":"Teverga"},{"data":{"id":"0333073","p":"Asturias"},"value":"Tineo"},{"data":{"id":"0333034","p":"Asturias"},"value":"Vald\u00e9s"},{"data":{"id":"0333074","p":"Asturias"},"value":"Vegadeo"},{"data":{"id":"0333075","p":"Asturias"},"value":"Villanueva de Oscos"},{"data":{"id":"0333076","p":"Asturias"},"value":"Villaviciosa"},{"data":{"id":"0333077","p":"Asturias"},"value":"Villay\u00f3n"},{"data":{"id":"0333078","p":"Asturias"},"value":"Yernes y Tameza"},{"data":{"id":"04","p":" Comunidades"},"value":"Illes Balears"},{"data":{"id":"0407","p":"Illes Balears"},"value":"Illes Balears (Provincia)"},{"data":{"id":"0407002","p":"Illes Balears"},"value":"Alaior"},{"data":{"id":"0407001","p":"Illes Balears"},"value":"Alar\u00f3"},{"data":{"id":"0407003","p":"Illes Balears"},"value":"Alc\u00fadia"},{"data":{"id":"0407004","p":"Illes Balears"},"value":"Algaida"},{"data":{"id":"0407005","p":"Illes Balears"},"value":"Andratx"},{"data":{"id":"0407901","p":"Illes Balears"},"value":"Ariany"},{"data":{"id":"0407006","p":"Illes Balears"},"value":"Art\u00e0"},{"data":{"id":"0407007","p":"Illes Balears"},"value":"Banyalbufar"},{"data":{"id":"0407008","p":"Illes Balears"},"value":"Binissalem"},{"data":{"id":"0407009","p":"Illes Balears"},"value":"B\u00fager"},{"data":{"id":"0407010","p":"Illes Balears"},"value":"Bunyola"},{"data":{"id":"0407011","p":"Illes Balears"},"value":"Calvi\u00e0"},{"data":{"id":"0407012","p":"Illes Balears"},"value":"Campanet"},{"data":{"id":"0407013","p":"Illes Balears"},"value":"Campos"},{"data":{"id":"0407014","p":"Illes Balears"},"value":"Capdepera"},{"data":{"id":"0407064","p":"Illes Balears"},"value":"Castell, Es"},{"data":{"id":"0407015","p":"Illes Balears"},"value":"Ciutadella de Menorca"},{"data":{"id":"0407016","p":"Illes Balears"},"value":"Consell"},{"data":{"id":"0407017","p":"Illes Balears"},"value":"Costitx"},{"data":{"id":"0407018","p":"Illes Balears"},"value":"Dey\u00e1"},{"data":{"id":"0407026","p":"Illes Balears"},"value":"Eivissa"},{"data":{"id":"0407019","p":"Illes Balears"},"value":"Escorca"},{"data":{"id":"0407020","p":"Illes Balears"},"value":"Esporles"},{"data":{"id":"0407021","p":"Illes Balears"},"value":"Estellencs"},{"data":{"id":"0407022","p":"Illes Balears"},"value":"Felanitx"},{"data":{"id":"0407023","p":"Illes Balears"},"value":"Ferreries"},{"data":{"id":"0407024","p":"Illes Balears"},"value":"Formentera"},{"data":{"id":"0407025","p":"Illes Balears"},"value":"Fornalutx"},{"data":{"id":"0407027","p":"Illes Balears"},"value":"Inca"},{"data":{"id":"0407028","p":"Illes Balears"},"value":"Lloret de Vistalegre"},{"data":{"id":"0407029","p":"Illes Balears"},"value":"Lloseta"},{"data":{"id":"0407030","p":"Illes Balears"},"value":"Llub\u00ed"},{"data":{"id":"0407031","p":"Illes Balears"},"value":"Llucmajor"},{"data":{"id":"0407033","p":"Illes Balears"},"value":"Manacor"},{"data":{"id":"0407034","p":"Illes Balears"},"value":"Mancor de la Vall"},{"data":{"id":"0407032","p":"Illes Balears"},"value":"Ma\u00f3"},{"data":{"id":"0407035","p":"Illes Balears"},"value":"Maria de la Salut"},{"data":{"id":"0407036","p":"Illes Balears"},"value":"Marratx\u00ed"},{"data":{"id":"0407037","p":"Illes Balears"},"value":"Mercadal, Es"},{"data":{"id":"0407902","p":"Illes Balears"},"value":"Migjorn Gran, Es"},{"data":{"id":"0407038","p":"Illes Balears"},"value":"Montu\u00efri"},{"data":{"id":"0407039","p":"Illes Balears"},"value":"Muro"},{"data":{"id":"0407040","p":"Illes Balears"},"value":"Palma"},{"data":{"id":"0407041","p":"Illes Balears"},"value":"Petra"},{"data":{"id":"0407044","p":"Illes Balears"},"value":"Pobla, Sa"},{"data":{"id":"0407042","p":"Illes Balears"},"value":"Pollen\u00e7a"},{"data":{"id":"0407043","p":"Illes Balears"},"value":"Porreres"},{"data":{"id":"0407045","p":"Illes Balears"},"value":"Puigpunyent"},{"data":{"id":"0407059","p":"Illes Balears"},"value":"Salines, Ses"},{"data":{"id":"0407046","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Antoni de Portmany"},{"data":{"id":"0407049","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Joan"},{"data":{"id":"0407050","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Joan de Labritja"},{"data":{"id":"0407048","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Josep de sa Talaia"},{"data":{"id":"0407051","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar"},{"data":{"id":"0407052","p":"Illes Balears"},"value":"Sant Llu\u00eds"},{"data":{"id":"0407053","p":"Illes Balears"},"value":"Santa Eug\u00e8nia"},{"data":{"id":"0407054","p":"Illes Balears"},"value":"Santa Eulalia del R\u00edo"},{"data":{"id":"0407055","p":"Illes Balears"},"value":"Santa Margalida"},{"data":{"id":"0407056","p":"Illes Balears"},"value":"Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed"},{"data":{"id":"0407057","p":"Illes Balears"},"value":"Santany\u00ed"},{"data":{"id":"0407058","p":"Illes Balears"},"value":"Selva"},{"data":{"id":"0407047","p":"Illes Balears"},"value":"Sencelles"},{"data":{"id":"0407060","p":"Illes Balears"},"value":"Sineu"},{"data":{"id":"0407061","p":"Illes Balears"},"value":"S\u00f3ller"},{"data":{"id":"0407062","p":"Illes Balears"},"value":"Son Servera"},{"data":{"id":"0407063","p":"Illes Balears"},"value":"Valldemossa"},{"data":{"id":"0407065","p":"Illes Balears"},"value":"Vilafranca de Bonany"},{"data":{"id":"05","p":" Comunidades"},"value":"Canarias"},{"data":{"id":"0538","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Santa Cruz de Tenerife (Provincia)"},{"data":{"id":"0538001","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Adeje"},{"data":{"id":"0538002","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Agulo"},{"data":{"id":"0538003","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Alajer\u00f3"},{"data":{"id":"0538004","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Arafo"},{"data":{"id":"0538005","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Arico"},{"data":{"id":"0538006","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Arona"},{"data":{"id":"0538007","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Barlovento"},{"data":{"id":"0538008","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Bre\u00f1a Alta"},{"data":{"id":"0538009","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Bre\u00f1a Baja"},{"data":{"id":"0538010","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Buenavista del Norte"},{"data":{"id":"0538011","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Candelaria"},{"data":{"id":"0538012","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Fasnia"},{"data":{"id":"0538013","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Frontera"},{"data":{"id":"0538014","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Fuencaliente de la Palma"},{"data":{"id":"0538015","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Garachico"},{"data":{"id":"0538016","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Garaf\u00eda"},{"data":{"id":"0538017","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Granadilla de Abona"},{"data":{"id":"0538018","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Guancha, La"},{"data":{"id":"0538019","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Gu\u00eda de Isora"},{"data":{"id":"0538020","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"G\u00fc\u00edmar"},{"data":{"id":"0538021","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Hermigua"},{"data":{"id":"0538022","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Icod de los Vinos"},{"data":{"id":"0538024","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Llanos de Aridane, Los"},{"data":{"id":"0538025","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Matanza de Acentejo, La"},{"data":{"id":"0538026","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Orotava, La"},{"data":{"id":"0538027","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Paso, El"},{"data":{"id":"0538901","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Pinar de El Hierro, El"},{"data":{"id":"0538028","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Puerto de la Cruz"},{"data":{"id":"0538029","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Puntagorda"},{"data":{"id":"0538030","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Puntallana"},{"data":{"id":"0538031","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Realejos, Los"},{"data":{"id":"0538032","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Rosario, El"},{"data":{"id":"0538033","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"San Andr\u00e9s y Sauces"},{"data":{"id":"0538023","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"San Crist\u00f3bal de La Laguna"},{"data":{"id":"0538034","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"San Juan de la Rambla"},{"data":{"id":"0538035","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"San Miguel de Abona"},{"data":{"id":"0538036","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"San Sebasti\u00e1n de la Gomera"},{"data":{"id":"0538037","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Santa Cruz de la Palma"},{"data":{"id":"0538038","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Santa Cruz de Tenerife"},{"data":{"id":"0538039","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Santa \u00darsula"},{"data":{"id":"0538040","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Santiago del Teide"},{"data":{"id":"0538041","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Sauzal, El"},{"data":{"id":"0538042","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Silos, Los"},{"data":{"id":"0538043","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Tacoronte"},{"data":{"id":"0538044","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Tanque, El"},{"data":{"id":"0538045","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Tazacorte"},{"data":{"id":"0538046","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Tegueste"},{"data":{"id":"0538047","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Tijarafe"},{"data":{"id":"0538049","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Valle Gran Rey"},{"data":{"id":"0538050","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Vallehermoso"},{"data":{"id":"0538048","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Valverde"},{"data":{"id":"0538051","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Victoria de Acentejo, La"},{"data":{"id":"0538052","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Vilaflor"},{"data":{"id":"0538053","p":"Santa Cruz de Tenerife"},"value":"Villa de Mazo"},{"data":{"id":"0535","p":"Las Palmas"},"value":"Las Palmas (Provincia)"},{"data":{"id":"0535001","p":"Las Palmas"},"value":"Agaete"},{"data":{"id":"0535002","p":"Las Palmas"},"value":"Ag\u00fcimes"},{"data":{"id":"0535020","p":"Las Palmas"},"value":"Aldea de San Nicol\u00e1s, La"},{"data":{"id":"0535003","p":"Las Palmas"},"value":"Antigua"},{"data":{"id":"0535004","p":"Las Palmas"},"value":"Arrecife"},{"data":{"id":"0535005","p":"Las Palmas"},"value":"Artenara"},{"data":{"id":"0535006","p":"Las Palmas"},"value":"Arucas"},{"data":{"id":"0535007","p":"Las Palmas"},"value":"Betancuria"},{"data":{"id":"0535008","p":"Las Palmas"},"value":"Firgas"},{"data":{"id":"0535009","p":"Las Palmas"},"value":"G\u00e1ldar"},{"data":{"id":"0535010","p":"Las Palmas"},"value":"Har\u00eda"},{"data":{"id":"0535011","p":"Las Palmas"},"value":"Ingenio"},{"data":{"id":"0535012","p":"Las Palmas"},"value":"Mog\u00e1n"},{"data":{"id":"0535013","p":"Las Palmas"},"value":"Moya"},{"data":{"id":"0535014","p":"Las Palmas"},"value":"Oliva, La"},{"data":{"id":"0535015","p":"Las Palmas"},"value":"P\u00e1jara"},{"data":{"id":"0535016","p":"Las Palmas"},"value":"Palmas de Gran Canaria, Las"},{"data":{"id":"0535017","p":"Las Palmas"},"value":"Puerto del Rosario"},{"data":{"id":"0535018","p":"Las Palmas"},"value":"San Bartolom\u00e9"},{"data":{"id":"0535019","p":"Las Palmas"},"value":"San Bartolom\u00e9 de Tirajana"},{"data":{"id":"0535021","p":"Las Palmas"},"value":"Santa Br\u00edgida"},{"data":{"id":"0535022","p":"Las Palmas"},"value":"Santa Luc\u00eda de Tirajana"},{"data":{"id":"0535023","p":"Las Palmas"},"value":"Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria"},{"data":{"id":"0535024","p":"Las Palmas"},"value":"Teguise"},{"data":{"id":"0535025","p":"Las Palmas"},"value":"Tejeda"},{"data":{"id":"0535026","p":"Las Palmas"},"value":"Telde"},{"data":{"id":"0535027","p":"Las Palmas"},"value":"Teror"},{"data":{"id":"0535028","p":"Las Palmas"},"value":"T\u00edas"},{"data":{"id":"0535029","p":"Las Palmas"},"value":"Tinajo"},{"data":{"id":"0535030","p":"Las Palmas"},"value":"Tuineje"},{"data":{"id":"0535032","p":"Las Palmas"},"value":"Valleseco"},{"data":{"id":"0535031","p":"Las Palmas"},"value":"Valsequillo de Gran Canaria"},{"data":{"id":"0535033","p":"Las Palmas"},"value":"Vega de San Mateo"},{"data":{"id":"0535034","p":"Las Palmas"},"value":"Yaiza"},{"data":{"id":"06","p":" Comunidades"},"value":"Cantabria"},{"data":{"id":"0639","p":"Cantabria"},"value":"Cantabria (Provincia)"},{"data":{"id":"0639001","p":"Cantabria"},"value":"Alfoz de Lloredo"},{"data":{"id":"0639002","p":"Cantabria"},"value":"Ampuero"},{"data":{"id":"0639003","p":"Cantabria"},"value":"Anievas"},{"data":{"id":"0639004","p":"Cantabria"},"value":"Arenas de Igu\u00f1a"},{"data":{"id":"0639005","p":"Cantabria"},"value":"Argo\u00f1os"},{"data":{"id":"0639006","p":"Cantabria"},"value":"Arnuero"},{"data":{"id":"0639007","p":"Cantabria"},"value":"Arredondo"},{"data":{"id":"0639008","p":"Cantabria"},"value":"Astillero, El"},{"data":{"id":"0639009","p":"Cantabria"},"value":"B\u00e1rcena de Cicero"},{"data":{"id":"0639010","p":"Cantabria"},"value":"B\u00e1rcena de Pie de Concha"},{"data":{"id":"0639011","p":"Cantabria"},"value":"Bareyo"},{"data":{"id":"0639012","p":"Cantabria"},"value":"Cabez\u00f3n de la Sal"},{"data":{"id":"0639013","p":"Cantabria"},"value":"Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"},{"data":{"id":"0639014","p":"Cantabria"},"value":"Cabu\u00e9rniga"},{"data":{"id":"0639015","p":"Cantabria"},"value":"Camale\u00f1o"},{"data":{"id":"0639016","p":"Cantabria"},"value":"Camargo"},{"data":{"id":"0639027","p":"Cantabria"},"value":"Campoo de Enmedio"},{"data":{"id":"0639017","p":"Cantabria"},"value":"Campoo de Yuso"},{"data":{"id":"0639018","p":"Cantabria"},"value":"Cartes"},{"data":{"id":"0639019","p":"Cantabria"},"value":"Casta\u00f1eda"},{"data":{"id":"0639020","p":"Cantabria"},"value":"Castro-Urdiales"},{"data":{"id":"0639021","p":"Cantabria"},"value":"Cieza"},{"data":{"id":"0639022","p":"Cantabria"},"value":"Cillorigo de Li\u00e9bana"},{"data":{"id":"0639023","p":"Cantabria"},"value":"Colindres"},{"data":{"id":"0639024","p":"Cantabria"},"value":"Comillas"},{"data":{"id":"0639025","p":"Cantabria"},"value":"Corrales de Buelna, Los"},{"data":{"id":"0639026","p":"Cantabria"},"value":"Corvera de Toranzo"},{"data":{"id":"0639028","p":"Cantabria"},"value":"Entrambasaguas"},{"data":{"id":"0639029","p":"Cantabria"},"value":"Escalante"},{"data":{"id":"0639030","p":"Cantabria"},"value":"Guriezo"},{"data":{"id":"0639031","p":"Cantabria"},"value":"Hazas de Cesto"},{"data":{"id":"0639032","p":"Cantabria"},"value":"Hermandad de Campoo de Suso"},{"data":{"id":"0639033","p":"Cantabria"},"value":"Herrer\u00edas"},{"data":{"id":"0639034","p":"Cantabria"},"value":"Lamas\u00f3n"},{"data":{"id":"0639035","p":"Cantabria"},"value":"Laredo"},{"data":{"id":"0639036","p":"Cantabria"},"value":"Liendo"},{"data":{"id":"0639037","p":"Cantabria"},"value":"Li\u00e9rganes"},{"data":{"id":"0639038","p":"Cantabria"},"value":"Limpias"},{"data":{"id":"0639039","p":"Cantabria"},"value":"Luena"},{"data":{"id":"0639040","p":"Cantabria"},"value":"Marina de Cudeyo"},{"data":{"id":"0639041","p":"Cantabria"},"value":"Mazcuerras"},{"data":{"id":"0639042","p":"Cantabria"},"value":"Medio Cudeyo"},{"data":{"id":"0639043","p":"Cantabria"},"value":"Meruelo"},{"data":{"id":"0639044","p":"Cantabria"},"value":"Miengo"},{"data":{"id":"0639045","p":"Cantabria"},"value":"Miera"},{"data":{"id":"0639046","p":"Cantabria"},"value":"Molledo"},{"data":{"id":"0639047","p":"Cantabria"},"value":"Noja"},{"data":{"id":"0639048","p":"Cantabria"},"value":"Penagos"},{"data":{"id":"0639049","p":"Cantabria"},"value":"Pe\u00f1arrubia"},{"data":{"id":"0639050","p":"Cantabria"},"value":"Pesaguero"},{"data":{"id":"0639051","p":"Cantabria"},"value":"Pesquera"},{"data":{"id":"0639052","p":"Cantabria"},"value":"Pi\u00e9lagos"},{"data":{"id":"0639053","p":"Cantabria"},"value":"Polaciones"},{"data":{"id":"0639054","p":"Cantabria"},"value":"Polanco"},{"data":{"id":"0639055","p":"Cantabria"},"value":"Potes"},{"data":{"id":"0639056","p":"Cantabria"},"value":"Puente Viesgo"},{"data":{"id":"0639057","p":"Cantabria"},"value":"Ramales de la Victoria"},{"data":{"id":"0639058","p":"Cantabria"},"value":"Rasines"},{"data":{"id":"0639059","p":"Cantabria"},"value":"Reinosa"},{"data":{"id":"0639060","p":"Cantabria"},"value":"Reoc\u00edn"},{"data":{"id":"0639061","p":"Cantabria"},"value":"Ribamont\u00e1n al Mar"},{"data":{"id":"0639062","p":"Cantabria"},"value":"Ribamont\u00e1n al Monte"},{"data":{"id":"0639063","p":"Cantabria"},"value":"Rionansa"},{"data":{"id":"0639064","p":"Cantabria"},"value":"Riotuerto"},{"data":{"id":"0639065","p":"Cantabria"},"value":"Rozas de Valdearroyo, Las"},{"data":{"id":"0639066","p":"Cantabria"},"value":"Ruente"},{"data":{"id":"0639067","p":"Cantabria"},"value":"Ruesga"},{"data":{"id":"0639068","p":"Cantabria"},"value":"Ruiloba"},{"data":{"id":"0639069","p":"Cantabria"},"value":"San Felices de Buelna"},{"data":{"id":"0639070","p":"Cantabria"},"value":"San Miguel de Aguayo"},{"data":{"id":"0639071","p":"Cantabria"},"value":"San Pedro del Romeral"},{"data":{"id":"0639072","p":"Cantabria"},"value":"San Roque de Riomiera"},{"data":{"id":"0639080","p":"Cantabria"},"value":"San Vicente de la Barquera"},{"data":{"id":"0639073","p":"Cantabria"},"value":"Santa Cruz de Bezana"},{"data":{"id":"0639074","p":"Cantabria"},"value":"Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n"},{"data":{"id":"0639075","p":"Cantabria"},"value":"Santander"},{"data":{"id":"0639076","p":"Cantabria"},"value":"Santillana del Mar"},{"data":{"id":"0639077","p":"Cantabria"},"value":"Santiurde de Reinosa"},{"data":{"id":"0639078","p":"Cantabria"},"value":"Santiurde de Toranzo"},{"data":{"id":"0639079","p":"Cantabria"},"value":"Santo\u00f1a"},{"data":{"id":"0639081","p":"Cantabria"},"value":"Saro"},{"data":{"id":"0639082","p":"Cantabria"},"value":"Selaya"},{"data":{"id":"0639083","p":"Cantabria"},"value":"Soba"},{"data":{"id":"0639084","p":"Cantabria"},"value":"Sol\u00f3rzano"},{"data":{"id":"0639085","p":"Cantabria"},"value":"Suances"},{"data":{"id":"0639086","p":"Cantabria"},"value":"Tojos, Los"},{"data":{"id":"0639087","p":"Cantabria"},"value":"Torrelavega"},{"data":{"id":"0639088","p":"Cantabria"},"value":"Tresviso"},{"data":{"id":"0639089","p":"Cantabria"},"value":"Tudanca"},{"data":{"id":"0639090","p":"Cantabria"},"value":"Ud\u00edas"},{"data":{"id":"0639095","p":"Cantabria"},"value":"Val de San Vicente"},{"data":{"id":"0639091","p":"Cantabria"},"value":"Vald\u00e1liga"},{"data":{"id":"0639092","p":"Cantabria"},"value":"Valdeolea"},{"data":{"id":"0639093","p":"Cantabria"},"value":"Valdeprado del R\u00edo"},{"data":{"id":"0639094","p":"Cantabria"},"value":"Valderredible"},{"data":{"id":"0639101","p":"Cantabria"},"value":"Valle de Villaverde"},{"data":{"id":"0639096","p":"Cantabria"},"value":"Vega de Li\u00e9bana"},{"data":{"id":"0639097","p":"Cantabria"},"value":"Vega de Pas"},{"data":{"id":"0639098","p":"Cantabria"},"value":"Villacarriedo"},{"data":{"id":"0639099","p":"Cantabria"},"value":"Villaescusa"},{"data":{"id":"0639100","p":"Cantabria"},"value":"Villafufre"},{"data":{"id":"0639102","p":"Cantabria"},"value":"Voto"},{"data":{"id":"07","p":" Comunidades"},"value":"Castilla y Le\u00f3n"},{"data":{"id":"0709","p":"Burgos"},"value":"Burgos (Provincia)"},{"data":{"id":"0709001","p":"Burgos"},"value":"Abajas"},{"data":{"id":"0709003","p":"Burgos"},"value":"Adrada de Haza"},{"data":{"id":"0709006","p":"Burgos"},"value":"Aguas C\u00e1ndidas"},{"data":{"id":"0709007","p":"Burgos"},"value":"Aguilar de Bureba"},{"data":{"id":"0709009","p":"Burgos"},"value":"Albillos"},{"data":{"id":"0709010","p":"Burgos"},"value":"Alcocero de Mola"},{"data":{"id":"0709011","p":"Burgos"},"value":"Alfoz de Bricia"},{"data":{"id":"0709907","p":"Burgos"},"value":"Alfoz de Quintanadue\u00f1as"},{"data":{"id":"0709012","p":"Burgos"},"value":"Alfoz de Santa Gadea"},{"data":{"id":"0709013","p":"Burgos"},"value":"Altable"},{"data":{"id":"0709014","p":"Burgos"},"value":"Altos, Los"},{"data":{"id":"0709016","p":"Burgos"},"value":"Ameyugo"},{"data":{"id":"0709017","p":"Burgos"},"value":"Anguix"},{"data":{"id":"0709018","p":"Burgos"},"value":"Aranda de Duero"},{"data":{"id":"0709019","p":"Burgos"},"value":"Arandilla"},{"data":{"id":"0709020","p":"Burgos"},"value":"Arauzo de Miel"},{"data":{"id":"0709021","p":"Burgos"},"value":"Arauzo de Salce"},{"data":{"id":"0709022","p":"Burgos"},"value":"Arauzo de Torre"},{"data":{"id":"0709023","p":"Burgos"},"value":"Arcos"},{"data":{"id":"0709024","p":"Burgos"},"value":"Arenillas de Riopisuerga"},{"data":{"id":"0709025","p":"Burgos"},"value":"Arija"},{"data":{"id":"0709026","p":"Burgos"},"value":"Arlanz\u00f3n"},{"data":{"id":"0709027","p":"Burgos"},"value":"Arraya de Oca"},{"data":{"id":"0709029","p":"Burgos"},"value":"Atapuerca"},{"data":{"id":"0709030","p":"Burgos"},"value":"Ausines, Los"},{"data":{"id":"0709032","p":"Burgos"},"value":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"},{"data":{"id":"0709033","p":"Burgos"},"value":"Bahab\u00f3n de Esgueva"},{"data":{"id":"0709034","p":"Burgos"},"value":"Balbases, Los"},{"data":{"id":"0709035","p":"Burgos"},"value":"Ba\u00f1os de Valdearados"},{"data":{"id":"0709036","p":"Burgos"},"value":"Ba\u00f1uelos de Bureba"},{"data":{"id":"0709037","p":"Burgos"},"value":"Barbadillo de Herreros"},{"data":{"id":"0709038","p":"Burgos"},"value":"Barbadillo del Mercado"},{"data":{"id":"0709039","p":"Burgos"},"value":"Barbadillo del Pez"},{"data":{"id":"0709041","p":"Burgos"},"value":"Barrio de Mu\u00f1\u00f3"},{"data":{"id":"0709043","p":"Burgos"},"value":"Barrios de Bureba, Los"},{"data":{"id":"0709044","p":"Burgos"},"value":"Barrios de Colina"},{"data":{"id":"0709045","p":"Burgos"},"value":"Basconcillos del Tozo"},{"data":{"id":"0709046","p":"Burgos"},"value":"Bascu\u00f1ana"},{"data":{"id":"0709047","p":"Burgos"},"value":"Belbimbre"},{"data":{"id":"0709048","p":"Burgos"},"value":"Belorado"},{"data":{"id":"0709050","p":"Burgos"},"value":"Berberana"},{"data":{"id":"0709051","p":"Burgos"},"value":"Berlangas de Roa"},{"data":{"id":"0709052","p":"Burgos"},"value":"Berzosa de Bureba"},{"data":{"id":"0709054","p":"Burgos"},"value":"Bozo\u00f3"},{"data":{"id":"0709055","p":"Burgos"},"value":"Brazacorta"},{"data":{"id":"0709056","p":"Burgos"},"value":"Briviesca"},{"data":{"id":"0709057","p":"Burgos"},"value":"Bugedo"},{"data":{"id":"0709058","p":"Burgos"},"value":"Buniel"},{"data":{"id":"0709059","p":"Burgos"},"value":"Burgos"},{"data":{"id":"0709060","p":"Burgos"},"value":"Busto de Bureba"},{"data":{"id":"0709061","p":"Burgos"},"value":"Caba\u00f1es de Esgueva"},{"data":{"id":"0709062","p":"Burgos"},"value":"Cabez\u00f3n de la Sierra"},{"data":{"id":"0709064","p":"Burgos"},"value":"Caleruega"},{"data":{"id":"0709065","p":"Burgos"},"value":"Campillo de Aranda"},{"data":{"id":"0709066","p":"Burgos"},"value":"Campolara"},{"data":{"id":"0709067","p":"Burgos"},"value":"Canicosa de la Sierra"},{"data":{"id":"0709068","p":"Burgos"},"value":"Cantabrana"},{"data":{"id":"0709070","p":"Burgos"},"value":"Carazo"},{"data":{"id":"0709071","p":"Burgos"},"value":"Carcedo de Bureba"},{"data":{"id":"0709072","p":"Burgos"},"value":"Carcedo de Burgos"},{"data":{"id":"0709073","p":"Burgos"},"value":"Carde\u00f1adijo"},{"data":{"id":"0709074","p":"Burgos"},"value":"Carde\u00f1ajimeno"},{"data":{"id":"0709075","p":"Burgos"},"value":"Carde\u00f1uela Riopico"},{"data":{"id":"0709076","p":"Burgos"},"value":"Carrias"},{"data":{"id":"0709077","p":"Burgos"},"value":"Cascajares de Bureba"},{"data":{"id":"0709078","p":"Burgos"},"value":"Cascajares de la Sierra"},{"data":{"id":"0709079","p":"Burgos"},"value":"Castellanos de Castro"},{"data":{"id":"0709083","p":"Burgos"},"value":"Castil de Peones"},{"data":{"id":"0709082","p":"Burgos"},"value":"Castildelgado"},{"data":{"id":"0709084","p":"Burgos"},"value":"Castrillo de la Reina"},{"data":{"id":"0709085","p":"Burgos"},"value":"Castrillo de la Vega"},{"data":{"id":"0709088","p":"Burgos"},"value":"Castrillo de Riopisuerga"},{"data":{"id":"0709086","p":"Burgos"},"value":"Castrillo del Val"},{"data":{"id":"0709090","p":"Burgos"},"value":"Castrillo Matajud\u00edos"},{"data":{"id":"0709091","p":"Burgos"},"value":"Castrojeriz"},{"data":{"id":"0709063","p":"Burgos"},"value":"Cavia"},{"data":{"id":"0709093","p":"Burgos"},"value":"Cayuela"},{"data":{"id":"0709094","p":"Burgos"},"value":"Cebrecos"},{"data":{"id":"0709095","p":"Burgos"},"value":"Celada del Camino"},{"data":{"id":"0709098","p":"Burgos"},"value":"Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n"},{"data":{"id":"0709100","p":"Burgos"},"value":"Cerrat\u00f3n de Juarros"},{"data":{"id":"0709101","p":"Burgos"},"value":"Ciadoncha"},{"data":{"id":"0709102","p":"Burgos"},"value":"Cillaperlata"},{"data":{"id":"0709103","p":"Burgos"},"value":"Cilleruelo de Abajo"},{"data":{"id":"0709104","p":"Burgos"},"value":"Cilleruelo de Arriba"},{"data":{"id":"0709105","p":"Burgos"},"value":"Ciruelos de Cervera"},{"data":{"id":"0709108","p":"Burgos"},"value":"Cogollos"},{"data":{"id":"0709109","p":"Burgos"},"value":"Condado de Trevi\u00f1o"},{"data":{"id":"0709110","p":"Burgos"},"value":"Contreras"},{"data":{"id":"0709112","p":"Burgos"},"value":"Coru\u00f1a del Conde"},{"data":{"id":"0709113","p":"Burgos"},"value":"Covarrubias"},{"data":{"id":"0709114","p":"Burgos"},"value":"Cubillo del Campo"},{"data":{"id":"0709115","p":"Burgos"},"value":"Cubo de Bureba"},{"data":{"id":"0709117","p":"Burgos"},"value":"Cueva de Roa, La"},{"data":{"id":"0709119","p":"Burgos"},"value":"Cuevas de San Clemente"},{"data":{"id":"0709120","p":"Burgos"},"value":"Enc\u00edo"},{"data":{"id":"0709122","p":"Burgos"},"value":"Espinosa de Cervera"},{"data":{"id":"0709124","p":"Burgos"},"value":"Espinosa de los Monteros"},{"data":{"id":"0709123","p":"Burgos"},"value":"Espinosa del Camino"},{"data":{"id":"0709125","p":"Burgos"},"value":"Est\u00e9par"},{"data":{"id":"0709127","p":"Burgos"},"value":"Fontioso"},{"data":{"id":"0709128","p":"Burgos"},"value":"Frandov\u00ednez"},{"data":{"id":"0709129","p":"Burgos"},"value":"Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n"},{"data":{"id":"0709130","p":"Burgos"},"value":"Fresne\u00f1a"},{"data":{"id":"0709131","p":"Burgos"},"value":"Fresnillo de las Due\u00f1as"},{"data":{"id":"0709132","p":"Burgos"},"value":"Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n"},{"data":{"id":"0709133","p":"Burgos"},"value":"Fresno de Rodilla"},{"data":{"id":"0709134","p":"Burgos"},"value":"Fr\u00edas"},{"data":{"id":"0709135","p":"Burgos"},"value":"Fuentebureba"},{"data":{"id":"0709136","p":"Burgos"},"value":"Fuentec\u00e9n"},{"data":{"id":"0709137","p":"Burgos"},"value":"Fuentelc\u00e9sped"},{"data":{"id":"0709138","p":"Burgos"},"value":"Fuentelisendo"},{"data":{"id":"0709139","p":"Burgos"},"value":"Fuentemolinos"},{"data":{"id":"0709140","p":"Burgos"},"value":"Fuentenebro"},{"data":{"id":"0709141","p":"Burgos"},"value":"Fuentespina"},{"data":{"id":"0709143","p":"Burgos"},"value":"Galbarros"},{"data":{"id":"0709144","p":"Burgos"},"value":"Gallega, La"},{"data":{"id":"0709148","p":"Burgos"},"value":"Grijalba"},{"data":{"id":"0709149","p":"Burgos"},"value":"Grisale\u00f1a"},{"data":{"id":"0709151","p":"Burgos"},"value":"Gumiel de Iz\u00e1n"},{"data":{"id":"0709152","p":"Burgos"},"value":"Gumiel de Mercado"},{"data":{"id":"0709154","p":"Burgos"},"value":"Hacinas"},{"data":{"id":"0709155","p":"Burgos"},"value":"Haza"},{"data":{"id":"0709159","p":"Burgos"},"value":"Hontanas"},{"data":{"id":"0709160","p":"Burgos"},"value":"Hontangas"},{"data":{"id":"0709162","p":"Burgos"},"value":"Hontoria de la Cantera"},{"data":{"id":"0709164","p":"Burgos"},"value":"Hontoria de Valdearados"},{"data":{"id":"0709163","p":"Burgos"},"value":"Hontoria del Pinar"},{"data":{"id":"0709166","p":"Burgos"},"value":"Hormazas, Las"},{"data":{"id":"0709167","p":"Burgos"},"value":"Hornillos del Camino"},{"data":{"id":"0709168","p":"Burgos"},"value":"Horra, La"},{"data":{"id":"0709169","p":"Burgos"},"value":"Hortig\u00fcela"},{"data":{"id":"0709170","p":"Burgos"},"value":"Hoyales de Roa"},{"data":{"id":"0709172","p":"Burgos"},"value":"Hu\u00e9rmeces"},{"data":{"id":"0709173","p":"Burgos"},"value":"Huerta de Arriba"},{"data":{"id":"0709174","p":"Burgos"},"value":"Huerta de Rey"},{"data":{"id":"0709175","p":"Burgos"},"value":"Humada"},{"data":{"id":"0709176","p":"Burgos"},"value":"Hurones"},{"data":{"id":"0709177","p":"Burgos"},"value":"Ibeas de Juarros"},{"data":{"id":"0709178","p":"Burgos"},"value":"Ibrillos"},{"data":{"id":"0709179","p":"Burgos"},"value":"Iglesiarrubia"},{"data":{"id":"0709180","p":"Burgos"},"value":"Iglesias"},{"data":{"id":"0709181","p":"Burgos"},"value":"Isar"},{"data":{"id":"0709182","p":"Burgos"},"value":"Itero del Castillo"},{"data":{"id":"0709183","p":"Burgos"},"value":"Jaramillo de la Fuente"},{"data":{"id":"0709184","p":"Burgos"},"value":"Jaramillo Quemado"},{"data":{"id":"0709189","p":"Burgos"},"value":"Junta de Traslaloma"},{"data":{"id":"0709190","p":"Burgos"},"value":"Junta de Villalba de Losa"},{"data":{"id":"0709191","p":"Burgos"},"value":"Jurisdicci\u00f3n de Lara"},{"data":{"id":"0709192","p":"Burgos"},"value":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"},{"data":{"id":"0709194","p":"Burgos"},"value":"Lerma"},{"data":{"id":"0709195","p":"Burgos"},"value":"Llano de Bureba"},{"data":{"id":"0709196","p":"Burgos"},"value":"Madrigal del Monte"},{"data":{"id":"0709197","p":"Burgos"},"value":"Madrigalejo del Monte"},{"data":{"id":"0709198","p":"Burgos"},"value":"Mahamud"},{"data":{"id":"0709199","p":"Burgos"},"value":"Mambrilla de Castrej\u00f3n"},{"data":{"id":"0709200","p":"Burgos"},"value":"Mambrillas de Lara"},{"data":{"id":"0709201","p":"Burgos"},"value":"Mamolar"},{"data":{"id":"0709202","p":"Burgos"},"value":"Manciles"},{"data":{"id":"0709206","p":"Burgos"},"value":"Mazuela"},{"data":{"id":"0709208","p":"Burgos"},"value":"Mecerreyes"},{"data":{"id":"0709209","p":"Burgos"},"value":"Medina de Pomar"},{"data":{"id":"0709211","p":"Burgos"},"value":"Melgar de Fernamental"},{"data":{"id":"0709213","p":"Burgos"},"value":"Merindad de Cuesta-Urria"},{"data":{"id":"0709214","p":"Burgos"},"value":"Merindad de Montija"},{"data":{"id":"0709906","p":"Burgos"},"value":"Merindad de R\u00edo Ubierna"},{"data":{"id":"0709215","p":"Burgos"},"value":"Merindad de Sotoscueva"},{"data":{"id":"0709216","p":"Burgos"},"value":"Merindad de Valdeporres"},{"data":{"id":"0709217","p":"Burgos"},"value":"Merindad de Valdivielso"},{"data":{"id":"0709218","p":"Burgos"},"value":"Milagros"},{"data":{"id":"0709219","p":"Burgos"},"value":"Miranda de Ebro"},{"data":{"id":"0709220","p":"Burgos"},"value":"Miraveche"},{"data":{"id":"0709221","p":"Burgos"},"value":"Mod\u00fabar de la Emparedada"},{"data":{"id":"0709223","p":"Burgos"},"value":"Monasterio de la Sierra"},{"data":{"id":"0709224","p":"Burgos"},"value":"Monasterio de Rodilla"},{"data":{"id":"0709225","p":"Burgos"},"value":"Moncalvillo"},{"data":{"id":"0709226","p":"Burgos"},"value":"Monterrubio de la Demanda"},{"data":{"id":"0709227","p":"Burgos"},"value":"Montorio"},{"data":{"id":"0709228","p":"Burgos"},"value":"Moradillo de Roa"},{"data":{"id":"0709229","p":"Burgos"},"value":"Nava de Roa"},{"data":{"id":"0709230","p":"Burgos"},"value":"Navas de Bureba"},{"data":{"id":"0709231","p":"Burgos"},"value":"Nebreda"},{"data":{"id":"0709232","p":"Burgos"},"value":"Neila"},{"data":{"id":"0709235","p":"Burgos"},"value":"Olmedillo de Roa"},{"data":{"id":"0709236","p":"Burgos"},"value":"Olmillos de Mu\u00f1\u00f3"},{"data":{"id":"0709238","p":"Burgos"},"value":"O\u00f1a"},{"data":{"id":"0709239","p":"Burgos"},"value":"Oquillas"},{"data":{"id":"0709241","p":"Burgos"},"value":"Orbaneja Riopico"},{"data":{"id":"0709242","p":"Burgos"},"value":"Padilla de Abajo"},{"data":{"id":"0709243","p":"Burgos"},"value":"Padilla de Arriba"},{"data":{"id":"0709244","p":"Burgos"},"value":"Padrones de Bureba"},{"data":{"id":"0709246","p":"Burgos"},"value":"Palacios de la Sierra"},{"data":{"id":"0709247","p":"Burgos"},"value":"Palacios de Riopisuerga"},{"data":{"id":"0709248","p":"Burgos"},"value":"Palazuelos de la Sierra"},{"data":{"id":"0709249","p":"Burgos"},"value":"Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3"},{"data":{"id":"0709250","p":"Burgos"},"value":"Pampliega"},{"data":{"id":"0709251","p":"Burgos"},"value":"Pancorbo"},{"data":{"id":"0709253","p":"Burgos"},"value":"Pardilla"},{"data":{"id":"0709255","p":"Burgos"},"value":"Partido de la Sierra en Tobalina"},{"data":{"id":"0709256","p":"Burgos"},"value":"Pedrosa de Duero"},{"data":{"id":"0709259","p":"Burgos"},"value":"Pedrosa de R\u00edo \u00darbel"},{"data":{"id":"0709257","p":"Burgos"},"value":"Pedrosa del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0709258","p":"Burgos"},"value":"Pedrosa del Pr\u00edncipe"},{"data":{"id":"0709261","p":"Burgos"},"value":"Pe\u00f1aranda de Duero"},{"data":{"id":"0709262","p":"Burgos"},"value":"Peral de Arlanza"},{"data":{"id":"0709265","p":"Burgos"},"value":"Pi\u00e9rnigas"},{"data":{"id":"0709266","p":"Burgos"},"value":"Pineda de la Sierra"},{"data":{"id":"0709267","p":"Burgos"},"value":"Pineda Trasmonte"},{"data":{"id":"0709268","p":"Burgos"},"value":"Pinilla de los Barruecos"},{"data":{"id":"0709269","p":"Burgos"},"value":"Pinilla de los Moros"},{"data":{"id":"0709270","p":"Burgos"},"value":"Pinilla Trasmonte"},{"data":{"id":"0709272","p":"Burgos"},"value":"Poza de la Sal"},{"data":{"id":"0709273","p":"Burgos"},"value":"Pr\u00e1danos de Bureba"},{"data":{"id":"0709274","p":"Burgos"},"value":"Pradoluengo"},{"data":{"id":"0709275","p":"Burgos"},"value":"Presencio"},{"data":{"id":"0709276","p":"Burgos"},"value":"Puebla de Arganz\u00f3n, La"},{"data":{"id":"0709277","p":"Burgos"},"value":"Puentedura"},{"data":{"id":"0709279","p":"Burgos"},"value":"Quemada"},{"data":{"id":"0709281","p":"Burgos"},"value":"Quintana del Pidio"},{"data":{"id":"0709280","p":"Burgos"},"value":"Quintanabureba"},{"data":{"id":"0709283","p":"Burgos"},"value":"Quintana\u00e9lez"},{"data":{"id":"0709287","p":"Burgos"},"value":"Quintanaortu\u00f1o"},{"data":{"id":"0709288","p":"Burgos"},"value":"Quintanapalla"},{"data":{"id":"0709289","p":"Burgos"},"value":"Quintanar de la Sierra"},{"data":{"id":"0709292","p":"Burgos"},"value":"Quintanavides"},{"data":{"id":"0709294","p":"Burgos"},"value":"Quintanilla de la Mata"},{"data":{"id":"0709901","p":"Burgos"},"value":"Quintanilla del Agua y Tordueles"},{"data":{"id":"0709295","p":"Burgos"},"value":"Quintanilla del Coco"},{"data":{"id":"0709298","p":"Burgos"},"value":"Quintanilla San Garc\u00eda"},{"data":{"id":"0709301","p":"Burgos"},"value":"Quintanilla Vivar"},{"data":{"id":"0709297","p":"Burgos"},"value":"Quintanillas, Las"},{"data":{"id":"0709302","p":"Burgos"},"value":"Rabanera del Pinar"},{"data":{"id":"0709303","p":"Burgos"},"value":"R\u00e1banos"},{"data":{"id":"0709304","p":"Burgos"},"value":"Rab\u00e9 de las Calzadas"},{"data":{"id":"0709306","p":"Burgos"},"value":"Rebolledo de la Torre"},{"data":{"id":"0709307","p":"Burgos"},"value":"Redecilla del Camino"},{"data":{"id":"0709308","p":"Burgos"},"value":"Redecilla del Campo"},{"data":{"id":"0709309","p":"Burgos"},"value":"Regumiel de la Sierra"},{"data":{"id":"0709310","p":"Burgos"},"value":"Reinoso"},{"data":{"id":"0709311","p":"Burgos"},"value":"Retuerta"},{"data":{"id":"0709314","p":"Burgos"},"value":"Revilla del Campo"},{"data":{"id":"0709316","p":"Burgos"},"value":"Revilla Vallejera"},{"data":{"id":"0709312","p":"Burgos"},"value":"Revilla y Ahedo, La"},{"data":{"id":"0709315","p":"Burgos"},"value":"Revillarruz"},{"data":{"id":"0709317","p":"Burgos"},"value":"Rezmondo"},{"data":{"id":"0709318","p":"Burgos"},"value":"Riocavado de la Sierra"},{"data":{"id":"0709321","p":"Burgos"},"value":"Roa"},{"data":{"id":"0709323","p":"Burgos"},"value":"Rojas"},{"data":{"id":"0709325","p":"Burgos"},"value":"Royuela de R\u00edo Franco"},{"data":{"id":"0709326","p":"Burgos"},"value":"Rubena"},{"data":{"id":"0709327","p":"Burgos"},"value":"Rublacedo de Abajo"},{"data":{"id":"0709328","p":"Burgos"},"value":"Rucandio"},{"data":{"id":"0709329","p":"Burgos"},"value":"Salas de Bureba"},{"data":{"id":"0709330","p":"Burgos"},"value":"Salas de los Infantes"},{"data":{"id":"0709332","p":"Burgos"},"value":"Salda\u00f1a de Burgos"},{"data":{"id":"0709334","p":"Burgos"},"value":"Salinillas de Bureba"},{"data":{"id":"0709335","p":"Burgos"},"value":"San Adri\u00e1n de Juarros"},{"data":{"id":"0709337","p":"Burgos"},"value":"San Juan del Monte"},{"data":{"id":"0709338","p":"Burgos"},"value":"San Mam\u00e9s de Burgos"},{"data":{"id":"0709339","p":"Burgos"},"value":"San Mart\u00edn de Rubiales"},{"data":{"id":"0709340","p":"Burgos"},"value":"San Mill\u00e1n de Lara"},{"data":{"id":"0709360","p":"Burgos"},"value":"San Vicente del Valle"},{"data":{"id":"0709343","p":"Burgos"},"value":"Santa Cecilia"},{"data":{"id":"0709345","p":"Burgos"},"value":"Santa Cruz de la Salceda"},{"data":{"id":"0709346","p":"Burgos"},"value":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"},{"data":{"id":"0709347","p":"Burgos"},"value":"Santa Gadea del Cid"},{"data":{"id":"0709348","p":"Burgos"},"value":"Santa In\u00e9s"},{"data":{"id":"0709350","p":"Burgos"},"value":"Santa Mar\u00eda del Campo"},{"data":{"id":"0709351","p":"Burgos"},"value":"Santa Mar\u00eda del Invierno"},{"data":{"id":"0709352","p":"Burgos"},"value":"Santa Mar\u00eda del Mercadillo"},{"data":{"id":"0709353","p":"Burgos"},"value":"Santa Mar\u00eda Rivarredonda"},{"data":{"id":"0709354","p":"Burgos"},"value":"Santa Olalla de Bureba"},{"data":{"id":"0709355","p":"Burgos"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva"},{"data":{"id":"0709356","p":"Burgos"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez del Val"},{"data":{"id":"0709358","p":"Burgos"},"value":"Santo Domingo de Silos"},{"data":{"id":"0709361","p":"Burgos"},"value":"Sargentes de la Lora"},{"data":{"id":"0709362","p":"Burgos"},"value":"Sarrac\u00edn"},{"data":{"id":"0709363","p":"Burgos"},"value":"Sasam\u00f3n"},{"data":{"id":"0709365","p":"Burgos"},"value":"Sequera de Haza, La"},{"data":{"id":"0709366","p":"Burgos"},"value":"Solarana"},{"data":{"id":"0709368","p":"Burgos"},"value":"Sordillos"},{"data":{"id":"0709369","p":"Burgos"},"value":"Sotillo de la Ribera"},{"data":{"id":"0709372","p":"Burgos"},"value":"Sotragero"},{"data":{"id":"0709373","p":"Burgos"},"value":"Sotresgudo"},{"data":{"id":"0709374","p":"Burgos"},"value":"Susinos del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0709375","p":"Burgos"},"value":"Tamar\u00f3n"},{"data":{"id":"0709377","p":"Burgos"},"value":"Tardajos"},{"data":{"id":"0709378","p":"Burgos"},"value":"Tejada"},{"data":{"id":"0709380","p":"Burgos"},"value":"Terradillos de Esgueva"},{"data":{"id":"0709381","p":"Burgos"},"value":"Tinieblas de la Sierra"},{"data":{"id":"0709382","p":"Burgos"},"value":"Tobar"},{"data":{"id":"0709384","p":"Burgos"},"value":"Tord\u00f3mar"},{"data":{"id":"0709386","p":"Burgos"},"value":"Torrecilla del Monte"},{"data":{"id":"0709387","p":"Burgos"},"value":"Torregalindo"},{"data":{"id":"0709388","p":"Burgos"},"value":"Torrelara"},{"data":{"id":"0709389","p":"Burgos"},"value":"Torrepadre"},{"data":{"id":"0709390","p":"Burgos"},"value":"Torresandino"},{"data":{"id":"0709391","p":"Burgos"},"value":"T\u00f3rtoles de Esgueva"},{"data":{"id":"0709392","p":"Burgos"},"value":"Tosantos"},{"data":{"id":"0709394","p":"Burgos"},"value":"Trespaderne"},{"data":{"id":"0709395","p":"Burgos"},"value":"Tubilla del Agua"},{"data":{"id":"0709396","p":"Burgos"},"value":"Tubilla del Lago"},{"data":{"id":"0709398","p":"Burgos"},"value":"\u00darbel del Castillo"},{"data":{"id":"0709400","p":"Burgos"},"value":"Vadocondes"},{"data":{"id":"0709403","p":"Burgos"},"value":"Valdeande"},{"data":{"id":"0709405","p":"Burgos"},"value":"Valdezate"},{"data":{"id":"0709406","p":"Burgos"},"value":"Valdorros"},{"data":{"id":"0709408","p":"Burgos"},"value":"Vallarta de Bureba"},{"data":{"id":"0709904","p":"Burgos"},"value":"Valle de las Navas"},{"data":{"id":"0709908","p":"Burgos"},"value":"Valle de Losa"},{"data":{"id":"0709409","p":"Burgos"},"value":"Valle de Manzanedo"},{"data":{"id":"0709410","p":"Burgos"},"value":"Valle de Mena"},{"data":{"id":"0709411","p":"Burgos"},"value":"Valle de Oca"},{"data":{"id":"0709902","p":"Burgos"},"value":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0709905","p":"Burgos"},"value":"Valle de Sedano"},{"data":{"id":"0709412","p":"Burgos"},"value":"Valle de Tobalina"},{"data":{"id":"0709413","p":"Burgos"},"value":"Valle de Valdebezana"},{"data":{"id":"0709414","p":"Burgos"},"value":"Valle de Valdelaguna"},{"data":{"id":"0709415","p":"Burgos"},"value":"Valle de Valdelucio"},{"data":{"id":"0709416","p":"Burgos"},"value":"Valle de Zamanzas"},{"data":{"id":"0709417","p":"Burgos"},"value":"Vallejera"},{"data":{"id":"0709418","p":"Burgos"},"value":"Valles de Palenzuela"},{"data":{"id":"0709419","p":"Burgos"},"value":"Vallu\u00e9rcanes"},{"data":{"id":"0709407","p":"Burgos"},"value":"Valmala"},{"data":{"id":"0709422","p":"Burgos"},"value":"Vid de Bureba, La"},{"data":{"id":"0709421","p":"Burgos"},"value":"Vid y Barrios, La"},{"data":{"id":"0709423","p":"Burgos"},"value":"Vile\u00f1a"},{"data":{"id":"0709427","p":"Burgos"},"value":"Villadiego"},{"data":{"id":"0709428","p":"Burgos"},"value":"Villaescusa de Roa"},{"data":{"id":"0709429","p":"Burgos"},"value":"Villaescusa la Sombr\u00eda"},{"data":{"id":"0709430","p":"Burgos"},"value":"Villaespasa"},{"data":{"id":"0709431","p":"Burgos"},"value":"Villafranca Montes de Oca"},{"data":{"id":"0709432","p":"Burgos"},"value":"Villafruela"},{"data":{"id":"0709433","p":"Burgos"},"value":"Villagalijo"},{"data":{"id":"0709434","p":"Burgos"},"value":"Villagonzalo Pedernales"},{"data":{"id":"0709437","p":"Burgos"},"value":"Villahoz"},{"data":{"id":"0709438","p":"Burgos"},"value":"Villalba de Duero"},{"data":{"id":"0709439","p":"Burgos"},"value":"Villalbilla de Burgos"},{"data":{"id":"0709440","p":"Burgos"},"value":"Villalbilla de Gumiel"},{"data":{"id":"0709441","p":"Burgos"},"value":"Villaldemiro"},{"data":{"id":"0709442","p":"Burgos"},"value":"Villalmanzo"},{"data":{"id":"0709443","p":"Burgos"},"value":"Villamayor de los Montes"},{"data":{"id":"0709444","p":"Burgos"},"value":"Villamayor de Trevi\u00f1o"},{"data":{"id":"0709445","p":"Burgos"},"value":"Villambistia"},{"data":{"id":"0709446","p":"Burgos"},"value":"Villamedianilla"},{"data":{"id":"0709447","p":"Burgos"},"value":"Villamiel de la Sierra"},{"data":{"id":"0709448","p":"Burgos"},"value":"Villang\u00f3mez"},{"data":{"id":"0709449","p":"Burgos"},"value":"Villanueva de Arga\u00f1o"},{"data":{"id":"0709450","p":"Burgos"},"value":"Villanueva de Carazo"},{"data":{"id":"0709451","p":"Burgos"},"value":"Villanueva de Gumiel"},{"data":{"id":"0709454","p":"Burgos"},"value":"Villanueva de Teba"},{"data":{"id":"0709455","p":"Burgos"},"value":"Villaquir\u00e1n de la Puebla"},{"data":{"id":"0709456","p":"Burgos"},"value":"Villaquir\u00e1n de los Infantes"},{"data":{"id":"0709903","p":"Burgos"},"value":"Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja"},{"data":{"id":"0709458","p":"Burgos"},"value":"Villariezo"},{"data":{"id":"0709460","p":"Burgos"},"value":"Villasandino"},{"data":{"id":"0709463","p":"Burgos"},"value":"Villasur de Herreros"},{"data":{"id":"0709464","p":"Burgos"},"value":"Villatuelda"},{"data":{"id":"0709466","p":"Burgos"},"value":"Villaverde del Monte"},{"data":{"id":"0709467","p":"Burgos"},"value":"Villaverde-Mogina"},{"data":{"id":"0709471","p":"Burgos"},"value":"Villayerno Morquillas"},{"data":{"id":"0709472","p":"Burgos"},"value":"Villazopeque"},{"data":{"id":"0709473","p":"Burgos"},"value":"Villegas"},{"data":{"id":"0709476","p":"Burgos"},"value":"Villoruebo"},{"data":{"id":"0709424","p":"Burgos"},"value":"Viloria de Rioja"},{"data":{"id":"0709425","p":"Burgos"},"value":"Vilviestre del Pinar"},{"data":{"id":"0709478","p":"Burgos"},"value":"Vizca\u00ednos"},{"data":{"id":"0709480","p":"Burgos"},"value":"Zael"},{"data":{"id":"0709482","p":"Burgos"},"value":"Zarzosa de R\u00edo Pisuerga"},{"data":{"id":"0709483","p":"Burgos"},"value":"Zazuar"},{"data":{"id":"0709485","p":"Burgos"},"value":"Zu\u00f1eda"},{"data":{"id":"0740","p":"Segovia"},"value":"Segovia (Provincia)"},{"data":{"id":"0740001","p":"Segovia"},"value":"Abades"},{"data":{"id":"0740002","p":"Segovia"},"value":"Adrada de Pir\u00f3n"},{"data":{"id":"0740003","p":"Segovia"},"value":"Adrados"},{"data":{"id":"0740004","p":"Segovia"},"value":"Aguilafuente"},{"data":{"id":"0740005","p":"Segovia"},"value":"Alconada de Maderuelo"},{"data":{"id":"0740012","p":"Segovia"},"value":"Aldea Real"},{"data":{"id":"0740006","p":"Segovia"},"value":"Aldealcorvo"},{"data":{"id":"0740007","p":"Segovia"},"value":"Aldealengua de Pedraza"},{"data":{"id":"0740008","p":"Segovia"},"value":"Aldealengua de Santa Mar\u00eda"},{"data":{"id":"0740009","p":"Segovia"},"value":"Aldeanueva de la Serrezuela"},{"data":{"id":"0740010","p":"Segovia"},"value":"Aldeanueva del Codonal"},{"data":{"id":"0740013","p":"Segovia"},"value":"Aldeaso\u00f1a"},{"data":{"id":"0740014","p":"Segovia"},"value":"Aldehorno"},{"data":{"id":"0740015","p":"Segovia"},"value":"Aldehuela del Codonal"},{"data":{"id":"0740016","p":"Segovia"},"value":"Aldeonte"},{"data":{"id":"0740017","p":"Segovia"},"value":"Anaya"},{"data":{"id":"0740018","p":"Segovia"},"value":"A\u00f1e"},{"data":{"id":"0740019","p":"Segovia"},"value":"Arahuetes"},{"data":{"id":"0740020","p":"Segovia"},"value":"Arcones"},{"data":{"id":"0740021","p":"Segovia"},"value":"Arevalillo de Cega"},{"data":{"id":"0740022","p":"Segovia"},"value":"Armu\u00f1a"},{"data":{"id":"0740024","p":"Segovia"},"value":"Ayll\u00f3n"},{"data":{"id":"0740025","p":"Segovia"},"value":"Barbolla"},{"data":{"id":"0740026","p":"Segovia"},"value":"Basardilla"},{"data":{"id":"0740028","p":"Segovia"},"value":"Bercial"},{"data":{"id":"0740029","p":"Segovia"},"value":"Bercimuel"},{"data":{"id":"0740030","p":"Segovia"},"value":"Bernardos"},{"data":{"id":"0740031","p":"Segovia"},"value":"Bernuy de Porreros"},{"data":{"id":"0740032","p":"Segovia"},"value":"Boceguillas"},{"data":{"id":"0740033","p":"Segovia"},"value":"Brieva"},{"data":{"id":"0740034","p":"Segovia"},"value":"Caballar"},{"data":{"id":"0740035","p":"Segovia"},"value":"Caba\u00f1as de Polendos"},{"data":{"id":"0740036","p":"Segovia"},"value":"Cabezuela"},{"data":{"id":"0740037","p":"Segovia"},"value":"Calabazas de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740039","p":"Segovia"},"value":"Campo de San Pedro"},{"data":{"id":"0740040","p":"Segovia"},"value":"Cantalejo"},{"data":{"id":"0740041","p":"Segovia"},"value":"Cantimpalos"},{"data":{"id":"0740043","p":"Segovia"},"value":"Carbonero el Mayor"},{"data":{"id":"0740044","p":"Segovia"},"value":"Carrascal del R\u00edo"},{"data":{"id":"0740045","p":"Segovia"},"value":"Casla"},{"data":{"id":"0740046","p":"Segovia"},"value":"Castillejo de Mesle\u00f3n"},{"data":{"id":"0740047","p":"Segovia"},"value":"Castro de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740048","p":"Segovia"},"value":"Castrojimeno"},{"data":{"id":"0740049","p":"Segovia"},"value":"Castroserna de Abajo"},{"data":{"id":"0740051","p":"Segovia"},"value":"Castroserrac\u00edn"},{"data":{"id":"0740052","p":"Segovia"},"value":"Cedillo de la Torre"},{"data":{"id":"0740053","p":"Segovia"},"value":"Cerezo de Abajo"},{"data":{"id":"0740054","p":"Segovia"},"value":"Cerezo de Arriba"},{"data":{"id":"0740065","p":"Segovia"},"value":"Cha\u00f1e"},{"data":{"id":"0740055","p":"Segovia"},"value":"Cilleruelo de San Mam\u00e9s"},{"data":{"id":"0740056","p":"Segovia"},"value":"Cobos de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740057","p":"Segovia"},"value":"Coca"},{"data":{"id":"0740058","p":"Segovia"},"value":"Codorniz"},{"data":{"id":"0740059","p":"Segovia"},"value":"Collado Hermoso"},{"data":{"id":"0740060","p":"Segovia"},"value":"Condado de Castilnovo"},{"data":{"id":"0740061","p":"Segovia"},"value":"Corral de Ayll\u00f3n"},{"data":{"id":"0740902","p":"Segovia"},"value":"Cozuelos de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740062","p":"Segovia"},"value":"Cubillo"},{"data":{"id":"0740063","p":"Segovia"},"value":"Cu\u00e9llar"},{"data":{"id":"0740905","p":"Segovia"},"value":"Cuevas de Provanco"},{"data":{"id":"0740068","p":"Segovia"},"value":"Domingo Garc\u00eda"},{"data":{"id":"0740069","p":"Segovia"},"value":"Donhierro"},{"data":{"id":"0740070","p":"Segovia"},"value":"Duruelo"},{"data":{"id":"0740071","p":"Segovia"},"value":"Encinas"},{"data":{"id":"0740072","p":"Segovia"},"value":"Encinillas"},{"data":{"id":"0740073","p":"Segovia"},"value":"Escalona del Prado"},{"data":{"id":"0740074","p":"Segovia"},"value":"Escarabajosa de Cabezas"},{"data":{"id":"0740075","p":"Segovia"},"value":"Escobar de Polendos"},{"data":{"id":"0740076","p":"Segovia"},"value":"Espinar, El"},{"data":{"id":"0740077","p":"Segovia"},"value":"Espirdo"},{"data":{"id":"0740078","p":"Segovia"},"value":"Fresneda de Cu\u00e9llar"},{"data":{"id":"0740079","p":"Segovia"},"value":"Fresno de Cantespino"},{"data":{"id":"0740080","p":"Segovia"},"value":"Fresno de la Fuente"},{"data":{"id":"0740081","p":"Segovia"},"value":"Frumales"},{"data":{"id":"0740082","p":"Segovia"},"value":"Fuente de Santa Cruz"},{"data":{"id":"0740083","p":"Segovia"},"value":"Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740084","p":"Segovia"},"value":"Fuente el Olmo de \u00cdscar"},{"data":{"id":"0740086","p":"Segovia"},"value":"Fuentepelayo"},{"data":{"id":"0740087","p":"Segovia"},"value":"Fuentepi\u00f1el"},{"data":{"id":"0740088","p":"Segovia"},"value":"Fuenterrebollo"},{"data":{"id":"0740089","p":"Segovia"},"value":"Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740091","p":"Segovia"},"value":"Fuentesoto"},{"data":{"id":"0740092","p":"Segovia"},"value":"Fuentidue\u00f1a"},{"data":{"id":"0740093","p":"Segovia"},"value":"Gallegos"},{"data":{"id":"0740094","p":"Segovia"},"value":"Garcill\u00e1n"},{"data":{"id":"0740095","p":"Segovia"},"value":"Gomezserrac\u00edn"},{"data":{"id":"0740097","p":"Segovia"},"value":"Grajera"},{"data":{"id":"0740099","p":"Segovia"},"value":"Honrubia de la Cuesta"},{"data":{"id":"0740100","p":"Segovia"},"value":"Hontalbilla"},{"data":{"id":"0740101","p":"Segovia"},"value":"Hontanares de Eresma"},{"data":{"id":"0740103","p":"Segovia"},"value":"Huertos, Los"},{"data":{"id":"0740104","p":"Segovia"},"value":"Ituero y Lama"},{"data":{"id":"0740105","p":"Segovia"},"value":"Juarros de Riomoros"},{"data":{"id":"0740106","p":"Segovia"},"value":"Juarros de Voltoya"},{"data":{"id":"0740107","p":"Segovia"},"value":"Labajos"},{"data":{"id":"0740108","p":"Segovia"},"value":"Laguna de Contreras"},{"data":{"id":"0740109","p":"Segovia"},"value":"Languilla"},{"data":{"id":"0740110","p":"Segovia"},"value":"Lastras de Cu\u00e9llar"},{"data":{"id":"0740111","p":"Segovia"},"value":"Lastras del Pozo"},{"data":{"id":"0740112","p":"Segovia"},"value":"Lastrilla, La"},{"data":{"id":"0740113","p":"Segovia"},"value":"Losa, La"},{"data":{"id":"0740115","p":"Segovia"},"value":"Maderuelo"},{"data":{"id":"0740903","p":"Segovia"},"value":"Marazoleja"},{"data":{"id":"0740118","p":"Segovia"},"value":"Marazuela"},{"data":{"id":"0740119","p":"Segovia"},"value":"Mart\u00edn Miguel"},{"data":{"id":"0740120","p":"Segovia"},"value":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa"},{"data":{"id":"0740121","p":"Segovia"},"value":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas"},{"data":{"id":"0740122","p":"Segovia"},"value":"Marug\u00e1n"},{"data":{"id":"0740124","p":"Segovia"},"value":"Mata de Cu\u00e9llar"},{"data":{"id":"0740123","p":"Segovia"},"value":"Matabuena"},{"data":{"id":"0740125","p":"Segovia"},"value":"Matilla, La"},{"data":{"id":"0740126","p":"Segovia"},"value":"Melque de Cercos"},{"data":{"id":"0740127","p":"Segovia"},"value":"Membibre de la Hoz"},{"data":{"id":"0740128","p":"Segovia"},"value":"Miguel\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0740129","p":"Segovia"},"value":"Montejo de Ar\u00e9valo"},{"data":{"id":"0740130","p":"Segovia"},"value":"Montejo de la Vega de la Serrezuela"},{"data":{"id":"0740131","p":"Segovia"},"value":"Monterrubio"},{"data":{"id":"0740132","p":"Segovia"},"value":"Moral de Hornuez"},{"data":{"id":"0740134","p":"Segovia"},"value":"Mozoncillo"},{"data":{"id":"0740135","p":"Segovia"},"value":"Mu\u00f1opedro"},{"data":{"id":"0740136","p":"Segovia"},"value":"Mu\u00f1overos"},{"data":{"id":"0740138","p":"Segovia"},"value":"Nava de la Asunci\u00f3n"},{"data":{"id":"0740139","p":"Segovia"},"value":"Navafr\u00eda"},{"data":{"id":"0740140","p":"Segovia"},"value":"Navalilla"},{"data":{"id":"0740141","p":"Segovia"},"value":"Navalmanzano"},{"data":{"id":"0740142","p":"Segovia"},"value":"Navares de Ayuso"},{"data":{"id":"0740143","p":"Segovia"},"value":"Navares de Enmedio"},{"data":{"id":"0740144","p":"Segovia"},"value":"Navares de las Cuevas"},{"data":{"id":"0740145","p":"Segovia"},"value":"Navas de Oro"},{"data":{"id":"0740904","p":"Segovia"},"value":"Navas de Riofr\u00edo"},{"data":{"id":"0740146","p":"Segovia"},"value":"Navas de San Antonio"},{"data":{"id":"0740148","p":"Segovia"},"value":"Nieva"},{"data":{"id":"0740149","p":"Segovia"},"value":"Olombrada"},{"data":{"id":"0740150","p":"Segovia"},"value":"Orejana"},{"data":{"id":"0740151","p":"Segovia"},"value":"Ortigosa de Pesta\u00f1o"},{"data":{"id":"0740901","p":"Segovia"},"value":"Ortigosa del Monte"},{"data":{"id":"0740152","p":"Segovia"},"value":"Otero de Herreros"},{"data":{"id":"0740154","p":"Segovia"},"value":"Pajarejos"},{"data":{"id":"0740155","p":"Segovia"},"value":"Palazuelos de Eresma"},{"data":{"id":"0740156","p":"Segovia"},"value":"Pedraza"},{"data":{"id":"0740157","p":"Segovia"},"value":"Pelayos del Arroyo"},{"data":{"id":"0740158","p":"Segovia"},"value":"Perosillo"},{"data":{"id":"0740159","p":"Segovia"},"value":"Pinarejos"},{"data":{"id":"0740160","p":"Segovia"},"value":"Pinarnegrillo"},{"data":{"id":"0740161","p":"Segovia"},"value":"Pradales"},{"data":{"id":"0740162","p":"Segovia"},"value":"Pr\u00e1dena"},{"data":{"id":"0740163","p":"Segovia"},"value":"Puebla de Pedraza"},{"data":{"id":"0740164","p":"Segovia"},"value":"Rapariegos"},{"data":{"id":"0740181","p":"Segovia"},"value":"Real Sitio de San Ildefonso"},{"data":{"id":"0740165","p":"Segovia"},"value":"Rebollo"},{"data":{"id":"0740166","p":"Segovia"},"value":"Remondo"},{"data":{"id":"0740168","p":"Segovia"},"value":"Riaguas de San Bartolom\u00e9"},{"data":{"id":"0740170","p":"Segovia"},"value":"Riaza"},{"data":{"id":"0740171","p":"Segovia"},"value":"Ribota"},{"data":{"id":"0740172","p":"Segovia"},"value":"Riofr\u00edo de Riaza"},{"data":{"id":"0740173","p":"Segovia"},"value":"Roda de Eresma"},{"data":{"id":"0740174","p":"Segovia"},"value":"Sacramenia"},{"data":{"id":"0740176","p":"Segovia"},"value":"Samboal"},{"data":{"id":"0740177","p":"Segovia"},"value":"San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar"},{"data":{"id":"0740178","p":"Segovia"},"value":"San Crist\u00f3bal de la Vega"},{"data":{"id":"0740906","p":"Segovia"},"value":"San Crist\u00f3bal de Segovia"},{"data":{"id":"0740182","p":"Segovia"},"value":"San Mart\u00edn y Mudri\u00e1n"},{"data":{"id":"0740183","p":"Segovia"},"value":"San Miguel de Bernuy"},{"data":{"id":"0740184","p":"Segovia"},"value":"San Pedro de Ga\u00edllos"},{"data":{"id":"0740179","p":"Segovia"},"value":"Sanchonu\u00f1o"},{"data":{"id":"0740180","p":"Segovia"},"value":"Sangarc\u00eda"},{"data":{"id":"0740185","p":"Segovia"},"value":"Santa Mar\u00eda la Real de Nieva"},{"data":{"id":"0740186","p":"Segovia"},"value":"Santa Marta del Cerro"},{"data":{"id":"0740188","p":"Segovia"},"value":"Santiuste de Pedraza"},{"data":{"id":"0740189","p":"Segovia"},"value":"Santiuste de San Juan Bautista"},{"data":{"id":"0740190","p":"Segovia"},"value":"Santo Domingo de Pir\u00f3n"},{"data":{"id":"0740191","p":"Segovia"},"value":"Santo Tom\u00e9 del Puerto"},{"data":{"id":"0740192","p":"Segovia"},"value":"Sauquillo de Cabezas"},{"data":{"id":"0740193","p":"Segovia"},"value":"Seb\u00falcor"},{"data":{"id":"0740194","p":"Segovia"},"value":"Segovia"},{"data":{"id":"0740195","p":"Segovia"},"value":"Sep\u00falveda"},{"data":{"id":"0740196","p":"Segovia"},"value":"Sequera de Fresno"},{"data":{"id":"0740198","p":"Segovia"},"value":"Sotillo"},{"data":{"id":"0740199","p":"Segovia"},"value":"Sotosalbos"},{"data":{"id":"0740200","p":"Segovia"},"value":"Tabanera la Luenga"},{"data":{"id":"0740201","p":"Segovia"},"value":"Tolocirio"},{"data":{"id":"0740206","p":"Segovia"},"value":"Torre Val de San Pedro"},{"data":{"id":"0740202","p":"Segovia"},"value":"Torreadrada"},{"data":{"id":"0740203","p":"Segovia"},"value":"Torrecaballeros"},{"data":{"id":"0740204","p":"Segovia"},"value":"Torrecilla del Pinar"},{"data":{"id":"0740205","p":"Segovia"},"value":"Torreiglesias"},{"data":{"id":"0740207","p":"Segovia"},"value":"Trescasas"},{"data":{"id":"0740208","p":"Segovia"},"value":"Tur\u00e9gano"},{"data":{"id":"0740210","p":"Segovia"},"value":"Urue\u00f1as"},{"data":{"id":"0740211","p":"Segovia"},"value":"Valdeprados"},{"data":{"id":"0740212","p":"Segovia"},"value":"Valdevacas de Montejo"},{"data":{"id":"0740213","p":"Segovia"},"value":"Valdevacas y Guijar"},{"data":{"id":"0740218","p":"Segovia"},"value":"Valle de Tabladillo"},{"data":{"id":"0740219","p":"Segovia"},"value":"Vallelado"},{"data":{"id":"0740220","p":"Segovia"},"value":"Valleruela de Pedraza"},{"data":{"id":"0740221","p":"Segovia"},"value":"Valleruela de Sep\u00falveda"},{"data":{"id":"0740214","p":"Segovia"},"value":"Valseca"},{"data":{"id":"0740215","p":"Segovia"},"value":"Valtiendas"},{"data":{"id":"0740216","p":"Segovia"},"value":"Valverde del Majano"},{"data":{"id":"0740222","p":"Segovia"},"value":"Veganzones"},{"data":{"id":"0740223","p":"Segovia"},"value":"Vegas de Matute"},{"data":{"id":"0740224","p":"Segovia"},"value":"Ventosilla y Tejadilla"},{"data":{"id":"0740225","p":"Segovia"},"value":"Villacast\u00edn"},{"data":{"id":"0740228","p":"Segovia"},"value":"Villaverde de \u00cdscar"},{"data":{"id":"0740229","p":"Segovia"},"value":"Villaverde de Montejo"},{"data":{"id":"0740230","p":"Segovia"},"value":"Villeguillo"},{"data":{"id":"0740231","p":"Segovia"},"value":"Yanguas de Eresma"},{"data":{"id":"0740233","p":"Segovia"},"value":"Zarzuela del Monte"},{"data":{"id":"0740234","p":"Segovia"},"value":"Zarzuela del Pinar"},{"data":{"id":"0742","p":"Soria"},"value":"Soria (Provincia)"},{"data":{"id":"0742001","p":"Soria"},"value":"Abejar"},{"data":{"id":"0742003","p":"Soria"},"value":"Adradas"},{"data":{"id":"0742004","p":"Soria"},"value":"\u00c1greda"},{"data":{"id":"0742006","p":"Soria"},"value":"Alconaba"},{"data":{"id":"0742007","p":"Soria"},"value":"Alcubilla de Avellaneda"},{"data":{"id":"0742008","p":"Soria"},"value":"Alcubilla de las Pe\u00f1as"},{"data":{"id":"0742009","p":"Soria"},"value":"Aldealafuente"},{"data":{"id":"0742010","p":"Soria"},"value":"Aldealices"},{"data":{"id":"0742011","p":"Soria"},"value":"Aldealpozo"},{"data":{"id":"0742012","p":"Soria"},"value":"Aldealse\u00f1or"},{"data":{"id":"0742013","p":"Soria"},"value":"Aldehuela de Peri\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0742014","p":"Soria"},"value":"Aldehuelas, Las"},{"data":{"id":"0742015","p":"Soria"},"value":"Alentisque"},{"data":{"id":"0742016","p":"Soria"},"value":"Aliud"},{"data":{"id":"0742017","p":"Soria"},"value":"Almajano"},{"data":{"id":"0742018","p":"Soria"},"value":"Almaluez"},{"data":{"id":"0742019","p":"Soria"},"value":"Almarza"},{"data":{"id":"0742020","p":"Soria"},"value":"Almaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742021","p":"Soria"},"value":"Almazul"},{"data":{"id":"0742022","p":"Soria"},"value":"Almenar de Soria"},{"data":{"id":"0742023","p":"Soria"},"value":"Alpanseque"},{"data":{"id":"0742024","p":"Soria"},"value":"Aranc\u00f3n"},{"data":{"id":"0742025","p":"Soria"},"value":"Arcos de Jal\u00f3n"},{"data":{"id":"0742026","p":"Soria"},"value":"Arenillas"},{"data":{"id":"0742027","p":"Soria"},"value":"Ar\u00e9valo de la Sierra"},{"data":{"id":"0742028","p":"Soria"},"value":"Ausejo de la Sierra"},{"data":{"id":"0742029","p":"Soria"},"value":"Baraona"},{"data":{"id":"0742030","p":"Soria"},"value":"Barca"},{"data":{"id":"0742031","p":"Soria"},"value":"Barcones"},{"data":{"id":"0742032","p":"Soria"},"value":"Bayubas de Abajo"},{"data":{"id":"0742033","p":"Soria"},"value":"Bayubas de Arriba"},{"data":{"id":"0742034","p":"Soria"},"value":"Berat\u00f3n"},{"data":{"id":"0742035","p":"Soria"},"value":"Berlanga de Duero"},{"data":{"id":"0742036","p":"Soria"},"value":"Blacos"},{"data":{"id":"0742037","p":"Soria"},"value":"Bliecos"},{"data":{"id":"0742038","p":"Soria"},"value":"Borjabad"},{"data":{"id":"0742039","p":"Soria"},"value":"Borobia"},{"data":{"id":"0742041","p":"Soria"},"value":"Buberos"},{"data":{"id":"0742042","p":"Soria"},"value":"Buitrago"},{"data":{"id":"0742043","p":"Soria"},"value":"Burgo de Osma-Ciudad de Osma"},{"data":{"id":"0742044","p":"Soria"},"value":"Cabrejas del Campo"},{"data":{"id":"0742045","p":"Soria"},"value":"Cabrejas del Pinar"},{"data":{"id":"0742046","p":"Soria"},"value":"Calata\u00f1azor"},{"data":{"id":"0742048","p":"Soria"},"value":"Caltojar"},{"data":{"id":"0742049","p":"Soria"},"value":"Candilichera"},{"data":{"id":"0742050","p":"Soria"},"value":"Ca\u00f1amaque"},{"data":{"id":"0742051","p":"Soria"},"value":"Carabantes"},{"data":{"id":"0742052","p":"Soria"},"value":"Caracena"},{"data":{"id":"0742053","p":"Soria"},"value":"Carrascosa de Abajo"},{"data":{"id":"0742054","p":"Soria"},"value":"Carrascosa de la Sierra"},{"data":{"id":"0742055","p":"Soria"},"value":"Casarejos"},{"data":{"id":"0742056","p":"Soria"},"value":"Castilfr\u00edo de la Sierra"},{"data":{"id":"0742058","p":"Soria"},"value":"Castillejo de Robledo"},{"data":{"id":"0742057","p":"Soria"},"value":"Castilruiz"},{"data":{"id":"0742059","p":"Soria"},"value":"Centenera de Andaluz"},{"data":{"id":"0742060","p":"Soria"},"value":"Cerb\u00f3n"},{"data":{"id":"0742061","p":"Soria"},"value":"Cidones"},{"data":{"id":"0742062","p":"Soria"},"value":"Cigudosa"},{"data":{"id":"0742063","p":"Soria"},"value":"Cihuela"},{"data":{"id":"0742064","p":"Soria"},"value":"Ciria"},{"data":{"id":"0742065","p":"Soria"},"value":"Cirujales del R\u00edo"},{"data":{"id":"0742068","p":"Soria"},"value":"Coscurita"},{"data":{"id":"0742069","p":"Soria"},"value":"Covaleda"},{"data":{"id":"0742070","p":"Soria"},"value":"Cubilla"},{"data":{"id":"0742071","p":"Soria"},"value":"Cubo de la Solana"},{"data":{"id":"0742073","p":"Soria"},"value":"Cueva de \u00c1greda"},{"data":{"id":"0742075","p":"Soria"},"value":"D\u00e9vanos"},{"data":{"id":"0742076","p":"Soria"},"value":"Deza"},{"data":{"id":"0742078","p":"Soria"},"value":"Duruelo de la Sierra"},{"data":{"id":"0742079","p":"Soria"},"value":"Escobosa de Almaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742080","p":"Soria"},"value":"Espeja de San Marcelino"},{"data":{"id":"0742081","p":"Soria"},"value":"Espej\u00f3n"},{"data":{"id":"0742082","p":"Soria"},"value":"Estepa de San Juan"},{"data":{"id":"0742083","p":"Soria"},"value":"Frechilla de Almaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742084","p":"Soria"},"value":"Fresno de Caracena"},{"data":{"id":"0742085","p":"Soria"},"value":"Fuentearmegil"},{"data":{"id":"0742086","p":"Soria"},"value":"Fuentecambr\u00f3n"},{"data":{"id":"0742087","p":"Soria"},"value":"Fuentecantos"},{"data":{"id":"0742088","p":"Soria"},"value":"Fuentelmonge"},{"data":{"id":"0742089","p":"Soria"},"value":"Fuentelsaz de Soria"},{"data":{"id":"0742090","p":"Soria"},"value":"Fuentepinilla"},{"data":{"id":"0742092","p":"Soria"},"value":"Fuentes de Maga\u00f1a"},{"data":{"id":"0742093","p":"Soria"},"value":"Fuentestr\u00fan"},{"data":{"id":"0742094","p":"Soria"},"value":"Garray"},{"data":{"id":"0742095","p":"Soria"},"value":"Golmayo"},{"data":{"id":"0742096","p":"Soria"},"value":"G\u00f3mara"},{"data":{"id":"0742097","p":"Soria"},"value":"Gormaz"},{"data":{"id":"0742098","p":"Soria"},"value":"Herrera de Soria"},{"data":{"id":"0742100","p":"Soria"},"value":"Hinojosa del Campo"},{"data":{"id":"0742103","p":"Soria"},"value":"Langa de Duero"},{"data":{"id":"0742105","p":"Soria"},"value":"Liceras"},{"data":{"id":"0742106","p":"Soria"},"value":"Losilla, La"},{"data":{"id":"0742107","p":"Soria"},"value":"Maga\u00f1a"},{"data":{"id":"0742108","p":"Soria"},"value":"Maj\u00e1n"},{"data":{"id":"0742110","p":"Soria"},"value":"Matalebreras"},{"data":{"id":"0742111","p":"Soria"},"value":"Matamala de Almaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742113","p":"Soria"},"value":"Medinaceli"},{"data":{"id":"0742115","p":"Soria"},"value":"Mi\u00f1o de Medinaceli"},{"data":{"id":"0742116","p":"Soria"},"value":"Mi\u00f1o de San Esteban"},{"data":{"id":"0742117","p":"Soria"},"value":"Molinos de Duero"},{"data":{"id":"0742118","p":"Soria"},"value":"Momblona"},{"data":{"id":"0742119","p":"Soria"},"value":"Monteagudo de las Vicar\u00edas"},{"data":{"id":"0742120","p":"Soria"},"value":"Montejo de Tiermes"},{"data":{"id":"0742121","p":"Soria"},"value":"Montenegro de Cameros"},{"data":{"id":"0742123","p":"Soria"},"value":"Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742124","p":"Soria"},"value":"Muriel de la Fuente"},{"data":{"id":"0742125","p":"Soria"},"value":"Muriel Viejo"},{"data":{"id":"0742127","p":"Soria"},"value":"Nafr\u00eda de Ucero"},{"data":{"id":"0742128","p":"Soria"},"value":"Narros"},{"data":{"id":"0742129","p":"Soria"},"value":"Navaleno"},{"data":{"id":"0742130","p":"Soria"},"value":"Nepas"},{"data":{"id":"0742131","p":"Soria"},"value":"Nolay"},{"data":{"id":"0742132","p":"Soria"},"value":"Noviercas"},{"data":{"id":"0742134","p":"Soria"},"value":"\u00d3lvega"},{"data":{"id":"0742135","p":"Soria"},"value":"Oncala"},{"data":{"id":"0742139","p":"Soria"},"value":"Pinilla del Campo"},{"data":{"id":"0742140","p":"Soria"},"value":"Portillo de Soria"},{"data":{"id":"0742141","p":"Soria"},"value":"P\u00f3veda de Soria, La"},{"data":{"id":"0742142","p":"Soria"},"value":"Pozalmuro"},{"data":{"id":"0742144","p":"Soria"},"value":"Quintana Redonda"},{"data":{"id":"0742145","p":"Soria"},"value":"Quintanas de Gormaz"},{"data":{"id":"0742148","p":"Soria"},"value":"Qui\u00f1oner\u00eda"},{"data":{"id":"0742149","p":"Soria"},"value":"R\u00e1banos, Los"},{"data":{"id":"0742151","p":"Soria"},"value":"Rebollar"},{"data":{"id":"0742152","p":"Soria"},"value":"Recuerda"},{"data":{"id":"0742153","p":"Soria"},"value":"Rello"},{"data":{"id":"0742154","p":"Soria"},"value":"Renieblas"},{"data":{"id":"0742155","p":"Soria"},"value":"Retortillo de Soria"},{"data":{"id":"0742156","p":"Soria"},"value":"Reznos"},{"data":{"id":"0742157","p":"Soria"},"value":"Riba de Escalote, La"},{"data":{"id":"0742158","p":"Soria"},"value":"Rioseco de Soria"},{"data":{"id":"0742159","p":"Soria"},"value":"Rollamienta"},{"data":{"id":"0742160","p":"Soria"},"value":"Royo, El"},{"data":{"id":"0742161","p":"Soria"},"value":"Salduero"},{"data":{"id":"0742162","p":"Soria"},"value":"San Esteban de Gormaz"},{"data":{"id":"0742163","p":"Soria"},"value":"San Felices"},{"data":{"id":"0742164","p":"Soria"},"value":"San Leonardo de Yag\u00fce"},{"data":{"id":"0742165","p":"Soria"},"value":"San Pedro Manrique"},{"data":{"id":"0742166","p":"Soria"},"value":"Santa Cruz de Yanguas"},{"data":{"id":"0742167","p":"Soria"},"value":"Santa Mar\u00eda de Huerta"},{"data":{"id":"0742168","p":"Soria"},"value":"Santa Mar\u00eda de las Hoyas"},{"data":{"id":"0742171","p":"Soria"},"value":"Ser\u00f3n de N\u00e1gima"},{"data":{"id":"0742172","p":"Soria"},"value":"Soliedra"},{"data":{"id":"0742173","p":"Soria"},"value":"Soria"},{"data":{"id":"0742174","p":"Soria"},"value":"Sotillo del Rinc\u00f3n"},{"data":{"id":"0742175","p":"Soria"},"value":"Suellacabras"},{"data":{"id":"0742176","p":"Soria"},"value":"Tajahuerce"},{"data":{"id":"0742177","p":"Soria"},"value":"Tajueco"},{"data":{"id":"0742178","p":"Soria"},"value":"Talveila"},{"data":{"id":"0742181","p":"Soria"},"value":"Tardelcuende"},{"data":{"id":"0742182","p":"Soria"},"value":"Taroda"},{"data":{"id":"0742183","p":"Soria"},"value":"Tejado"},{"data":{"id":"0742184","p":"Soria"},"value":"Torlengua"},{"data":{"id":"0742185","p":"Soria"},"value":"Torreblacos"},{"data":{"id":"0742187","p":"Soria"},"value":"Torrubia de Soria"},{"data":{"id":"0742188","p":"Soria"},"value":"Tr\u00e9vago"},{"data":{"id":"0742189","p":"Soria"},"value":"Ucero"},{"data":{"id":"0742190","p":"Soria"},"value":"Vadillo"},{"data":{"id":"0742191","p":"Soria"},"value":"Valdeavellano de Tera"},{"data":{"id":"0742192","p":"Soria"},"value":"Valdege\u00f1a"},{"data":{"id":"0742193","p":"Soria"},"value":"Valdelagua del Cerro"},{"data":{"id":"0742194","p":"Soria"},"value":"Valdemaluque"},{"data":{"id":"0742195","p":"Soria"},"value":"Valdenebro"},{"data":{"id":"0742196","p":"Soria"},"value":"Valdeprado"},{"data":{"id":"0742197","p":"Soria"},"value":"Valderrodilla"},{"data":{"id":"0742198","p":"Soria"},"value":"Valtajeros"},{"data":{"id":"0742200","p":"Soria"},"value":"Velamaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0742201","p":"Soria"},"value":"Velilla de la Sierra"},{"data":{"id":"0742202","p":"Soria"},"value":"Velilla de los Ajos"},{"data":{"id":"0742204","p":"Soria"},"value":"Viana de Duero"},{"data":{"id":"0742205","p":"Soria"},"value":"Villaciervos"},{"data":{"id":"0742206","p":"Soria"},"value":"Villanueva de Gormaz"},{"data":{"id":"0742207","p":"Soria"},"value":"Villar del Ala"},{"data":{"id":"0742208","p":"Soria"},"value":"Villar del Campo"},{"data":{"id":"0742209","p":"Soria"},"value":"Villar del R\u00edo"},{"data":{"id":"0742211","p":"Soria"},"value":"Villares de Soria, Los"},{"data":{"id":"0742212","p":"Soria"},"value":"Villasayas"},{"data":{"id":"0742213","p":"Soria"},"value":"Villaseca de Arciel"},{"data":{"id":"0742215","p":"Soria"},"value":"Vinuesa"},{"data":{"id":"0742216","p":"Soria"},"value":"Vizmanos"},{"data":{"id":"0742217","p":"Soria"},"value":"Vozmediano"},{"data":{"id":"0742218","p":"Soria"},"value":"Yanguas"},{"data":{"id":"0742219","p":"Soria"},"value":"Yelo"},{"data":{"id":"0705","p":"\u00c1vila"},"value":"\u00c1vila (Provincia)"},{"data":{"id":"0705001","p":"\u00c1vila"},"value":"Adanero"},{"data":{"id":"0705002","p":"\u00c1vila"},"value":"Adrada, La"},{"data":{"id":"0705005","p":"\u00c1vila"},"value":"Albornos"},{"data":{"id":"0705007","p":"\u00c1vila"},"value":"Aldeanueva de Santa Cruz"},{"data":{"id":"0705008","p":"\u00c1vila"},"value":"Aldeaseca"},{"data":{"id":"0705010","p":"\u00c1vila"},"value":"Aldehuela, La"},{"data":{"id":"0705012","p":"\u00c1vila"},"value":"Amavida"},{"data":{"id":"0705013","p":"\u00c1vila"},"value":"Arenal, El"},{"data":{"id":"0705014","p":"\u00c1vila"},"value":"Arenas de San Pedro"},{"data":{"id":"0705015","p":"\u00c1vila"},"value":"Arevalillo"},{"data":{"id":"0705016","p":"\u00c1vila"},"value":"Ar\u00e9valo"},{"data":{"id":"0705017","p":"\u00c1vila"},"value":"Aveinte"},{"data":{"id":"0705018","p":"\u00c1vila"},"value":"Avellaneda"},{"data":{"id":"0705019","p":"\u00c1vila"},"value":"\u00c1vila"},{"data":{"id":"0705021","p":"\u00c1vila"},"value":"Barco de \u00c1vila, El"},{"data":{"id":"0705022","p":"\u00c1vila"},"value":"Barraco, El"},{"data":{"id":"0705023","p":"\u00c1vila"},"value":"Barrom\u00e1n"},{"data":{"id":"0705024","p":"\u00c1vila"},"value":"Becedas"},{"data":{"id":"0705025","p":"\u00c1vila"},"value":"Becedillas"},{"data":{"id":"0705026","p":"\u00c1vila"},"value":"Bercial de Zapardiel"},{"data":{"id":"0705027","p":"\u00c1vila"},"value":"Berlanas, Las"},{"data":{"id":"0705029","p":"\u00c1vila"},"value":"Bernuy-Zapardiel"},{"data":{"id":"0705030","p":"\u00c1vila"},"value":"Berrocalejo de Aragona"},{"data":{"id":"0705033","p":"\u00c1vila"},"value":"Blascomill\u00e1n"},{"data":{"id":"0705034","p":"\u00c1vila"},"value":"Blasconu\u00f1o de Matacabras"},{"data":{"id":"0705035","p":"\u00c1vila"},"value":"Blascosancho"},{"data":{"id":"0705036","p":"\u00c1vila"},"value":"Bohod\u00f3n, El"},{"data":{"id":"0705037","p":"\u00c1vila"},"value":"Bohoyo"},{"data":{"id":"0705038","p":"\u00c1vila"},"value":"Bonilla de la Sierra"},{"data":{"id":"0705039","p":"\u00c1vila"},"value":"Brabos"},{"data":{"id":"0705040","p":"\u00c1vila"},"value":"Bularros"},{"data":{"id":"0705041","p":"\u00c1vila"},"value":"Burgohondo"},{"data":{"id":"0705042","p":"\u00c1vila"},"value":"Cabezas de Alambre"},{"data":{"id":"0705043","p":"\u00c1vila"},"value":"Cabezas del Pozo"},{"data":{"id":"0705044","p":"\u00c1vila"},"value":"Cabezas del Villar"},{"data":{"id":"0705045","p":"\u00c1vila"},"value":"Cabizuela"},{"data":{"id":"0705046","p":"\u00c1vila"},"value":"Canales"},{"data":{"id":"0705047","p":"\u00c1vila"},"value":"Candeleda"},{"data":{"id":"0705048","p":"\u00c1vila"},"value":"Cantiveros"},{"data":{"id":"0705049","p":"\u00c1vila"},"value":"Carde\u00f1osa"},{"data":{"id":"0705051","p":"\u00c1vila"},"value":"Carrera, La"},{"data":{"id":"0705052","p":"\u00c1vila"},"value":"Casas del Puerto"},{"data":{"id":"0705053","p":"\u00c1vila"},"value":"Casasola"},{"data":{"id":"0705054","p":"\u00c1vila"},"value":"Casavieja"},{"data":{"id":"0705055","p":"\u00c1vila"},"value":"Casillas"},{"data":{"id":"0705056","p":"\u00c1vila"},"value":"Castellanos de Zapardiel"},{"data":{"id":"0705057","p":"\u00c1vila"},"value":"Cebreros"},{"data":{"id":"0705058","p":"\u00c1vila"},"value":"Cepeda la Mora"},{"data":{"id":"0705067","p":"\u00c1vila"},"value":"Chamart\u00edn"},{"data":{"id":"0705059","p":"\u00c1vila"},"value":"Cill\u00e1n"},{"data":{"id":"0705060","p":"\u00c1vila"},"value":"Cisla"},{"data":{"id":"0705061","p":"\u00c1vila"},"value":"Colilla, La"},{"data":{"id":"0705062","p":"\u00c1vila"},"value":"Collado de Contreras"},{"data":{"id":"0705063","p":"\u00c1vila"},"value":"Collado del Mir\u00f3n"},{"data":{"id":"0705064","p":"\u00c1vila"},"value":"Constanzana"},{"data":{"id":"0705065","p":"\u00c1vila"},"value":"Crespos"},{"data":{"id":"0705066","p":"\u00c1vila"},"value":"Cuevas del Valle"},{"data":{"id":"0705903","p":"\u00c1vila"},"value":"Diego del Carpio"},{"data":{"id":"0705069","p":"\u00c1vila"},"value":"Donjimeno"},{"data":{"id":"0705070","p":"\u00c1vila"},"value":"Donvidas"},{"data":{"id":"0705072","p":"\u00c1vila"},"value":"Espinosa de los Caballeros"},{"data":{"id":"0705073","p":"\u00c1vila"},"value":"Flores de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0705074","p":"\u00c1vila"},"value":"Fontiveros"},{"data":{"id":"0705075","p":"\u00c1vila"},"value":"Fresnedilla"},{"data":{"id":"0705076","p":"\u00c1vila"},"value":"Fresno, El"},{"data":{"id":"0705077","p":"\u00c1vila"},"value":"Fuente el Sa\u00faz"},{"data":{"id":"0705078","p":"\u00c1vila"},"value":"Fuentes de A\u00f1o"},{"data":{"id":"0705079","p":"\u00c1vila"},"value":"Gallegos de Altamiros"},{"data":{"id":"0705080","p":"\u00c1vila"},"value":"Gallegos de Sobrinos"},{"data":{"id":"0705081","p":"\u00c1vila"},"value":"Garganta del Villar"},{"data":{"id":"0705082","p":"\u00c1vila"},"value":"Gavilanes"},{"data":{"id":"0705083","p":"\u00c1vila"},"value":"Gemu\u00f1o"},{"data":{"id":"0705085","p":"\u00c1vila"},"value":"Gil Garc\u00eda"},{"data":{"id":"0705084","p":"\u00c1vila"},"value":"Gilbuena"},{"data":{"id":"0705086","p":"\u00c1vila"},"value":"Gimialc\u00f3n"},{"data":{"id":"0705087","p":"\u00c1vila"},"value":"Gotarrendura"},{"data":{"id":"0705088","p":"\u00c1vila"},"value":"Grandes y San Mart\u00edn"},{"data":{"id":"0705089","p":"\u00c1vila"},"value":"Guisando"},{"data":{"id":"0705090","p":"\u00c1vila"},"value":"Gutierre-Mu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0705092","p":"\u00c1vila"},"value":"Hernansancho"},{"data":{"id":"0705093","p":"\u00c1vila"},"value":"Herrad\u00f3n de Pinares"},{"data":{"id":"0705094","p":"\u00c1vila"},"value":"Herreros de Suso"},{"data":{"id":"0705095","p":"\u00c1vila"},"value":"Higuera de las Due\u00f1as"},{"data":{"id":"0705096","p":"\u00c1vila"},"value":"Hija de Dios, La"},{"data":{"id":"0705097","p":"\u00c1vila"},"value":"Horcajada, La"},{"data":{"id":"0705099","p":"\u00c1vila"},"value":"Horcajo de las Torres"},{"data":{"id":"0705100","p":"\u00c1vila"},"value":"Hornillo, El"},{"data":{"id":"0705102","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyo de Pinares, El"},{"data":{"id":"0705101","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyocasero"},{"data":{"id":"0705103","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyorredondo"},{"data":{"id":"0705106","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0705104","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyos del Collado"},{"data":{"id":"0705105","p":"\u00c1vila"},"value":"Hoyos del Espino"},{"data":{"id":"0705107","p":"\u00c1vila"},"value":"Hurtumpascual"},{"data":{"id":"0705108","p":"\u00c1vila"},"value":"Junciana"},{"data":{"id":"0705109","p":"\u00c1vila"},"value":"Langa"},{"data":{"id":"0705110","p":"\u00c1vila"},"value":"Lanzah\u00edta"},{"data":{"id":"0705113","p":"\u00c1vila"},"value":"Llanos de Tormes, Los"},{"data":{"id":"0705112","p":"\u00c1vila"},"value":"Losar del Barco, El"},{"data":{"id":"0705114","p":"\u00c1vila"},"value":"Madrigal de las Altas Torres"},{"data":{"id":"0705115","p":"\u00c1vila"},"value":"Maello"},{"data":{"id":"0705116","p":"\u00c1vila"},"value":"Malpartida de Corneja"},{"data":{"id":"0705117","p":"\u00c1vila"},"value":"Mamblas"},{"data":{"id":"0705118","p":"\u00c1vila"},"value":"Mancera de Arriba"},{"data":{"id":"0705119","p":"\u00c1vila"},"value":"Manjab\u00e1lago"},{"data":{"id":"0705120","p":"\u00c1vila"},"value":"Marl\u00edn"},{"data":{"id":"0705121","p":"\u00c1vila"},"value":"Martiherrero"},{"data":{"id":"0705122","p":"\u00c1vila"},"value":"Mart\u00ednez"},{"data":{"id":"0705123","p":"\u00c1vila"},"value":"Mediana de Voltoya"},{"data":{"id":"0705124","p":"\u00c1vila"},"value":"Medinilla"},{"data":{"id":"0705125","p":"\u00c1vila"},"value":"Mengamu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0705126","p":"\u00c1vila"},"value":"Mesegar de Corneja"},{"data":{"id":"0705127","p":"\u00c1vila"},"value":"Mijares"},{"data":{"id":"0705128","p":"\u00c1vila"},"value":"Mingorr\u00eda"},{"data":{"id":"0705129","p":"\u00c1vila"},"value":"Mir\u00f3n, El"},{"data":{"id":"0705130","p":"\u00c1vila"},"value":"Mironcillo"},{"data":{"id":"0705131","p":"\u00c1vila"},"value":"Mirue\u00f1a de los Infanzones"},{"data":{"id":"0705132","p":"\u00c1vila"},"value":"Mombeltr\u00e1n"},{"data":{"id":"0705133","p":"\u00c1vila"},"value":"Monsalupe"},{"data":{"id":"0705134","p":"\u00c1vila"},"value":"Moraleja de Matacabras"},{"data":{"id":"0705135","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1ana"},{"data":{"id":"0705136","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1ico"},{"data":{"id":"0705138","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1ogalindo"},{"data":{"id":"0705139","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1ogrande"},{"data":{"id":"0705140","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1omer del Peco"},{"data":{"id":"0705141","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1opepe"},{"data":{"id":"0705142","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1osancho"},{"data":{"id":"0705143","p":"\u00c1vila"},"value":"Mu\u00f1otello"},{"data":{"id":"0705144","p":"\u00c1vila"},"value":"Narrillos del \u00c1lamo"},{"data":{"id":"0705145","p":"\u00c1vila"},"value":"Narrillos del Rebollar"},{"data":{"id":"0705149","p":"\u00c1vila"},"value":"Narros de Saldue\u00f1a"},{"data":{"id":"0705147","p":"\u00c1vila"},"value":"Narros del Castillo"},{"data":{"id":"0705148","p":"\u00c1vila"},"value":"Narros del Puerto"},{"data":{"id":"0705152","p":"\u00c1vila"},"value":"Nava de Ar\u00e9valo"},{"data":{"id":"0705153","p":"\u00c1vila"},"value":"Nava del Barco"},{"data":{"id":"0705151","p":"\u00c1vila"},"value":"Navacepedilla de Corneja"},{"data":{"id":"0705154","p":"\u00c1vila"},"value":"Navadijos"},{"data":{"id":"0705155","p":"\u00c1vila"},"value":"Navaescurial"},{"data":{"id":"0705156","p":"\u00c1vila"},"value":"Navahondilla"},{"data":{"id":"0705157","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalacruz"},{"data":{"id":"0705158","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalmoral"},{"data":{"id":"0705159","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalonguilla"},{"data":{"id":"0705160","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalosa"},{"data":{"id":"0705161","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalperal de Pinares"},{"data":{"id":"0705162","p":"\u00c1vila"},"value":"Navalperal de Tormes"},{"data":{"id":"0705163","p":"\u00c1vila"},"value":"Navaluenga"},{"data":{"id":"0705164","p":"\u00c1vila"},"value":"Navaquesera"},{"data":{"id":"0705165","p":"\u00c1vila"},"value":"Navarredonda de Gredos"},{"data":{"id":"0705166","p":"\u00c1vila"},"value":"Navarredondilla"},{"data":{"id":"0705167","p":"\u00c1vila"},"value":"Navarrevisca"},{"data":{"id":"0705168","p":"\u00c1vila"},"value":"Navas del Marqu\u00e9s, Las"},{"data":{"id":"0705169","p":"\u00c1vila"},"value":"Navatalgordo"},{"data":{"id":"0705170","p":"\u00c1vila"},"value":"Navatejares"},{"data":{"id":"0705171","p":"\u00c1vila"},"value":"Neila de San Miguel"},{"data":{"id":"0705172","p":"\u00c1vila"},"value":"Niharra"},{"data":{"id":"0705173","p":"\u00c1vila"},"value":"Ojos-Albos"},{"data":{"id":"0705174","p":"\u00c1vila"},"value":"Orbita"},{"data":{"id":"0705175","p":"\u00c1vila"},"value":"Oso, El"},{"data":{"id":"0705176","p":"\u00c1vila"},"value":"Padiernos"},{"data":{"id":"0705177","p":"\u00c1vila"},"value":"Pajares de Adaja"},{"data":{"id":"0705178","p":"\u00c1vila"},"value":"Palacios de Goda"},{"data":{"id":"0705179","p":"\u00c1vila"},"value":"Papatrigo"},{"data":{"id":"0705180","p":"\u00c1vila"},"value":"Parral, El"},{"data":{"id":"0705181","p":"\u00c1vila"},"value":"Pascualcobo"},{"data":{"id":"0705182","p":"\u00c1vila"},"value":"Pedro Bernardo"},{"data":{"id":"0705183","p":"\u00c1vila"},"value":"Pedro-Rodr\u00edguez"},{"data":{"id":"0705184","p":"\u00c1vila"},"value":"Peguerinos"},{"data":{"id":"0705185","p":"\u00c1vila"},"value":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0705186","p":"\u00c1vila"},"value":"Piedrah\u00edta"},{"data":{"id":"0705187","p":"\u00c1vila"},"value":"Piedralaves"},{"data":{"id":"0705188","p":"\u00c1vila"},"value":"Poveda"},{"data":{"id":"0705189","p":"\u00c1vila"},"value":"Poyales del Hoyo"},{"data":{"id":"0705190","p":"\u00c1vila"},"value":"Pozanco"},{"data":{"id":"0705191","p":"\u00c1vila"},"value":"Pradosegar"},{"data":{"id":"0705192","p":"\u00c1vila"},"value":"Puerto Castilla"},{"data":{"id":"0705193","p":"\u00c1vila"},"value":"Rasueros"},{"data":{"id":"0705194","p":"\u00c1vila"},"value":"Riocabado"},{"data":{"id":"0705195","p":"\u00c1vila"},"value":"Riofr\u00edo"},{"data":{"id":"0705196","p":"\u00c1vila"},"value":"Rivilla de Barajas"},{"data":{"id":"0705197","p":"\u00c1vila"},"value":"Salobral"},{"data":{"id":"0705198","p":"\u00c1vila"},"value":"Salvadi\u00f3s"},{"data":{"id":"0705199","p":"\u00c1vila"},"value":"San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0705200","p":"\u00c1vila"},"value":"San Bartolom\u00e9 de Corneja"},{"data":{"id":"0705201","p":"\u00c1vila"},"value":"San Bartolom\u00e9 de Pinares"},{"data":{"id":"0705206","p":"\u00c1vila"},"value":"San Esteban de los Patos"},{"data":{"id":"0705208","p":"\u00c1vila"},"value":"San Esteban de Zapardiel"},{"data":{"id":"0705207","p":"\u00c1vila"},"value":"San Esteban del Valle"},{"data":{"id":"0705209","p":"\u00c1vila"},"value":"San Garc\u00eda de Ingelmos"},{"data":{"id":"0705901","p":"\u00c1vila"},"value":"San Juan de Gredos"},{"data":{"id":"0705210","p":"\u00c1vila"},"value":"San Juan de la Encinilla"},{"data":{"id":"0705211","p":"\u00c1vila"},"value":"San Juan de la Nava"},{"data":{"id":"0705212","p":"\u00c1vila"},"value":"San Juan del Molinillo"},{"data":{"id":"0705213","p":"\u00c1vila"},"value":"San Juan del Olmo"},{"data":{"id":"0705214","p":"\u00c1vila"},"value":"San Lorenzo de Tormes"},{"data":{"id":"0705215","p":"\u00c1vila"},"value":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"},{"data":{"id":"0705216","p":"\u00c1vila"},"value":"San Mart\u00edn del Pimpollar"},{"data":{"id":"0705217","p":"\u00c1vila"},"value":"San Miguel de Corneja"},{"data":{"id":"0705218","p":"\u00c1vila"},"value":"San Miguel de Serrezuela"},{"data":{"id":"0705219","p":"\u00c1vila"},"value":"San Pascual"},{"data":{"id":"0705220","p":"\u00c1vila"},"value":"San Pedro del Arroyo"},{"data":{"id":"0705231","p":"\u00c1vila"},"value":"San Vicente de Ar\u00e9valo"},{"data":{"id":"0705204","p":"\u00c1vila"},"value":"Sanchidri\u00e1n"},{"data":{"id":"0705205","p":"\u00c1vila"},"value":"Sanchorreja"},{"data":{"id":"0705222","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Cruz de Pinares"},{"data":{"id":"0705221","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Cruz del Valle"},{"data":{"id":"0705226","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Mar\u00eda de los Caballeros"},{"data":{"id":"0705224","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Mar\u00eda del Arroyo"},{"data":{"id":"0705225","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Mar\u00eda del Berrocal"},{"data":{"id":"0705902","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Mar\u00eda del Cubillo"},{"data":{"id":"0705227","p":"\u00c1vila"},"value":"Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar"},{"data":{"id":"0705228","p":"\u00c1vila"},"value":"Santiago del Collado"},{"data":{"id":"0705904","p":"\u00c1vila"},"value":"Santiago del Tormes"},{"data":{"id":"0705229","p":"\u00c1vila"},"value":"Santo Domingo de las Posadas"},{"data":{"id":"0705230","p":"\u00c1vila"},"value":"Santo Tom\u00e9 de Zabarcos"},{"data":{"id":"0705232","p":"\u00c1vila"},"value":"Serrada, La"},{"data":{"id":"0705233","p":"\u00c1vila"},"value":"Serranillos"},{"data":{"id":"0705234","p":"\u00c1vila"},"value":"Sigeres"},{"data":{"id":"0705235","p":"\u00c1vila"},"value":"Sinlabajos"},{"data":{"id":"0705236","p":"\u00c1vila"},"value":"Solana de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0705237","p":"\u00c1vila"},"value":"Solana de Rioalmar"},{"data":{"id":"0705238","p":"\u00c1vila"},"value":"Solosancho"},{"data":{"id":"0705239","p":"\u00c1vila"},"value":"Sotalbo"},{"data":{"id":"0705240","p":"\u00c1vila"},"value":"Sotillo de la Adrada"},{"data":{"id":"0705241","p":"\u00c1vila"},"value":"Tiemblo, El"},{"data":{"id":"0705242","p":"\u00c1vila"},"value":"Ti\u00f1osillos"},{"data":{"id":"0705243","p":"\u00c1vila"},"value":"Tolba\u00f1os"},{"data":{"id":"0705244","p":"\u00c1vila"},"value":"Tormellas"},{"data":{"id":"0705245","p":"\u00c1vila"},"value":"Tornadizos de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0705247","p":"\u00c1vila"},"value":"Torre, La"},{"data":{"id":"0705246","p":"\u00c1vila"},"value":"T\u00f3rtoles"},{"data":{"id":"0705249","p":"\u00c1vila"},"value":"Umbr\u00edas"},{"data":{"id":"0705251","p":"\u00c1vila"},"value":"Vadillo de la Sierra"},{"data":{"id":"0705252","p":"\u00c1vila"},"value":"Valdecasa"},{"data":{"id":"0705253","p":"\u00c1vila"},"value":"Vega de Santa Mar\u00eda"},{"data":{"id":"0705254","p":"\u00c1vila"},"value":"Velayos"},{"data":{"id":"0705256","p":"\u00c1vila"},"value":"Villaflor"},{"data":{"id":"0705257","p":"\u00c1vila"},"value":"Villafranca de la Sierra"},{"data":{"id":"0705905","p":"\u00c1vila"},"value":"Villanueva de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0705258","p":"\u00c1vila"},"value":"Villanueva de G\u00f3mez"},{"data":{"id":"0705259","p":"\u00c1vila"},"value":"Villanueva del Aceral"},{"data":{"id":"0705260","p":"\u00c1vila"},"value":"Villanueva del Campillo"},{"data":{"id":"0705261","p":"\u00c1vila"},"value":"Villar de Corneja"},{"data":{"id":"0705262","p":"\u00c1vila"},"value":"Villarejo del Valle"},{"data":{"id":"0705263","p":"\u00c1vila"},"value":"Villatoro"},{"data":{"id":"0705264","p":"\u00c1vila"},"value":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"},{"data":{"id":"0705265","p":"\u00c1vila"},"value":"Vita"},{"data":{"id":"0705266","p":"\u00c1vila"},"value":"Zapardiel de la Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"0705267","p":"\u00c1vila"},"value":"Zapardiel de la Ribera"},{"data":{"id":"0724","p":"Le\u00f3n"},"value":"Le\u00f3n (Provincia)"},{"data":{"id":"0724001","p":"Le\u00f3n"},"value":"Acebedo"},{"data":{"id":"0724002","p":"Le\u00f3n"},"value":"Algadefe"},{"data":{"id":"0724003","p":"Le\u00f3n"},"value":"Alija del Infantado"},{"data":{"id":"0724004","p":"Le\u00f3n"},"value":"Almanza"},{"data":{"id":"0724005","p":"Le\u00f3n"},"value":"Antigua, La"},{"data":{"id":"0724006","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ard\u00f3n"},{"data":{"id":"0724007","p":"Le\u00f3n"},"value":"Arganza"},{"data":{"id":"0724008","p":"Le\u00f3n"},"value":"Astorga"},{"data":{"id":"0724009","p":"Le\u00f3n"},"value":"Balboa"},{"data":{"id":"0724010","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ba\u00f1eza, La"},{"data":{"id":"0724011","p":"Le\u00f3n"},"value":"Barjas"},{"data":{"id":"0724012","p":"Le\u00f3n"},"value":"Barrios de Luna, Los"},{"data":{"id":"0724014","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bembibre"},{"data":{"id":"0724015","p":"Le\u00f3n"},"value":"Benavides"},{"data":{"id":"0724016","p":"Le\u00f3n"},"value":"Benuza"},{"data":{"id":"0724017","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bercianos del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724018","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bercianos del Real Camino"},{"data":{"id":"0724019","p":"Le\u00f3n"},"value":"Berlanga del Bierzo"},{"data":{"id":"0724020","p":"Le\u00f3n"},"value":"Boca de Hu\u00e9rgano"},{"data":{"id":"0724021","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bo\u00f1ar"},{"data":{"id":"0724022","p":"Le\u00f3n"},"value":"Borrenes"},{"data":{"id":"0724023","p":"Le\u00f3n"},"value":"Brazuelo"},{"data":{"id":"0724024","p":"Le\u00f3n"},"value":"Burgo Ranero, El"},{"data":{"id":"0724025","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bur\u00f3n"},{"data":{"id":"0724026","p":"Le\u00f3n"},"value":"Bustillo del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724027","p":"Le\u00f3n"},"value":"Caba\u00f1as Raras"},{"data":{"id":"0724028","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cabreros del R\u00edo"},{"data":{"id":"0724029","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cabrillanes"},{"data":{"id":"0724030","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cacabelos"},{"data":{"id":"0724031","p":"Le\u00f3n"},"value":"Calzada del Coto"},{"data":{"id":"0724032","p":"Le\u00f3n"},"value":"Campazas"},{"data":{"id":"0724033","p":"Le\u00f3n"},"value":"Campo de Villavidel"},{"data":{"id":"0724034","p":"Le\u00f3n"},"value":"Camponaraya"},{"data":{"id":"0724036","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cand\u00edn"},{"data":{"id":"0724037","p":"Le\u00f3n"},"value":"C\u00e1rmenes"},{"data":{"id":"0724038","p":"Le\u00f3n"},"value":"Carracedelo"},{"data":{"id":"0724039","p":"Le\u00f3n"},"value":"Carrizo"},{"data":{"id":"0724040","p":"Le\u00f3n"},"value":"Carrocera"},{"data":{"id":"0724041","p":"Le\u00f3n"},"value":"Carucedo"},{"data":{"id":"0724042","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castilfal\u00e9"},{"data":{"id":"0724043","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castrillo de Cabrera"},{"data":{"id":"0724044","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castrillo de la Valduerna"},{"data":{"id":"0724046","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castrocalb\u00f3n"},{"data":{"id":"0724047","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castrocontrigo"},{"data":{"id":"0724049","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castropodame"},{"data":{"id":"0724050","p":"Le\u00f3n"},"value":"Castrotierra de Valmadrigal"},{"data":{"id":"0724051","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cea"},{"data":{"id":"0724052","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cebanico"},{"data":{"id":"0724053","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cebrones del R\u00edo"},{"data":{"id":"0724065","p":"Le\u00f3n"},"value":"Chozas de Abajo"},{"data":{"id":"0724054","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cimanes de la Vega"},{"data":{"id":"0724055","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cimanes del Tejar"},{"data":{"id":"0724056","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cistierna"},{"data":{"id":"0724057","p":"Le\u00f3n"},"value":"Congosto"},{"data":{"id":"0724058","p":"Le\u00f3n"},"value":"Corbillos de los Oteros"},{"data":{"id":"0724059","p":"Le\u00f3n"},"value":"Corull\u00f3n"},{"data":{"id":"0724060","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cr\u00e9menes"},{"data":{"id":"0724061","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cuadros"},{"data":{"id":"0724062","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cubillas de los Oteros"},{"data":{"id":"0724063","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cubillas de Rueda"},{"data":{"id":"0724064","p":"Le\u00f3n"},"value":"Cubillos del Sil"},{"data":{"id":"0724066","p":"Le\u00f3n"},"value":"Destriana"},{"data":{"id":"0724067","p":"Le\u00f3n"},"value":"Encinedo"},{"data":{"id":"0724068","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ercina, La"},{"data":{"id":"0724069","p":"Le\u00f3n"},"value":"Escobar de Campos"},{"data":{"id":"0724070","p":"Le\u00f3n"},"value":"Fabero"},{"data":{"id":"0724071","p":"Le\u00f3n"},"value":"Folgoso de la Ribera"},{"data":{"id":"0724073","p":"Le\u00f3n"},"value":"Fresno de la Vega"},{"data":{"id":"0724074","p":"Le\u00f3n"},"value":"Fuentes de Carbajal"},{"data":{"id":"0724076","p":"Le\u00f3n"},"value":"Garrafe de Tor\u00edo"},{"data":{"id":"0724077","p":"Le\u00f3n"},"value":"Gordaliza del Pino"},{"data":{"id":"0724078","p":"Le\u00f3n"},"value":"Gordoncillo"},{"data":{"id":"0724079","p":"Le\u00f3n"},"value":"Gradefes"},{"data":{"id":"0724080","p":"Le\u00f3n"},"value":"Grajal de Campos"},{"data":{"id":"0724081","p":"Le\u00f3n"},"value":"Gusendos de los Oteros"},{"data":{"id":"0724082","p":"Le\u00f3n"},"value":"Hospital de \u00d3rbigo"},{"data":{"id":"0724083","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ig\u00fce\u00f1a"},{"data":{"id":"0724084","p":"Le\u00f3n"},"value":"Izagre"},{"data":{"id":"0724086","p":"Le\u00f3n"},"value":"Joarilla de las Matas"},{"data":{"id":"0724087","p":"Le\u00f3n"},"value":"Laguna Dalga"},{"data":{"id":"0724088","p":"Le\u00f3n"},"value":"Laguna de Negrillos"},{"data":{"id":"0724089","p":"Le\u00f3n"},"value":"Le\u00f3n"},{"data":{"id":"0724092","p":"Le\u00f3n"},"value":"Llamas de la Ribera"},{"data":{"id":"0724090","p":"Le\u00f3n"},"value":"Lucillo"},{"data":{"id":"0724091","p":"Le\u00f3n"},"value":"Luyego"},{"data":{"id":"0724093","p":"Le\u00f3n"},"value":"Magaz de Cepeda"},{"data":{"id":"0724094","p":"Le\u00f3n"},"value":"Mansilla de las Mulas"},{"data":{"id":"0724095","p":"Le\u00f3n"},"value":"Mansilla Mayor"},{"data":{"id":"0724096","p":"Le\u00f3n"},"value":"Mara\u00f1a"},{"data":{"id":"0724097","p":"Le\u00f3n"},"value":"Matade\u00f3n de los Oteros"},{"data":{"id":"0724098","p":"Le\u00f3n"},"value":"Matallana de Tor\u00edo"},{"data":{"id":"0724099","p":"Le\u00f3n"},"value":"Matanza"},{"data":{"id":"0724100","p":"Le\u00f3n"},"value":"Molinaseca"},{"data":{"id":"0724101","p":"Le\u00f3n"},"value":"Murias de Paredes"},{"data":{"id":"0724102","p":"Le\u00f3n"},"value":"Noceda del Bierzo"},{"data":{"id":"0724103","p":"Le\u00f3n"},"value":"Oencia"},{"data":{"id":"0724104","p":"Le\u00f3n"},"value":"Oma\u00f1as, Las"},{"data":{"id":"0724105","p":"Le\u00f3n"},"value":"Onzonilla"},{"data":{"id":"0724106","p":"Le\u00f3n"},"value":"Oseja de Sajambre"},{"data":{"id":"0724107","p":"Le\u00f3n"},"value":"Pajares de los Oteros"},{"data":{"id":"0724108","p":"Le\u00f3n"},"value":"Palacios de la Valduerna"},{"data":{"id":"0724109","p":"Le\u00f3n"},"value":"Palacios del Sil"},{"data":{"id":"0724110","p":"Le\u00f3n"},"value":"P\u00e1ramo del Sil"},{"data":{"id":"0724112","p":"Le\u00f3n"},"value":"Peranzanes"},{"data":{"id":"0724113","p":"Le\u00f3n"},"value":"Pobladura de Pelayo Garc\u00eda"},{"data":{"id":"0724114","p":"Le\u00f3n"},"value":"Pola de Gord\u00f3n, La"},{"data":{"id":"0724115","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ponferrada"},{"data":{"id":"0724116","p":"Le\u00f3n"},"value":"Posada de Valde\u00f3n"},{"data":{"id":"0724117","p":"Le\u00f3n"},"value":"Pozuelo del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724118","p":"Le\u00f3n"},"value":"Prado de la Guzpe\u00f1a"},{"data":{"id":"0724119","p":"Le\u00f3n"},"value":"Priaranza del Bierzo"},{"data":{"id":"0724120","p":"Le\u00f3n"},"value":"Prioro"},{"data":{"id":"0724121","p":"Le\u00f3n"},"value":"Puebla de Lillo"},{"data":{"id":"0724122","p":"Le\u00f3n"},"value":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez"},{"data":{"id":"0724123","p":"Le\u00f3n"},"value":"Quintana del Castillo"},{"data":{"id":"0724124","p":"Le\u00f3n"},"value":"Quintana del Marco"},{"data":{"id":"0724125","p":"Le\u00f3n"},"value":"Quintana y Congosto"},{"data":{"id":"0724127","p":"Le\u00f3n"},"value":"Regueras de Arriba"},{"data":{"id":"0724129","p":"Le\u00f3n"},"value":"Reyero"},{"data":{"id":"0724130","p":"Le\u00f3n"},"value":"Ria\u00f1o"},{"data":{"id":"0724131","p":"Le\u00f3n"},"value":"Riego de la Vega"},{"data":{"id":"0724132","p":"Le\u00f3n"},"value":"Riello"},{"data":{"id":"0724133","p":"Le\u00f3n"},"value":"Rioseco de Tapia"},{"data":{"id":"0724134","p":"Le\u00f3n"},"value":"Robla, La"},{"data":{"id":"0724136","p":"Le\u00f3n"},"value":"Roperuelos del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724137","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sabero"},{"data":{"id":"0724139","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sahag\u00fan"},{"data":{"id":"0724141","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Adri\u00e1n del Valle"},{"data":{"id":"0724142","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Andr\u00e9s del Rabanedo"},{"data":{"id":"0724144","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Crist\u00f3bal de la Polantera"},{"data":{"id":"0724145","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Emiliano"},{"data":{"id":"0724146","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Esteban de Nogales"},{"data":{"id":"0724148","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Justo de la Vega"},{"data":{"id":"0724149","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Mill\u00e1n de los Caballeros"},{"data":{"id":"0724150","p":"Le\u00f3n"},"value":"San Pedro Bercianos"},{"data":{"id":"0724143","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sancedo"},{"data":{"id":"0724151","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Colomba de Curue\u00f1o"},{"data":{"id":"0724152","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Colomba de Somoza"},{"data":{"id":"0724153","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Cristina de Valmadrigal"},{"data":{"id":"0724154","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Elena de Jamuz"},{"data":{"id":"0724155","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Mar\u00eda de la Isla"},{"data":{"id":"0724158","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"},{"data":{"id":"0724156","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Mar\u00eda del Monte de Cea"},{"data":{"id":"0724157","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724159","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santa Marina del Rey"},{"data":{"id":"0724160","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santas Martas"},{"data":{"id":"0724161","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santiago Millas"},{"data":{"id":"0724162","p":"Le\u00f3n"},"value":"Santovenia de la Valdoncina"},{"data":{"id":"0724163","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sariegos"},{"data":{"id":"0724164","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sena de Luna"},{"data":{"id":"0724165","p":"Le\u00f3n"},"value":"Sobrado"},{"data":{"id":"0724166","p":"Le\u00f3n"},"value":"Soto de la Vega"},{"data":{"id":"0724167","p":"Le\u00f3n"},"value":"Soto y Am\u00edo"},{"data":{"id":"0724168","p":"Le\u00f3n"},"value":"Toral de los Guzmanes"},{"data":{"id":"0724206","p":"Le\u00f3n"},"value":"Toral de los Vados"},{"data":{"id":"0724169","p":"Le\u00f3n"},"value":"Toreno"},{"data":{"id":"0724170","p":"Le\u00f3n"},"value":"Torre del Bierzo"},{"data":{"id":"0724171","p":"Le\u00f3n"},"value":"Trabadelo"},{"data":{"id":"0724172","p":"Le\u00f3n"},"value":"Truchas"},{"data":{"id":"0724173","p":"Le\u00f3n"},"value":"Turcia"},{"data":{"id":"0724174","p":"Le\u00f3n"},"value":"Urdiales del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724185","p":"Le\u00f3n"},"value":"Val de San Lorenzo"},{"data":{"id":"0724175","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdefresno"},{"data":{"id":"0724176","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdefuentes del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724177","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdelugueros"},{"data":{"id":"0724178","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdemora"},{"data":{"id":"0724179","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdepi\u00e9lago"},{"data":{"id":"0724180","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdepolo"},{"data":{"id":"0724181","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valderas"},{"data":{"id":"0724182","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valderrey"},{"data":{"id":"0724183","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valderrueda"},{"data":{"id":"0724184","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdesamario"},{"data":{"id":"0724187","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valdevimbre"},{"data":{"id":"0724188","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valencia de Don Juan"},{"data":{"id":"0724191","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vallecillo"},{"data":{"id":"0724189","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valverde de la Virgen"},{"data":{"id":"0724190","p":"Le\u00f3n"},"value":"Valverde-Enrique"},{"data":{"id":"0724193","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vecilla, La"},{"data":{"id":"0724196","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vega de Espinareda"},{"data":{"id":"0724197","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vega de Infanzones"},{"data":{"id":"0724198","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vega de Valcarce"},{"data":{"id":"0724194","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vegacervera"},{"data":{"id":"0724199","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vegaquemada"},{"data":{"id":"0724201","p":"Le\u00f3n"},"value":"Vegas del Condado"},{"data":{"id":"0724202","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villablino"},{"data":{"id":"0724203","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villabraz"},{"data":{"id":"0724205","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villadangos del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0724207","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villademor de la Vega"},{"data":{"id":"0724209","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villafranca del Bierzo"},{"data":{"id":"0724210","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villagat\u00f3n"},{"data":{"id":"0724211","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamandos"},{"data":{"id":"0724901","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaman\u00edn"},{"data":{"id":"0724212","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villama\u00f1\u00e1n"},{"data":{"id":"0724213","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamart\u00edn de Don Sancho"},{"data":{"id":"0724214","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamejil"},{"data":{"id":"0724215","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamol"},{"data":{"id":"0724216","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamont\u00e1n de la Valduerna"},{"data":{"id":"0724217","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villamoratiel de las Matas"},{"data":{"id":"0724218","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villanueva de las Manzanas"},{"data":{"id":"0724219","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaobispo de Otero"},{"data":{"id":"0724902","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaornate y Castro"},{"data":{"id":"0724221","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaquejida"},{"data":{"id":"0724222","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaquilambre"},{"data":{"id":"0724223","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villarejo de \u00d3rbigo"},{"data":{"id":"0724224","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villares de \u00d3rbigo"},{"data":{"id":"0724225","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villasabariego"},{"data":{"id":"0724226","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villasel\u00e1n"},{"data":{"id":"0724227","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villaturiel"},{"data":{"id":"0724228","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villazala"},{"data":{"id":"0724229","p":"Le\u00f3n"},"value":"Villazanzo de Valderaduey"},{"data":{"id":"0724230","p":"Le\u00f3n"},"value":"Zotes del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0747","p":"Valladolid"},"value":"Valladolid (Provincia)"},{"data":{"id":"0747001","p":"Valladolid"},"value":"Adalia"},{"data":{"id":"0747002","p":"Valladolid"},"value":"Aguasal"},{"data":{"id":"0747003","p":"Valladolid"},"value":"Aguilar de Campos"},{"data":{"id":"0747004","p":"Valladolid"},"value":"Alaejos"},{"data":{"id":"0747005","p":"Valladolid"},"value":"Alcazar\u00e9n"},{"data":{"id":"0747006","p":"Valladolid"},"value":"Aldea de San Miguel"},{"data":{"id":"0747007","p":"Valladolid"},"value":"Aldeamayor de San Mart\u00edn"},{"data":{"id":"0747008","p":"Valladolid"},"value":"Almenara de Adaja"},{"data":{"id":"0747009","p":"Valladolid"},"value":"Amusquillo"},{"data":{"id":"0747010","p":"Valladolid"},"value":"Arroyo de la Encomienda"},{"data":{"id":"0747011","p":"Valladolid"},"value":"Ataquines"},{"data":{"id":"0747012","p":"Valladolid"},"value":"Bahab\u00f3n"},{"data":{"id":"0747013","p":"Valladolid"},"value":"Barcial de la Loma"},{"data":{"id":"0747014","p":"Valladolid"},"value":"Barruelo del Valle"},{"data":{"id":"0747015","p":"Valladolid"},"value":"Becilla de Valderaduey"},{"data":{"id":"0747016","p":"Valladolid"},"value":"Benafarces"},{"data":{"id":"0747017","p":"Valladolid"},"value":"Bercero"},{"data":{"id":"0747018","p":"Valladolid"},"value":"Berceruelo"},{"data":{"id":"0747019","p":"Valladolid"},"value":"Berrueces"},{"data":{"id":"0747020","p":"Valladolid"},"value":"Bobadilla del Campo"},{"data":{"id":"0747021","p":"Valladolid"},"value":"Bocigas"},{"data":{"id":"0747022","p":"Valladolid"},"value":"Bocos de Duero"},{"data":{"id":"0747023","p":"Valladolid"},"value":"Boecillo"},{"data":{"id":"0747024","p":"Valladolid"},"value":"Bola\u00f1os de Campos"},{"data":{"id":"0747025","p":"Valladolid"},"value":"Brahojos de Medina"},{"data":{"id":"0747026","p":"Valladolid"},"value":"Bustillo de Chaves"},{"data":{"id":"0747027","p":"Valladolid"},"value":"Cabez\u00f3n de Pisuerga"},{"data":{"id":"0747028","p":"Valladolid"},"value":"Cabez\u00f3n de Valderaduey"},{"data":{"id":"0747029","p":"Valladolid"},"value":"Cabreros del Monte"},{"data":{"id":"0747030","p":"Valladolid"},"value":"Campaspero"},{"data":{"id":"0747031","p":"Valladolid"},"value":"Campillo, El"},{"data":{"id":"0747032","p":"Valladolid"},"value":"Camporredondo"},{"data":{"id":"0747033","p":"Valladolid"},"value":"Canalejas de Pe\u00f1afiel"},{"data":{"id":"0747034","p":"Valladolid"},"value":"Canillas de Esgueva"},{"data":{"id":"0747035","p":"Valladolid"},"value":"Carpio"},{"data":{"id":"0747036","p":"Valladolid"},"value":"Casasola de Ari\u00f3n"},{"data":{"id":"0747037","p":"Valladolid"},"value":"Castrej\u00f3n de Trabancos"},{"data":{"id":"0747038","p":"Valladolid"},"value":"Castrillo de Duero"},{"data":{"id":"0747039","p":"Valladolid"},"value":"Castrillo-Tejeriego"},{"data":{"id":"0747040","p":"Valladolid"},"value":"Castrobol"},{"data":{"id":"0747041","p":"Valladolid"},"value":"Castrodeza"},{"data":{"id":"0747042","p":"Valladolid"},"value":"Castromembibre"},{"data":{"id":"0747043","p":"Valladolid"},"value":"Castromonte"},{"data":{"id":"0747044","p":"Valladolid"},"value":"Castronuevo de Esgueva"},{"data":{"id":"0747045","p":"Valladolid"},"value":"Castronu\u00f1o"},{"data":{"id":"0747046","p":"Valladolid"},"value":"Castroponce"},{"data":{"id":"0747047","p":"Valladolid"},"value":"Castroverde de Cerrato"},{"data":{"id":"0747048","p":"Valladolid"},"value":"Ceinos de Campos"},{"data":{"id":"0747049","p":"Valladolid"},"value":"Cervillego de la Cruz"},{"data":{"id":"0747050","p":"Valladolid"},"value":"Cigales"},{"data":{"id":"0747051","p":"Valladolid"},"value":"Cigu\u00f1uela"},{"data":{"id":"0747052","p":"Valladolid"},"value":"Cist\u00e9rniga"},{"data":{"id":"0747053","p":"Valladolid"},"value":"Cogeces de \u00cdscar"},{"data":{"id":"0747054","p":"Valladolid"},"value":"Cogeces del Monte"},{"data":{"id":"0747055","p":"Valladolid"},"value":"Corcos"},{"data":{"id":"0747056","p":"Valladolid"},"value":"Corrales de Duero"},{"data":{"id":"0747057","p":"Valladolid"},"value":"Cubillas de Santa Marta"},{"data":{"id":"0747058","p":"Valladolid"},"value":"Cuenca de Campos"},{"data":{"id":"0747059","p":"Valladolid"},"value":"Curiel de Duero"},{"data":{"id":"0747060","p":"Valladolid"},"value":"Encinas de Esgueva"},{"data":{"id":"0747061","p":"Valladolid"},"value":"Esguevillas de Esgueva"},{"data":{"id":"0747062","p":"Valladolid"},"value":"Fombellida"},{"data":{"id":"0747063","p":"Valladolid"},"value":"Fompedraza"},{"data":{"id":"0747064","p":"Valladolid"},"value":"Fontihoyuelo"},{"data":{"id":"0747065","p":"Valladolid"},"value":"Fresno el Viejo"},{"data":{"id":"0747066","p":"Valladolid"},"value":"Fuensalda\u00f1a"},{"data":{"id":"0747067","p":"Valladolid"},"value":"Fuente el Sol"},{"data":{"id":"0747068","p":"Valladolid"},"value":"Fuente-Olmedo"},{"data":{"id":"0747069","p":"Valladolid"},"value":"Gallegos de Hornija"},{"data":{"id":"0747070","p":"Valladolid"},"value":"Gat\u00f3n de Campos"},{"data":{"id":"0747071","p":"Valladolid"},"value":"Geria"},{"data":{"id":"0747073","p":"Valladolid"},"value":"Herr\u00edn de Campos"},{"data":{"id":"0747074","p":"Valladolid"},"value":"Hornillos de Eresma"},{"data":{"id":"0747075","p":"Valladolid"},"value":"\u00cdscar"},{"data":{"id":"0747076","p":"Valladolid"},"value":"Laguna de Duero"},{"data":{"id":"0747077","p":"Valladolid"},"value":"Langayo"},{"data":{"id":"0747079","p":"Valladolid"},"value":"Llano de Olmedo"},{"data":{"id":"0747078","p":"Valladolid"},"value":"Lomoviejo"},{"data":{"id":"0747080","p":"Valladolid"},"value":"Manzanillo"},{"data":{"id":"0747081","p":"Valladolid"},"value":"Marzales"},{"data":{"id":"0747082","p":"Valladolid"},"value":"Matapozuelos"},{"data":{"id":"0747083","p":"Valladolid"},"value":"Matilla de los Ca\u00f1os"},{"data":{"id":"0747084","p":"Valladolid"},"value":"Mayorga"},{"data":{"id":"0747086","p":"Valladolid"},"value":"Medina de Rioseco"},{"data":{"id":"0747085","p":"Valladolid"},"value":"Medina del Campo"},{"data":{"id":"0747087","p":"Valladolid"},"value":"Megeces"},{"data":{"id":"0747088","p":"Valladolid"},"value":"Melgar de Abajo"},{"data":{"id":"0747089","p":"Valladolid"},"value":"Melgar de Arriba"},{"data":{"id":"0747090","p":"Valladolid"},"value":"Mojados"},{"data":{"id":"0747091","p":"Valladolid"},"value":"Monasterio de Vega"},{"data":{"id":"0747092","p":"Valladolid"},"value":"Montealegre de Campos"},{"data":{"id":"0747093","p":"Valladolid"},"value":"Montemayor de Pililla"},{"data":{"id":"0747094","p":"Valladolid"},"value":"Moral de la Reina"},{"data":{"id":"0747095","p":"Valladolid"},"value":"Moraleja de las Panaderas"},{"data":{"id":"0747096","p":"Valladolid"},"value":"Morales de Campos"},{"data":{"id":"0747097","p":"Valladolid"},"value":"Mota del Marqu\u00e9s"},{"data":{"id":"0747098","p":"Valladolid"},"value":"Mucientes"},{"data":{"id":"0747099","p":"Valladolid"},"value":"Mudarra, La"},{"data":{"id":"0747100","p":"Valladolid"},"value":"Muriel"},{"data":{"id":"0747101","p":"Valladolid"},"value":"Nava del Rey"},{"data":{"id":"0747102","p":"Valladolid"},"value":"Nueva Villa de las Torres"},{"data":{"id":"0747103","p":"Valladolid"},"value":"Olivares de Duero"},{"data":{"id":"0747104","p":"Valladolid"},"value":"Olmedo"},{"data":{"id":"0747105","p":"Valladolid"},"value":"Olmos de Esgueva"},{"data":{"id":"0747106","p":"Valladolid"},"value":"Olmos de Pe\u00f1afiel"},{"data":{"id":"0747109","p":"Valladolid"},"value":"Palazuelo de Vedija"},{"data":{"id":"0747110","p":"Valladolid"},"value":"Parrilla, La"},{"data":{"id":"0747111","p":"Valladolid"},"value":"Pedraja de Portillo, La"},{"data":{"id":"0747112","p":"Valladolid"},"value":"Pedrajas de San Esteban"},{"data":{"id":"0747113","p":"Valladolid"},"value":"Pedrosa del Rey"},{"data":{"id":"0747114","p":"Valladolid"},"value":"Pe\u00f1afiel"},{"data":{"id":"0747115","p":"Valladolid"},"value":"Pe\u00f1aflor de Hornija"},{"data":{"id":"0747116","p":"Valladolid"},"value":"Pesquera de Duero"},{"data":{"id":"0747117","p":"Valladolid"},"value":"Pi\u00f1a de Esgueva"},{"data":{"id":"0747118","p":"Valladolid"},"value":"Pi\u00f1el de Abajo"},{"data":{"id":"0747119","p":"Valladolid"},"value":"Pi\u00f1el de Arriba"},{"data":{"id":"0747121","p":"Valladolid"},"value":"Pollos"},{"data":{"id":"0747122","p":"Valladolid"},"value":"Portillo"},{"data":{"id":"0747123","p":"Valladolid"},"value":"Pozal de Gallinas"},{"data":{"id":"0747124","p":"Valladolid"},"value":"Pozaldez"},{"data":{"id":"0747125","p":"Valladolid"},"value":"Pozuelo de la Orden"},{"data":{"id":"0747126","p":"Valladolid"},"value":"Puras"},{"data":{"id":"0747127","p":"Valladolid"},"value":"Quintanilla de Arriba"},{"data":{"id":"0747129","p":"Valladolid"},"value":"Quintanilla de On\u00e9simo"},{"data":{"id":"0747130","p":"Valladolid"},"value":"Quintanilla de Trigueros"},{"data":{"id":"0747128","p":"Valladolid"},"value":"Quintanilla del Molar"},{"data":{"id":"0747131","p":"Valladolid"},"value":"R\u00e1bano"},{"data":{"id":"0747132","p":"Valladolid"},"value":"Ramiro"},{"data":{"id":"0747133","p":"Valladolid"},"value":"Renedo de Esgueva"},{"data":{"id":"0747134","p":"Valladolid"},"value":"Roales de Campos"},{"data":{"id":"0747135","p":"Valladolid"},"value":"Robladillo"},{"data":{"id":"0747137","p":"Valladolid"},"value":"Roturas"},{"data":{"id":"0747138","p":"Valladolid"},"value":"Rub\u00ed de Bracamonte"},{"data":{"id":"0747139","p":"Valladolid"},"value":"Rueda"},{"data":{"id":"0747140","p":"Valladolid"},"value":"Saelices de Mayorga"},{"data":{"id":"0747141","p":"Valladolid"},"value":"Salvador de Zapardiel"},{"data":{"id":"0747142","p":"Valladolid"},"value":"San Cebri\u00e1n de Mazote"},{"data":{"id":"0747143","p":"Valladolid"},"value":"San Llorente"},{"data":{"id":"0747144","p":"Valladolid"},"value":"San Mart\u00edn de Valven\u00ed"},{"data":{"id":"0747145","p":"Valladolid"},"value":"San Miguel del Arroyo"},{"data":{"id":"0747146","p":"Valladolid"},"value":"San Miguel del Pino"},{"data":{"id":"0747147","p":"Valladolid"},"value":"San Pablo de la Moraleja"},{"data":{"id":"0747148","p":"Valladolid"},"value":"San Pedro de Latarce"},{"data":{"id":"0747149","p":"Valladolid"},"value":"San Pelayo"},{"data":{"id":"0747150","p":"Valladolid"},"value":"San Rom\u00e1n de Hornija"},{"data":{"id":"0747151","p":"Valladolid"},"value":"San Salvador"},{"data":{"id":"0747156","p":"Valladolid"},"value":"San Vicente del Palacio"},{"data":{"id":"0747152","p":"Valladolid"},"value":"Santa Eufemia del Arroyo"},{"data":{"id":"0747153","p":"Valladolid"},"value":"Santerv\u00e1s de Campos"},{"data":{"id":"0747154","p":"Valladolid"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba"},{"data":{"id":"0747155","p":"Valladolid"},"value":"Santovenia de Pisuerga"},{"data":{"id":"0747157","p":"Valladolid"},"value":"Sard\u00f3n de Duero"},{"data":{"id":"0747158","p":"Valladolid"},"value":"Seca, La"},{"data":{"id":"0747159","p":"Valladolid"},"value":"Serrada"},{"data":{"id":"0747160","p":"Valladolid"},"value":"Siete Iglesias de Trabancos"},{"data":{"id":"0747161","p":"Valladolid"},"value":"Simancas"},{"data":{"id":"0747162","p":"Valladolid"},"value":"Tamariz de Campos"},{"data":{"id":"0747163","p":"Valladolid"},"value":"Tiedra"},{"data":{"id":"0747164","p":"Valladolid"},"value":"Tordehumos"},{"data":{"id":"0747165","p":"Valladolid"},"value":"Tordesillas"},{"data":{"id":"0747169","p":"Valladolid"},"value":"Torre de Esgueva"},{"data":{"id":"0747170","p":"Valladolid"},"value":"Torre de Pe\u00f1afiel"},{"data":{"id":"0747166","p":"Valladolid"},"value":"Torrecilla de la Abadesa"},{"data":{"id":"0747167","p":"Valladolid"},"value":"Torrecilla de la Orden"},{"data":{"id":"0747168","p":"Valladolid"},"value":"Torrecilla de la Torre"},{"data":{"id":"0747171","p":"Valladolid"},"value":"Torrelobat\u00f3n"},{"data":{"id":"0747172","p":"Valladolid"},"value":"Torresc\u00e1rcela"},{"data":{"id":"0747173","p":"Valladolid"},"value":"Traspinedo"},{"data":{"id":"0747174","p":"Valladolid"},"value":"Trigueros del Valle"},{"data":{"id":"0747175","p":"Valladolid"},"value":"Tudela de Duero"},{"data":{"id":"0747176","p":"Valladolid"},"value":"Uni\u00f3n de Campos, La"},{"data":{"id":"0747177","p":"Valladolid"},"value":"Urones de Castroponce"},{"data":{"id":"0747178","p":"Valladolid"},"value":"Urue\u00f1a"},{"data":{"id":"0747179","p":"Valladolid"},"value":"Valbuena de Duero"},{"data":{"id":"0747180","p":"Valladolid"},"value":"Valdearcos de la Vega"},{"data":{"id":"0747181","p":"Valladolid"},"value":"Valdenebro de los Valles"},{"data":{"id":"0747182","p":"Valladolid"},"value":"Valdestillas"},{"data":{"id":"0747183","p":"Valladolid"},"value":"Valdunquillo"},{"data":{"id":"0747186","p":"Valladolid"},"value":"Valladolid"},{"data":{"id":"0747184","p":"Valladolid"},"value":"Valoria la Buena"},{"data":{"id":"0747185","p":"Valladolid"},"value":"Valverde de Campos"},{"data":{"id":"0747187","p":"Valladolid"},"value":"Vega de Ruiponce"},{"data":{"id":"0747188","p":"Valladolid"},"value":"Vega de Valdetronco"},{"data":{"id":"0747189","p":"Valladolid"},"value":"Velasc\u00e1lvaro"},{"data":{"id":"0747190","p":"Valladolid"},"value":"Velilla"},{"data":{"id":"0747191","p":"Valladolid"},"value":"Velliza"},{"data":{"id":"0747192","p":"Valladolid"},"value":"Ventosa de la Cuesta"},{"data":{"id":"0747193","p":"Valladolid"},"value":"Viana de Cega"},{"data":{"id":"0747195","p":"Valladolid"},"value":"Villab\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0747196","p":"Valladolid"},"value":"Villabaruz de Campos"},{"data":{"id":"0747197","p":"Valladolid"},"value":"Villabr\u00e1gima"},{"data":{"id":"0747198","p":"Valladolid"},"value":"Villacarral\u00f3n"},{"data":{"id":"0747199","p":"Valladolid"},"value":"Villacid de Campos"},{"data":{"id":"0747200","p":"Valladolid"},"value":"Villaco"},{"data":{"id":"0747203","p":"Valladolid"},"value":"Villafrades de Campos"},{"data":{"id":"0747204","p":"Valladolid"},"value":"Villafranca de Duero"},{"data":{"id":"0747205","p":"Valladolid"},"value":"Villafrech\u00f3s"},{"data":{"id":"0747206","p":"Valladolid"},"value":"Villafuerte"},{"data":{"id":"0747207","p":"Valladolid"},"value":"Villagarc\u00eda de Campos"},{"data":{"id":"0747208","p":"Valladolid"},"value":"Villag\u00f3mez la Nueva"},{"data":{"id":"0747209","p":"Valladolid"},"value":"Villal\u00e1n de Campos"},{"data":{"id":"0747210","p":"Valladolid"},"value":"Villalar de los Comuneros"},{"data":{"id":"0747211","p":"Valladolid"},"value":"Villalba de la Loma"},{"data":{"id":"0747212","p":"Valladolid"},"value":"Villalba de los Alcores"},{"data":{"id":"0747213","p":"Valladolid"},"value":"Villalbarba"},{"data":{"id":"0747214","p":"Valladolid"},"value":"Villal\u00f3n de Campos"},{"data":{"id":"0747215","p":"Valladolid"},"value":"Villamuriel de Campos"},{"data":{"id":"0747216","p":"Valladolid"},"value":"Vill\u00e1n de Tordesillas"},{"data":{"id":"0747217","p":"Valladolid"},"value":"Villanubla"},{"data":{"id":"0747218","p":"Valladolid"},"value":"Villanueva de Duero"},{"data":{"id":"0747219","p":"Valladolid"},"value":"Villanueva de la Condesa"},{"data":{"id":"0747220","p":"Valladolid"},"value":"Villanueva de los Caballeros"},{"data":{"id":"0747221","p":"Valladolid"},"value":"Villanueva de los Infantes"},{"data":{"id":"0747222","p":"Valladolid"},"value":"Villanueva de San Mancio"},{"data":{"id":"0747223","p":"Valladolid"},"value":"Villardefrades"},{"data":{"id":"0747224","p":"Valladolid"},"value":"Villarmentero de Esgueva"},{"data":{"id":"0747225","p":"Valladolid"},"value":"Villasexmir"},{"data":{"id":"0747226","p":"Valladolid"},"value":"Villavaquer\u00edn"},{"data":{"id":"0747227","p":"Valladolid"},"value":"Villavellid"},{"data":{"id":"0747228","p":"Valladolid"},"value":"Villaverde de Medina"},{"data":{"id":"0747229","p":"Valladolid"},"value":"Villavicencio de los Caballeros"},{"data":{"id":"0747194","p":"Valladolid"},"value":"Viloria"},{"data":{"id":"0747230","p":"Valladolid"},"value":"Wamba"},{"data":{"id":"0747231","p":"Valladolid"},"value":"Zarat\u00e1n"},{"data":{"id":"0747232","p":"Valladolid"},"value":"Zarza, La"},{"data":{"id":"0749","p":"Zamora"},"value":"Zamora (Provincia)"},{"data":{"id":"0749002","p":"Zamora"},"value":"Abezames"},{"data":{"id":"0749003","p":"Zamora"},"value":"Alca\u00f1ices"},{"data":{"id":"0749004","p":"Zamora"},"value":"Alcubilla de Nogales"},{"data":{"id":"0749005","p":"Zamora"},"value":"Alfaraz de Sayago"},{"data":{"id":"0749006","p":"Zamora"},"value":"Algodre"},{"data":{"id":"0749007","p":"Zamora"},"value":"Almaraz de Duero"},{"data":{"id":"0749008","p":"Zamora"},"value":"Almeida de Sayago"},{"data":{"id":"0749009","p":"Zamora"},"value":"Andav\u00edas"},{"data":{"id":"0749010","p":"Zamora"},"value":"Arcenillas"},{"data":{"id":"0749011","p":"Zamora"},"value":"Arcos de la Polvorosa"},{"data":{"id":"0749012","p":"Zamora"},"value":"Arga\u00f1\u00edn"},{"data":{"id":"0749013","p":"Zamora"},"value":"Argujillo"},{"data":{"id":"0749014","p":"Zamora"},"value":"Arquillinos"},{"data":{"id":"0749015","p":"Zamora"},"value":"Arrabalde"},{"data":{"id":"0749016","p":"Zamora"},"value":"Aspariegos"},{"data":{"id":"0749017","p":"Zamora"},"value":"Asturianos"},{"data":{"id":"0749018","p":"Zamora"},"value":"Ayo\u00f3 de Vidriales"},{"data":{"id":"0749019","p":"Zamora"},"value":"Barcial del Barco"},{"data":{"id":"0749020","p":"Zamora"},"value":"Belver de los Montes"},{"data":{"id":"0749021","p":"Zamora"},"value":"Benavente"},{"data":{"id":"0749022","p":"Zamora"},"value":"Benegiles"},{"data":{"id":"0749023","p":"Zamora"},"value":"Bermillo de Sayago"},{"data":{"id":"0749024","p":"Zamora"},"value":"B\u00f3veda de Toro, La"},{"data":{"id":"0749025","p":"Zamora"},"value":"Bret\u00f3"},{"data":{"id":"0749026","p":"Zamora"},"value":"Bretocino"},{"data":{"id":"0749027","p":"Zamora"},"value":"Brime de Sog"},{"data":{"id":"0749028","p":"Zamora"},"value":"Brime de Urz"},{"data":{"id":"0749029","p":"Zamora"},"value":"Burganes de Valverde"},{"data":{"id":"0749030","p":"Zamora"},"value":"Bustillo del Oro"},{"data":{"id":"0749031","p":"Zamora"},"value":"Caba\u00f1as de Sayago"},{"data":{"id":"0749032","p":"Zamora"},"value":"Calzadilla de Tera"},{"data":{"id":"0749033","p":"Zamora"},"value":"Camarzana de Tera"},{"data":{"id":"0749034","p":"Zamora"},"value":"Ca\u00f1izal"},{"data":{"id":"0749035","p":"Zamora"},"value":"Ca\u00f1izo"},{"data":{"id":"0749036","p":"Zamora"},"value":"Carbajales de Alba"},{"data":{"id":"0749037","p":"Zamora"},"value":"Carbellino"},{"data":{"id":"0749038","p":"Zamora"},"value":"Casaseca de Campe\u00e1n"},{"data":{"id":"0749039","p":"Zamora"},"value":"Casaseca de las Chanas"},{"data":{"id":"0749040","p":"Zamora"},"value":"Castrillo de la Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0749041","p":"Zamora"},"value":"Castrogonzalo"},{"data":{"id":"0749042","p":"Zamora"},"value":"Castronuevo"},{"data":{"id":"0749043","p":"Zamora"},"value":"Castroverde de Campos"},{"data":{"id":"0749044","p":"Zamora"},"value":"Cazurra"},{"data":{"id":"0749046","p":"Zamora"},"value":"Cerecinos de Campos"},{"data":{"id":"0749047","p":"Zamora"},"value":"Cerecinos del Carrizal"},{"data":{"id":"0749048","p":"Zamora"},"value":"Cernadilla"},{"data":{"id":"0749050","p":"Zamora"},"value":"Cobreros"},{"data":{"id":"0749052","p":"Zamora"},"value":"Coomonte"},{"data":{"id":"0749053","p":"Zamora"},"value":"Coreses"},{"data":{"id":"0749054","p":"Zamora"},"value":"Corrales del Vino"},{"data":{"id":"0749055","p":"Zamora"},"value":"Cotanes del Monte"},{"data":{"id":"0749056","p":"Zamora"},"value":"Cubillos"},{"data":{"id":"0749057","p":"Zamora"},"value":"Cubo de Benavente"},{"data":{"id":"0749058","p":"Zamora"},"value":"Cubo de Tierra del Vino, El"},{"data":{"id":"0749059","p":"Zamora"},"value":"Cuelgamures"},{"data":{"id":"0749061","p":"Zamora"},"value":"Entrala"},{"data":{"id":"0749062","p":"Zamora"},"value":"Espada\u00f1edo"},{"data":{"id":"0749063","p":"Zamora"},"value":"Faramontanos de T\u00e1bara"},{"data":{"id":"0749064","p":"Zamora"},"value":"Fariza"},{"data":{"id":"0749065","p":"Zamora"},"value":"Fermoselle"},{"data":{"id":"0749066","p":"Zamora"},"value":"Ferreras de Abajo"},{"data":{"id":"0749067","p":"Zamora"},"value":"Ferreras de Arriba"},{"data":{"id":"0749068","p":"Zamora"},"value":"Ferreruela"},{"data":{"id":"0749069","p":"Zamora"},"value":"Figueruela de Arriba"},{"data":{"id":"0749071","p":"Zamora"},"value":"Fonfr\u00eda"},{"data":{"id":"0749075","p":"Zamora"},"value":"Fresno de la Polvorosa"},{"data":{"id":"0749076","p":"Zamora"},"value":"Fresno de la Ribera"},{"data":{"id":"0749077","p":"Zamora"},"value":"Fresno de Sayago"},{"data":{"id":"0749078","p":"Zamora"},"value":"Friera de Valverde"},{"data":{"id":"0749079","p":"Zamora"},"value":"Fuente Encalada"},{"data":{"id":"0749080","p":"Zamora"},"value":"Fuentelape\u00f1a"},{"data":{"id":"0749082","p":"Zamora"},"value":"Fuentes de Ropel"},{"data":{"id":"0749081","p":"Zamora"},"value":"Fuentesa\u00faco"},{"data":{"id":"0749083","p":"Zamora"},"value":"Fuentesecas"},{"data":{"id":"0749084","p":"Zamora"},"value":"Fuentespreadas"},{"data":{"id":"0749085","p":"Zamora"},"value":"Galende"},{"data":{"id":"0749086","p":"Zamora"},"value":"Gallegos del Pan"},{"data":{"id":"0749087","p":"Zamora"},"value":"Gallegos del R\u00edo"},{"data":{"id":"0749088","p":"Zamora"},"value":"Gamones"},{"data":{"id":"0749090","p":"Zamora"},"value":"Gema"},{"data":{"id":"0749091","p":"Zamora"},"value":"Granja de Moreruela"},{"data":{"id":"0749092","p":"Zamora"},"value":"Granucillo"},{"data":{"id":"0749093","p":"Zamora"},"value":"Guarrate"},{"data":{"id":"0749094","p":"Zamora"},"value":"Hermisende"},{"data":{"id":"0749095","p":"Zamora"},"value":"Hiniesta, La"},{"data":{"id":"0749096","p":"Zamora"},"value":"Jambrina"},{"data":{"id":"0749097","p":"Zamora"},"value":"Justel"},{"data":{"id":"0749098","p":"Zamora"},"value":"Losacino"},{"data":{"id":"0749099","p":"Zamora"},"value":"Losacio"},{"data":{"id":"0749100","p":"Zamora"},"value":"Lubi\u00e1n"},{"data":{"id":"0749101","p":"Zamora"},"value":"Luelmo"},{"data":{"id":"0749102","p":"Zamora"},"value":"Maderal, El"},{"data":{"id":"0749103","p":"Zamora"},"value":"Madridanos"},{"data":{"id":"0749104","p":"Zamora"},"value":"Mahide"},{"data":{"id":"0749105","p":"Zamora"},"value":"Maire de Castroponce"},{"data":{"id":"0749107","p":"Zamora"},"value":"Malva"},{"data":{"id":"0749108","p":"Zamora"},"value":"Manganeses de la Lampreana"},{"data":{"id":"0749109","p":"Zamora"},"value":"Manganeses de la Polvorosa"},{"data":{"id":"0749110","p":"Zamora"},"value":"Manzanal de Arriba"},{"data":{"id":"0749112","p":"Zamora"},"value":"Manzanal de los Infantes"},{"data":{"id":"0749111","p":"Zamora"},"value":"Manzanal del Barco"},{"data":{"id":"0749113","p":"Zamora"},"value":"Matilla de Arz\u00f3n"},{"data":{"id":"0749114","p":"Zamora"},"value":"Matilla la Seca"},{"data":{"id":"0749115","p":"Zamora"},"value":"Mayalde"},{"data":{"id":"0749116","p":"Zamora"},"value":"Melgar de Tera"},{"data":{"id":"0749117","p":"Zamora"},"value":"Micereces de Tera"},{"data":{"id":"0749118","p":"Zamora"},"value":"Milles de la Polvorosa"},{"data":{"id":"0749119","p":"Zamora"},"value":"Molacillos"},{"data":{"id":"0749120","p":"Zamora"},"value":"Molezuelas de la Carballeda"},{"data":{"id":"0749121","p":"Zamora"},"value":"Mombuey"},{"data":{"id":"0749122","p":"Zamora"},"value":"Monfarracinos"},{"data":{"id":"0749123","p":"Zamora"},"value":"Montamarta"},{"data":{"id":"0749124","p":"Zamora"},"value":"Moral de Sayago"},{"data":{"id":"0749126","p":"Zamora"},"value":"Moraleja de Sayago"},{"data":{"id":"0749125","p":"Zamora"},"value":"Moraleja del Vino"},{"data":{"id":"0749128","p":"Zamora"},"value":"Morales de Rey"},{"data":{"id":"0749129","p":"Zamora"},"value":"Morales de Toro"},{"data":{"id":"0749130","p":"Zamora"},"value":"Morales de Valverde"},{"data":{"id":"0749127","p":"Zamora"},"value":"Morales del Vino"},{"data":{"id":"0749131","p":"Zamora"},"value":"Moralina"},{"data":{"id":"0749132","p":"Zamora"},"value":"Moreruela de los Infanzones"},{"data":{"id":"0749133","p":"Zamora"},"value":"Moreruela de T\u00e1bara"},{"data":{"id":"0749134","p":"Zamora"},"value":"Muelas de los Caballeros"},{"data":{"id":"0749135","p":"Zamora"},"value":"Muelas del Pan"},{"data":{"id":"0749136","p":"Zamora"},"value":"Muga de Sayago"},{"data":{"id":"0749137","p":"Zamora"},"value":"Navianos de Valverde"},{"data":{"id":"0749138","p":"Zamora"},"value":"Olmillos de Castro"},{"data":{"id":"0749139","p":"Zamora"},"value":"Otero de Bodas"},{"data":{"id":"0749141","p":"Zamora"},"value":"Pajares de la Lampreana"},{"data":{"id":"0749143","p":"Zamora"},"value":"Palacios de Sanabria"},{"data":{"id":"0749142","p":"Zamora"},"value":"Palacios del Pan"},{"data":{"id":"0749145","p":"Zamora"},"value":"Pedralba de la Prader\u00eda"},{"data":{"id":"0749146","p":"Zamora"},"value":"Pego, El"},{"data":{"id":"0749147","p":"Zamora"},"value":"Peleagonzalo"},{"data":{"id":"0749148","p":"Zamora"},"value":"Peleas de Abajo"},{"data":{"id":"0749149","p":"Zamora"},"value":"Pe\u00f1ausende"},{"data":{"id":"0749150","p":"Zamora"},"value":"Peque"},{"data":{"id":"0749151","p":"Zamora"},"value":"Perdig\u00f3n, El"},{"data":{"id":"0749152","p":"Zamora"},"value":"Pereruela"},{"data":{"id":"0749153","p":"Zamora"},"value":"Perilla de Castro"},{"data":{"id":"0749154","p":"Zamora"},"value":"P\u00edas"},{"data":{"id":"0749155","p":"Zamora"},"value":"Piedrahita de Castro"},{"data":{"id":"0749156","p":"Zamora"},"value":"Pinilla de Toro"},{"data":{"id":"0749157","p":"Zamora"},"value":"Pino del Oro"},{"data":{"id":"0749158","p":"Zamora"},"value":"Pi\u00f1ero, El"},{"data":{"id":"0749160","p":"Zamora"},"value":"Pobladura de Valderaduey"},{"data":{"id":"0749159","p":"Zamora"},"value":"Pobladura del Valle"},{"data":{"id":"0749162","p":"Zamora"},"value":"Porto"},{"data":{"id":"0749163","p":"Zamora"},"value":"Pozoantiguo"},{"data":{"id":"0749164","p":"Zamora"},"value":"Pozuelo de T\u00e1bara"},{"data":{"id":"0749165","p":"Zamora"},"value":"Prado"},{"data":{"id":"0749166","p":"Zamora"},"value":"Puebla de Sanabria"},{"data":{"id":"0749167","p":"Zamora"},"value":"Pueblica de Valverde"},{"data":{"id":"0749170","p":"Zamora"},"value":"Quintanilla de Urz"},{"data":{"id":"0749168","p":"Zamora"},"value":"Quintanilla del Monte"},{"data":{"id":"0749169","p":"Zamora"},"value":"Quintanilla del Olmo"},{"data":{"id":"0749171","p":"Zamora"},"value":"Quiruelas de Vidriales"},{"data":{"id":"0749172","p":"Zamora"},"value":"Rabanales"},{"data":{"id":"0749173","p":"Zamora"},"value":"R\u00e1bano de Aliste"},{"data":{"id":"0749174","p":"Zamora"},"value":"Requejo"},{"data":{"id":"0749175","p":"Zamora"},"value":"Revellinos"},{"data":{"id":"0749176","p":"Zamora"},"value":"Riofr\u00edo de Aliste"},{"data":{"id":"0749177","p":"Zamora"},"value":"Rionegro del Puente"},{"data":{"id":"0749178","p":"Zamora"},"value":"Roales"},{"data":{"id":"0749179","p":"Zamora"},"value":"Robleda-Cervantes"},{"data":{"id":"0749180","p":"Zamora"},"value":"Roelos de Sayago"},{"data":{"id":"0749181","p":"Zamora"},"value":"Rosinos de la Requejada"},{"data":{"id":"0749183","p":"Zamora"},"value":"Salce"},{"data":{"id":"0749184","p":"Zamora"},"value":"Samir de los Ca\u00f1os"},{"data":{"id":"0749185","p":"Zamora"},"value":"San Agust\u00edn del Pozo"},{"data":{"id":"0749186","p":"Zamora"},"value":"San Cebri\u00e1n de Castro"},{"data":{"id":"0749187","p":"Zamora"},"value":"San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as"},{"data":{"id":"0749188","p":"Zamora"},"value":"San Esteban del Molar"},{"data":{"id":"0749189","p":"Zamora"},"value":"San Justo"},{"data":{"id":"0749190","p":"Zamora"},"value":"San Mart\u00edn de Valderaduey"},{"data":{"id":"0749191","p":"Zamora"},"value":"San Miguel de la Ribera"},{"data":{"id":"0749192","p":"Zamora"},"value":"San Miguel del Valle"},{"data":{"id":"0749193","p":"Zamora"},"value":"San Pedro de Ceque"},{"data":{"id":"0749194","p":"Zamora"},"value":"San Pedro de la Nave-Almendra"},{"data":{"id":"0749208","p":"Zamora"},"value":"San Vicente de la Cabeza"},{"data":{"id":"0749209","p":"Zamora"},"value":"San Vitero"},{"data":{"id":"0749197","p":"Zamora"},"value":"Santa Clara de Avedillo"},{"data":{"id":"0749199","p":"Zamora"},"value":"Santa Colomba de las Monjas"},{"data":{"id":"0749200","p":"Zamora"},"value":"Santa Cristina de la Polvorosa"},{"data":{"id":"0749201","p":"Zamora"},"value":"Santa Croya de Tera"},{"data":{"id":"0749202","p":"Zamora"},"value":"Santa Eufemia del Barco"},{"data":{"id":"0749203","p":"Zamora"},"value":"Santa Mar\u00eda de la Vega"},{"data":{"id":"0749204","p":"Zamora"},"value":"Santa Mar\u00eda de Valverde"},{"data":{"id":"0749205","p":"Zamora"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de Tera"},{"data":{"id":"0749206","p":"Zamora"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales"},{"data":{"id":"0749207","p":"Zamora"},"value":"Santovenia"},{"data":{"id":"0749210","p":"Zamora"},"value":"Sanzoles"},{"data":{"id":"0749214","p":"Zamora"},"value":"T\u00e1bara"},{"data":{"id":"0749216","p":"Zamora"},"value":"Tapioles"},{"data":{"id":"0749219","p":"Zamora"},"value":"Toro"},{"data":{"id":"0749220","p":"Zamora"},"value":"Torre del Valle, La"},{"data":{"id":"0749221","p":"Zamora"},"value":"Torregamones"},{"data":{"id":"0749222","p":"Zamora"},"value":"Torres del Carrizal"},{"data":{"id":"0749223","p":"Zamora"},"value":"Trabazos"},{"data":{"id":"0749224","p":"Zamora"},"value":"Trefacio"},{"data":{"id":"0749225","p":"Zamora"},"value":"U\u00f1a de Quintana"},{"data":{"id":"0749226","p":"Zamora"},"value":"Vadillo de la Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0749227","p":"Zamora"},"value":"Valcabado"},{"data":{"id":"0749228","p":"Zamora"},"value":"Valdefinjas"},{"data":{"id":"0749229","p":"Zamora"},"value":"Valdescorriel"},{"data":{"id":"0749230","p":"Zamora"},"value":"Vallesa de la Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0749231","p":"Zamora"},"value":"Vega de Tera"},{"data":{"id":"0749232","p":"Zamora"},"value":"Vega de Villalobos"},{"data":{"id":"0749233","p":"Zamora"},"value":"Vegalatrave"},{"data":{"id":"0749234","p":"Zamora"},"value":"Venialbo"},{"data":{"id":"0749235","p":"Zamora"},"value":"Vezdemarb\u00e1n"},{"data":{"id":"0749236","p":"Zamora"},"value":"Vidayanes"},{"data":{"id":"0749237","p":"Zamora"},"value":"Videmala"},{"data":{"id":"0749238","p":"Zamora"},"value":"Villabr\u00e1zaro"},{"data":{"id":"0749239","p":"Zamora"},"value":"Villabuena del Puente"},{"data":{"id":"0749240","p":"Zamora"},"value":"Villadepera"},{"data":{"id":"0749241","p":"Zamora"},"value":"Villaescusa"},{"data":{"id":"0749242","p":"Zamora"},"value":"Villaf\u00e1fila"},{"data":{"id":"0749243","p":"Zamora"},"value":"Villaferrue\u00f1a"},{"data":{"id":"0749244","p":"Zamora"},"value":"Villageriz"},{"data":{"id":"0749245","p":"Zamora"},"value":"Villalaz\u00e1n"},{"data":{"id":"0749246","p":"Zamora"},"value":"Villalba de la Lampreana"},{"data":{"id":"0749247","p":"Zamora"},"value":"Villalcampo"},{"data":{"id":"0749248","p":"Zamora"},"value":"Villalobos"},{"data":{"id":"0749249","p":"Zamora"},"value":"Villalonso"},{"data":{"id":"0749250","p":"Zamora"},"value":"Villalpando"},{"data":{"id":"0749251","p":"Zamora"},"value":"Villalube"},{"data":{"id":"0749252","p":"Zamora"},"value":"Villamayor de Campos"},{"data":{"id":"0749255","p":"Zamora"},"value":"Villamor de los Escuderos"},{"data":{"id":"0749256","p":"Zamora"},"value":"Villan\u00e1zar"},{"data":{"id":"0749257","p":"Zamora"},"value":"Villanueva de Azoague"},{"data":{"id":"0749258","p":"Zamora"},"value":"Villanueva de Campe\u00e1n"},{"data":{"id":"0749259","p":"Zamora"},"value":"Villanueva de las Peras"},{"data":{"id":"0749260","p":"Zamora"},"value":"Villanueva del Campo"},{"data":{"id":"0749263","p":"Zamora"},"value":"Villar de Fallaves"},{"data":{"id":"0749264","p":"Zamora"},"value":"Villar del Buey"},{"data":{"id":"0749261","p":"Zamora"},"value":"Villaralbo"},{"data":{"id":"0749262","p":"Zamora"},"value":"Villardeciervos"},{"data":{"id":"0749265","p":"Zamora"},"value":"Villardiegua de la Ribera"},{"data":{"id":"0749266","p":"Zamora"},"value":"Vill\u00e1rdiga"},{"data":{"id":"0749267","p":"Zamora"},"value":"Villardondiego"},{"data":{"id":"0749268","p":"Zamora"},"value":"Villarr\u00edn de Campos"},{"data":{"id":"0749269","p":"Zamora"},"value":"Villaseco del Pan"},{"data":{"id":"0749270","p":"Zamora"},"value":"Villavendimio"},{"data":{"id":"0749272","p":"Zamora"},"value":"Villaveza de Valverde"},{"data":{"id":"0749271","p":"Zamora"},"value":"Villaveza del Agua"},{"data":{"id":"0749273","p":"Zamora"},"value":"Vi\u00f1as"},{"data":{"id":"0749275","p":"Zamora"},"value":"Zamora"},{"data":{"id":"0734","p":"Palencia"},"value":"Palencia (Provincia)"},{"data":{"id":"0734001","p":"Palencia"},"value":"Abarca de Campos"},{"data":{"id":"0734003","p":"Palencia"},"value":"Abia de las Torres"},{"data":{"id":"0734004","p":"Palencia"},"value":"Aguilar de Campoo"},{"data":{"id":"0734005","p":"Palencia"},"value":"Alar del Rey"},{"data":{"id":"0734006","p":"Palencia"},"value":"Alba de Cerrato"},{"data":{"id":"0734009","p":"Palencia"},"value":"Amayuelas de Arriba"},{"data":{"id":"0734010","p":"Palencia"},"value":"Ampudia"},{"data":{"id":"0734011","p":"Palencia"},"value":"Amusco"},{"data":{"id":"0734012","p":"Palencia"},"value":"Antig\u00fcedad"},{"data":{"id":"0734015","p":"Palencia"},"value":"Arconada"},{"data":{"id":"0734017","p":"Palencia"},"value":"Astudillo"},{"data":{"id":"0734018","p":"Palencia"},"value":"Autilla del Pino"},{"data":{"id":"0734019","p":"Palencia"},"value":"Autillo de Campos"},{"data":{"id":"0734020","p":"Palencia"},"value":"Ayuela"},{"data":{"id":"0734022","p":"Palencia"},"value":"Baltan\u00e1s"},{"data":{"id":"0734024","p":"Palencia"},"value":"Baquer\u00edn de Campos"},{"data":{"id":"0734025","p":"Palencia"},"value":"B\u00e1rcena de Campos"},{"data":{"id":"0734027","p":"Palencia"},"value":"Barruelo de Santull\u00e1n"},{"data":{"id":"0734028","p":"Palencia"},"value":"B\u00e1scones de Ojeda"},{"data":{"id":"0734029","p":"Palencia"},"value":"Becerril de Campos"},{"data":{"id":"0734031","p":"Palencia"},"value":"Belmonte de Campos"},{"data":{"id":"0734032","p":"Palencia"},"value":"Berzosilla"},{"data":{"id":"0734033","p":"Palencia"},"value":"Boada de Campos"},{"data":{"id":"0734035","p":"Palencia"},"value":"Boadilla de Rioseco"},{"data":{"id":"0734034","p":"Palencia"},"value":"Boadilla del Camino"},{"data":{"id":"0734036","p":"Palencia"},"value":"Bra\u00f1osera"},{"data":{"id":"0734037","p":"Palencia"},"value":"Buenavista de Valdavia"},{"data":{"id":"0734038","p":"Palencia"},"value":"Bustillo de la Vega"},{"data":{"id":"0734039","p":"Palencia"},"value":"Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n"},{"data":{"id":"0734041","p":"Palencia"},"value":"Calahorra de Boedo"},{"data":{"id":"0734042","p":"Palencia"},"value":"Calzada de los Molinos"},{"data":{"id":"0734045","p":"Palencia"},"value":"Capillas"},{"data":{"id":"0734046","p":"Palencia"},"value":"Carde\u00f1osa de Volpejera"},{"data":{"id":"0734047","p":"Palencia"},"value":"Carri\u00f3n de los Condes"},{"data":{"id":"0734048","p":"Palencia"},"value":"Castil de Vela"},{"data":{"id":"0734049","p":"Palencia"},"value":"Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a"},{"data":{"id":"0734050","p":"Palencia"},"value":"Castrillo de Don Juan"},{"data":{"id":"0734051","p":"Palencia"},"value":"Castrillo de Onielo"},{"data":{"id":"0734052","p":"Palencia"},"value":"Castrillo de Villavega"},{"data":{"id":"0734053","p":"Palencia"},"value":"Castromocho"},{"data":{"id":"0734055","p":"Palencia"},"value":"Cervatos de la Cueza"},{"data":{"id":"0734056","p":"Palencia"},"value":"Cervera de Pisuerga"},{"data":{"id":"0734057","p":"Palencia"},"value":"Cevico de la Torre"},{"data":{"id":"0734058","p":"Palencia"},"value":"Cevico Navero"},{"data":{"id":"0734059","p":"Palencia"},"value":"Cisneros"},{"data":{"id":"0734060","p":"Palencia"},"value":"Cobos de Cerrato"},{"data":{"id":"0734061","p":"Palencia"},"value":"Collazos de Boedo"},{"data":{"id":"0734062","p":"Palencia"},"value":"Congosto de Valdavia"},{"data":{"id":"0734063","p":"Palencia"},"value":"Cordovilla la Real"},{"data":{"id":"0734066","p":"Palencia"},"value":"Cubillas de Cerrato"},{"data":{"id":"0734067","p":"Palencia"},"value":"Dehesa de Montejo"},{"data":{"id":"0734068","p":"Palencia"},"value":"Dehesa de Romanos"},{"data":{"id":"0734069","p":"Palencia"},"value":"Due\u00f1as"},{"data":{"id":"0734070","p":"Palencia"},"value":"Espinosa de Cerrato"},{"data":{"id":"0734071","p":"Palencia"},"value":"Espinosa de Villagonzalo"},{"data":{"id":"0734072","p":"Palencia"},"value":"Frechilla"},{"data":{"id":"0734073","p":"Palencia"},"value":"Fresno del R\u00edo"},{"data":{"id":"0734074","p":"Palencia"},"value":"Fr\u00f3mista"},{"data":{"id":"0734076","p":"Palencia"},"value":"Fuentes de Nava"},{"data":{"id":"0734077","p":"Palencia"},"value":"Fuentes de Valdepero"},{"data":{"id":"0734079","p":"Palencia"},"value":"Grijota"},{"data":{"id":"0734080","p":"Palencia"},"value":"Guardo"},{"data":{"id":"0734081","p":"Palencia"},"value":"Guaza de Campos"},{"data":{"id":"0734082","p":"Palencia"},"value":"H\u00e9rmedes de Cerrato"},{"data":{"id":"0734083","p":"Palencia"},"value":"Herrera de Pisuerga"},{"data":{"id":"0734084","p":"Palencia"},"value":"Herrera de Valdeca\u00f1as"},{"data":{"id":"0734086","p":"Palencia"},"value":"Hontoria de Cerrato"},{"data":{"id":"0734087","p":"Palencia"},"value":"Hornillos de Cerrato"},{"data":{"id":"0734088","p":"Palencia"},"value":"Husillos"},{"data":{"id":"0734089","p":"Palencia"},"value":"Itero de la Vega"},{"data":{"id":"0734091","p":"Palencia"},"value":"Lagartos"},{"data":{"id":"0734092","p":"Palencia"},"value":"Lantadilla"},{"data":{"id":"0734094","p":"Palencia"},"value":"Ledigos"},{"data":{"id":"0734903","p":"Palencia"},"value":"Loma de Ucieza"},{"data":{"id":"0734096","p":"Palencia"},"value":"Lomas"},{"data":{"id":"0734098","p":"Palencia"},"value":"Magaz de Pisuerga"},{"data":{"id":"0734099","p":"Palencia"},"value":"Manquillos"},{"data":{"id":"0734100","p":"Palencia"},"value":"Mantinos"},{"data":{"id":"0734101","p":"Palencia"},"value":"Marcilla de Campos"},{"data":{"id":"0734102","p":"Palencia"},"value":"Mazariegos"},{"data":{"id":"0734103","p":"Palencia"},"value":"Mazuecos de Valdeginate"},{"data":{"id":"0734104","p":"Palencia"},"value":"Melgar de Yuso"},{"data":{"id":"0734106","p":"Palencia"},"value":"Meneses de Campos"},{"data":{"id":"0734107","p":"Palencia"},"value":"Micieces de Ojeda"},{"data":{"id":"0734108","p":"Palencia"},"value":"Monz\u00f3n de Campos"},{"data":{"id":"0734109","p":"Palencia"},"value":"Moratinos"},{"data":{"id":"0734110","p":"Palencia"},"value":"Mud\u00e1"},{"data":{"id":"0734112","p":"Palencia"},"value":"Nogal de las Huertas"},{"data":{"id":"0734113","p":"Palencia"},"value":"Olea de Boedo"},{"data":{"id":"0734114","p":"Palencia"},"value":"Olmos de Ojeda"},{"data":{"id":"0734116","p":"Palencia"},"value":"Osornillo"},{"data":{"id":"0734901","p":"Palencia"},"value":"Osorno la Mayor"},{"data":{"id":"0734120","p":"Palencia"},"value":"Palencia"},{"data":{"id":"0734121","p":"Palencia"},"value":"Palenzuela"},{"data":{"id":"0734122","p":"Palencia"},"value":"P\u00e1ramo de Boedo"},{"data":{"id":"0734123","p":"Palencia"},"value":"Paredes de Nava"},{"data":{"id":"0734124","p":"Palencia"},"value":"Payo de Ojeda"},{"data":{"id":"0734125","p":"Palencia"},"value":"Pedraza de Campos"},{"data":{"id":"0734126","p":"Palencia"},"value":"Pedrosa de la Vega"},{"data":{"id":"0734127","p":"Palencia"},"value":"Perales"},{"data":{"id":"0734904","p":"Palencia"},"value":"Pern\u00eda, La"},{"data":{"id":"0734129","p":"Palencia"},"value":"Pino del R\u00edo"},{"data":{"id":"0734130","p":"Palencia"},"value":"Pi\u00f1a de Campos"},{"data":{"id":"0734131","p":"Palencia"},"value":"Poblaci\u00f3n de Arroyo"},{"data":{"id":"0734132","p":"Palencia"},"value":"Poblaci\u00f3n de Campos"},{"data":{"id":"0734133","p":"Palencia"},"value":"Poblaci\u00f3n de Cerrato"},{"data":{"id":"0734134","p":"Palencia"},"value":"Polentinos"},{"data":{"id":"0734135","p":"Palencia"},"value":"Pomar de Valdivia"},{"data":{"id":"0734136","p":"Palencia"},"value":"Poza de la Vega"},{"data":{"id":"0734137","p":"Palencia"},"value":"Pozo de Urama"},{"data":{"id":"0734139","p":"Palencia"},"value":"Pr\u00e1danos de Ojeda"},{"data":{"id":"0734140","p":"Palencia"},"value":"Puebla de Valdavia, La"},{"data":{"id":"0734141","p":"Palencia"},"value":"Quintana del Puente"},{"data":{"id":"0734143","p":"Palencia"},"value":"Quintanilla de Onso\u00f1a"},{"data":{"id":"0734146","p":"Palencia"},"value":"Reinoso de Cerrato"},{"data":{"id":"0734147","p":"Palencia"},"value":"Renedo de la Vega"},{"data":{"id":"0734149","p":"Palencia"},"value":"Requena de Campos"},{"data":{"id":"0734151","p":"Palencia"},"value":"Respenda de la Pe\u00f1a"},{"data":{"id":"0734152","p":"Palencia"},"value":"Revenga de Campos"},{"data":{"id":"0734154","p":"Palencia"},"value":"Revilla de Collazos"},{"data":{"id":"0734155","p":"Palencia"},"value":"Ribas de Campos"},{"data":{"id":"0734156","p":"Palencia"},"value":"Riberos de la Cueza"},{"data":{"id":"0734157","p":"Palencia"},"value":"Salda\u00f1a"},{"data":{"id":"0734158","p":"Palencia"},"value":"Salinas de Pisuerga"},{"data":{"id":"0734159","p":"Palencia"},"value":"San Cebri\u00e1n de Campos"},{"data":{"id":"0734160","p":"Palencia"},"value":"San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1"},{"data":{"id":"0734161","p":"Palencia"},"value":"San Crist\u00f3bal de Boedo"},{"data":{"id":"0734163","p":"Palencia"},"value":"San Mam\u00e9s de Campos"},{"data":{"id":"0734165","p":"Palencia"},"value":"San Rom\u00e1n de la Cuba"},{"data":{"id":"0734167","p":"Palencia"},"value":"Santa Cecilia del Alcor"},{"data":{"id":"0734168","p":"Palencia"},"value":"Santa Cruz de Boedo"},{"data":{"id":"0734169","p":"Palencia"},"value":"Santerv\u00e1s de la Vega"},{"data":{"id":"0734170","p":"Palencia"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"},{"data":{"id":"0734171","p":"Palencia"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a"},{"data":{"id":"0734174","p":"Palencia"},"value":"Santoyo"},{"data":{"id":"0734175","p":"Palencia"},"value":"Serna, La"},{"data":{"id":"0734177","p":"Palencia"},"value":"Soto de Cerrato"},{"data":{"id":"0734176","p":"Palencia"},"value":"Sotoba\u00f1ado y Priorato"},{"data":{"id":"0734178","p":"Palencia"},"value":"Tabanera de Cerrato"},{"data":{"id":"0734179","p":"Palencia"},"value":"Tabanera de Valdavia"},{"data":{"id":"0734180","p":"Palencia"},"value":"T\u00e1mara de Campos"},{"data":{"id":"0734181","p":"Palencia"},"value":"Tariego de Cerrato"},{"data":{"id":"0734182","p":"Palencia"},"value":"Torquemada"},{"data":{"id":"0734184","p":"Palencia"},"value":"Torremormoj\u00f3n"},{"data":{"id":"0734185","p":"Palencia"},"value":"Triollo"},{"data":{"id":"0734186","p":"Palencia"},"value":"Valbuena de Pisuerga"},{"data":{"id":"0734189","p":"Palencia"},"value":"Valdeolmillos"},{"data":{"id":"0734190","p":"Palencia"},"value":"Valderr\u00e1bano"},{"data":{"id":"0734192","p":"Palencia"},"value":"Valde-Ucieza"},{"data":{"id":"0734196","p":"Palencia"},"value":"Valle de Cerrato"},{"data":{"id":"0734902","p":"Palencia"},"value":"Valle del Retortillo"},{"data":{"id":"0734199","p":"Palencia"},"value":"Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n"},{"data":{"id":"0734023","p":"Palencia"},"value":"Venta de Ba\u00f1os"},{"data":{"id":"0734201","p":"Palencia"},"value":"Vertavillo"},{"data":{"id":"0734093","p":"Palencia"},"value":"Vid de Ojeda, La"},{"data":{"id":"0734202","p":"Palencia"},"value":"Villabasta de Valdavia"},{"data":{"id":"0734204","p":"Palencia"},"value":"Villacidaler"},{"data":{"id":"0734205","p":"Palencia"},"value":"Villaconancio"},{"data":{"id":"0734206","p":"Palencia"},"value":"Villada"},{"data":{"id":"0734208","p":"Palencia"},"value":"Villaeles de Valdavia"},{"data":{"id":"0734210","p":"Palencia"},"value":"Villah\u00e1n"},{"data":{"id":"0734211","p":"Palencia"},"value":"Villaherreros"},{"data":{"id":"0734213","p":"Palencia"},"value":"Villalaco"},{"data":{"id":"0734214","p":"Palencia"},"value":"Villalba de Guardo"},{"data":{"id":"0734215","p":"Palencia"},"value":"Villalc\u00e1zar de Sirga"},{"data":{"id":"0734216","p":"Palencia"},"value":"Villalc\u00f3n"},{"data":{"id":"0734217","p":"Palencia"},"value":"Villalob\u00f3n"},{"data":{"id":"0734218","p":"Palencia"},"value":"Villaluenga de la Vega"},{"data":{"id":"0734220","p":"Palencia"},"value":"Villamart\u00edn de Campos"},{"data":{"id":"0734221","p":"Palencia"},"value":"Villamediana"},{"data":{"id":"0734222","p":"Palencia"},"value":"Villameriel"},{"data":{"id":"0734223","p":"Palencia"},"value":"Villamoronta"},{"data":{"id":"0734224","p":"Palencia"},"value":"Villamuera de la Cueza"},{"data":{"id":"0734225","p":"Palencia"},"value":"Villamuriel de Cerrato"},{"data":{"id":"0734227","p":"Palencia"},"value":"Villanueva del Rebollar"},{"data":{"id":"0734228","p":"Palencia"},"value":"Villanu\u00f1o de Valdavia"},{"data":{"id":"0734229","p":"Palencia"},"value":"Villaprovedo"},{"data":{"id":"0734230","p":"Palencia"},"value":"Villarmentero de Campos"},{"data":{"id":"0734231","p":"Palencia"},"value":"Villarrab\u00e9"},{"data":{"id":"0734232","p":"Palencia"},"value":"Villarramiel"},{"data":{"id":"0734233","p":"Palencia"},"value":"Villasarracino"},{"data":{"id":"0734234","p":"Palencia"},"value":"Villasila de Valdavia"},{"data":{"id":"0734236","p":"Palencia"},"value":"Villaturde"},{"data":{"id":"0734237","p":"Palencia"},"value":"Villaumbrales"},{"data":{"id":"0734238","p":"Palencia"},"value":"Villaviudas"},{"data":{"id":"0734240","p":"Palencia"},"value":"Viller\u00edas de Campos"},{"data":{"id":"0734241","p":"Palencia"},"value":"Villodre"},{"data":{"id":"0734242","p":"Palencia"},"value":"Villodrigo"},{"data":{"id":"0734243","p":"Palencia"},"value":"Villoldo"},{"data":{"id":"0734245","p":"Palencia"},"value":"Villota del P\u00e1ramo"},{"data":{"id":"0734246","p":"Palencia"},"value":"Villovieco"},{"data":{"id":"0737","p":"Salamanca"},"value":"Salamanca (Provincia)"},{"data":{"id":"0737001","p":"Salamanca"},"value":"Abusejo"},{"data":{"id":"0737002","p":"Salamanca"},"value":"Agallas"},{"data":{"id":"0737003","p":"Salamanca"},"value":"Ahigal de los Aceiteros"},{"data":{"id":"0737004","p":"Salamanca"},"value":"Ahigal de Villarino"},{"data":{"id":"0737005","p":"Salamanca"},"value":"Alameda de Gard\u00f3n, La"},{"data":{"id":"0737006","p":"Salamanca"},"value":"Alamedilla, La"},{"data":{"id":"0737007","p":"Salamanca"},"value":"Alaraz"},{"data":{"id":"0737008","p":"Salamanca"},"value":"Alba de Tormes"},{"data":{"id":"0737009","p":"Salamanca"},"value":"Alba de Yeltes"},{"data":{"id":"0737010","p":"Salamanca"},"value":"Alberca, La"},{"data":{"id":"0737011","p":"Salamanca"},"value":"Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n, La"},{"data":{"id":"0737012","p":"Salamanca"},"value":"Alconada"},{"data":{"id":"0737015","p":"Salamanca"},"value":"Aldea del Obispo"},{"data":{"id":"0737013","p":"Salamanca"},"value":"Aldeacipreste"},{"data":{"id":"0737014","p":"Salamanca"},"value":"Aldead\u00e1vila de la Ribera"},{"data":{"id":"0737016","p":"Salamanca"},"value":"Aldealengua"},{"data":{"id":"0737017","p":"Salamanca"},"value":"Aldeanueva de Figueroa"},{"data":{"id":"0737018","p":"Salamanca"},"value":"Aldeanueva de la Sierra"},{"data":{"id":"0737019","p":"Salamanca"},"value":"Aldearrodrigo"},{"data":{"id":"0737020","p":"Salamanca"},"value":"Aldearrubia"},{"data":{"id":"0737021","p":"Salamanca"},"value":"Aldeaseca de Alba"},{"data":{"id":"0737022","p":"Salamanca"},"value":"Aldeaseca de la Frontera"},{"data":{"id":"0737023","p":"Salamanca"},"value":"Aldeatejada"},{"data":{"id":"0737024","p":"Salamanca"},"value":"Aldeavieja de Tormes"},{"data":{"id":"0737025","p":"Salamanca"},"value":"Aldehuela de la B\u00f3veda"},{"data":{"id":"0737026","p":"Salamanca"},"value":"Aldehuela de Yeltes"},{"data":{"id":"0737027","p":"Salamanca"},"value":"Almenara de Tormes"},{"data":{"id":"0737028","p":"Salamanca"},"value":"Almendra"},{"data":{"id":"0737029","p":"Salamanca"},"value":"Anaya de Alba"},{"data":{"id":"0737030","p":"Salamanca"},"value":"A\u00f1over de Tormes"},{"data":{"id":"0737031","p":"Salamanca"},"value":"Arabayona de M\u00f3gica"},{"data":{"id":"0737032","p":"Salamanca"},"value":"Arapiles"},{"data":{"id":"0737033","p":"Salamanca"},"value":"Arcediano"},{"data":{"id":"0737034","p":"Salamanca"},"value":"Arco, El"},{"data":{"id":"0737035","p":"Salamanca"},"value":"Armenteros"},{"data":{"id":"0737037","p":"Salamanca"},"value":"Atalaya, La"},{"data":{"id":"0737038","p":"Salamanca"},"value":"Babilafuente"},{"data":{"id":"0737039","p":"Salamanca"},"value":"Ba\u00f1ob\u00e1rez"},{"data":{"id":"0737040","p":"Salamanca"},"value":"Barbadillo"},{"data":{"id":"0737041","p":"Salamanca"},"value":"Barbalos"},{"data":{"id":"0737042","p":"Salamanca"},"value":"Barceo"},{"data":{"id":"0737044","p":"Salamanca"},"value":"Barruecopardo"},{"data":{"id":"0737045","p":"Salamanca"},"value":"Bastida, La"},{"data":{"id":"0737046","p":"Salamanca"},"value":"B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737047","p":"Salamanca"},"value":"Bele\u00f1a"},{"data":{"id":"0737049","p":"Salamanca"},"value":"Bermellar"},{"data":{"id":"0737050","p":"Salamanca"},"value":"Berrocal de Huebra"},{"data":{"id":"0737051","p":"Salamanca"},"value":"Berrocal de Salvatierra"},{"data":{"id":"0737052","p":"Salamanca"},"value":"Boada"},{"data":{"id":"0737054","p":"Salamanca"},"value":"Bod\u00f3n, El"},{"data":{"id":"0737055","p":"Salamanca"},"value":"Bogajo"},{"data":{"id":"0737056","p":"Salamanca"},"value":"Bouza, La"},{"data":{"id":"0737057","p":"Salamanca"},"value":"B\u00f3veda del R\u00edo Almar"},{"data":{"id":"0737058","p":"Salamanca"},"value":"Brincones"},{"data":{"id":"0737059","p":"Salamanca"},"value":"Buenamadre"},{"data":{"id":"0737060","p":"Salamanca"},"value":"Buenavista"},{"data":{"id":"0737061","p":"Salamanca"},"value":"Cabaco, El"},{"data":{"id":"0737063","p":"Salamanca"},"value":"Cabeza de B\u00e9jar, La"},{"data":{"id":"0737065","p":"Salamanca"},"value":"Cabeza del Caballo"},{"data":{"id":"0737062","p":"Salamanca"},"value":"Cabezabellosa de la Calzada"},{"data":{"id":"0737067","p":"Salamanca"},"value":"Cabrerizos"},{"data":{"id":"0737068","p":"Salamanca"},"value":"Cabrillas"},{"data":{"id":"0737069","p":"Salamanca"},"value":"Calvarrasa de Abajo"},{"data":{"id":"0737070","p":"Salamanca"},"value":"Calvarrasa de Arriba"},{"data":{"id":"0737071","p":"Salamanca"},"value":"Calzada de B\u00e9jar, La"},{"data":{"id":"0737072","p":"Salamanca"},"value":"Calzada de Don Diego"},{"data":{"id":"0737073","p":"Salamanca"},"value":"Calzada de Valdunciel"},{"data":{"id":"0737074","p":"Salamanca"},"value":"Campillo de Azaba"},{"data":{"id":"0737077","p":"Salamanca"},"value":"Campo de Pe\u00f1aranda, El"},{"data":{"id":"0737078","p":"Salamanca"},"value":"Candelario"},{"data":{"id":"0737079","p":"Salamanca"},"value":"Canillas de Abajo"},{"data":{"id":"0737080","p":"Salamanca"},"value":"Cantagallo"},{"data":{"id":"0737081","p":"Salamanca"},"value":"Cantalapiedra"},{"data":{"id":"0737082","p":"Salamanca"},"value":"Cantalpino"},{"data":{"id":"0737083","p":"Salamanca"},"value":"Cantaracillo"},{"data":{"id":"0737085","p":"Salamanca"},"value":"Carbajosa de la Sagrada"},{"data":{"id":"0737086","p":"Salamanca"},"value":"Carpio de Azaba"},{"data":{"id":"0737087","p":"Salamanca"},"value":"Carrascal de Barregas"},{"data":{"id":"0737088","p":"Salamanca"},"value":"Carrascal del Obispo"},{"data":{"id":"0737089","p":"Salamanca"},"value":"Casafranca"},{"data":{"id":"0737090","p":"Salamanca"},"value":"Casas del Conde, Las"},{"data":{"id":"0737091","p":"Salamanca"},"value":"Casillas de Flores"},{"data":{"id":"0737092","p":"Salamanca"},"value":"Castellanos de Moriscos"},{"data":{"id":"0737185","p":"Salamanca"},"value":"Castellanos de Villiquera"},{"data":{"id":"0737096","p":"Salamanca"},"value":"Castillejo de Mart\u00edn Viejo"},{"data":{"id":"0737097","p":"Salamanca"},"value":"Castraz"},{"data":{"id":"0737098","p":"Salamanca"},"value":"Cepeda"},{"data":{"id":"0737099","p":"Salamanca"},"value":"Cereceda de la Sierra"},{"data":{"id":"0737100","p":"Salamanca"},"value":"Cerezal de Pe\u00f1ahorcada"},{"data":{"id":"0737101","p":"Salamanca"},"value":"Cerralbo"},{"data":{"id":"0737102","p":"Salamanca"},"value":"Cerro, El"},{"data":{"id":"0737103","p":"Salamanca"},"value":"Cespedosa de Tormes"},{"data":{"id":"0737114","p":"Salamanca"},"value":"Chagarc\u00eda Medianero"},{"data":{"id":"0737104","p":"Salamanca"},"value":"Cilleros de la Bastida"},{"data":{"id":"0737106","p":"Salamanca"},"value":"Cip\u00e9rez"},{"data":{"id":"0737107","p":"Salamanca"},"value":"Ciudad Rodrigo"},{"data":{"id":"0737108","p":"Salamanca"},"value":"Coca de Alba"},{"data":{"id":"0737109","p":"Salamanca"},"value":"Colmenar de Montemayor"},{"data":{"id":"0737110","p":"Salamanca"},"value":"Cordovilla"},{"data":{"id":"0737112","p":"Salamanca"},"value":"Crist\u00f3bal"},{"data":{"id":"0737113","p":"Salamanca"},"value":"Cubo de Don Sancho, El"},{"data":{"id":"0737115","p":"Salamanca"},"value":"Dios le Guarde"},{"data":{"id":"0737116","p":"Salamanca"},"value":"Do\u00f1inos de Ledesma"},{"data":{"id":"0737117","p":"Salamanca"},"value":"Do\u00f1inos de Salamanca"},{"data":{"id":"0737118","p":"Salamanca"},"value":"Ejeme"},{"data":{"id":"0737119","p":"Salamanca"},"value":"Encina, La"},{"data":{"id":"0737120","p":"Salamanca"},"value":"Encina de San Silvestre"},{"data":{"id":"0737121","p":"Salamanca"},"value":"Encinas de Abajo"},{"data":{"id":"0737122","p":"Salamanca"},"value":"Encinas de Arriba"},{"data":{"id":"0737123","p":"Salamanca"},"value":"Encinasola de los Comendadores"},{"data":{"id":"0737124","p":"Salamanca"},"value":"Endrinal"},{"data":{"id":"0737125","p":"Salamanca"},"value":"Escurial de la Sierra"},{"data":{"id":"0737126","p":"Salamanca"},"value":"Espada\u00f1a"},{"data":{"id":"0737127","p":"Salamanca"},"value":"Espeja"},{"data":{"id":"0737128","p":"Salamanca"},"value":"Espino de la Orbada"},{"data":{"id":"0737129","p":"Salamanca"},"value":"Florida de Li\u00e9bana"},{"data":{"id":"0737130","p":"Salamanca"},"value":"Forfoleda"},{"data":{"id":"0737131","p":"Salamanca"},"value":"Frades de la Sierra"},{"data":{"id":"0737132","p":"Salamanca"},"value":"Fregeneda, La"},{"data":{"id":"0737133","p":"Salamanca"},"value":"Fresnedoso"},{"data":{"id":"0737134","p":"Salamanca"},"value":"Fresno Alh\u00e1ndiga"},{"data":{"id":"0737135","p":"Salamanca"},"value":"Fuente de San Esteban, La"},{"data":{"id":"0737136","p":"Salamanca"},"value":"Fuenteguinaldo"},{"data":{"id":"0737137","p":"Salamanca"},"value":"Fuenteliante"},{"data":{"id":"0737138","p":"Salamanca"},"value":"Fuenterroble de Salvatierra"},{"data":{"id":"0737139","p":"Salamanca"},"value":"Fuentes de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737140","p":"Salamanca"},"value":"Fuentes de O\u00f1oro"},{"data":{"id":"0737141","p":"Salamanca"},"value":"Gajates"},{"data":{"id":"0737142","p":"Salamanca"},"value":"Galindo y Perahuy"},{"data":{"id":"0737143","p":"Salamanca"},"value":"Galinduste"},{"data":{"id":"0737144","p":"Salamanca"},"value":"Galisancho"},{"data":{"id":"0737145","p":"Salamanca"},"value":"Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n"},{"data":{"id":"0737146","p":"Salamanca"},"value":"Gallegos de Solmir\u00f3n"},{"data":{"id":"0737147","p":"Salamanca"},"value":"Garcibuey"},{"data":{"id":"0737148","p":"Salamanca"},"value":"Garcihern\u00e1ndez"},{"data":{"id":"0737149","p":"Salamanca"},"value":"Garcirrey"},{"data":{"id":"0737150","p":"Salamanca"},"value":"Gejuelo del Barro"},{"data":{"id":"0737151","p":"Salamanca"},"value":"Golpejas"},{"data":{"id":"0737152","p":"Salamanca"},"value":"Gomecello"},{"data":{"id":"0737154","p":"Salamanca"},"value":"Guadramiro"},{"data":{"id":"0737155","p":"Salamanca"},"value":"Guijo de \u00c1vila"},{"data":{"id":"0737156","p":"Salamanca"},"value":"Guijuelo"},{"data":{"id":"0737157","p":"Salamanca"},"value":"Herguijuela de Ciudad Rodrigo"},{"data":{"id":"0737158","p":"Salamanca"},"value":"Herguijuela de la Sierra"},{"data":{"id":"0737159","p":"Salamanca"},"value":"Herguijuela del Campo"},{"data":{"id":"0737160","p":"Salamanca"},"value":"Hinojosa de Duero"},{"data":{"id":"0737161","p":"Salamanca"},"value":"Horcajo de Montemayor"},{"data":{"id":"0737162","p":"Salamanca"},"value":"Horcajo Medianero"},{"data":{"id":"0737163","p":"Salamanca"},"value":"Hoya, La"},{"data":{"id":"0737164","p":"Salamanca"},"value":"Huerta"},{"data":{"id":"0737165","p":"Salamanca"},"value":"Iruelos"},{"data":{"id":"0737166","p":"Salamanca"},"value":"Ituero de Azaba"},{"data":{"id":"0737167","p":"Salamanca"},"value":"Juzbado"},{"data":{"id":"0737168","p":"Salamanca"},"value":"Lagunilla"},{"data":{"id":"0737169","p":"Salamanca"},"value":"Larrodrigo"},{"data":{"id":"0737170","p":"Salamanca"},"value":"Ledesma"},{"data":{"id":"0737171","p":"Salamanca"},"value":"Ledrada"},{"data":{"id":"0737172","p":"Salamanca"},"value":"Linares de Riofr\u00edo"},{"data":{"id":"0737173","p":"Salamanca"},"value":"Lumbrales"},{"data":{"id":"0737175","p":"Salamanca"},"value":"Machac\u00f3n"},{"data":{"id":"0737174","p":"Salamanca"},"value":"Macotera"},{"data":{"id":"0737176","p":"Salamanca"},"value":"Madro\u00f1al"},{"data":{"id":"0737177","p":"Salamanca"},"value":"Ma\u00edllo, El"},{"data":{"id":"0737178","p":"Salamanca"},"value":"Malpartida"},{"data":{"id":"0737179","p":"Salamanca"},"value":"Mancera de Abajo"},{"data":{"id":"0737180","p":"Salamanca"},"value":"Manzano, El"},{"data":{"id":"0737181","p":"Salamanca"},"value":"Martiago"},{"data":{"id":"0737183","p":"Salamanca"},"value":"Mart\u00edn de Yeltes"},{"data":{"id":"0737182","p":"Salamanca"},"value":"Martinamor"},{"data":{"id":"0737184","p":"Salamanca"},"value":"Masueco"},{"data":{"id":"0737186","p":"Salamanca"},"value":"Mata de Ledesma, La"},{"data":{"id":"0737187","p":"Salamanca"},"value":"Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"},{"data":{"id":"0737188","p":"Salamanca"},"value":"Maya, La"},{"data":{"id":"0737189","p":"Salamanca"},"value":"Membribe de la Sierra"},{"data":{"id":"0737190","p":"Salamanca"},"value":"Mieza"},{"data":{"id":"0737191","p":"Salamanca"},"value":"Milano, El"},{"data":{"id":"0737192","p":"Salamanca"},"value":"Miranda de Az\u00e1n"},{"data":{"id":"0737193","p":"Salamanca"},"value":"Miranda del Casta\u00f1ar"},{"data":{"id":"0737194","p":"Salamanca"},"value":"Mogarraz"},{"data":{"id":"0737195","p":"Salamanca"},"value":"Molinillo"},{"data":{"id":"0737196","p":"Salamanca"},"value":"Monforte de la Sierra"},{"data":{"id":"0737197","p":"Salamanca"},"value":"Monle\u00f3n"},{"data":{"id":"0737198","p":"Salamanca"},"value":"Monleras"},{"data":{"id":"0737199","p":"Salamanca"},"value":"Monsagro"},{"data":{"id":"0737200","p":"Salamanca"},"value":"Montejo"},{"data":{"id":"0737201","p":"Salamanca"},"value":"Montemayor del R\u00edo"},{"data":{"id":"0737202","p":"Salamanca"},"value":"Monterrubio de Armu\u00f1a"},{"data":{"id":"0737203","p":"Salamanca"},"value":"Monterrubio de la Sierra"},{"data":{"id":"0737204","p":"Salamanca"},"value":"Morasverdes"},{"data":{"id":"0737205","p":"Salamanca"},"value":"Morille"},{"data":{"id":"0737206","p":"Salamanca"},"value":"Mor\u00ed\u00f1igo"},{"data":{"id":"0737207","p":"Salamanca"},"value":"Moriscos"},{"data":{"id":"0737208","p":"Salamanca"},"value":"Moronta"},{"data":{"id":"0737209","p":"Salamanca"},"value":"Moz\u00e1rbez"},{"data":{"id":"0737211","p":"Salamanca"},"value":"Narros de Matalayegua"},{"data":{"id":"0737213","p":"Salamanca"},"value":"Nava de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737214","p":"Salamanca"},"value":"Nava de Francia"},{"data":{"id":"0737215","p":"Salamanca"},"value":"Nava de Sotrobal"},{"data":{"id":"0737212","p":"Salamanca"},"value":"Navacarros"},{"data":{"id":"0737216","p":"Salamanca"},"value":"Navales"},{"data":{"id":"0737217","p":"Salamanca"},"value":"Navalmoral de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737218","p":"Salamanca"},"value":"Navamorales"},{"data":{"id":"0737219","p":"Salamanca"},"value":"Navarredonda de la Rinconada"},{"data":{"id":"0737221","p":"Salamanca"},"value":"Navasfr\u00edas"},{"data":{"id":"0737222","p":"Salamanca"},"value":"Negrilla de Palencia"},{"data":{"id":"0737223","p":"Salamanca"},"value":"Olmedo de Camaces"},{"data":{"id":"0737224","p":"Salamanca"},"value":"Orbada, La"},{"data":{"id":"0737225","p":"Salamanca"},"value":"Pajares de la Laguna"},{"data":{"id":"0737226","p":"Salamanca"},"value":"Palacios del Arzobispo"},{"data":{"id":"0737228","p":"Salamanca"},"value":"Palaciosrubios"},{"data":{"id":"0737229","p":"Salamanca"},"value":"Palencia de Negrilla"},{"data":{"id":"0737230","p":"Salamanca"},"value":"Parada de Arriba"},{"data":{"id":"0737231","p":"Salamanca"},"value":"Parada de Rubiales"},{"data":{"id":"0737232","p":"Salamanca"},"value":"Paradinas de San Juan"},{"data":{"id":"0737233","p":"Salamanca"},"value":"Pastores"},{"data":{"id":"0737234","p":"Salamanca"},"value":"Payo, El"},{"data":{"id":"0737235","p":"Salamanca"},"value":"Pedraza de Alba"},{"data":{"id":"0737236","p":"Salamanca"},"value":"Pedrosillo de Alba"},{"data":{"id":"0737237","p":"Salamanca"},"value":"Pedrosillo de los Aires"},{"data":{"id":"0737238","p":"Salamanca"},"value":"Pedrosillo el Ralo"},{"data":{"id":"0737239","p":"Salamanca"},"value":"Pedroso de la Armu\u00f1a, El"},{"data":{"id":"0737240","p":"Salamanca"},"value":"Pelabravo"},{"data":{"id":"0737241","p":"Salamanca"},"value":"Pelarrodr\u00edguez"},{"data":{"id":"0737242","p":"Salamanca"},"value":"Pelayos"},{"data":{"id":"0737243","p":"Salamanca"},"value":"Pe\u00f1a, La"},{"data":{"id":"0737244","p":"Salamanca"},"value":"Pe\u00f1acaballera"},{"data":{"id":"0737245","p":"Salamanca"},"value":"Pe\u00f1aparda"},{"data":{"id":"0737246","p":"Salamanca"},"value":"Pe\u00f1aranda de Bracamonte"},{"data":{"id":"0737247","p":"Salamanca"},"value":"Pe\u00f1arandilla"},{"data":{"id":"0737248","p":"Salamanca"},"value":"Peralejos de Abajo"},{"data":{"id":"0737249","p":"Salamanca"},"value":"Peralejos de Arriba"},{"data":{"id":"0737250","p":"Salamanca"},"value":"Pere\u00f1a de la Ribera"},{"data":{"id":"0737251","p":"Salamanca"},"value":"Peromingo"},{"data":{"id":"0737252","p":"Salamanca"},"value":"Pinedas"},{"data":{"id":"0737253","p":"Salamanca"},"value":"Pino de Tormes, El"},{"data":{"id":"0737254","p":"Salamanca"},"value":"Pitiegua"},{"data":{"id":"0737255","p":"Salamanca"},"value":"Pizarral"},{"data":{"id":"0737256","p":"Salamanca"},"value":"Poveda de las Cintas"},{"data":{"id":"0737257","p":"Salamanca"},"value":"Pozos de Hinojo"},{"data":{"id":"0737258","p":"Salamanca"},"value":"Puebla de Azaba"},{"data":{"id":"0737259","p":"Salamanca"},"value":"Puebla de San Medel"},{"data":{"id":"0737260","p":"Salamanca"},"value":"Puebla de Yeltes"},{"data":{"id":"0737261","p":"Salamanca"},"value":"Puente del Congosto"},{"data":{"id":"0737262","p":"Salamanca"},"value":"Puertas"},{"data":{"id":"0737263","p":"Salamanca"},"value":"Puerto de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737264","p":"Salamanca"},"value":"Puerto Seguro"},{"data":{"id":"0737265","p":"Salamanca"},"value":"R\u00e1gama"},{"data":{"id":"0737266","p":"Salamanca"},"value":"Redonda, La"},{"data":{"id":"0737267","p":"Salamanca"},"value":"Retortillo"},{"data":{"id":"0737268","p":"Salamanca"},"value":"Rinconada de la Sierra, La"},{"data":{"id":"0737269","p":"Salamanca"},"value":"Robleda"},{"data":{"id":"0737270","p":"Salamanca"},"value":"Robliza de Cojos"},{"data":{"id":"0737271","p":"Salamanca"},"value":"Roll\u00e1n"},{"data":{"id":"0737272","p":"Salamanca"},"value":"Saelices el Chico"},{"data":{"id":"0737273","p":"Salamanca"},"value":"Sagrada, La"},{"data":{"id":"0737303","p":"Salamanca"},"value":"Sahugo, El"},{"data":{"id":"0737274","p":"Salamanca"},"value":"Salamanca"},{"data":{"id":"0737275","p":"Salamanca"},"value":"Saldeana"},{"data":{"id":"0737276","p":"Salamanca"},"value":"Salmoral"},{"data":{"id":"0737277","p":"Salamanca"},"value":"Salvatierra de Tormes"},{"data":{"id":"0737278","p":"Salamanca"},"value":"San Crist\u00f3bal de la Cuesta"},{"data":{"id":"0737284","p":"Salamanca"},"value":"San Esteban de la Sierra"},{"data":{"id":"0737285","p":"Salamanca"},"value":"San Felices de los Gallegos"},{"data":{"id":"0737286","p":"Salamanca"},"value":"San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar"},{"data":{"id":"0737287","p":"Salamanca"},"value":"San Miguel de Valero"},{"data":{"id":"0737036","p":"Salamanca"},"value":"San Miguel del Robledo"},{"data":{"id":"0737288","p":"Salamanca"},"value":"San Morales"},{"data":{"id":"0737289","p":"Salamanca"},"value":"San Mu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0737291","p":"Salamanca"},"value":"San Pedro de Rozados"},{"data":{"id":"0737290","p":"Salamanca"},"value":"San Pedro del Valle"},{"data":{"id":"0737292","p":"Salamanca"},"value":"San Pelayo de Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0737280","p":"Salamanca"},"value":"Sanch\u00f3n de la Ribera"},{"data":{"id":"0737281","p":"Salamanca"},"value":"Sanch\u00f3n de la Sagrada"},{"data":{"id":"0737282","p":"Salamanca"},"value":"Sanchotello"},{"data":{"id":"0737279","p":"Salamanca"},"value":"Sancti-Sp\u00edritus"},{"data":{"id":"0737283","p":"Salamanca"},"value":"Sando"},{"data":{"id":"0737293","p":"Salamanca"},"value":"Santa Mar\u00eda de Sando"},{"data":{"id":"0737294","p":"Salamanca"},"value":"Santa Marta de Tormes"},{"data":{"id":"0737296","p":"Salamanca"},"value":"Santiago de la Puebla"},{"data":{"id":"0737297","p":"Salamanca"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar"},{"data":{"id":"0737298","p":"Salamanca"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra"},{"data":{"id":"0737299","p":"Salamanca"},"value":"Santiz"},{"data":{"id":"0737300","p":"Salamanca"},"value":"Santos, Los"},{"data":{"id":"0737301","p":"Salamanca"},"value":"Sard\u00f3n de los Frailes"},{"data":{"id":"0737302","p":"Salamanca"},"value":"Saucelle"},{"data":{"id":"0737304","p":"Salamanca"},"value":"Sepulcro-Hilario"},{"data":{"id":"0737305","p":"Salamanca"},"value":"Sequeros"},{"data":{"id":"0737306","p":"Salamanca"},"value":"Serradilla del Arroyo"},{"data":{"id":"0737307","p":"Salamanca"},"value":"Serradilla del Llano"},{"data":{"id":"0737309","p":"Salamanca"},"value":"Sierpe, La"},{"data":{"id":"0737310","p":"Salamanca"},"value":"Sieteiglesias de Tormes"},{"data":{"id":"0737311","p":"Salamanca"},"value":"Sobradillo"},{"data":{"id":"0737312","p":"Salamanca"},"value":"Sorihuela"},{"data":{"id":"0737313","p":"Salamanca"},"value":"Sotoserrano"},{"data":{"id":"0737314","p":"Salamanca"},"value":"Tabera de Abajo"},{"data":{"id":"0737315","p":"Salamanca"},"value":"Tala, La"},{"data":{"id":"0737316","p":"Salamanca"},"value":"Tamames"},{"data":{"id":"0737317","p":"Salamanca"},"value":"Tarazona de Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0737318","p":"Salamanca"},"value":"Tard\u00e1guila"},{"data":{"id":"0737319","p":"Salamanca"},"value":"Tejado, El"},{"data":{"id":"0737320","p":"Salamanca"},"value":"Tejeda y Segoyuela"},{"data":{"id":"0737321","p":"Salamanca"},"value":"Tenebr\u00f3n"},{"data":{"id":"0737322","p":"Salamanca"},"value":"Terradillos"},{"data":{"id":"0737323","p":"Salamanca"},"value":"Topas"},{"data":{"id":"0737324","p":"Salamanca"},"value":"Tordillos"},{"data":{"id":"0737325","p":"Salamanca"},"value":"Tornadizo, El"},{"data":{"id":"0737327","p":"Salamanca"},"value":"Torresmenudas"},{"data":{"id":"0737328","p":"Salamanca"},"value":"Trabanca"},{"data":{"id":"0737329","p":"Salamanca"},"value":"Tremedal de Tormes"},{"data":{"id":"0737330","p":"Salamanca"},"value":"Valdecarros"},{"data":{"id":"0737331","p":"Salamanca"},"value":"Valdefuentes de Sangus\u00edn"},{"data":{"id":"0737332","p":"Salamanca"},"value":"Valdehijaderos"},{"data":{"id":"0737333","p":"Salamanca"},"value":"Valdelacasa"},{"data":{"id":"0737334","p":"Salamanca"},"value":"Valdelageve"},{"data":{"id":"0737335","p":"Salamanca"},"value":"Valdelosa"},{"data":{"id":"0737336","p":"Salamanca"},"value":"Valdemierque"},{"data":{"id":"0737337","p":"Salamanca"},"value":"Valderrodrigo"},{"data":{"id":"0737338","p":"Salamanca"},"value":"Valdunciel"},{"data":{"id":"0737339","p":"Salamanca"},"value":"Valero"},{"data":{"id":"0737343","p":"Salamanca"},"value":"Vallejera de Riofr\u00edo"},{"data":{"id":"0737340","p":"Salamanca"},"value":"Valsalabroso"},{"data":{"id":"0737341","p":"Salamanca"},"value":"Valverde de Valdelacasa"},{"data":{"id":"0737342","p":"Salamanca"},"value":"Valverd\u00f3n"},{"data":{"id":"0737344","p":"Salamanca"},"value":"Vecinos"},{"data":{"id":"0737345","p":"Salamanca"},"value":"Vega de Tirados"},{"data":{"id":"0737346","p":"Salamanca"},"value":"Veguillas, Las"},{"data":{"id":"0737347","p":"Salamanca"},"value":"Vell\u00e9s, La"},{"data":{"id":"0737348","p":"Salamanca"},"value":"Ventosa del R\u00edo Almar"},{"data":{"id":"0737349","p":"Salamanca"},"value":"V\u00eddola, La"},{"data":{"id":"0737351","p":"Salamanca"},"value":"Villaflores"},{"data":{"id":"0737352","p":"Salamanca"},"value":"Villagonzalo de Tormes"},{"data":{"id":"0737353","p":"Salamanca"},"value":"Villalba de los Llanos"},{"data":{"id":"0737354","p":"Salamanca"},"value":"Villamayor"},{"data":{"id":"0737355","p":"Salamanca"},"value":"Villanueva del Conde"},{"data":{"id":"0737356","p":"Salamanca"},"value":"Villar de Arga\u00f1\u00e1n"},{"data":{"id":"0737357","p":"Salamanca"},"value":"Villar de Ciervo"},{"data":{"id":"0737358","p":"Salamanca"},"value":"Villar de Gallimazo"},{"data":{"id":"0737359","p":"Salamanca"},"value":"Villar de la Yegua"},{"data":{"id":"0737360","p":"Salamanca"},"value":"Villar de Peralonso"},{"data":{"id":"0737361","p":"Salamanca"},"value":"Villar de Samaniego"},{"data":{"id":"0737362","p":"Salamanca"},"value":"Villares de la Reina"},{"data":{"id":"0737363","p":"Salamanca"},"value":"Villares de Yeltes"},{"data":{"id":"0737364","p":"Salamanca"},"value":"Villarino de los Aires"},{"data":{"id":"0737365","p":"Salamanca"},"value":"Villarmayor"},{"data":{"id":"0737366","p":"Salamanca"},"value":"Villarmuerto"},{"data":{"id":"0737367","p":"Salamanca"},"value":"Villasbuenas"},{"data":{"id":"0737368","p":"Salamanca"},"value":"Villasdardo"},{"data":{"id":"0737369","p":"Salamanca"},"value":"Villaseco de los Gamitos"},{"data":{"id":"0737370","p":"Salamanca"},"value":"Villaseco de los Reyes"},{"data":{"id":"0737371","p":"Salamanca"},"value":"Villasrubias"},{"data":{"id":"0737372","p":"Salamanca"},"value":"Villaverde de Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"0737373","p":"Salamanca"},"value":"Villavieja de Yeltes"},{"data":{"id":"0737374","p":"Salamanca"},"value":"Villoria"},{"data":{"id":"0737375","p":"Salamanca"},"value":"Villoruela"},{"data":{"id":"0737350","p":"Salamanca"},"value":"Vilvestre"},{"data":{"id":"0737376","p":"Salamanca"},"value":"Vitigudino"},{"data":{"id":"0737377","p":"Salamanca"},"value":"Yecla de Yeltes"},{"data":{"id":"0737378","p":"Salamanca"},"value":"Zamarra"},{"data":{"id":"0737379","p":"Salamanca"},"value":"Zamay\u00f3n"},{"data":{"id":"0737380","p":"Salamanca"},"value":"Zarapicos"},{"data":{"id":"0737381","p":"Salamanca"},"value":"Zarza de Pumareda, La"},{"data":{"id":"0737382","p":"Salamanca"},"value":"Zorita de la Frontera"},{"data":{"id":"08","p":" Comunidades"},"value":"Castilla-La Mancha"},{"data":{"id":"0845","p":"Toledo"},"value":"Toledo (Provincia)"},{"data":{"id":"0845001","p":"Toledo"},"value":"Ajofr\u00edn"},{"data":{"id":"0845002","p":"Toledo"},"value":"Alameda de la Sagra"},{"data":{"id":"0845003","p":"Toledo"},"value":"Albarreal de Tajo"},{"data":{"id":"0845004","p":"Toledo"},"value":"Alcab\u00f3n"},{"data":{"id":"0845005","p":"Toledo"},"value":"Alca\u00f1izo"},{"data":{"id":"0845006","p":"Toledo"},"value":"Alcaudete de la Jara"},{"data":{"id":"0845007","p":"Toledo"},"value":"Alcolea de Tajo"},{"data":{"id":"0845008","p":"Toledo"},"value":"Aldea en Cabo"},{"data":{"id":"0845009","p":"Toledo"},"value":"Aldeanueva de Barbarroya"},{"data":{"id":"0845010","p":"Toledo"},"value":"Aldeanueva de San Bartolom\u00e9"},{"data":{"id":"0845011","p":"Toledo"},"value":"Almendral de la Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"0845012","p":"Toledo"},"value":"Almonacid de Toledo"},{"data":{"id":"0845013","p":"Toledo"},"value":"Almorox"},{"data":{"id":"0845014","p":"Toledo"},"value":"A\u00f1over de Tajo"},{"data":{"id":"0845015","p":"Toledo"},"value":"Arcic\u00f3llar"},{"data":{"id":"0845016","p":"Toledo"},"value":"Arg\u00e9s"},{"data":{"id":"0845017","p":"Toledo"},"value":"Azut\u00e1n"},{"data":{"id":"0845018","p":"Toledo"},"value":"Barcience"},{"data":{"id":"0845019","p":"Toledo"},"value":"Bargas"},{"data":{"id":"0845020","p":"Toledo"},"value":"Belv\u00eds de la Jara"},{"data":{"id":"0845021","p":"Toledo"},"value":"Borox"},{"data":{"id":"0845022","p":"Toledo"},"value":"Buenaventura"},{"data":{"id":"0845023","p":"Toledo"},"value":"Burguillos de Toledo"},{"data":{"id":"0845024","p":"Toledo"},"value":"Buruj\u00f3n"},{"data":{"id":"0845025","p":"Toledo"},"value":"Caba\u00f1as de la Sagra"},{"data":{"id":"0845026","p":"Toledo"},"value":"Caba\u00f1as de Yepes"},{"data":{"id":"0845027","p":"Toledo"},"value":"Cabezamesada"},{"data":{"id":"0845028","p":"Toledo"},"value":"Calera y Chozas"},{"data":{"id":"0845029","p":"Toledo"},"value":"Caleruela"},{"data":{"id":"0845030","p":"Toledo"},"value":"Calzada de Oropesa"},{"data":{"id":"0845031","p":"Toledo"},"value":"Camarena"},{"data":{"id":"0845032","p":"Toledo"},"value":"Camarenilla"},{"data":{"id":"0845033","p":"Toledo"},"value":"Campillo de la Jara, El"},{"data":{"id":"0845034","p":"Toledo"},"value":"Camu\u00f1as"},{"data":{"id":"0845035","p":"Toledo"},"value":"Cardiel de los Montes"},{"data":{"id":"0845036","p":"Toledo"},"value":"Carmena"},{"data":{"id":"0845037","p":"Toledo"},"value":"Carpio de Tajo, El"},{"data":{"id":"0845038","p":"Toledo"},"value":"Carranque"},{"data":{"id":"0845039","p":"Toledo"},"value":"Carriches"},{"data":{"id":"0845040","p":"Toledo"},"value":"Casar de Escalona, El"},{"data":{"id":"0845041","p":"Toledo"},"value":"Casarrubios del Monte"},{"data":{"id":"0845042","p":"Toledo"},"value":"Casasbuenas"},{"data":{"id":"0845043","p":"Toledo"},"value":"Castillo de Bayuela"},{"data":{"id":"0845045","p":"Toledo"},"value":"Cazalegas"},{"data":{"id":"0845046","p":"Toledo"},"value":"Cebolla"},{"data":{"id":"0845047","p":"Toledo"},"value":"Cedillo del Condado"},{"data":{"id":"0845048","p":"Toledo"},"value":"Cerralbos, Los"},{"data":{"id":"0845049","p":"Toledo"},"value":"Cervera de los Montes"},{"data":{"id":"0845056","p":"Toledo"},"value":"Chozas de Canales"},{"data":{"id":"0845057","p":"Toledo"},"value":"Chueca"},{"data":{"id":"0845050","p":"Toledo"},"value":"Ciruelos"},{"data":{"id":"0845051","p":"Toledo"},"value":"Cobeja"},{"data":{"id":"0845052","p":"Toledo"},"value":"Cobisa"},{"data":{"id":"0845053","p":"Toledo"},"value":"Consuegra"},{"data":{"id":"0845054","p":"Toledo"},"value":"Corral de Almaguer"},{"data":{"id":"0845055","p":"Toledo"},"value":"Cuerva"},{"data":{"id":"0845058","p":"Toledo"},"value":"Domingo P\u00e9rez"},{"data":{"id":"0845059","p":"Toledo"},"value":"Dosbarrios"},{"data":{"id":"0845060","p":"Toledo"},"value":"Erustes"},{"data":{"id":"0845061","p":"Toledo"},"value":"Escalona"},{"data":{"id":"0845062","p":"Toledo"},"value":"Escalonilla"},{"data":{"id":"0845063","p":"Toledo"},"value":"Espinoso del Rey"},{"data":{"id":"0845064","p":"Toledo"},"value":"Esquivias"},{"data":{"id":"0845065","p":"Toledo"},"value":"Estrella, La"},{"data":{"id":"0845066","p":"Toledo"},"value":"Fuensalida"},{"data":{"id":"0845067","p":"Toledo"},"value":"G\u00e1lvez"},{"data":{"id":"0845068","p":"Toledo"},"value":"Garciotum"},{"data":{"id":"0845069","p":"Toledo"},"value":"Gerindote"},{"data":{"id":"0845070","p":"Toledo"},"value":"Guadamur"},{"data":{"id":"0845071","p":"Toledo"},"value":"Guardia, La"},{"data":{"id":"0845072","p":"Toledo"},"value":"Herencias, Las"},{"data":{"id":"0845073","p":"Toledo"},"value":"Herreruela de Oropesa"},{"data":{"id":"0845074","p":"Toledo"},"value":"Hinojosa de San Vicente"},{"data":{"id":"0845075","p":"Toledo"},"value":"Hontanar"},{"data":{"id":"0845076","p":"Toledo"},"value":"Hormigos"},{"data":{"id":"0845077","p":"Toledo"},"value":"Huecas"},{"data":{"id":"0845078","p":"Toledo"},"value":"Huerta de Valdecar\u00e1banos"},{"data":{"id":"0845079","p":"Toledo"},"value":"Iglesuela, La"},{"data":{"id":"0845080","p":"Toledo"},"value":"Ill\u00e1n de Vacas"},{"data":{"id":"0845081","p":"Toledo"},"value":"Illescas"},{"data":{"id":"0845082","p":"Toledo"},"value":"Lagartera"},{"data":{"id":"0845083","p":"Toledo"},"value":"Layos"},{"data":{"id":"0845084","p":"Toledo"},"value":"Lillo"},{"data":{"id":"0845085","p":"Toledo"},"value":"Lominchar"},{"data":{"id":"0845086","p":"Toledo"},"value":"Lucillos"},{"data":{"id":"0845087","p":"Toledo"},"value":"Madridejos"},{"data":{"id":"0845088","p":"Toledo"},"value":"Mag\u00e1n"},{"data":{"id":"0845089","p":"Toledo"},"value":"Malpica de Tajo"},{"data":{"id":"0845090","p":"Toledo"},"value":"Manzaneque"},{"data":{"id":"0845091","p":"Toledo"},"value":"Maqueda"},{"data":{"id":"0845092","p":"Toledo"},"value":"Marjaliza"},{"data":{"id":"0845093","p":"Toledo"},"value":"Marrupe"},{"data":{"id":"0845094","p":"Toledo"},"value":"Mascaraque"},{"data":{"id":"0845095","p":"Toledo"},"value":"Mata, La"},{"data":{"id":"0845096","p":"Toledo"},"value":"Mazarambroz"},{"data":{"id":"0845097","p":"Toledo"},"value":"Mejorada"},{"data":{"id":"0845098","p":"Toledo"},"value":"Menasalbas"},{"data":{"id":"0845099","p":"Toledo"},"value":"M\u00e9ntrida"},{"data":{"id":"0845100","p":"Toledo"},"value":"Mesegar de Tajo"},{"data":{"id":"0845101","p":"Toledo"},"value":"Miguel Esteban"},{"data":{"id":"0845102","p":"Toledo"},"value":"Mocej\u00f3n"},{"data":{"id":"0845103","p":"Toledo"},"value":"Mohedas de la Jara"},{"data":{"id":"0845104","p":"Toledo"},"value":"Montearag\u00f3n"},{"data":{"id":"0845105","p":"Toledo"},"value":"Montesclaros"},{"data":{"id":"0845106","p":"Toledo"},"value":"Mora"},{"data":{"id":"0845107","p":"Toledo"},"value":"Nambroca"},{"data":{"id":"0845108","p":"Toledo"},"value":"Nava de Ricomalillo, La"},{"data":{"id":"0845109","p":"Toledo"},"value":"Navahermosa"},{"data":{"id":"0845110","p":"Toledo"},"value":"Navalc\u00e1n"},{"data":{"id":"0845111","p":"Toledo"},"value":"Navalmoralejo"},{"data":{"id":"0845112","p":"Toledo"},"value":"Navalmorales, Los"},{"data":{"id":"0845113","p":"Toledo"},"value":"Navalucillos, Los"},{"data":{"id":"0845114","p":"Toledo"},"value":"Navamorcuende"},{"data":{"id":"0845115","p":"Toledo"},"value":"Noblejas"},{"data":{"id":"0845116","p":"Toledo"},"value":"Noez"},{"data":{"id":"0845117","p":"Toledo"},"value":"Nombela"},{"data":{"id":"0845118","p":"Toledo"},"value":"Nov\u00e9s"},{"data":{"id":"0845119","p":"Toledo"},"value":"Numancia de la Sagra"},{"data":{"id":"0845120","p":"Toledo"},"value":"Nu\u00f1o G\u00f3mez"},{"data":{"id":"0845121","p":"Toledo"},"value":"Oca\u00f1a"},{"data":{"id":"0845122","p":"Toledo"},"value":"Ol\u00edas del Rey"},{"data":{"id":"0845123","p":"Toledo"},"value":"Ont\u00edgola"},{"data":{"id":"0845124","p":"Toledo"},"value":"Orgaz"},{"data":{"id":"0845125","p":"Toledo"},"value":"Oropesa"},{"data":{"id":"0845126","p":"Toledo"},"value":"Otero"},{"data":{"id":"0845127","p":"Toledo"},"value":"Palomeque"},{"data":{"id":"0845128","p":"Toledo"},"value":"Pantoja"},{"data":{"id":"0845129","p":"Toledo"},"value":"Paredes de Escalona"},{"data":{"id":"0845130","p":"Toledo"},"value":"Parrillas"},{"data":{"id":"0845131","p":"Toledo"},"value":"Pelahust\u00e1n"},{"data":{"id":"0845132","p":"Toledo"},"value":"Pepino"},{"data":{"id":"0845133","p":"Toledo"},"value":"Pol\u00e1n"},{"data":{"id":"0845134","p":"Toledo"},"value":"Portillo de Toledo"},{"data":{"id":"0845135","p":"Toledo"},"value":"Puebla de Almoradiel, La"},{"data":{"id":"0845136","p":"Toledo"},"value":"Puebla de Montalb\u00e1n, La"},{"data":{"id":"0845137","p":"Toledo"},"value":"Pueblanueva, La"},{"data":{"id":"0845138","p":"Toledo"},"value":"Puente del Arzobispo, El"},{"data":{"id":"0845139","p":"Toledo"},"value":"Puerto de San Vicente"},{"data":{"id":"0845140","p":"Toledo"},"value":"Pulgar"},{"data":{"id":"0845141","p":"Toledo"},"value":"Quero"},{"data":{"id":"0845142","p":"Toledo"},"value":"Quintanar de la Orden"},{"data":{"id":"0845143","p":"Toledo"},"value":"Quismondo"},{"data":{"id":"0845144","p":"Toledo"},"value":"Real de San Vicente, El"},{"data":{"id":"0845145","p":"Toledo"},"value":"Recas"},{"data":{"id":"0845146","p":"Toledo"},"value":"Retamoso de la Jara"},{"data":{"id":"0845147","p":"Toledo"},"value":"Rielves"},{"data":{"id":"0845148","p":"Toledo"},"value":"Robledo del Mazo"},{"data":{"id":"0845149","p":"Toledo"},"value":"Romeral, El"},{"data":{"id":"0845150","p":"Toledo"},"value":"San Bartolom\u00e9 de las Abiertas"},{"data":{"id":"0845151","p":"Toledo"},"value":"San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n"},{"data":{"id":"0845152","p":"Toledo"},"value":"San Mart\u00edn de Pusa"},{"data":{"id":"0845153","p":"Toledo"},"value":"San Pablo de los Montes"},{"data":{"id":"0845154","p":"Toledo"},"value":"San Rom\u00e1n de los Montes"},{"data":{"id":"0845155","p":"Toledo"},"value":"Santa Ana de Pusa"},{"data":{"id":"0845156","p":"Toledo"},"value":"Santa Cruz de la Zarza"},{"data":{"id":"0845157","p":"Toledo"},"value":"Santa Cruz del Retamar"},{"data":{"id":"0845158","p":"Toledo"},"value":"Santa Olalla"},{"data":{"id":"0845901","p":"Toledo"},"value":"Santo Domingo-Caudilla"},{"data":{"id":"0845159","p":"Toledo"},"value":"Sartajada"},{"data":{"id":"0845160","p":"Toledo"},"value":"Segurilla"},{"data":{"id":"0845161","p":"Toledo"},"value":"Sese\u00f1a"},{"data":{"id":"0845162","p":"Toledo"},"value":"Sevilleja de la Jara"},{"data":{"id":"0845163","p":"Toledo"},"value":"Sonseca"},{"data":{"id":"0845164","p":"Toledo"},"value":"Sotillo de las Palomas"},{"data":{"id":"0845165","p":"Toledo"},"value":"Talavera de la Reina"},{"data":{"id":"0845166","p":"Toledo"},"value":"Tembleque"},{"data":{"id":"0845167","p":"Toledo"},"value":"Toboso, El"},{"data":{"id":"0845168","p":"Toledo"},"value":"Toledo"},{"data":{"id":"0845169","p":"Toledo"},"value":"Torralba de Oropesa"},{"data":{"id":"0845171","p":"Toledo"},"value":"Torre de Esteban Hambr\u00e1n, La"},{"data":{"id":"0845170","p":"Toledo"},"value":"Torrecilla de la Jara"},{"data":{"id":"0845172","p":"Toledo"},"value":"Torrico"},{"data":{"id":"0845173","p":"Toledo"},"value":"Torrijos"},{"data":{"id":"0845174","p":"Toledo"},"value":"Totan\u00e9s"},{"data":{"id":"0845175","p":"Toledo"},"value":"Turleque"},{"data":{"id":"0845176","p":"Toledo"},"value":"Ugena"},{"data":{"id":"0845177","p":"Toledo"},"value":"Urda"},{"data":{"id":"0845179","p":"Toledo"},"value":"Valdeverdeja"},{"data":{"id":"0845180","p":"Toledo"},"value":"Valmojado"},{"data":{"id":"0845181","p":"Toledo"},"value":"Velada"},{"data":{"id":"0845182","p":"Toledo"},"value":"Ventas con Pe\u00f1a Aguilera, Las"},{"data":{"id":"0845183","p":"Toledo"},"value":"Ventas de Retamosa, Las"},{"data":{"id":"0845184","p":"Toledo"},"value":"Ventas de San Juli\u00e1n, Las"},{"data":{"id":"0845186","p":"Toledo"},"value":"Villa de Don Fadrique, La"},{"data":{"id":"0845185","p":"Toledo"},"value":"Villaca\u00f1as"},{"data":{"id":"0845187","p":"Toledo"},"value":"Villafranca de los Caballeros"},{"data":{"id":"0845188","p":"Toledo"},"value":"Villaluenga de la Sagra"},{"data":{"id":"0845189","p":"Toledo"},"value":"Villamiel de Toledo"},{"data":{"id":"0845190","p":"Toledo"},"value":"Villaminaya"},{"data":{"id":"0845191","p":"Toledo"},"value":"Villamuelas"},{"data":{"id":"0845192","p":"Toledo"},"value":"Villanueva de Alcardete"},{"data":{"id":"0845193","p":"Toledo"},"value":"Villanueva de Bogas"},{"data":{"id":"0845194","p":"Toledo"},"value":"Villarejo de Montalb\u00e1n"},{"data":{"id":"0845195","p":"Toledo"},"value":"Villarrubia de Santiago"},{"data":{"id":"0845196","p":"Toledo"},"value":"Villaseca de la Sagra"},{"data":{"id":"0845197","p":"Toledo"},"value":"Villasequilla"},{"data":{"id":"0845198","p":"Toledo"},"value":"Villatobas"},{"data":{"id":"0845199","p":"Toledo"},"value":"Viso de San Juan, El"},{"data":{"id":"0845200","p":"Toledo"},"value":"Y\u00e9benes, Los"},{"data":{"id":"0845201","p":"Toledo"},"value":"Yeles"},{"data":{"id":"0845202","p":"Toledo"},"value":"Yepes"},{"data":{"id":"0845203","p":"Toledo"},"value":"Yuncler"},{"data":{"id":"0845204","p":"Toledo"},"value":"Yunclillos"},{"data":{"id":"0845205","p":"Toledo"},"value":"Yuncos"},{"data":{"id":"0802","p":"Albacete"},"value":"Albacete (Provincia)"},{"data":{"id":"0802001","p":"Albacete"},"value":"Abengibre"},{"data":{"id":"0802002","p":"Albacete"},"value":"Alatoz"},{"data":{"id":"0802003","p":"Albacete"},"value":"Albacete"},{"data":{"id":"0802004","p":"Albacete"},"value":"Albatana"},{"data":{"id":"0802005","p":"Albacete"},"value":"Alborea"},{"data":{"id":"0802006","p":"Albacete"},"value":"Alcadozo"},{"data":{"id":"0802007","p":"Albacete"},"value":"Alcal\u00e1 del J\u00facar"},{"data":{"id":"0802008","p":"Albacete"},"value":"Alcaraz"},{"data":{"id":"0802009","p":"Albacete"},"value":"Almansa"},{"data":{"id":"0802010","p":"Albacete"},"value":"Alpera"},{"data":{"id":"0802011","p":"Albacete"},"value":"Ayna"},{"data":{"id":"0802012","p":"Albacete"},"value":"Balazote"},{"data":{"id":"0802014","p":"Albacete"},"value":"Ballestero, El"},{"data":{"id":"0802013","p":"Albacete"},"value":"Balsa de Ves"},{"data":{"id":"0802015","p":"Albacete"},"value":"Barrax"},{"data":{"id":"0802016","p":"Albacete"},"value":"Bienservida"},{"data":{"id":"0802017","p":"Albacete"},"value":"Bogarra"},{"data":{"id":"0802018","p":"Albacete"},"value":"Bonete"},{"data":{"id":"0802019","p":"Albacete"},"value":"Bonillo, El"},{"data":{"id":"0802020","p":"Albacete"},"value":"Carcel\u00e9n"},{"data":{"id":"0802021","p":"Albacete"},"value":"Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez"},{"data":{"id":"0802022","p":"Albacete"},"value":"Casas de L\u00e1zaro"},{"data":{"id":"0802023","p":"Albacete"},"value":"Casas de Ves"},{"data":{"id":"0802024","p":"Albacete"},"value":"Casas-Ib\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0802025","p":"Albacete"},"value":"Caudete"},{"data":{"id":"0802026","p":"Albacete"},"value":"Cenizate"},{"data":{"id":"0802029","p":"Albacete"},"value":"Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0802027","p":"Albacete"},"value":"Corral-Rubio"},{"data":{"id":"0802028","p":"Albacete"},"value":"Cotillas"},{"data":{"id":"0802030","p":"Albacete"},"value":"Elche de la Sierra"},{"data":{"id":"0802031","p":"Albacete"},"value":"F\u00e9rez"},{"data":{"id":"0802032","p":"Albacete"},"value":"Fuensanta"},{"data":{"id":"0802033","p":"Albacete"},"value":"Fuente-\u00c1lamo"},{"data":{"id":"0802034","p":"Albacete"},"value":"Fuentealbilla"},{"data":{"id":"0802035","p":"Albacete"},"value":"Gineta, La"},{"data":{"id":"0802036","p":"Albacete"},"value":"Golosalvo"},{"data":{"id":"0802037","p":"Albacete"},"value":"Hell\u00edn"},{"data":{"id":"0802038","p":"Albacete"},"value":"Herrera, La"},{"data":{"id":"0802039","p":"Albacete"},"value":"Higueruela"},{"data":{"id":"0802040","p":"Albacete"},"value":"Hoya-Gonzalo"},{"data":{"id":"0802041","p":"Albacete"},"value":"Jorquera"},{"data":{"id":"0802042","p":"Albacete"},"value":"Letur"},{"data":{"id":"0802043","p":"Albacete"},"value":"Lezuza"},{"data":{"id":"0802044","p":"Albacete"},"value":"Li\u00e9tor"},{"data":{"id":"0802045","p":"Albacete"},"value":"Madrigueras"},{"data":{"id":"0802046","p":"Albacete"},"value":"Mahora"},{"data":{"id":"0802047","p":"Albacete"},"value":"Masegoso"},{"data":{"id":"0802048","p":"Albacete"},"value":"Minaya"},{"data":{"id":"0802049","p":"Albacete"},"value":"Molinicos"},{"data":{"id":"0802050","p":"Albacete"},"value":"Montalvos"},{"data":{"id":"0802051","p":"Albacete"},"value":"Montealegre del Castillo"},{"data":{"id":"0802052","p":"Albacete"},"value":"Motilleja"},{"data":{"id":"0802053","p":"Albacete"},"value":"Munera"},{"data":{"id":"0802054","p":"Albacete"},"value":"Navas de Jorquera"},{"data":{"id":"0802055","p":"Albacete"},"value":"Nerpio"},{"data":{"id":"0802056","p":"Albacete"},"value":"Ontur"},{"data":{"id":"0802057","p":"Albacete"},"value":"Ossa de Montiel"},{"data":{"id":"0802058","p":"Albacete"},"value":"Paterna del Madera"},{"data":{"id":"0802060","p":"Albacete"},"value":"Pe\u00f1as de San Pedro"},{"data":{"id":"0802059","p":"Albacete"},"value":"Pe\u00f1ascosa"},{"data":{"id":"0802061","p":"Albacete"},"value":"P\u00e9trola"},{"data":{"id":"0802062","p":"Albacete"},"value":"Povedilla"},{"data":{"id":"0802901","p":"Albacete"},"value":"Pozo Ca\u00f1ada"},{"data":{"id":"0802063","p":"Albacete"},"value":"Pozohondo"},{"data":{"id":"0802064","p":"Albacete"},"value":"Pozo-Lorente"},{"data":{"id":"0802065","p":"Albacete"},"value":"Pozuelo"},{"data":{"id":"0802066","p":"Albacete"},"value":"Recueja, La"},{"data":{"id":"0802067","p":"Albacete"},"value":"Ri\u00f3par"},{"data":{"id":"0802068","p":"Albacete"},"value":"Robledo"},{"data":{"id":"0802069","p":"Albacete"},"value":"Roda, La"},{"data":{"id":"0802070","p":"Albacete"},"value":"Salobre"},{"data":{"id":"0802071","p":"Albacete"},"value":"San Pedro"},{"data":{"id":"0802072","p":"Albacete"},"value":"Socovos"},{"data":{"id":"0802073","p":"Albacete"},"value":"Tarazona de la Mancha"},{"data":{"id":"0802074","p":"Albacete"},"value":"Tobarra"},{"data":{"id":"0802075","p":"Albacete"},"value":"Valdeganga"},{"data":{"id":"0802076","p":"Albacete"},"value":"Vianos"},{"data":{"id":"0802077","p":"Albacete"},"value":"Villa de Ves"},{"data":{"id":"0802078","p":"Albacete"},"value":"Villalgordo del J\u00facar"},{"data":{"id":"0802079","p":"Albacete"},"value":"Villamalea"},{"data":{"id":"0802080","p":"Albacete"},"value":"Villapalacios"},{"data":{"id":"0802081","p":"Albacete"},"value":"Villarrobledo"},{"data":{"id":"0802082","p":"Albacete"},"value":"Villatoya"},{"data":{"id":"0802083","p":"Albacete"},"value":"Villavaliente"},{"data":{"id":"0802084","p":"Albacete"},"value":"Villaverde de Guadalimar"},{"data":{"id":"0802085","p":"Albacete"},"value":"Viveros"},{"data":{"id":"0802086","p":"Albacete"},"value":"Yeste"},{"data":{"id":"0813","p":"Ciudad Real"},"value":"Ciudad Real (Provincia)"},{"data":{"id":"0813001","p":"Ciudad Real"},"value":"Aben\u00f3jar"},{"data":{"id":"0813002","p":"Ciudad Real"},"value":"Agudo"},{"data":{"id":"0813003","p":"Ciudad Real"},"value":"Alamillo"},{"data":{"id":"0813004","p":"Ciudad Real"},"value":"Albaladejo"},{"data":{"id":"0813005","p":"Ciudad Real"},"value":"Alc\u00e1zar de San Juan"},{"data":{"id":"0813006","p":"Ciudad Real"},"value":"Alcoba"},{"data":{"id":"0813007","p":"Ciudad Real"},"value":"Alcolea de Calatrava"},{"data":{"id":"0813008","p":"Ciudad Real"},"value":"Alcubillas"},{"data":{"id":"0813009","p":"Ciudad Real"},"value":"Aldea del Rey"},{"data":{"id":"0813010","p":"Ciudad Real"},"value":"Alhambra"},{"data":{"id":"0813011","p":"Ciudad Real"},"value":"Almad\u00e9n"},{"data":{"id":"0813012","p":"Ciudad Real"},"value":"Almadenejos"},{"data":{"id":"0813013","p":"Ciudad Real"},"value":"Almagro"},{"data":{"id":"0813014","p":"Ciudad Real"},"value":"Almedina"},{"data":{"id":"0813015","p":"Ciudad Real"},"value":"Almod\u00f3var del Campo"},{"data":{"id":"0813016","p":"Ciudad Real"},"value":"Almuradiel"},{"data":{"id":"0813017","p":"Ciudad Real"},"value":"Anchuras"},{"data":{"id":"0813903","p":"Ciudad Real"},"value":"Arenales de San Gregorio"},{"data":{"id":"0813018","p":"Ciudad Real"},"value":"Arenas de San Juan"},{"data":{"id":"0813019","p":"Ciudad Real"},"value":"Argamasilla de Alba"},{"data":{"id":"0813020","p":"Ciudad Real"},"value":"Argamasilla de Calatrava"},{"data":{"id":"0813021","p":"Ciudad Real"},"value":"Arroba de los Montes"},{"data":{"id":"0813022","p":"Ciudad Real"},"value":"Ballesteros de Calatrava"},{"data":{"id":"0813023","p":"Ciudad Real"},"value":"Bola\u00f1os de Calatrava"},{"data":{"id":"0813024","p":"Ciudad Real"},"value":"Brazatortas"},{"data":{"id":"0813025","p":"Ciudad Real"},"value":"Cabezarados"},{"data":{"id":"0813026","p":"Ciudad Real"},"value":"Cabezarrubias del Puerto"},{"data":{"id":"0813027","p":"Ciudad Real"},"value":"Calzada de Calatrava"},{"data":{"id":"0813028","p":"Ciudad Real"},"value":"Campo de Criptana"},{"data":{"id":"0813029","p":"Ciudad Real"},"value":"Ca\u00f1ada de Calatrava"},{"data":{"id":"0813030","p":"Ciudad Real"},"value":"Caracuel de Calatrava"},{"data":{"id":"0813031","p":"Ciudad Real"},"value":"Carri\u00f3n de Calatrava"},{"data":{"id":"0813032","p":"Ciudad Real"},"value":"Carrizosa"},{"data":{"id":"0813033","p":"Ciudad Real"},"value":"Castellar de Santiago"},{"data":{"id":"0813038","p":"Ciudad Real"},"value":"Chill\u00f3n"},{"data":{"id":"0813034","p":"Ciudad Real"},"value":"Ciudad Real"},{"data":{"id":"0813035","p":"Ciudad Real"},"value":"Corral de Calatrava"},{"data":{"id":"0813036","p":"Ciudad Real"},"value":"Cortijos, Los"},{"data":{"id":"0813037","p":"Ciudad Real"},"value":"C\u00f3zar"},{"data":{"id":"0813039","p":"Ciudad Real"},"value":"Daimiel"},{"data":{"id":"0813040","p":"Ciudad Real"},"value":"Fern\u00e1n Caballero"},{"data":{"id":"0813041","p":"Ciudad Real"},"value":"Fontanarejo"},{"data":{"id":"0813042","p":"Ciudad Real"},"value":"Fuencaliente"},{"data":{"id":"0813043","p":"Ciudad Real"},"value":"Fuenllana"},{"data":{"id":"0813044","p":"Ciudad Real"},"value":"Fuente el Fresno"},{"data":{"id":"0813045","p":"Ciudad Real"},"value":"Gran\u00e1tula de Calatrava"},{"data":{"id":"0813046","p":"Ciudad Real"},"value":"Guadalmez"},{"data":{"id":"0813047","p":"Ciudad Real"},"value":"Herencia"},{"data":{"id":"0813048","p":"Ciudad Real"},"value":"Hinojosas de Calatrava"},{"data":{"id":"0813049","p":"Ciudad Real"},"value":"Horcajo de los Montes"},{"data":{"id":"0813050","p":"Ciudad Real"},"value":"Labores, Las"},{"data":{"id":"0813904","p":"Ciudad Real"},"value":"Llanos del Caudillo"},{"data":{"id":"0813051","p":"Ciudad Real"},"value":"Luciana"},{"data":{"id":"0813052","p":"Ciudad Real"},"value":"Malag\u00f3n"},{"data":{"id":"0813053","p":"Ciudad Real"},"value":"Manzanares"},{"data":{"id":"0813054","p":"Ciudad Real"},"value":"Membrilla"},{"data":{"id":"0813055","p":"Ciudad Real"},"value":"Mestanza"},{"data":{"id":"0813056","p":"Ciudad Real"},"value":"Miguelturra"},{"data":{"id":"0813057","p":"Ciudad Real"},"value":"Montiel"},{"data":{"id":"0813058","p":"Ciudad Real"},"value":"Moral de Calatrava"},{"data":{"id":"0813059","p":"Ciudad Real"},"value":"Navalpino"},{"data":{"id":"0813060","p":"Ciudad Real"},"value":"Navas de Estena"},{"data":{"id":"0813061","p":"Ciudad Real"},"value":"Pedro Mu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0813062","p":"Ciudad Real"},"value":"Pic\u00f3n"},{"data":{"id":"0813063","p":"Ciudad Real"},"value":"Piedrabuena"},{"data":{"id":"0813064","p":"Ciudad Real"},"value":"Poblete"},{"data":{"id":"0813065","p":"Ciudad Real"},"value":"Porzuna"},{"data":{"id":"0813066","p":"Ciudad Real"},"value":"Pozuelo de Calatrava"},{"data":{"id":"0813067","p":"Ciudad Real"},"value":"Pozuelos de Calatrava, Los"},{"data":{"id":"0813068","p":"Ciudad Real"},"value":"Puebla de Don Rodrigo"},{"data":{"id":"0813069","p":"Ciudad Real"},"value":"Puebla del Pr\u00edncipe"},{"data":{"id":"0813070","p":"Ciudad Real"},"value":"Puerto L\u00e1pice"},{"data":{"id":"0813071","p":"Ciudad Real"},"value":"Puertollano"},{"data":{"id":"0813072","p":"Ciudad Real"},"value":"Retuerta del Bullaque"},{"data":{"id":"0813901","p":"Ciudad Real"},"value":"Robledo, El"},{"data":{"id":"0813902","p":"Ciudad Real"},"value":"Ruidera"},{"data":{"id":"0813073","p":"Ciudad Real"},"value":"Saceruela"},{"data":{"id":"0813074","p":"Ciudad Real"},"value":"San Carlos del Valle"},{"data":{"id":"0813075","p":"Ciudad Real"},"value":"San Lorenzo de Calatrava"},{"data":{"id":"0813076","p":"Ciudad Real"},"value":"Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"},{"data":{"id":"0813077","p":"Ciudad Real"},"value":"Santa Cruz de Mudela"},{"data":{"id":"0813078","p":"Ciudad Real"},"value":"Socu\u00e9llamos"},{"data":{"id":"0813079","p":"Ciudad Real"},"value":"Solana, La"},{"data":{"id":"0813080","p":"Ciudad Real"},"value":"Solana del Pino"},{"data":{"id":"0813081","p":"Ciudad Real"},"value":"Terrinches"},{"data":{"id":"0813082","p":"Ciudad Real"},"value":"Tomelloso"},{"data":{"id":"0813083","p":"Ciudad Real"},"value":"Torralba de Calatrava"},{"data":{"id":"0813084","p":"Ciudad Real"},"value":"Torre de Juan Abad"},{"data":{"id":"0813085","p":"Ciudad Real"},"value":"Torrenueva"},{"data":{"id":"0813086","p":"Ciudad Real"},"value":"Valdemanco del Esteras"},{"data":{"id":"0813087","p":"Ciudad Real"},"value":"Valdepe\u00f1as"},{"data":{"id":"0813088","p":"Ciudad Real"},"value":"Valenzuela de Calatrava"},{"data":{"id":"0813089","p":"Ciudad Real"},"value":"Villahermosa"},{"data":{"id":"0813090","p":"Ciudad Real"},"value":"Villamanrique"},{"data":{"id":"0813091","p":"Ciudad Real"},"value":"Villamayor de Calatrava"},{"data":{"id":"0813092","p":"Ciudad Real"},"value":"Villanueva de la Fuente"},{"data":{"id":"0813093","p":"Ciudad Real"},"value":"Villanueva de los Infantes"},{"data":{"id":"0813094","p":"Ciudad Real"},"value":"Villanueva de San Carlos"},{"data":{"id":"0813095","p":"Ciudad Real"},"value":"Villar del Pozo"},{"data":{"id":"0813096","p":"Ciudad Real"},"value":"Villarrubia de los Ojos"},{"data":{"id":"0813097","p":"Ciudad Real"},"value":"Villarta de San Juan"},{"data":{"id":"0813098","p":"Ciudad Real"},"value":"Viso del Marqu\u00e9s"},{"data":{"id":"0819","p":"Guadalajara"},"value":"Guadalajara (Provincia)"},{"data":{"id":"0819001","p":"Guadalajara"},"value":"Ab\u00e1nades"},{"data":{"id":"0819002","p":"Guadalajara"},"value":"Ablanque"},{"data":{"id":"0819003","p":"Guadalajara"},"value":"Adobes"},{"data":{"id":"0819004","p":"Guadalajara"},"value":"Alaminos"},{"data":{"id":"0819005","p":"Guadalajara"},"value":"Alarilla"},{"data":{"id":"0819006","p":"Guadalajara"},"value":"Albalate de Zorita"},{"data":{"id":"0819007","p":"Guadalajara"},"value":"Albares"},{"data":{"id":"0819008","p":"Guadalajara"},"value":"Albendiego"},{"data":{"id":"0819009","p":"Guadalajara"},"value":"Alcocer"},{"data":{"id":"0819010","p":"Guadalajara"},"value":"Alcolea de las Pe\u00f1as"},{"data":{"id":"0819011","p":"Guadalajara"},"value":"Alcolea del Pinar"},{"data":{"id":"0819013","p":"Guadalajara"},"value":"Alcoroches"},{"data":{"id":"0819015","p":"Guadalajara"},"value":"Aldeanueva de Guadalajara"},{"data":{"id":"0819016","p":"Guadalajara"},"value":"Algar de Mesa"},{"data":{"id":"0819017","p":"Guadalajara"},"value":"Algora"},{"data":{"id":"0819018","p":"Guadalajara"},"value":"Alh\u00f3ndiga"},{"data":{"id":"0819019","p":"Guadalajara"},"value":"Alique"},{"data":{"id":"0819020","p":"Guadalajara"},"value":"Almadrones"},{"data":{"id":"0819021","p":"Guadalajara"},"value":"Almoguera"},{"data":{"id":"0819022","p":"Guadalajara"},"value":"Almonacid de Zorita"},{"data":{"id":"0819023","p":"Guadalajara"},"value":"Aloc\u00e9n"},{"data":{"id":"0819024","p":"Guadalajara"},"value":"Alovera"},{"data":{"id":"0819027","p":"Guadalajara"},"value":"Alustante"},{"data":{"id":"0819031","p":"Guadalajara"},"value":"Ang\u00f3n"},{"data":{"id":"0819032","p":"Guadalajara"},"value":"Anguita"},{"data":{"id":"0819033","p":"Guadalajara"},"value":"Anquela del Ducado"},{"data":{"id":"0819034","p":"Guadalajara"},"value":"Anquela del Pedregal"},{"data":{"id":"0819036","p":"Guadalajara"},"value":"Aranzueque"},{"data":{"id":"0819037","p":"Guadalajara"},"value":"Arbanc\u00f3n"},{"data":{"id":"0819038","p":"Guadalajara"},"value":"Arbeteta"},{"data":{"id":"0819039","p":"Guadalajara"},"value":"Argecilla"},{"data":{"id":"0819040","p":"Guadalajara"},"value":"Armallones"},{"data":{"id":"0819041","p":"Guadalajara"},"value":"Armu\u00f1a de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"0819042","p":"Guadalajara"},"value":"Arroyo de las Fraguas"},{"data":{"id":"0819043","p":"Guadalajara"},"value":"Atanz\u00f3n"},{"data":{"id":"0819044","p":"Guadalajara"},"value":"Atienza"},{"data":{"id":"0819045","p":"Guadalajara"},"value":"Au\u00f1\u00f3n"},{"data":{"id":"0819046","p":"Guadalajara"},"value":"Azuqueca de Henares"},{"data":{"id":"0819047","p":"Guadalajara"},"value":"Baides"},{"data":{"id":"0819048","p":"Guadalajara"},"value":"Ba\u00f1os de Tajo"},{"data":{"id":"0819049","p":"Guadalajara"},"value":"Ba\u00f1uelos"},{"data":{"id":"0819050","p":"Guadalajara"},"value":"Barriopedro"},{"data":{"id":"0819051","p":"Guadalajara"},"value":"Berninches"},{"data":{"id":"0819052","p":"Guadalajara"},"value":"Bodera, La"},{"data":{"id":"0819053","p":"Guadalajara"},"value":"Brihuega"},{"data":{"id":"0819054","p":"Guadalajara"},"value":"Budia"},{"data":{"id":"0819055","p":"Guadalajara"},"value":"Bujalaro"},{"data":{"id":"0819057","p":"Guadalajara"},"value":"Bustares"},{"data":{"id":"0819058","p":"Guadalajara"},"value":"Cabanillas del Campo"},{"data":{"id":"0819059","p":"Guadalajara"},"value":"Campillo de Due\u00f1as"},{"data":{"id":"0819060","p":"Guadalajara"},"value":"Campillo de Ranas"},{"data":{"id":"0819061","p":"Guadalajara"},"value":"Campis\u00e1balos"},{"data":{"id":"0819064","p":"Guadalajara"},"value":"Canredondo"},{"data":{"id":"0819065","p":"Guadalajara"},"value":"Cantalojas"},{"data":{"id":"0819066","p":"Guadalajara"},"value":"Ca\u00f1izar"},{"data":{"id":"0819067","p":"Guadalajara"},"value":"Cardoso de la Sierra, El"},{"data":{"id":"0819070","p":"Guadalajara"},"value":"Casa de Uceda"},{"data":{"id":"0819071","p":"Guadalajara"},"value":"Casar, El"},{"data":{"id":"0819073","p":"Guadalajara"},"value":"Casas de San Galindo"},{"data":{"id":"0819074","p":"Guadalajara"},"value":"Caspue\u00f1as"},{"data":{"id":"0819075","p":"Guadalajara"},"value":"Castej\u00f3n de Henares"},{"data":{"id":"0819076","p":"Guadalajara"},"value":"Castellar de la Muela"},{"data":{"id":"0819078","p":"Guadalajara"},"value":"Castilforte"},{"data":{"id":"0819079","p":"Guadalajara"},"value":"Castilnuevo"},{"data":{"id":"0819080","p":"Guadalajara"},"value":"Cendejas de Enmedio"},{"data":{"id":"0819081","p":"Guadalajara"},"value":"Cendejas de la Torre"},{"data":{"id":"0819082","p":"Guadalajara"},"value":"Centenera"},{"data":{"id":"0819103","p":"Guadalajara"},"value":"Checa"},{"data":{"id":"0819104","p":"Guadalajara"},"value":"Chequilla"},{"data":{"id":"0819106","p":"Guadalajara"},"value":"Chillar\u00f3n del Rey"},{"data":{"id":"0819105","p":"Guadalajara"},"value":"Chiloeches"},{"data":{"id":"0819086","p":"Guadalajara"},"value":"Cifuentes"},{"data":{"id":"0819087","p":"Guadalajara"},"value":"Cincovillas"},{"data":{"id":"0819088","p":"Guadalajara"},"value":"Ciruelas"},{"data":{"id":"0819089","p":"Guadalajara"},"value":"Ciruelos del Pinar"},{"data":{"id":"0819090","p":"Guadalajara"},"value":"Cobeta"},{"data":{"id":"0819091","p":"Guadalajara"},"value":"Cogollor"},{"data":{"id":"0819092","p":"Guadalajara"},"value":"Cogolludo"},{"data":{"id":"0819095","p":"Guadalajara"},"value":"Condemios de Abajo"},{"data":{"id":"0819096","p":"Guadalajara"},"value":"Condemios de Arriba"},{"data":{"id":"0819097","p":"Guadalajara"},"value":"Congostrina"},{"data":{"id":"0819098","p":"Guadalajara"},"value":"Copernal"},{"data":{"id":"0819099","p":"Guadalajara"},"value":"Corduente"},{"data":{"id":"0819102","p":"Guadalajara"},"value":"Cubillo de Uceda, El"},{"data":{"id":"0819107","p":"Guadalajara"},"value":"Driebes"},{"data":{"id":"0819108","p":"Guadalajara"},"value":"Dur\u00f3n"},{"data":{"id":"0819109","p":"Guadalajara"},"value":"Embid"},{"data":{"id":"0819110","p":"Guadalajara"},"value":"Escamilla"},{"data":{"id":"0819111","p":"Guadalajara"},"value":"Escariche"},{"data":{"id":"0819112","p":"Guadalajara"},"value":"Escopete"},{"data":{"id":"0819113","p":"Guadalajara"},"value":"Espinosa de Henares"},{"data":{"id":"0819114","p":"Guadalajara"},"value":"Esplegares"},{"data":{"id":"0819115","p":"Guadalajara"},"value":"Establ\u00e9s"},{"data":{"id":"0819116","p":"Guadalajara"},"value":"Estri\u00e9gana"},{"data":{"id":"0819117","p":"Guadalajara"},"value":"Fontanar"},{"data":{"id":"0819118","p":"Guadalajara"},"value":"Fuembellida"},{"data":{"id":"0819119","p":"Guadalajara"},"value":"Fuencemill\u00e1n"},{"data":{"id":"0819120","p":"Guadalajara"},"value":"Fuentelahiguera de Albatages"},{"data":{"id":"0819121","p":"Guadalajara"},"value":"Fuentelencina"},{"data":{"id":"0819122","p":"Guadalajara"},"value":"Fuentelsaz"},{"data":{"id":"0819123","p":"Guadalajara"},"value":"Fuentelviejo"},{"data":{"id":"0819124","p":"Guadalajara"},"value":"Fuentenovilla"},{"data":{"id":"0819125","p":"Guadalajara"},"value":"Gajanejos"},{"data":{"id":"0819126","p":"Guadalajara"},"value":"Gal\u00e1pagos"},{"data":{"id":"0819127","p":"Guadalajara"},"value":"Galve de Sorbe"},{"data":{"id":"0819129","p":"Guadalajara"},"value":"Gascue\u00f1a de Bornova"},{"data":{"id":"0819130","p":"Guadalajara"},"value":"Guadalajara"},{"data":{"id":"0819132","p":"Guadalajara"},"value":"Henche"},{"data":{"id":"0819133","p":"Guadalajara"},"value":"Heras de Ayuso"},{"data":{"id":"0819134","p":"Guadalajara"},"value":"Herrer\u00eda"},{"data":{"id":"0819135","p":"Guadalajara"},"value":"Hiendelaencina"},{"data":{"id":"0819136","p":"Guadalajara"},"value":"Hijes"},{"data":{"id":"0819138","p":"Guadalajara"},"value":"Hita"},{"data":{"id":"0819139","p":"Guadalajara"},"value":"Hombrados"},{"data":{"id":"0819142","p":"Guadalajara"},"value":"Hontoba"},{"data":{"id":"0819143","p":"Guadalajara"},"value":"Horche"},{"data":{"id":"0819145","p":"Guadalajara"},"value":"Hortezuela de Oc\u00e9n"},{"data":{"id":"0819146","p":"Guadalajara"},"value":"Huerce, La"},{"data":{"id":"0819147","p":"Guadalajara"},"value":"Hu\u00e9rmeces del Cerro"},{"data":{"id":"0819148","p":"Guadalajara"},"value":"Huertahernando"},{"data":{"id":"0819150","p":"Guadalajara"},"value":"Hueva"},{"data":{"id":"0819151","p":"Guadalajara"},"value":"Humanes"},{"data":{"id":"0819152","p":"Guadalajara"},"value":"Illana"},{"data":{"id":"0819153","p":"Guadalajara"},"value":"Ini\u00e9stola"},{"data":{"id":"0819154","p":"Guadalajara"},"value":"Inviernas, Las"},{"data":{"id":"0819155","p":"Guadalajara"},"value":"Irueste"},{"data":{"id":"0819156","p":"Guadalajara"},"value":"Jadraque"},{"data":{"id":"0819157","p":"Guadalajara"},"value":"Jirueque"},{"data":{"id":"0819159","p":"Guadalajara"},"value":"Ledanca"},{"data":{"id":"0819160","p":"Guadalajara"},"value":"Loranca de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"0819161","p":"Guadalajara"},"value":"Lupiana"},{"data":{"id":"0819162","p":"Guadalajara"},"value":"Luzaga"},{"data":{"id":"0819163","p":"Guadalajara"},"value":"Luz\u00f3n"},{"data":{"id":"0819165","p":"Guadalajara"},"value":"Majaelrayo"},{"data":{"id":"0819166","p":"Guadalajara"},"value":"M\u00e1laga del Fresno"},{"data":{"id":"0819167","p":"Guadalajara"},"value":"Malaguilla"},{"data":{"id":"0819168","p":"Guadalajara"},"value":"Mandayona"},{"data":{"id":"0819169","p":"Guadalajara"},"value":"Mantiel"},{"data":{"id":"0819170","p":"Guadalajara"},"value":"Maranch\u00f3n"},{"data":{"id":"0819171","p":"Guadalajara"},"value":"Marchamalo"},{"data":{"id":"0819172","p":"Guadalajara"},"value":"Masegoso de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"0819173","p":"Guadalajara"},"value":"Matarrubia"},{"data":{"id":"0819174","p":"Guadalajara"},"value":"Matillas"},{"data":{"id":"0819175","p":"Guadalajara"},"value":"Mazarete"},{"data":{"id":"0819176","p":"Guadalajara"},"value":"Mazuecos"},{"data":{"id":"0819177","p":"Guadalajara"},"value":"Medranda"},{"data":{"id":"0819178","p":"Guadalajara"},"value":"Megina"},{"data":{"id":"0819179","p":"Guadalajara"},"value":"Membrillera"},{"data":{"id":"0819181","p":"Guadalajara"},"value":"Miedes de Atienza"},{"data":{"id":"0819182","p":"Guadalajara"},"value":"Mierla, La"},{"data":{"id":"0819184","p":"Guadalajara"},"value":"Millana"},{"data":{"id":"0819183","p":"Guadalajara"},"value":"Milmarcos"},{"data":{"id":"0819185","p":"Guadalajara"},"value":"Mi\u00f1osa, La"},{"data":{"id":"0819186","p":"Guadalajara"},"value":"Mirabueno"},{"data":{"id":"0819187","p":"Guadalajara"},"value":"Miralr\u00edo"},{"data":{"id":"0819188","p":"Guadalajara"},"value":"Mochales"},{"data":{"id":"0819189","p":"Guadalajara"},"value":"Mohernando"},{"data":{"id":"0819190","p":"Guadalajara"},"value":"Molina de Arag\u00f3n"},{"data":{"id":"0819191","p":"Guadalajara"},"value":"Monasterio"},{"data":{"id":"0819192","p":"Guadalajara"},"value":"Mond\u00e9jar"},{"data":{"id":"0819193","p":"Guadalajara"},"value":"Montarr\u00f3n"},{"data":{"id":"0819194","p":"Guadalajara"},"value":"Moratilla de los Meleros"},{"data":{"id":"0819195","p":"Guadalajara"},"value":"Morenilla"},{"data":{"id":"0819196","p":"Guadalajara"},"value":"Muduex"},{"data":{"id":"0819197","p":"Guadalajara"},"value":"Navas de Jadraque, Las"},{"data":{"id":"0819198","p":"Guadalajara"},"value":"Negredo"},{"data":{"id":"0819199","p":"Guadalajara"},"value":"Ocentejo"},{"data":{"id":"0819200","p":"Guadalajara"},"value":"Olivar, El"},{"data":{"id":"0819201","p":"Guadalajara"},"value":"Olmeda de Cobeta"},{"data":{"id":"0819202","p":"Guadalajara"},"value":"Olmeda de Jadraque, La"},{"data":{"id":"0819203","p":"Guadalajara"},"value":"Ordial, El"},{"data":{"id":"0819204","p":"Guadalajara"},"value":"Orea"},{"data":{"id":"0819208","p":"Guadalajara"},"value":"P\u00e1lmaces de Jadraque"},{"data":{"id":"0819209","p":"Guadalajara"},"value":"Pardos"},{"data":{"id":"0819210","p":"Guadalajara"},"value":"Paredes de Sig\u00fcenza"},{"data":{"id":"0819211","p":"Guadalajara"},"value":"Pareja"},{"data":{"id":"0819212","p":"Guadalajara"},"value":"Pastrana"},{"data":{"id":"0819213","p":"Guadalajara"},"value":"Pedregal, El"},{"data":{"id":"0819214","p":"Guadalajara"},"value":"Pe\u00f1al\u00e9n"},{"data":{"id":"0819215","p":"Guadalajara"},"value":"Pe\u00f1alver"},{"data":{"id":"0819216","p":"Guadalajara"},"value":"Peralejos de las Truchas"},{"data":{"id":"0819217","p":"Guadalajara"},"value":"Peralveche"},{"data":{"id":"0819218","p":"Guadalajara"},"value":"Pinilla de Jadraque"},{"data":{"id":"0819219","p":"Guadalajara"},"value":"Pinilla de Molina"},{"data":{"id":"0819220","p":"Guadalajara"},"value":"Pioz"},{"data":{"id":"0819221","p":"Guadalajara"},"value":"Piqueras"},{"data":{"id":"0819222","p":"Guadalajara"},"value":"Pobo de Due\u00f1as, El"},{"data":{"id":"0819223","p":"Guadalajara"},"value":"Poveda de la Sierra"},{"data":{"id":"0819224","p":"Guadalajara"},"value":"Pozo de Almoguera"},{"data":{"id":"0819225","p":"Guadalajara"},"value":"Pozo de Guadalajara"},{"data":{"id":"0819226","p":"Guadalajara"},"value":"Pr\u00e1dena de Atienza"},{"data":{"id":"0819227","p":"Guadalajara"},"value":"Prados Redondos"},{"data":{"id":"0819228","p":"Guadalajara"},"value":"Puebla de Bele\u00f1a"},{"data":{"id":"0819229","p":"Guadalajara"},"value":"Puebla de Valles"},{"data":{"id":"0819230","p":"Guadalajara"},"value":"Quer"},{"data":{"id":"0819231","p":"Guadalajara"},"value":"Rebollosa de Jadraque"},{"data":{"id":"0819232","p":"Guadalajara"},"value":"Recuenco, El"},{"data":{"id":"0819233","p":"Guadalajara"},"value":"Renera"},{"data":{"id":"0819234","p":"Guadalajara"},"value":"Retiendas"},{"data":{"id":"0819235","p":"Guadalajara"},"value":"Riba de Saelices"},{"data":{"id":"0819237","p":"Guadalajara"},"value":"Rillo de Gallo"},{"data":{"id":"0819238","p":"Guadalajara"},"value":"Riofr\u00edo del Llano"},{"data":{"id":"0819239","p":"Guadalajara"},"value":"Robledillo de Mohernando"},{"data":{"id":"0819240","p":"Guadalajara"},"value":"Robledo de Corpes"},{"data":{"id":"0819241","p":"Guadalajara"},"value":"Romanillos de Atienza"},{"data":{"id":"0819242","p":"Guadalajara"},"value":"Romanones"},{"data":{"id":"0819243","p":"Guadalajara"},"value":"Rueda de la Sierra"},{"data":{"id":"0819244","p":"Guadalajara"},"value":"Sacecorbo"},{"data":{"id":"0819245","p":"Guadalajara"},"value":"Saced\u00f3n"},{"data":{"id":"0819246","p":"Guadalajara"},"value":"Saelices de la Sal"},{"data":{"id":"0819247","p":"Guadalajara"},"value":"Salmer\u00f3n"},{"data":{"id":"0819248","p":"Guadalajara"},"value":"San Andr\u00e9s del Congosto"},{"data":{"id":"0819249","p":"Guadalajara"},"value":"San Andr\u00e9s del Rey"},{"data":{"id":"0819250","p":"Guadalajara"},"value":"Santiuste"},{"data":{"id":"0819251","p":"Guadalajara"},"value":"Sa\u00faca"},{"data":{"id":"0819252","p":"Guadalajara"},"value":"Sayat\u00f3n"},{"data":{"id":"0819254","p":"Guadalajara"},"value":"Selas"},{"data":{"id":"0819901","p":"Guadalajara"},"value":"Semillas"},{"data":{"id":"0819255","p":"Guadalajara"},"value":"Setiles"},{"data":{"id":"0819256","p":"Guadalajara"},"value":"Sienes"},{"data":{"id":"0819257","p":"Guadalajara"},"value":"Sig\u00fcenza"},{"data":{"id":"0819258","p":"Guadalajara"},"value":"Solanillos del Extremo"},{"data":{"id":"0819259","p":"Guadalajara"},"value":"Somolinos"},{"data":{"id":"0819260","p":"Guadalajara"},"value":"Sotillo, El"},{"data":{"id":"0819261","p":"Guadalajara"},"value":"Sotodosos"},{"data":{"id":"0819262","p":"Guadalajara"},"value":"Tamaj\u00f3n"},{"data":{"id":"0819263","p":"Guadalajara"},"value":"Taragudo"},{"data":{"id":"0819264","p":"Guadalajara"},"value":"Taravilla"},{"data":{"id":"0819265","p":"Guadalajara"},"value":"Tartanedo"},{"data":{"id":"0819266","p":"Guadalajara"},"value":"Tendilla"},{"data":{"id":"0819267","p":"Guadalajara"},"value":"Terzaga"},{"data":{"id":"0819268","p":"Guadalajara"},"value":"Tierzo"},{"data":{"id":"0819269","p":"Guadalajara"},"value":"Toba, La"},{"data":{"id":"0819271","p":"Guadalajara"},"value":"Tordellego"},{"data":{"id":"0819270","p":"Guadalajara"},"value":"Tordelr\u00e1bano"},{"data":{"id":"0819272","p":"Guadalajara"},"value":"Tordesilos"},{"data":{"id":"0819274","p":"Guadalajara"},"value":"Torija"},{"data":{"id":"0819279","p":"Guadalajara"},"value":"Torre del Burgo"},{"data":{"id":"0819277","p":"Guadalajara"},"value":"Torrecuadrada de Molina"},{"data":{"id":"0819278","p":"Guadalajara"},"value":"Torrecuadradilla"},{"data":{"id":"0819280","p":"Guadalajara"},"value":"Torrej\u00f3n del Rey"},{"data":{"id":"0819281","p":"Guadalajara"},"value":"Torremocha de Jadraque"},{"data":{"id":"0819282","p":"Guadalajara"},"value":"Torremocha del Campo"},{"data":{"id":"0819283","p":"Guadalajara"},"value":"Torremocha del Pinar"},{"data":{"id":"0819284","p":"Guadalajara"},"value":"Torremochuela"},{"data":{"id":"0819285","p":"Guadalajara"},"value":"Torrubia"},{"data":{"id":"0819286","p":"Guadalajara"},"value":"T\u00f3rtola de Henares"},{"data":{"id":"0819287","p":"Guadalajara"},"value":"Tortuera"},{"data":{"id":"0819288","p":"Guadalajara"},"value":"Tortuero"},{"data":{"id":"0819289","p":"Guadalajara"},"value":"Tra\u00edd"},{"data":{"id":"0819290","p":"Guadalajara"},"value":"Trijueque"},{"data":{"id":"0819291","p":"Guadalajara"},"value":"Trillo"},{"data":{"id":"0819293","p":"Guadalajara"},"value":"Uceda"},{"data":{"id":"0819294","p":"Guadalajara"},"value":"Ujados"},{"data":{"id":"0819296","p":"Guadalajara"},"value":"Utande"},{"data":{"id":"0819297","p":"Guadalajara"},"value":"Valdarachas"},{"data":{"id":"0819298","p":"Guadalajara"},"value":"Valdearenas"},{"data":{"id":"0819299","p":"Guadalajara"},"value":"Valdeavellano"},{"data":{"id":"0819300","p":"Guadalajara"},"value":"Valdeaveruelo"},{"data":{"id":"0819301","p":"Guadalajara"},"value":"Valdeconcha"},{"data":{"id":"0819302","p":"Guadalajara"},"value":"Valdegrudas"},{"data":{"id":"0819303","p":"Guadalajara"},"value":"Valdelcubo"},{"data":{"id":"0819304","p":"Guadalajara"},"value":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"},{"data":{"id":"0819305","p":"Guadalajara"},"value":"Valdepe\u00f1as de la Sierra"},{"data":{"id":"0819306","p":"Guadalajara"},"value":"Valderrebollo"},{"data":{"id":"0819307","p":"Guadalajara"},"value":"Valdesotos"},{"data":{"id":"0819308","p":"Guadalajara"},"value":"Valfermoso de Taju\u00f1a"},{"data":{"id":"0819309","p":"Guadalajara"},"value":"Valhermoso"},{"data":{"id":"0819310","p":"Guadalajara"},"value":"Valtablado del R\u00edo"},{"data":{"id":"0819311","p":"Guadalajara"},"value":"Valverde de los Arroyos"},{"data":{"id":"0819314","p":"Guadalajara"},"value":"Viana de Jadraque"},{"data":{"id":"0819317","p":"Guadalajara"},"value":"Villanueva de Alcor\u00f3n"},{"data":{"id":"0819318","p":"Guadalajara"},"value":"Villanueva de Argecilla"},{"data":{"id":"0819319","p":"Guadalajara"},"value":"Villanueva de la Torre"},{"data":{"id":"0819321","p":"Guadalajara"},"value":"Villares de Jadraque"},{"data":{"id":"0819322","p":"Guadalajara"},"value":"Villaseca de Henares"},{"data":{"id":"0819323","p":"Guadalajara"},"value":"Villaseca de Uceda"},{"data":{"id":"0819324","p":"Guadalajara"},"value":"Villel de Mesa"},{"data":{"id":"0819325","p":"Guadalajara"},"value":"Vi\u00f1uelas"},{"data":{"id":"0819326","p":"Guadalajara"},"value":"Yebes"},{"data":{"id":"0819327","p":"Guadalajara"},"value":"Yebra"},{"data":{"id":"0819329","p":"Guadalajara"},"value":"Y\u00e9lamos de Abajo"},{"data":{"id":"0819330","p":"Guadalajara"},"value":"Y\u00e9lamos de Arriba"},{"data":{"id":"0819331","p":"Guadalajara"},"value":"Yunquera de Henares"},{"data":{"id":"0819332","p":"Guadalajara"},"value":"Yunta, La"},{"data":{"id":"0819333","p":"Guadalajara"},"value":"Zaorejas"},{"data":{"id":"0819334","p":"Guadalajara"},"value":"Zarzuela de Jadraque"},{"data":{"id":"0819335","p":"Guadalajara"},"value":"Zorita de los Canes"},{"data":{"id":"0816","p":"Cuenca"},"value":"Cuenca (Provincia)"},{"data":{"id":"0816001","p":"Cuenca"},"value":"Abia de la Obispal\u00eda"},{"data":{"id":"0816002","p":"Cuenca"},"value":"Acebr\u00f3n, El"},{"data":{"id":"0816003","p":"Cuenca"},"value":"Alarc\u00f3n"},{"data":{"id":"0816004","p":"Cuenca"},"value":"Albaladejo del Cuende"},{"data":{"id":"0816005","p":"Cuenca"},"value":"Albalate de las Nogueras"},{"data":{"id":"0816006","p":"Cuenca"},"value":"Albendea"},{"data":{"id":"0816007","p":"Cuenca"},"value":"Alberca de Z\u00e1ncara, La"},{"data":{"id":"0816008","p":"Cuenca"},"value":"Alcal\u00e1 de la Vega"},{"data":{"id":"0816009","p":"Cuenca"},"value":"Alcantud"},{"data":{"id":"0816010","p":"Cuenca"},"value":"Alc\u00e1zar del Rey"},{"data":{"id":"0816011","p":"Cuenca"},"value":"Alcohujate"},{"data":{"id":"0816012","p":"Cuenca"},"value":"Alconchel de la Estrella"},{"data":{"id":"0816013","p":"Cuenca"},"value":"Algarra"},{"data":{"id":"0816014","p":"Cuenca"},"value":"Aliaguilla"},{"data":{"id":"0816015","p":"Cuenca"},"value":"Almarcha, La"},{"data":{"id":"0816016","p":"Cuenca"},"value":"Almendros"},{"data":{"id":"0816017","p":"Cuenca"},"value":"Almod\u00f3var del Pinar"},{"data":{"id":"0816018","p":"Cuenca"},"value":"Almonacid del Marquesado"},{"data":{"id":"0816019","p":"Cuenca"},"value":"Altarejos"},{"data":{"id":"0816020","p":"Cuenca"},"value":"Arandilla del Arroyo"},{"data":{"id":"0816905","p":"Cuenca"},"value":"Arcas del Villar"},{"data":{"id":"0816022","p":"Cuenca"},"value":"Arcos de la Sierra"},{"data":{"id":"0816024","p":"Cuenca"},"value":"Arguisuelas"},{"data":{"id":"0816025","p":"Cuenca"},"value":"Arrancacepas"},{"data":{"id":"0816026","p":"Cuenca"},"value":"Atalaya del Ca\u00f1avate"},{"data":{"id":"0816027","p":"Cuenca"},"value":"Barajas de Melo"},{"data":{"id":"0816029","p":"Cuenca"},"value":"Barch\u00edn del Hoyo"},{"data":{"id":"0816030","p":"Cuenca"},"value":"Bascu\u00f1ana de San Pedro"},{"data":{"id":"0816031","p":"Cuenca"},"value":"Beamud"},{"data":{"id":"0816032","p":"Cuenca"},"value":"Belinch\u00f3n"},{"data":{"id":"0816033","p":"Cuenca"},"value":"Belmonte"},{"data":{"id":"0816034","p":"Cuenca"},"value":"Belmontejo"},{"data":{"id":"0816035","p":"Cuenca"},"value":"Beteta"},{"data":{"id":"0816036","p":"Cuenca"},"value":"Boniches"},{"data":{"id":"0816038","p":"Cuenca"},"value":"Buciegas"},{"data":{"id":"0816039","p":"Cuenca"},"value":"Buenache de Alarc\u00f3n"},{"data":{"id":"0816040","p":"Cuenca"},"value":"Buenache de la Sierra"},{"data":{"id":"0816041","p":"Cuenca"},"value":"Buend\u00eda"},{"data":{"id":"0816042","p":"Cuenca"},"value":"Campillo de Altobuey"},{"data":{"id":"0816043","p":"Cuenca"},"value":"Campillos-Paravientos"},{"data":{"id":"0816044","p":"Cuenca"},"value":"Campillos-Sierra"},{"data":{"id":"0816901","p":"Cuenca"},"value":"Campos del Para\u00edso"},{"data":{"id":"0816045","p":"Cuenca"},"value":"Canalejas del Arroyo"},{"data":{"id":"0816046","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1ada del Hoyo"},{"data":{"id":"0816047","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1ada Juncosa"},{"data":{"id":"0816048","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1amares"},{"data":{"id":"0816049","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1avate, El"},{"data":{"id":"0816050","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1averas"},{"data":{"id":"0816051","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1averuelas"},{"data":{"id":"0816052","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1ete"},{"data":{"id":"0816053","p":"Cuenca"},"value":"Ca\u00f1izares"},{"data":{"id":"0816055","p":"Cuenca"},"value":"Carboneras de Guadaza\u00f3n"},{"data":{"id":"0816056","p":"Cuenca"},"value":"Cardenete"},{"data":{"id":"0816057","p":"Cuenca"},"value":"Carrascosa"},{"data":{"id":"0816058","p":"Cuenca"},"value":"Carrascosa de Haro"},{"data":{"id":"0816060","p":"Cuenca"},"value":"Casas de Ben\u00edtez"},{"data":{"id":"0816061","p":"Cuenca"},"value":"Casas de Fernando Alonso"},{"data":{"id":"0816062","p":"Cuenca"},"value":"Casas de Garcimolina"},{"data":{"id":"0816063","p":"Cuenca"},"value":"Casas de Guijarro"},{"data":{"id":"0816064","p":"Cuenca"},"value":"Casas de Haro"},{"data":{"id":"0816065","p":"Cuenca"},"value":"Casas de los Pinos"},{"data":{"id":"0816066","p":"Cuenca"},"value":"Casasimarro"},{"data":{"id":"0816067","p":"Cuenca"},"value":"Castej\u00f3n"},{"data":{"id":"0816068","p":"Cuenca"},"value":"Castillejo de Iniesta"},{"data":{"id":"0816070","p":"Cuenca"},"value":"Castillejo-Sierra"},{"data":{"id":"0816072","p":"Cuenca"},"value":"Castillo de Garcimu\u00f1oz"},{"data":{"id":"0816071","p":"Cuenca"},"value":"Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez"},{"data":{"id":"0816073","p":"Cuenca"},"value":"Cervera del Llano"},{"data":{"id":"0816023","p":"Cuenca"},"value":"Chillar\u00f3n de Cuenca"},{"data":{"id":"0816081","p":"Cuenca"},"value":"Chumillas"},{"data":{"id":"0816074","p":"Cuenca"},"value":"Cierva, La"},{"data":{"id":"0816078","p":"Cuenca"},"value":"Cuenca"},{"data":{"id":"0816079","p":"Cuenca"},"value":"Cueva del Hierro"},{"data":{"id":"0816082","p":"Cuenca"},"value":"Engu\u00eddanos"},{"data":{"id":"0816083","p":"Cuenca"},"value":"Fresneda de Altarejos"},{"data":{"id":"0816084","p":"Cuenca"},"value":"Fresneda de la Sierra"},{"data":{"id":"0816085","p":"Cuenca"},"value":"Frontera, La"},{"data":{"id":"0816086","p":"Cuenca"},"value":"Fuente de Pedro Naharro"},{"data":{"id":"0816087","p":"Cuenca"},"value":"Fuentelespino de Haro"},{"data":{"id":"0816088","p":"Cuenca"},"value":"Fuentelespino de Moya"},{"data":{"id":"0816904","p":"Cuenca"},"value":"Fuentenava de J\u00e1baga"},{"data":{"id":"0816089","p":"Cuenca"},"value":"Fuentes"},{"data":{"id":"0816091","p":"Cuenca"},"value":"Fuertescusa"},{"data":{"id":"0816092","p":"Cuenca"},"value":"Gabald\u00f3n"},{"data":{"id":"0816093","p":"Cuenca"},"value":"Garaballa"},{"data":{"id":"0816094","p":"Cuenca"},"value":"Gascue\u00f1a"},{"data":{"id":"0816095","p":"Cuenca"},"value":"Graja de Campalbo"},{"data":{"id":"0816096","p":"Cuenca"},"value":"Graja de Iniesta"},{"data":{"id":"0816097","p":"Cuenca"},"value":"Henarejos"},{"data":{"id":"0816098","p":"Cuenca"},"value":"Herrumblar, El"},{"data":{"id":"0816099","p":"Cuenca"},"value":"Hinojosa, La"},{"data":{"id":"0816100","p":"Cuenca"},"value":"Hinojosos, Los"},{"data":{"id":"0816101","p":"Cuenca"},"value":"Hito, El"},{"data":{"id":"0816102","p":"Cuenca"},"value":"Honrubia"},{"data":{"id":"0816103","p":"Cuenca"},"value":"Hontanaya"},{"data":{"id":"0816104","p":"Cuenca"},"value":"Hontecillas"},{"data":{"id":"0816106","p":"Cuenca"},"value":"Horcajo de Santiago"},{"data":{"id":"0816107","p":"Cuenca"},"value":"Hu\u00e9lamo"},{"data":{"id":"0816108","p":"Cuenca"},"value":"Huelves"},{"data":{"id":"0816109","p":"Cuenca"},"value":"Hu\u00e9rguina"},{"data":{"id":"0816110","p":"Cuenca"},"value":"Huerta de la Obispal\u00eda"},{"data":{"id":"0816111","p":"Cuenca"},"value":"Huerta del Marquesado"},{"data":{"id":"0816112","p":"Cuenca"},"value":"Huete"},{"data":{"id":"0816113","p":"Cuenca"},"value":"Iniesta"},{"data":{"id":"0816115","p":"Cuenca"},"value":"Laguna del Marquesado"},{"data":{"id":"0816116","p":"Cuenca"},"value":"Lagunaseca"},{"data":{"id":"0816117","p":"Cuenca"},"value":"Landete"},{"data":{"id":"0816118","p":"Cuenca"},"value":"Leda\u00f1a"},{"data":{"id":"0816119","p":"Cuenca"},"value":"Leganiel"},{"data":{"id":"0816121","p":"Cuenca"},"value":"Majadas, Las"},{"data":{"id":"0816122","p":"Cuenca"},"value":"Mariana"},{"data":{"id":"0816123","p":"Cuenca"},"value":"Masegosa"},{"data":{"id":"0816124","p":"Cuenca"},"value":"Mesas, Las"},{"data":{"id":"0816125","p":"Cuenca"},"value":"Minglanilla"},{"data":{"id":"0816126","p":"Cuenca"},"value":"Mira"},{"data":{"id":"0816128","p":"Cuenca"},"value":"Monreal del Llano"},{"data":{"id":"0816129","p":"Cuenca"},"value":"Montalbanejo"},{"data":{"id":"0816130","p":"Cuenca"},"value":"Montalbo"},{"data":{"id":"0816131","p":"Cuenca"},"value":"Monteagudo de las Salinas"},{"data":{"id":"0816132","p":"Cuenca"},"value":"Mota de Altarejos"},{"data":{"id":"0816133","p":"Cuenca"},"value":"Mota del Cuervo"},{"data":{"id":"0816134","p":"Cuenca"},"value":"Motilla del Palancar"},{"data":{"id":"0816135","p":"Cuenca"},"value":"Moya"},{"data":{"id":"0816137","p":"Cuenca"},"value":"Narboneta"},{"data":{"id":"0816139","p":"Cuenca"},"value":"Olivares de J\u00facar"},{"data":{"id":"0816140","p":"Cuenca"},"value":"Olmeda de la Cuesta"},{"data":{"id":"0816141","p":"Cuenca"},"value":"Olmeda del Rey"},{"data":{"id":"0816142","p":"Cuenca"},"value":"Olmedilla de Alarc\u00f3n"},{"data":{"id":"0816143","p":"Cuenca"},"value":"Olmedilla de Eliz"},{"data":{"id":"0816145","p":"Cuenca"},"value":"Osa de la Vega"},{"data":{"id":"0816146","p":"Cuenca"},"value":"Pajar\u00f3n"},{"data":{"id":"0816147","p":"Cuenca"},"value":"Pajaroncillo"},{"data":{"id":"0816148","p":"Cuenca"},"value":"Palomares del Campo"},{"data":{"id":"0816149","p":"Cuenca"},"value":"Palomera"},{"data":{"id":"0816150","p":"Cuenca"},"value":"Paracuellos"},{"data":{"id":"0816151","p":"Cuenca"},"value":"Paredes"},{"data":{"id":"0816152","p":"Cuenca"},"value":"Parra de las Vegas, La"},{"data":{"id":"0816153","p":"Cuenca"},"value":"Pedernoso, El"},{"data":{"id":"0816154","p":"Cuenca"},"value":"Pedro\u00f1eras, Las"},{"data":{"id":"0816155","p":"Cuenca"},"value":"Peral, El"},{"data":{"id":"0816156","p":"Cuenca"},"value":"Peraleja, La"},{"data":{"id":"0816157","p":"Cuenca"},"value":"Pesquera, La"},{"data":{"id":"0816158","p":"Cuenca"},"value":"Picazo, El"},{"data":{"id":"0816159","p":"Cuenca"},"value":"Pinarejo"},{"data":{"id":"0816160","p":"Cuenca"},"value":"Pineda de Gig\u00fcela"},{"data":{"id":"0816161","p":"Cuenca"},"value":"Piqueras del Castillo"},{"data":{"id":"0816162","p":"Cuenca"},"value":"Portalrubio de Guadamejud"},{"data":{"id":"0816163","p":"Cuenca"},"value":"Portilla"},{"data":{"id":"0816165","p":"Cuenca"},"value":"Poyatos"},{"data":{"id":"0816166","p":"Cuenca"},"value":"Pozoamargo"},{"data":{"id":"0816908","p":"Cuenca"},"value":"Pozorrubielos de la Mancha"},{"data":{"id":"0816167","p":"Cuenca"},"value":"Pozorrubio"},{"data":{"id":"0816169","p":"Cuenca"},"value":"Pozuelo, El"},{"data":{"id":"0816170","p":"Cuenca"},"value":"Priego"},{"data":{"id":"0816171","p":"Cuenca"},"value":"Provencio, El"},{"data":{"id":"0816172","p":"Cuenca"},"value":"Puebla de Almenara"},{"data":{"id":"0816174","p":"Cuenca"},"value":"Puebla del Salvador"},{"data":{"id":"0816175","p":"Cuenca"},"value":"Quintanar del Rey"},{"data":{"id":"0816176","p":"Cuenca"},"value":"Rada de Haro"},{"data":{"id":"0816177","p":"Cuenca"},"value":"Re\u00edllo"},{"data":{"id":"0816181","p":"Cuenca"},"value":"Rozal\u00e9n del Monte"},{"data":{"id":"0816185","p":"Cuenca"},"value":"Saceda-Trasierra"},{"data":{"id":"0816186","p":"Cuenca"},"value":"Saelices"},{"data":{"id":"0816187","p":"Cuenca"},"value":"Salinas del Manzano"},{"data":{"id":"0816188","p":"Cuenca"},"value":"Salmeroncillos"},{"data":{"id":"0816189","p":"Cuenca"},"value":"Salvaca\u00f1ete"},{"data":{"id":"0816190","p":"Cuenca"},"value":"San Clemente"},{"data":{"id":"0816191","p":"Cuenca"},"value":"San Lorenzo de la Parrilla"},{"data":{"id":"0816192","p":"Cuenca"},"value":"San Mart\u00edn de Boniches"},{"data":{"id":"0816193","p":"Cuenca"},"value":"San Pedro Palmiches"},{"data":{"id":"0816194","p":"Cuenca"},"value":"Santa Cruz de Moya"},{"data":{"id":"0816196","p":"Cuenca"},"value":"Santa Mar\u00eda de los Llanos"},{"data":{"id":"0816195","p":"Cuenca"},"value":"Santa Mar\u00eda del Campo Rus"},{"data":{"id":"0816197","p":"Cuenca"},"value":"Santa Mar\u00eda del Val"},{"data":{"id":"0816198","p":"Cuenca"},"value":"Sisante"},{"data":{"id":"0816199","p":"Cuenca"},"value":"Solera de Gabald\u00f3n"},{"data":{"id":"0816909","p":"Cuenca"},"value":"Sotorribas"},{"data":{"id":"0816202","p":"Cuenca"},"value":"Talayuelas"},{"data":{"id":"0816203","p":"Cuenca"},"value":"Taranc\u00f3n"},{"data":{"id":"0816204","p":"Cuenca"},"value":"T\u00e9bar"},{"data":{"id":"0816205","p":"Cuenca"},"value":"Tejadillos"},{"data":{"id":"0816206","p":"Cuenca"},"value":"Tinajas"},{"data":{"id":"0816209","p":"Cuenca"},"value":"Torralba"},{"data":{"id":"0816211","p":"Cuenca"},"value":"Torrejoncillo del Rey"},{"data":{"id":"0816212","p":"Cuenca"},"value":"Torrubia del Campo"},{"data":{"id":"0816213","p":"Cuenca"},"value":"Torrubia del Castillo"},{"data":{"id":"0816215","p":"Cuenca"},"value":"Tragacete"},{"data":{"id":"0816216","p":"Cuenca"},"value":"Tresjuncos"},{"data":{"id":"0816217","p":"Cuenca"},"value":"Tribaldos"},{"data":{"id":"0816218","p":"Cuenca"},"value":"Ucl\u00e9s"},{"data":{"id":"0816219","p":"Cuenca"},"value":"U\u00f1a"},{"data":{"id":"0816906","p":"Cuenca"},"value":"Valdecolmenas, Los"},{"data":{"id":"0816224","p":"Cuenca"},"value":"Valdemeca"},{"data":{"id":"0816225","p":"Cuenca"},"value":"Valdemorillo de la Sierra"},{"data":{"id":"0816227","p":"Cuenca"},"value":"Valdemoro-Sierra"},{"data":{"id":"0816228","p":"Cuenca"},"value":"Valdeolivas"},{"data":{"id":"0816902","p":"Cuenca"},"value":"Valdet\u00f3rtola"},{"data":{"id":"0816903","p":"Cuenca"},"value":"Valeras, Las"},{"data":{"id":"0816231","p":"Cuenca"},"value":"Valhermoso de la Fuente"},{"data":{"id":"0816173","p":"Cuenca"},"value":"Valle de Altomira, El"},{"data":{"id":"0816234","p":"Cuenca"},"value":"Valsalobre"},{"data":{"id":"0816236","p":"Cuenca"},"value":"Valverde de J\u00facar"},{"data":{"id":"0816237","p":"Cuenca"},"value":"Valverdejo"},{"data":{"id":"0816238","p":"Cuenca"},"value":"Vara de Rey"},{"data":{"id":"0816239","p":"Cuenca"},"value":"Vega del Codorno"},{"data":{"id":"0816240","p":"Cuenca"},"value":"Vellisca"},{"data":{"id":"0816242","p":"Cuenca"},"value":"Villaconejos de Trabaque"},{"data":{"id":"0816243","p":"Cuenca"},"value":"Villaescusa de Haro"},{"data":{"id":"0816244","p":"Cuenca"},"value":"Villagarc\u00eda del Llano"},{"data":{"id":"0816245","p":"Cuenca"},"value":"Villalba de la Sierra"},{"data":{"id":"0816246","p":"Cuenca"},"value":"Villalba del Rey"},{"data":{"id":"0816247","p":"Cuenca"},"value":"Villalgordo del Marquesado"},{"data":{"id":"0816248","p":"Cuenca"},"value":"Villalpardo"},{"data":{"id":"0816249","p":"Cuenca"},"value":"Villamayor de Santiago"},{"data":{"id":"0816250","p":"Cuenca"},"value":"Villanueva de Guadamejud"},{"data":{"id":"0816251","p":"Cuenca"},"value":"Villanueva de la Jara"},{"data":{"id":"0816253","p":"Cuenca"},"value":"Villar de Ca\u00f1as"},{"data":{"id":"0816254","p":"Cuenca"},"value":"Villar de Domingo Garc\u00eda"},{"data":{"id":"0816255","p":"Cuenca"},"value":"Villar de la Encina"},{"data":{"id":"0816263","p":"Cuenca"},"value":"Villar de Olalla"},{"data":{"id":"0816258","p":"Cuenca"},"value":"Villar del Humo"},{"data":{"id":"0816259","p":"Cuenca"},"value":"Villar del Infantado"},{"data":{"id":"0816910","p":"Cuenca"},"value":"Villar y Velasco"},{"data":{"id":"0816264","p":"Cuenca"},"value":"Villarejo de Fuentes"},{"data":{"id":"0816265","p":"Cuenca"},"value":"Villarejo de la Pe\u00f1uela"},{"data":{"id":"0816266","p":"Cuenca"},"value":"Villarejo-Periesteban"},{"data":{"id":"0816269","p":"Cuenca"},"value":"Villares del Saz"},{"data":{"id":"0816270","p":"Cuenca"},"value":"Villarrubio"},{"data":{"id":"0816271","p":"Cuenca"},"value":"Villarta"},{"data":{"id":"0816272","p":"Cuenca"},"value":"Villas de la Ventosa"},{"data":{"id":"0816273","p":"Cuenca"},"value":"Villaverde y Pasaconsol"},{"data":{"id":"0816274","p":"Cuenca"},"value":"V\u00edllora"},{"data":{"id":"0816275","p":"Cuenca"},"value":"Vindel"},{"data":{"id":"0816276","p":"Cuenca"},"value":"Y\u00e9meda"},{"data":{"id":"0816277","p":"Cuenca"},"value":"Zafra de Z\u00e1ncara"},{"data":{"id":"0816278","p":"Cuenca"},"value":"Zafrilla"},{"data":{"id":"0816279","p":"Cuenca"},"value":"Zarza de Tajo"},{"data":{"id":"0816280","p":"Cuenca"},"value":"Zarzuela"},{"data":{"id":11,"p":" Comunidades"},"value":"Extremadura"},{"data":{"id":"1110","p":"C\u00e1ceres"},"value":"C\u00e1ceres (Provincia)"},{"data":{"id":"1110001","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Abad\u00eda"},{"data":{"id":"1110002","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Abertura"},{"data":{"id":"1110003","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Acebo"},{"data":{"id":"1110004","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Acehuche"},{"data":{"id":"1110005","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aceituna"},{"data":{"id":"1110006","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ahigal"},{"data":{"id":"1110007","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Albal\u00e1 del Caudillo"},{"data":{"id":"1110008","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1110009","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Alcollar\u00edn"},{"data":{"id":"1110010","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Alcu\u00e9scar"},{"data":{"id":"1110011","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aldeacentenera"},{"data":{"id":"1110012","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aldea del Cano"},{"data":{"id":"1110013","p":"C\u00e1ceres"},"value":"La Aldea del Obispo"},{"data":{"id":"1110014","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aldeanueva de la Vera"},{"data":{"id":"1110015","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aldeanueva del Camino"},{"data":{"id":"1110016","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aldehuela de Jerte"},{"data":{"id":"1110017","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Al\u00eda"},{"data":{"id":"1110018","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Aliseda"},{"data":{"id":"1110019","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Almaraz"},{"data":{"id":"1110020","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Almohar\u00edn"},{"data":{"id":"1110021","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Arroyo de la Luz"},{"data":{"id":"1110022","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Arroyomolinos de la Vera"},{"data":{"id":"1110023","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Arroyomolinos"},{"data":{"id":"1110024","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ba\u00f1os de Montemayor"},{"data":{"id":"1110025","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Barrado"},{"data":{"id":"1110026","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Belv\u00eds de Monroy"},{"data":{"id":"1110027","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Benquerencia"},{"data":{"id":"1110028","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Berrocalejo"},{"data":{"id":"1110029","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Berzocana"},{"data":{"id":"1110030","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Bohonal de Ibor"},{"data":{"id":"1110031","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Botija"},{"data":{"id":"1110032","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Brozas"},{"data":{"id":"1110033","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Caba\u00f1as del Castillo"},{"data":{"id":"1110034","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cabezabellosa"},{"data":{"id":"1110035","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cabezuela del Valle"},{"data":{"id":"1110036","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cabrero"},{"data":{"id":"1110037","p":"C\u00e1ceres"},"value":"C\u00e1ceres"},{"data":{"id":"1110038","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cachorrilla"},{"data":{"id":"1110039","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cadalso"},{"data":{"id":"1110040","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Calzadilla"},{"data":{"id":"1110041","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Caminomorisco"},{"data":{"id":"1110042","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Campillo de Deleitosa"},{"data":{"id":"1110043","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Campo Lugar"},{"data":{"id":"1110044","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ca\u00f1amero"},{"data":{"id":"1110045","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ca\u00f1averal"},{"data":{"id":"1110046","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Carbajo"},{"data":{"id":"1110047","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Carcaboso"},{"data":{"id":"1110048","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Carrascalejo"},{"data":{"id":"1110049","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casar de C\u00e1ceres"},{"data":{"id":"1110050","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casar de Palomero"},{"data":{"id":"1110051","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casares de las Hurdes"},{"data":{"id":"1110052","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas de Don Antonio"},{"data":{"id":"1110053","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas de Don G\u00f3mez"},{"data":{"id":"1110054","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas del Casta\u00f1ar"},{"data":{"id":"1110055","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas del Monte"},{"data":{"id":"1110056","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas de Mill\u00e1n"},{"data":{"id":"1110057","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casas de Miravete"},{"data":{"id":"1110058","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casatejada"},{"data":{"id":"1110059","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casillas de Coria"},{"data":{"id":"1110060","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Casta\u00f1ar de Ibor"},{"data":{"id":"1110061","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ceclav\u00edn"},{"data":{"id":"1110062","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cedillo"},{"data":{"id":"1110063","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cerezo"},{"data":{"id":"1110064","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cilleros"},{"data":{"id":"1110065","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Collado"},{"data":{"id":"1110066","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Conquista de la Sierra"},{"data":{"id":"1110067","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Coria"},{"data":{"id":"1110068","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Cuacos de Yuste"},{"data":{"id":"1110069","p":"C\u00e1ceres"},"value":"La Cumbre"},{"data":{"id":"1110070","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Deleitosa"},{"data":{"id":"1110071","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Descargamar\u00eda"},{"data":{"id":"1110072","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Eljas"},{"data":{"id":"1110073","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Escurial"},{"data":{"id":"1110075","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Fresnedoso de Ibor"},{"data":{"id":"1110076","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Galisteo"},{"data":{"id":"1110077","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Garciaz"},{"data":{"id":"1110078","p":"C\u00e1ceres"},"value":"La Garganta"},{"data":{"id":"1110079","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Garganta la Olla"},{"data":{"id":"1110080","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Gargantilla"},{"data":{"id":"1110081","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Garg\u00fcera"},{"data":{"id":"1110082","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Garrovillas"},{"data":{"id":"1110083","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Garv\u00edn"},{"data":{"id":"1110084","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Gata"},{"data":{"id":"1110085","p":"C\u00e1ceres"},"value":"El Gordo"},{"data":{"id":"1110086","p":"C\u00e1ceres"},"value":"La Granja"},{"data":{"id":"1110087","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Guadalupe"},{"data":{"id":"1110088","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Guijo de Coria"},{"data":{"id":"1110089","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Guijo de Galisteo"},{"data":{"id":"1110090","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Guijo de Granadilla"},{"data":{"id":"1110091","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Guijo de Santa B\u00e1rbara"},{"data":{"id":"1110092","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Herguijuela"},{"data":{"id":"1110093","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Hern\u00e1n-P\u00e9rez"},{"data":{"id":"1110094","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Herrera de Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1110095","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Herreruela"},{"data":{"id":"1110096","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Herv\u00e1s"},{"data":{"id":"1110097","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Higuera"},{"data":{"id":"1110098","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Hinojal"},{"data":{"id":"1110099","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Holguera"},{"data":{"id":"1110100","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Hoyos"},{"data":{"id":"1110101","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Hu\u00e9laga"},{"data":{"id":"1110102","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ibahernando"},{"data":{"id":"1110103","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Jaraicejo"},{"data":{"id":"1110104","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Jara\u00edz de la Vera"},{"data":{"id":"1110105","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Jarandilla de la Vera"},{"data":{"id":"1110106","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Jarilla"},{"data":{"id":"1110107","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Jerte"},{"data":{"id":"1110108","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ladrillar"},{"data":{"id":"1110109","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Logros\u00e1n"},{"data":{"id":"1110110","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Losar de la Vera"},{"data":{"id":"1110111","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Madrigal de la Vera"},{"data":{"id":"1110112","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Madrigalejo"},{"data":{"id":"1110113","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Madro\u00f1era"},{"data":{"id":"1110114","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Majadas"},{"data":{"id":"1110115","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Malpartida de C\u00e1ceres"},{"data":{"id":"1110116","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Malpartida de Plasencia"},{"data":{"id":"1110117","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Marchagaz"},{"data":{"id":"1110118","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Mata de Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1110119","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Membr\u00edo"},{"data":{"id":"1110120","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Mesas de Ibor"},{"data":{"id":"1110121","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Miajadas"},{"data":{"id":"1110122","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Millanes"},{"data":{"id":"1110123","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Mirabel"},{"data":{"id":"1110124","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Mohedas de Granadilla"},{"data":{"id":"1110125","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Monroy"},{"data":{"id":"1110126","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Mont\u00e1nchez"},{"data":{"id":"1110127","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Montehermoso"},{"data":{"id":"1110128","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Moraleja"},{"data":{"id":"1110129","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Morcillo"},{"data":{"id":"1110130","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Navaconcejo"},{"data":{"id":"1110131","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Navalmoral de la Mata"},{"data":{"id":"1110132","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Navalvillar de Ibor"},{"data":{"id":"1110133","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Navas del Madro\u00f1o"},{"data":{"id":"1110134","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Navezuelas"},{"data":{"id":"1110135","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Nu\u00f1omoral"},{"data":{"id":"1110136","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Oliva de Plasencia"},{"data":{"id":"1110137","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Palomero"},{"data":{"id":"1110138","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Pasar\u00f3n de la Vera"},{"data":{"id":"1110139","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Pedroso de Acim"},{"data":{"id":"1110140","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Peraleda de la Mata"},{"data":{"id":"1110141","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Peraleda de San Rom\u00e1n"},{"data":{"id":"1110142","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Perales del Puerto"},{"data":{"id":"1110143","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Pescueza"},{"data":{"id":"1110144","p":"C\u00e1ceres"},"value":"La Pesga"},{"data":{"id":"1110145","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Piedras Albas"},{"data":{"id":"1110146","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Pinofranqueado"},{"data":{"id":"1110147","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Piornal"},{"data":{"id":"1110148","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Plasencia"},{"data":{"id":"1110149","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Plasenzuela"},{"data":{"id":"1110150","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Portaje"},{"data":{"id":"1110151","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Portezuelo"},{"data":{"id":"1110152","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Pozuelo de Zarz\u00f3n"},{"data":{"id":"1110153","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Puerto de Santa Cruz"},{"data":{"id":"1110154","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Rebollar"},{"data":{"id":"1110155","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Riolobos"},{"data":{"id":"1110156","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Robledillo de Gata"},{"data":{"id":"1110157","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Robledillo de la Vera"},{"data":{"id":"1110158","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Robledillo de Trujillo"},{"data":{"id":"1110159","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Robledollano"},{"data":{"id":"1110160","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Romangordo"},{"data":{"id":"1110161","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Ruanes"},{"data":{"id":"1110162","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Salorino"},{"data":{"id":"1110163","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Salvatierra de Santiago"},{"data":{"id":"1110164","p":"C\u00e1ceres"},"value":"San Mart\u00edn de Trevejo"},{"data":{"id":"1110165","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santa Ana"},{"data":{"id":"1110166","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santa Cruz de la Sierra"},{"data":{"id":"1110167","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santa Cruz de Paniagua"},{"data":{"id":"1110168","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santa Marta de Magasca"},{"data":{"id":"1110169","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santiago de Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1110170","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santiago del Campo"},{"data":{"id":"1110171","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"},{"data":{"id":"1110172","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo"},{"data":{"id":"1110173","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Saucedilla"},{"data":{"id":"1110174","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Segura de Toro"},{"data":{"id":"1110175","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Serradilla"},{"data":{"id":"1110176","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Serrej\u00f3n"},{"data":{"id":"1110177","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Sierra de Fuentes"},{"data":{"id":"1110178","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Talav\u00e1n"},{"data":{"id":"1110179","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Talaveruela de la Vera"},{"data":{"id":"1110180","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Talayuela"},{"data":{"id":"1110181","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Tejeda de Ti\u00e9tar"},{"data":{"id":"1110182","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Toril"},{"data":{"id":"1110183","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Tornavacas"},{"data":{"id":"1110184","p":"C\u00e1ceres"},"value":"El Torno"},{"data":{"id":"1110185","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torrecilla de los \u00c1ngeles"},{"data":{"id":"1110186","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torrecillas de la Tiesa"},{"data":{"id":"1110187","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torre de Don Miguel"},{"data":{"id":"1110188","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torre de Santa Mar\u00eda"},{"data":{"id":"1110189","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torrejoncillo"},{"data":{"id":"1110190","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torrej\u00f3n el Rubio"},{"data":{"id":"1110191","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torremenga"},{"data":{"id":"1110192","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torremocha"},{"data":{"id":"1110193","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torreorgaz"},{"data":{"id":"1110194","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Torrequemada"},{"data":{"id":"1110195","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Trujillo"},{"data":{"id":"1110196","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdastillas"},{"data":{"id":"1110197","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdeca\u00f1as de Tajo"},{"data":{"id":"1110198","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdefuentes"},{"data":{"id":"1110199","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdeh\u00fancar"},{"data":{"id":"1110200","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdelacasa de Tajo"},{"data":{"id":"1110201","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdemorales"},{"data":{"id":"1110202","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valdeobispo"},{"data":{"id":"1110203","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valencia de Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1110204","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valverde de la Vera"},{"data":{"id":"1110205","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Valverde del Fresno"},{"data":{"id":"1110206","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Viandar de la Vera"},{"data":{"id":"1110207","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villa del Campo"},{"data":{"id":"1110208","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villa del Rey"},{"data":{"id":"1110209","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villames\u00edas"},{"data":{"id":"1110210","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villamiel"},{"data":{"id":"1110211","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villanueva de la Sierra"},{"data":{"id":"1110212","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villanueva de la Vera"},{"data":{"id":"1110213","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villar del Pedroso"},{"data":{"id":"1110214","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villar de Plasencia"},{"data":{"id":"1110215","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Villasbuenas de Gata"},{"data":{"id":"1110216","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Zarza de Granadilla"},{"data":{"id":"1110217","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Zarza de Mont\u00e1nchez"},{"data":{"id":"1110218","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Zarza la Mayor"},{"data":{"id":"1110219","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Zorita"},{"data":{"id":"1110901","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Rosalejo"},{"data":{"id":"1110902","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Vegaviana"},{"data":{"id":"1110903","p":"C\u00e1ceres"},"value":"Alag\u00f3n del R\u00edo"},{"data":{"id":"1106","p":"Badajoz"},"value":"Badajoz (Provincia)"},{"data":{"id":"1106001","p":"Badajoz"},"value":"Acedera"},{"data":{"id":"1106002","p":"Badajoz"},"value":"Aceuchal"},{"data":{"id":"1106003","p":"Badajoz"},"value":"Ahillones"},{"data":{"id":"1106004","p":"Badajoz"},"value":"Alange"},{"data":{"id":"1106005","p":"Badajoz"},"value":"La Albuera"},{"data":{"id":"1106006","p":"Badajoz"},"value":"Alburquerque"},{"data":{"id":"1106007","p":"Badajoz"},"value":"Alconchel"},{"data":{"id":"1106008","p":"Badajoz"},"value":"Alconera"},{"data":{"id":"1106009","p":"Badajoz"},"value":"Aljuc\u00e9n"},{"data":{"id":"1106010","p":"Badajoz"},"value":"Almendral"},{"data":{"id":"1106011","p":"Badajoz"},"value":"Almendralejo"},{"data":{"id":"1106012","p":"Badajoz"},"value":"Arroyo de San Serv\u00e1n"},{"data":{"id":"1106013","p":"Badajoz"},"value":"Atalaya"},{"data":{"id":"1106014","p":"Badajoz"},"value":"Azuaga"},{"data":{"id":"1106015","p":"Badajoz"},"value":"Badajoz"},{"data":{"id":"1106016","p":"Badajoz"},"value":"Barcarrota"},{"data":{"id":"1106017","p":"Badajoz"},"value":"Baterno"},{"data":{"id":"1106018","p":"Badajoz"},"value":"Benquerencia de la Serena"},{"data":{"id":"1106019","p":"Badajoz"},"value":"Berlanga"},{"data":{"id":"1106020","p":"Badajoz"},"value":"Bienvenida"},{"data":{"id":"1106021","p":"Badajoz"},"value":"Bodonal de la Sierra"},{"data":{"id":"1106022","p":"Badajoz"},"value":"Burguillos del Cerro"},{"data":{"id":"1106023","p":"Badajoz"},"value":"Cabeza del Buey"},{"data":{"id":"1106024","p":"Badajoz"},"value":"Cabeza la Vaca"},{"data":{"id":"1106025","p":"Badajoz"},"value":"Calamonte"},{"data":{"id":"1106026","p":"Badajoz"},"value":"Calera de Le\u00f3n"},{"data":{"id":"1106027","p":"Badajoz"},"value":"Calzadilla de los Barros"},{"data":{"id":"1106028","p":"Badajoz"},"value":"Campanario"},{"data":{"id":"1106029","p":"Badajoz"},"value":"Campillo de Llerena"},{"data":{"id":"1106030","p":"Badajoz"},"value":"Capilla"},{"data":{"id":"1106031","p":"Badajoz"},"value":"Carmonita"},{"data":{"id":"1106032","p":"Badajoz"},"value":"El Carrascalejo"},{"data":{"id":"1106033","p":"Badajoz"},"value":"Casas de Don Pedro"},{"data":{"id":"1106034","p":"Badajoz"},"value":"Casas de Reina"},{"data":{"id":"1106035","p":"Badajoz"},"value":"Castilblanco"},{"data":{"id":"1106036","p":"Badajoz"},"value":"Castuera"},{"data":{"id":"1106037","p":"Badajoz"},"value":"La Codosera"},{"data":{"id":"1106038","p":"Badajoz"},"value":"Cordobilla de L\u00e1cara"},{"data":{"id":"1106039","p":"Badajoz"},"value":"La Coronada"},{"data":{"id":"1106040","p":"Badajoz"},"value":"Corte de Peleas"},{"data":{"id":"1106041","p":"Badajoz"},"value":"Cristina"},{"data":{"id":"1106042","p":"Badajoz"},"value":"Cheles"},{"data":{"id":"1106043","p":"Badajoz"},"value":"Don \u00c1lvaro"},{"data":{"id":"1106044","p":"Badajoz"},"value":"Don Benito"},{"data":{"id":"1106045","p":"Badajoz"},"value":"Entr\u00edn Bajo"},{"data":{"id":"1106046","p":"Badajoz"},"value":"Esparragalejo"},{"data":{"id":"1106047","p":"Badajoz"},"value":"Esparragosa de la Serena"},{"data":{"id":"1106048","p":"Badajoz"},"value":"Esparragosa de Lares"},{"data":{"id":"1106049","p":"Badajoz"},"value":"Feria"},{"data":{"id":"1106050","p":"Badajoz"},"value":"Fregenal de la Sierra"},{"data":{"id":"1106051","p":"Badajoz"},"value":"Fuenlabrada de los Montes"},{"data":{"id":"1106052","p":"Badajoz"},"value":"Fuente de Cantos"},{"data":{"id":"1106053","p":"Badajoz"},"value":"Fuente del Arco"},{"data":{"id":"1106054","p":"Badajoz"},"value":"Fuente del Maestre"},{"data":{"id":"1106055","p":"Badajoz"},"value":"Fuentes de Le\u00f3n"},{"data":{"id":"1106056","p":"Badajoz"},"value":"Garbayuela"},{"data":{"id":"1106057","p":"Badajoz"},"value":"Garlitos"},{"data":{"id":"1106058","p":"Badajoz"},"value":"La Garrovilla"},{"data":{"id":"1106059","p":"Badajoz"},"value":"Granja de Torrehermosa"},{"data":{"id":"1106060","p":"Badajoz"},"value":"Guare\u00f1a"},{"data":{"id":"1106061","p":"Badajoz"},"value":"La Haba"},{"data":{"id":"1106062","p":"Badajoz"},"value":"Helechosa de los Montes"},{"data":{"id":"1106063","p":"Badajoz"},"value":"Herrera del Duque"},{"data":{"id":"1106064","p":"Badajoz"},"value":"Higuera de la Serena"},{"data":{"id":"1106065","p":"Badajoz"},"value":"Higuera de Llerena"},{"data":{"id":"1106066","p":"Badajoz"},"value":"Higuera de Vargas"},{"data":{"id":"1106067","p":"Badajoz"},"value":"Higuera la Real"},{"data":{"id":"1106068","p":"Badajoz"},"value":"Hinojosa del Valle"},{"data":{"id":"1106069","p":"Badajoz"},"value":"Hornachos"},{"data":{"id":"1106070","p":"Badajoz"},"value":"Jerez de los Caballeros"},{"data":{"id":"1106071","p":"Badajoz"},"value":"La Lapa"},{"data":{"id":"1106072","p":"Badajoz"},"value":"Lob\u00f3n"},{"data":{"id":"1106073","p":"Badajoz"},"value":"Llera"},{"data":{"id":"1106074","p":"Badajoz"},"value":"Llerena"},{"data":{"id":"1106075","p":"Badajoz"},"value":"Magacela"},{"data":{"id":"1106076","p":"Badajoz"},"value":"Maguilla"},{"data":{"id":"1106077","p":"Badajoz"},"value":"Malcocinado"},{"data":{"id":"1106078","p":"Badajoz"},"value":"Malpartida de la Serena"},{"data":{"id":"1106079","p":"Badajoz"},"value":"Manchita"},{"data":{"id":"1106080","p":"Badajoz"},"value":"Medell\u00edn"},{"data":{"id":"1106081","p":"Badajoz"},"value":"Medina de las Torres"},{"data":{"id":"1106082","p":"Badajoz"},"value":"Mengabril"},{"data":{"id":"1106083","p":"Badajoz"},"value":"M\u00e9rida"},{"data":{"id":"1106084","p":"Badajoz"},"value":"Mirandilla"},{"data":{"id":"1106085","p":"Badajoz"},"value":"Monesterio"},{"data":{"id":"1106086","p":"Badajoz"},"value":"Montemol\u00edn"},{"data":{"id":"1106087","p":"Badajoz"},"value":"Monterrubio de la Serena"},{"data":{"id":"1106088","p":"Badajoz"},"value":"Montijo"},{"data":{"id":"1106089","p":"Badajoz"},"value":"La Morera"},{"data":{"id":"1106090","p":"Badajoz"},"value":"La Nava de Santiago"},{"data":{"id":"1106091","p":"Badajoz"},"value":"Navalvillar de Pela"},{"data":{"id":"1106092","p":"Badajoz"},"value":"Nogales"},{"data":{"id":"1106093","p":"Badajoz"},"value":"Oliva de la Frontera"},{"data":{"id":"1106094","p":"Badajoz"},"value":"Oliva de M\u00e9rida"},{"data":{"id":"1106095","p":"Badajoz"},"value":"Olivenza"},{"data":{"id":"1106096","p":"Badajoz"},"value":"Orellana de la Sierra"},{"data":{"id":"1106097","p":"Badajoz"},"value":"Orellana la Vieja"},{"data":{"id":"1106098","p":"Badajoz"},"value":"Palomas"},{"data":{"id":"1106099","p":"Badajoz"},"value":"La Parra"},{"data":{"id":"1106100","p":"Badajoz"},"value":"Pe\u00f1alsordo"},{"data":{"id":"1106101","p":"Badajoz"},"value":"Peraleda del Zaucejo"},{"data":{"id":"1106102","p":"Badajoz"},"value":"Puebla de Alcocer"},{"data":{"id":"1106103","p":"Badajoz"},"value":"Puebla de la Calzada"},{"data":{"id":"1106104","p":"Badajoz"},"value":"Puebla de la Reina"},{"data":{"id":"1106105","p":"Badajoz"},"value":"Puebla del Maestre"},{"data":{"id":"1106106","p":"Badajoz"},"value":"Puebla del Prior"},{"data":{"id":"1106107","p":"Badajoz"},"value":"Puebla de Obando"},{"data":{"id":"1106108","p":"Badajoz"},"value":"Puebla de Sancho P\u00e9rez"},{"data":{"id":"1106109","p":"Badajoz"},"value":"Quintana de la Serena"},{"data":{"id":"1106110","p":"Badajoz"},"value":"Reina"},{"data":{"id":"1106111","p":"Badajoz"},"value":"Rena"},{"data":{"id":"1106112","p":"Badajoz"},"value":"Retamal de Llerena"},{"data":{"id":"1106113","p":"Badajoz"},"value":"Ribera del Fresno"},{"data":{"id":"1106114","p":"Badajoz"},"value":"Risco"},{"data":{"id":"1106115","p":"Badajoz"},"value":"La Roca de la Sierra"},{"data":{"id":"1106116","p":"Badajoz"},"value":"Salvale\u00f3n"},{"data":{"id":"1106117","p":"Badajoz"},"value":"Salvatierra de los Barros"},{"data":{"id":"1106118","p":"Badajoz"},"value":"Sancti-Sp\u00edritus"},{"data":{"id":"1106119","p":"Badajoz"},"value":"San Pedro de M\u00e9rida"},{"data":{"id":"1106120","p":"Badajoz"},"value":"Santa Amalia"},{"data":{"id":"1106121","p":"Badajoz"},"value":"Santa Marta"},{"data":{"id":"1106122","p":"Badajoz"},"value":"Los Santos de Maimona"},{"data":{"id":"1106123","p":"Badajoz"},"value":"San Vicente de Alc\u00e1ntara"},{"data":{"id":"1106124","p":"Badajoz"},"value":"Segura de Le\u00f3n"},{"data":{"id":"1106125","p":"Badajoz"},"value":"Siruela"},{"data":{"id":"1106126","p":"Badajoz"},"value":"Solana de los Barros"},{"data":{"id":"1106127","p":"Badajoz"},"value":"Talarrubias"},{"data":{"id":"1106128","p":"Badajoz"},"value":"Talavera la Real"},{"data":{"id":"1106129","p":"Badajoz"},"value":"T\u00e1liga"},{"data":{"id":"1106130","p":"Badajoz"},"value":"Tamurejo"},{"data":{"id":"1106131","p":"Badajoz"},"value":"Torre de Miguel Sesmero"},{"data":{"id":"1106132","p":"Badajoz"},"value":"Torremayor"},{"data":{"id":"1106133","p":"Badajoz"},"value":"Torremej\u00eda"},{"data":{"id":"1106134","p":"Badajoz"},"value":"Trasierra"},{"data":{"id":"1106135","p":"Badajoz"},"value":"Trujillanos"},{"data":{"id":"1106136","p":"Badajoz"},"value":"Usagre"},{"data":{"id":"1106137","p":"Badajoz"},"value":"Valdecaballeros"},{"data":{"id":"1106138","p":"Badajoz"},"value":"Valdetorres"},{"data":{"id":"1106139","p":"Badajoz"},"value":"Valencia de las Torres"},{"data":{"id":"1106140","p":"Badajoz"},"value":"Valencia del Mombuey"},{"data":{"id":"1106141","p":"Badajoz"},"value":"Valencia del Ventoso"},{"data":{"id":"1106142","p":"Badajoz"},"value":"Valverde de Burguillos"},{"data":{"id":"1106143","p":"Badajoz"},"value":"Valverde de Legan\u00e9s"},{"data":{"id":"1106144","p":"Badajoz"},"value":"Valverde de Llerena"},{"data":{"id":"1106145","p":"Badajoz"},"value":"Valverde de M\u00e9rida"},{"data":{"id":"1106146","p":"Badajoz"},"value":"Valle de la Serena"},{"data":{"id":"1106147","p":"Badajoz"},"value":"Valle de Matamoros"},{"data":{"id":"1106148","p":"Badajoz"},"value":"Valle de Santa Ana"},{"data":{"id":"1106149","p":"Badajoz"},"value":"Villafranca de los Barros"},{"data":{"id":"1106150","p":"Badajoz"},"value":"Villagarc\u00eda de la Torre"},{"data":{"id":"1106151","p":"Badajoz"},"value":"Villagonzalo"},{"data":{"id":"1106152","p":"Badajoz"},"value":"Villalba de los Barros"},{"data":{"id":"1106153","p":"Badajoz"},"value":"Villanueva de la Serena"},{"data":{"id":"1106154","p":"Badajoz"},"value":"Villanueva del Fresno"},{"data":{"id":"1106155","p":"Badajoz"},"value":"Villar del Rey"},{"data":{"id":"1106156","p":"Badajoz"},"value":"Villar de Rena"},{"data":{"id":"1106157","p":"Badajoz"},"value":"Villarta de los Montes"},{"data":{"id":"1106158","p":"Badajoz"},"value":"Zafra"},{"data":{"id":"1106159","p":"Badajoz"},"value":"Zah\u00ednos"},{"data":{"id":"1106160","p":"Badajoz"},"value":"Zalamea de la Serena"},{"data":{"id":"1106161","p":"Badajoz"},"value":"Zarza-Capilla"},{"data":{"id":"1106162","p":"Badajoz"},"value":"La Zarza"},{"data":{"id":"1106901","p":"Badajoz"},"value":"Valdelacalzada"},{"data":{"id":"1106902","p":"Badajoz"},"value":"Pueblonuevo del Guadiana"}]